{
    "format": "0.5.2",
    "sessions": [
        {
            "id": 660,
            "start": "2022-10-20T14:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-20T18:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4726,
                "name": "Gr\u00fcnderland Bayern und 3 W\u00fcrzburger Gr\u00fcnderzentren (IGZ, TGZ, ZDI)",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63369ae0a48a8.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.gruenderzentren-wuerzburg.de",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/die3gruenderzentren/"
                }
            },
            "title": "Tag der offenen T\u00fcr",
            "location": {
                "name": "Skyline Hill Center",
                "streetNo": "Leightonstr. 3",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.786738667756,
                "lng": 9.9797097120609
            },
            "description": {
                "short": "Bei unserem \u0022Tag der offenen T\u00fcr\u0022 k\u00f6nnen sich Gr\u00fcndungsinteressierte \u00fcber das Gr\u00fcnden und die Angebote im Freistaat informieren und hinter die Kulissen bayerischer Gr\u00fcndungszentren blicken.",
                "long": "Am 20. Oktober l\u00e4dt Gr\u00fcnderland Bayern gemeinsam mit dem Zentrum f\u00fcr Digitale Innovationen (ZDI) Mainfranken, dem Innovations- und Gr\u00fcnderzentrum (IGZ) W\u00fcrzburg und dem Technologie- und Gr\u00fcnderzentrum (TGZ) W\u00fcrzburg zum \u0022Tag der offenen T\u00fcr\u0022 ein. \r\n\r\nStart-ups stellen sich und ihre Gesch\u00e4ftsmodelle vor; Vortr\u00e4ge und ein Panelgespr\u00e4ch bieten die M\u00f6glichkeit, mehr \u00fcber Themen zu erfahren, die Gr\u00fcnder in Bayern besch\u00e4ftigen. Von Start-up B\u00fcros bis zu innovativen Exponaten - von Nachmittag bis Abend gibt es f\u00fcr die Besucher vieles zu entdecken. \r\n\r\nProgramm:\r\n\r\n14:30 Uhr: Vortrag \u201cVon der Student zur Gr\u00fcnder\u201d mit Ulrike Machalett-Gehring und Monika Waschik vom Projekt EntrepreneurSHIP der Hochschule f\u00fcr angewandte Wissenschaften W\u00fcrzburg-Schweinfurt (FHWS)\r\n\r\n15:00 Uhr: Vortrag \u201cSelbst\u00e4ndig machen\u201d mit Sonja Weigel von der IHK W\u00fcrzburg-Schweinfurt\r\n\r\n15:25 Uhr: Vortrag \u201cZukunftstechnologie: Kleinstsatelliten. Was W\u00fcrzburg zum Space Start-up Standort macht - Vorstellung des ESA BIC Bavaria\u201d  mit Katharina Marquart vom TGZ und Thomas Ballatr\u00e9 vom ESA Business Incubator Centre Bavaria\r\n\r\n15:30 Uhr: Gr\u00fcnderinnen Caf\u00e9 mit Monika Waschik von der FHWS und Lili Schleebach von Einfach Mensch\r\n\r\n15:50 Uhr: Fragerunde \u201cAsk me anything \u2013 wir beantworten Fragen rund ums Gr\u00fcnden\u201d mit Christian Andersen vom ZDI, Gerhard Frank vom IGZ und Wolfgang Bayer von den Aktivsenioren\r\n\r\n16:15 Uhr: Vortrag \u201cWie wird mein Start-up gro\u00df?\u201d mit Tobias Bladowski von BayStartUP\r\n\r\n17:00 Uhr: Vortrag \u201cWie startet man in sein Gr\u00fcndungsvorhaben?\u201d mit Michael Sabah, dem Design-Thinking-Coach des W\u00fcrzburg Accelerator (WACC) und Oliver Greiner von Web Inclusion\r\n\r\n17:30 Uhr: Panel \u201cWelche Vorteile bringen Netzwerke?\u201d mit Christoph Pfaff von Gr\u00fcnderland Bayern, Alexandra Grafwallner von BayStartUP, Clemens Launer von inDTact und Dr. Joachim Kuhn von va-Q-tec\r\n\r\nIm Anschluss findet die Veranstaltung \u0022Innovationen made in W\u00fcrzburg\u0022 statt."
            },
            "links": {
                "event": "https://www.gruenderzentren-wuerzburg.de/gruenderzentren/veranstaltungen/index.html?ev%5Bid%5D=1864005"
            },
            "channel": { "id": 5, "name": "Gr\u00fcnden/Start-up" }
        },
        {
            "id": 661,
            "start": "2022-10-20T18:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-20T20:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4727,
                "name": "3 Gr\u00fcnderzentren in W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Die 3 Gr\u00fcnderzentren in W\u00fcrzburg, dem IGZ, TGZ und ZDI, sind die Anlaufstellen f\u00fcr innovative Start-ups in W\u00fcrzburg. Bei uns finden Gr\u00fcnder:innen von der Gr\u00fcndungsberatung \u00fcber Kontakte in die Wirtschaft und Wissenschaft bis hin zu den passenden R\u00e4umlichkeiten alles, um zu einem erfolgreichen Start-up zu werden.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63369cb1097e3.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.gruenderzentren-wuerzburg.de",
                    "jobs": "https://www.gruenderzentren-wuerzburg.de/gruenderzentren/stellenmarkt/index.html",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/die3gruenderzentren"
                }
            },
            "title": "Innovationen made in W\u00fcrzburg",
            "location": {
                "name": "Skyline Hill Center",
                "streetNo": "Leightonstr. 3",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.786778361012,
                "lng": 9.9797077613039
            },
            "description": {
                "short": "An welchen zukunftsf\u00e4higen Innovationen wird aktuell in der Gr\u00fcndungsszene gearbeitet? Welche neuen Start-ups sollte man unbedingt kennen? Und mit welchen Gr\u00fcndern sollte man ins Gespr\u00e4ch kommen? Finde es heraus.",
                "long": "Diese und weitere Fragen beantworten wir Ihnen am 20.10.2022 um 18:30 Uhr im Skyline Hill. Freuen Sie sich auf spannende Pitches von hochinnovativen Start-ups aus den 3 Gr\u00fcnderzentren. Au\u00dferdem wartet auf Sie anschlie\u00dfend die M\u00f6glichkeit in lockerer Atmosph\u00e4re und bei k\u00f6stlichem Fingerfood mit den Start-ups in Kontakt zu kommen.\r\n\r\nDas Ziel der Veranstaltung ist es das Innovationspotenzial in W\u00fcrzburg sichtbar zu machen, Wirtschaft, Wissenschaft und die Gr\u00fcndungsszene zusammen zu bringen, und Raum f\u00fcr Ideen, Austausch und Kooperationen zu schaffen.\r\n\r\nMelden Sie sich jetzt verbindlich zur Veranstaltung an.\r\n\r\nEbenfalls am 20.10.2022, ab 14.30 Uhr, laden die Gr\u00fcnderzentren gemeinsam mit Gr\u00fcnderland Bayern zum \u0022Tag der offenen T\u00fcr in W\u00fcrzburg\u0022 ein. Kommen Sie also gerne bereits nachmittags vorbei. Weitere Informationen finden Sie hier. \r\n\r\nDie Veranstalter des Abends:\r\nDie Veranstaltung wird durchgef\u00fchrt von den drei Gr\u00fcnderzentren in W\u00fcrzburg, dem IGZ W\u00fcrzburg, dem TGZ W\u00fcrzburg und dem ZDI Mainfranken. Gemeinsam f\u00f6rdern die Gr\u00fcnderzentren ambitionierte Gr\u00fcnder und st\u00e4rken damit nachhaltig die Innovationskraft und das starke Gr\u00fcndungs\u00f6kosystem in W\u00fcrzburg und Mainfranken."
            },
            "links": {
                "event": "https://www.gruenderzentren-wuerzburg.de/gruenderzentren/veranstaltungen/index.html?ev%5Bid%5D=1863706"
            },
            "channel": { "id": 5, "name": "Gr\u00fcnden/Start-up" }
        },
        {
            "id": 569,
            "start": "2022-10-21T09:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-21T10:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4098,
                "name": "Intense AG",
                "infotext": "Die INTENSE AG ist ein mittelst\u00e4ndisches Software- und IT-Beratungsunternehmen. Als einer der f\u00fchrenden Anbieter f\u00fcr kompetente IT-Implementierung in der Energieversorgung optimieren wir Gesch\u00e4ftsmodelle wie auch Prozesse f\u00fcr verschiedene Branchen. Als langj\u00e4hriger SAP-Partner entwickeln wir innovative Softwarel\u00f6sungen f\u00fcr eine effiziente(re), digitale Zukunft. Wir begleiten unsere Kunden von der strategischen Beratung bis zur technischen Umsetzung.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63286d19360a9.jpg",
                "links": {
                    "host": "http://www.intense.de",
                    "jobs": "https://www.intense.de/karriere/",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCgy8s_OCntbPP02KlutQD2A",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/intense-ag/"
                }
            },
            "title": "Remote Facilitation Dojo",
            "description": {
                "short": "(Remote) Meetings sind Alltag in Unternehmen. Oft laufen sie aber nicht so, wie man es sich w\u00fcnscht. Aufgrund der viele unterschiedlichen Charaktere kommt man schwierig zu einem Ergebnis. Das wollen wir \u00e4ndern und Meeting Moderation gemeinsam \u00fcben.",
                "long": "Kennst du das? Du sitzt in einem Meeting. Wie so oft... und irgendwie kommt ihr nicht recht zum Ergebnis. Jemand spielt auf dem Handy. Ein anderer erz\u00e4hlt zum dritten Mal dasselbe. Und die Person gegen\u00fcber von dir... du wei\u00dft es jetzt schon... wird einfach aus Prinzip widersprechen. Viele schwierige Charaktere. Dabei ist das Ergebnis dieses Termins so wichtig. Aber wahrscheinlich diskutieren wir wieder so lange, bis wir einfach einen Folgetermin festlegen...\r\n\r\nKennst du solche Meetings aus deinem Arbeitsalltag? Ich w\u00fcnsche es dir nicht, aber wahrscheinlich geht es uns allen so: In Meetings treffen viele verschiedene Charaktere aufeinander und oft fehlt eine Moderation, um zielgerichtet ein Ergebnis herzuleiten. Die M\u00f6glichkeit, Meeting-Moderation zu \u00fcben, gibt es meist nicht.\u00a0\r\n\r\nWieso eigentlich nicht? Das werden wir heute im Rahmen des Spiels Facilitation Dojo \u00e4ndern!\r\n\r\nEine Gruppe von jeweils 4-5 Personen wird ein Meeting simulieren. Es gibt einen Moderator, einen \u0022schwierigen Charakter\u0022 wie z.B. Echo Bot, Erbsenz\u00e4hl-Emma oder Tr\u00e4nen-Troy,\u00a0und die \u0022normalen\u0022 Meetingteilnehmenden. Das Thema des Meetings kommt aus eurem Alltag. In kurzen Iterationen wird es Feedback aus der Gruppe selbst und von den Zuschauenden geben, um die Moderation und den Ablauf\u00a0des Meetings zu verbessern. Dadurch ergeben sich sehr lehrreiche und vor allem spa\u00dfige Simulationen.\r\nNach 5 Runden wechseln wir die Gruppe mit dem Publikum durch und die n\u00e4chsten k\u00f6nnen ein Meeting simulieren.\r\n\r\nAls Tools nutzen wir Miro und Microsoft Teams. \r\n\r\nKontakt: dominik.panzer@intense.de\r\n\r\nAnmeldung unter:\r\nhttps://teams.microsoft.com/registration/iOYKd6iGIkqc_CDSvcoqWQ,F4MloUKcykaPuuXXSumL1g,R0S0WaPBsk2OGSP46iVV_Q,siXyJ6TIY0OytO87GUiKvw,hQdmp11JxUatYcsS9rmwtQ,y81imb3lEkq3zkTMp2rnmw?mode=read\u0026tenantId=770ae688-86a8-4a22-9cfc-20d2bdca2a59"
            },
            "links": {
                "event": "https://teams.microsoft.com/registration/iOYKd6iGIkqc_CDSvcoqWQ,F4MloUKcykaPuuXXSumL1g,R0S0WaPBsk2OGSP46iVV_Q,siXyJ6TIY0OytO87GUiKvw,hQdmp11JxUatYcsS9rmwtQ,y81imb3lEkq3zkTMp2rnmw?mode=read\u0026tenantId=770ae688-86a8-4a22-9cfc-20d2bdca2a59"
            },
            "channel": { "id": 6, "name": "(New) Work/HR" }
        },
        {
            "id": 532,
            "start": "2022-10-21T10:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-21T11:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 1034,
                "name": "Agentur f\u00fcr Arbeit W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Die Agentur f\u00fcr Arbeit ist Dienstleister f\u00fcr den Arbeits- und Ausbildungsmarkt und bringt Menschen und Arbeit zusammen. Jugendliche und Erwachsene werden im Hinblick auf Ausbildung, Besch\u00e4ftigung und Qualifizierung beraten und begleitet. Arbeitgeber erhalten Unterst\u00fctzung bei der Stellenbesetzung  und in allen Fragen der Mitarbeiterqualifizierung.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6151d0b42ab64.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.arbeitsagentur.de/vor-ort/wuerzburg/startseite",
                    "jobs": "https://www.arbeitsagentur.de/ba-karriere"
                }
            },
            "title": "Richtig bewerben - aber wie?",
            "description": {
                "short": "Erfolgreiche Bewerbungsschreiben und Tipps f\u00fcr das Vorstellungsgespr\u00e4ch",
                "long": "Eine Bewerbung ist stets auch Werbung in eigener Sache.\r\nWie bereite ich mich darauf vor? Worauf kommt es bei einer Bewerbung an und was sollte bei einem digitalen Bewerbungsverfahren beachtet werden?  \r\nWie gestalte ich Anschreiben und Lebenslauf?\r\n\r\nIn dieser virtuellen Veranstaltung erhalten Sie wertvolle Tipps und Anregungen f\u00fcr Ihre Bewerbung und das Vorstellungsgespr\u00e4ch in klassischer und digitaler Form. \r\n\r\nF\u00fcr die Veranstaltung wird das Konferenzsystem Skype f\u00fcr Business genutzt. Der direkte Zugang erfolgt \u00fcber den beigef\u00fcgten Einwahllink."
            },
            "links": { "event": "https://join.arbeitsagentur.de/meet/barbara.brueckner/HVFZWYV3" },
            "channel": { "id": 6, "name": "(New) Work/HR" }
        },
        {
            "id": 525,
            "start": "2022-10-21T10:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-21T11:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 1077,
                "name": "Zukunftszentrum S\u00fcd",
                "infotext": "Das Zukunftszentrum soll KMUs bei der Gestaltung digitaler Transformationsprozesse und bei der Einf\u00fchrung von KI-Technologien unterst\u00fctzen. Es ist Teil des vom Bundesministerium f\u00fcr Arbeit und Soziales gef\u00f6rderten Bundesprogramms \u201eZukunftszentren (KI)\u201c. Umgesetzt wird das Zukunftszentrum durch das Forschungsinstitut Betriebliche Bildung (f-bb) mit den Bildungswerken der Bayerischen und Baden-W\u00fcrttembergischen Wirtschaft (bbw, BIWE) sowie der Initiative vor Applied Artificial Intelligence.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/631092d32ac8f.jpg",
                "links": { "host": "https://zukunftszentrum-sued.de" }
            },
            "title": "Hirngerecht und adaptiv lernen",
            "description": {
                "short": "Warum k\u00f6nnen wir Erlerntes h\u00e4ufig nicht langfristig speichern? Warum empfinden wir Lernen oft als anstrengend und eint\u00f6nig? Jahrzehntelang eingefahrene Lernmuster m\u00fcssen endlich aufgebrochen werden. Gamification kann einer der L\u00f6sungsans\u00e4tze sein.",
                "long": "In meinem Vortrag befasse ich mich mit neuen, hirngerechten M\u00f6glichkeiten des Lernens. Dabei hinterfrage ich auch, inwiefern KI bzw. generell neue Technologien hilfreich sein k\u00f6nnen? Ich m\u00f6chte ein paar spannende Anwendungsbeispiele aufzeigen, z. B. wie mit VR/AR gegen den Klimawandel gek\u00e4mpft wird oder wie sich der Lehrerberuf perspektivisch \u00e4ndern k\u00f6nnte. \r\n\r\nGenerell m\u00f6chte ich die Frage beantworten, wie Lernen aussehen muss, dass es zum einen Spa\u00df macht und zum anderen gut merkbar bleibt. Hierf\u00fcr werde ich Gamification-Elemente benennen/erkl\u00e4ren und diese mit Mnemotechniken/Erkenntnissen aus der Neuropsychologie verbinden."
            },
            "links": { "event": "florian.ziegler@bbw.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 624,
            "start": "2022-10-21T11:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-21T12:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4678,
                "name": "fusic GmbH \u0026 Co. KG",
                "infotext": "fusic - makes IT work\r\nWir bringen seit 17 Jahren f\u00fcr Unternehmen und \u00f6ffentliche Einrichtungen in Mainfranken IT zum Laufen",
                "links": {
                    "host": "https://www.fusic.de",
                    "jobs": "https://www.fusic.de/stellenangebote",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/11858645/"
                }
            },
            "title": "Digital Zero Waste",
            "description": {
                "short": "L\u00e4sst sich das Zero-Waste-Konzept auch auf die Digitalisierung \u00fcbertragen?\r\n\r\nChristian St\u00fcck sagt: Auf jeden Fall!\r\nStellt seine bisherigen \u00dcberlegungen dazu vor und freut sich auf Austausch und Diskussion!",
                "long": "Bei der Vorbereitung zu \u0022Wie green ist die Cloud\u0022 f\u00fcr die Zukunftswoche Mainfranken ergaben sich viele Parallelen zum \u0022Zero-Waste-Konzept\u0022\r\nhttps://de.wikipedia.org/wiki/Zero_Waste\r\n\r\nReduce, Reuse, Recycle,.... all das passt ohne gro\u00dfes Nachdenken auf digitale Dienste und nat\u00fcrlich die dazu geh\u00f6rigen Ger\u00e4te.\r\n\r\nIch m\u00f6chte gerne meine bisherigen Ideen mit euch teilen und im Austausch weiterentwickeln.\r\n\r\nWie l\u00e4sst sich DZW in den (Arbeits-)alltag bringen?"
            },
            "links": {
                "event": "https://teams.microsoft.com/l/meetup-join/19%3ameeting_MmExMTEyNzItNjFhMC00NTI1LTg3NmUtZWRmNzcyNzhlNTMx%40thread.v2/0?context=%7b%22Tid%22%3a%22e50085c9-5692-40d9-b2ef-59a69a0fafc4%22%2c%22Oid%22%3a%226e1dfeab-3e60-4047-9e32-61ab1a66ae68%22%7d"
            },
            "channel": { "id": 4, "name": "Nachhaltigkeit" }
        },
        {
            "id": 696,
            "start": "2022-10-21T13:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-21T14:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4750,
                "name": "Dr. Christian H\u00fcttich",
                "infotext": "Wir helfen in unseren H\u00fcttich Labs - ein Produkt der H\u00fcttich Consulting GmbH - mittelst\u00e4ndischen Unternehmen aus der gr\u00fcnen Branche und dem Green Energy Sektor dabei, die besten Talente zu finden und zu binden, um eine nachhaltige Basis f\u00fcr ein sattelfestes Unternehmen aufzubauen. \r\n\r\nDabei gehen wir zwei Kernfragen an: Wie baue ich b\u00fcrokratische H\u00fcrden ab und wie bekomme ich mehr Reichweite auf meine offenen Stellenanzeigen?",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63388ab73ae2d.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://christianhuettich.com",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/huettichlabs",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/dr-christian-h%C3%BCttich-04542539/"
                }
            },
            "title": "Digital Recruiting",
            "description": {
                "short": "Digital Recruiting anstatt \u0022post and pray\u0022. Wie wir moderne Dienste \u00e0 la WhatsApp \u0026 Co. gewinnbringend einsetzen k\u00f6nnen, um gute Leute zu finden!",
                "long": "Alle machen es aber nicht alle meistern es: Digitalisierung gewinnbringend einsetzen, um gute Leute zu finden!\r\n\r\nDie drei gro\u00dfen Themen beim Online-Talk:\r\n\r\n1. B\u00fcrokratie down: Die gr\u00f6\u00dfte Chance f\u00fcr erfolgreiche Mitarbeitergewinnung und der gr\u00f6\u00dfte Hebel f\u00fcrs Bewerbermanagement ist das Smartphone.\r\n2. Ab in die Sichtbarkeit: Der Game Changer ist passgenaues Performance Marketing f\u00fcr Jobangebote.\r\n3. User-Generated Content: Der Megatrend und noch Geheimtipp 2022 in den sozialen Netzwerken oder die TikTok-isierung der Feeds. \r\n\r\nUnd jetzt im Detail - wo wir eintauchen werden:\r\n\r\nSchluss mit Zettelwirtschaft: Wie du viel Zeit und M\u00fche bei der Mitarbeitergewinnung sparst.\r\n\r\nSimple Abl\u00e4ufe vor B\u00fcrokratie: Wie du unkomplizierte Bewerbungsprozesse in dein Unternehmen holst, um dem Kandidaten eine einfache Bewerbung zu erm\u00f6glichen.\r\n\r\nAb in die Sichtbarkeit: Wie du mit kleinen Ma\u00dfnahmen einen gro\u00dfen Vorteil gegen\u00fcber deinen Mitbewerbern erlangst.\r\n\r\nSellcruiting: Heute sind Elemente aus dem Marketing und Vertrieb essentiell, um an passende Mitarbeiter zu gelangen. Der Game Changer liegt im Vertrieb.\r\n\r\nTikTokisierung der Welt: Welche neuen Trends es gerade im Social Recruiting gibt und wie du diese f\u00fcr dich ausnutzen kannst.\r\n\r\nDas Spiel der Zukunft: Wie du es schaffst, mit Big Data und Machine Learning zielgerichteter nach Bewerbern zu suchen und so schneller Personalentscheidungen treffen kannst.\r\n\r\nIm Praxisbeispiel zeigen wir euch einige Digital Recruiting Pipelines, die wir gemeinsam mit unseren Kunden gemeistert haben. Nach dem Talk gibt es genug Zeit und Raum f\u00fcr gemeinsamen Erfahrungsaustausch. Wir machen das Event ganz entspannt in einem Teams Call. Loggt euch ein, wir freuen uns auf euch."
            },
            "links": { "event": "https://chats.landbot.io/v3/H-904911-4FMA5HS97LK5XNH2/index.html" },
            "channel": { "id": 6, "name": "(New) Work/HR" }
        },
        {
            "id": 524,
            "start": "2022-10-21T14:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-21T15:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 74,
                "name": "inics GmbH",
                "infotext": "inics - daten \u0026 prozesse - ber\u00e4t Unternehmen und Organisationen bei der Umsetzung zukunftssicherer Data\u0026Analytics-L\u00f6sungen.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e57b35a9782f.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://inics.de",
                    "jobs": "https://inics.de/jobs",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/inics/"
                }
            },
            "title": "Daten sind das neue ...",
            "location": {
                "name": "inics GmbH",
                "streetNo": "Sanderstr. 2",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.789600056984,
                "lng": 9.9299266934395
            },
            "description": {
                "short": "Daten sind wie... \u00d6l? Wasser?? Gold??? Also knapp und wertvoll? Und wie werde ich als Unternehmen endlich \u0022datengetrieben\u0022? In unserem Vortrag geben wir Antworten auf diese und weitere Fragen.",
                "long": "Daten sind wie... \u00d6l? Wasser?? Gold??? Und wenn ja, wie \u0027sch\u00fcrfen\u0027 bzw. \u0027f\u00f6rdern\u0027 Unternehmen diese Ressourcen am besten und setzen sie am wirkungsvollsten zur Entscheidungsfindung im Unternehmen ein?\r\n\r\nIn seinem Impulsvortrag gibt Ralf S\u00e4ugling, Gr\u00fcnder und Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der inics GmbH, einen \u00dcberblick \u00fcber die Herausforderungen der Datenarbeit in Unternehmen, welche Ans\u00e4tze am erfolgreichsten sind, um aus Unternehmensdaten relevante Informationen zu gewinnen und wie diese wirksam zur Wertsch\u00f6pfung beitragen k\u00f6nnen.\r\n\r\nDie Veranstaltung richtet sich vornehmlich an Unternehmens-Entscheider und Datenversteher. \r\n\r\nDie Teilnahme ist kostenfrei, die Teilnehmerzahl jedoch begrenzt. Daher bitten wir um verbindliche Anmeldung per Mail: wueww@inics.de"
            },
            "links": { "event": "wueww@inics.de" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 581,
            "start": "2022-10-21T16:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-21T17:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4231,
                "name": "StellaVent Capital GmbH",
                "infotext": "StellaVent Capital ist ein in W\u00fcrzburg ans\u00e4ssiger Investment-Fonds und die erste Adresse f\u00fcr Unternehmenssoftware-Unternehmer, die ihr Unternehmen ganzheitlich entwickeln wollen. Wir ver\u00e4ndern und gestalten mit unseren Unternehmens-Beteiligungen M\u00e4rkte. Und weil das so ist, bieten wir mit unserem Investment-Fonds das beste Netzwerk f\u00fcr Unternehmenssoftware-Investitionen in Deutschland.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/632b0c34d52e0.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://stellavent.de",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/stellavent-capital-gmbh/"
                }
            },
            "title": "Alle Wege f\u00fchren in die Cloud",
            "location": {
                "name": "Technologie- und Gr\u00fcnderzentrum",
                "streetNo": "Magdalene-Schoch-Str. 5",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.786857844123,
                "lng": 9.968209862709
            },
            "description": {
                "short": "Wir zeigen auf, warum die Bereitstellung von jeglichen Software-L\u00f6sungen \u00fcber die Cloud sowohl f\u00fcr die Software-Anbieter als auch Nutzer viele Vorteile bietet und welche Formen der Cloud Services existieren. Vortrag im TGZ vor Ort oder via Zoom.",
                "long": "Referenten:\r\nDr. Julian Lurz, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer des ersten W\u00fcrzburger Investment-Fonds, StellaVent Capital - Experte f\u00fcr Software-Trends\r\nChristian Reichert, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der sc synergy GmbH - Experte f\u00fcr Cloud Services\r\n\r\nThemen:\r\nErfahren Sie in diesem zweigeteilten Vortrag:\r\nTEIL 1 - Gr\u00fcnde f\u00fcr Cloud-Deployment (30 Min)\r\n- Warum das Cloud-Deployment sowohl f\u00fcr Software-Anbieter als auch -Nutzer viele Vorteile bietet.\r\n- Wieso gerade auch Unternehmenssoftware immer h\u00e4ufiger ausschlie\u00dflich \u00fcber die Cloud vertrieben wird.\r\n- Weshalb Cloud-Software-Gesch\u00e4ftsmodelle auch f\u00fcr Investoren besonders interessant sind und wie Software-Start-ups diesen Trend f\u00fcr sich nutzen k\u00f6nnen.\r\n\r\nTEIL 2 - Formen des Cloud-Deployments (30 Min)\r\n- Welche Cloud Services es gibt und f\u00fcr welche Zwecke diese eingesetzt werden k\u00f6nnen.\r\n- Wie das Cloud-Deployment technisch realisiert wird.\r\n- Warum die IT-Sicherheit und der Datenschutz \u00fcber die Cloud h\u00e4ufig sogar besser sind.\r\n- Welche Kosten mit Cloud Services verbunden sind und wie man einen passenden Partner findet.\r\n\r\nKEINE Anmeldung erforderlich.\r\n\r\nSie k\u00f6nnen unter folgendem Zoom-Link gerne auch online teilnehmen:\r\nhttps://us06web.zoom.us/j/82094530932?pwd=bDBRYThwUjFTVDFwbEdweFRrUVZxZz09\r\nMeeting-ID: 820 9453 0932\r\nKenncode: 135011"
            },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 586,
            "start": "2022-10-21T16:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-21T23:59:00+02:00",
            "cancelled": true,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 26,
                "name": "SiDIT GmbH",
                "infotext": "Die SiDIT GmbH ist eine junge, dynamische Firma auf dem Gebiet des Datenschutzes. \r\n\r\nManche von uns beraten schon seit weit \u00fcber einem Jahrzehnt Firmen im IT-Recht und anderen Bereichen. Dabei hatten wir viel Einblick in die unterschiedlichsten Prozesse in den verschiedensten Bereichen. Wir kennen und verstehen Ihre Abl\u00e4ufe, verstehen Ihre Sprache und wissen genau, was Sie brauchen!",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e411fe50afb7.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://www.sidit.de/",
                    "jobs": "https://sidit.de/wirsuchendich/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/siditgmbh",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/sidit.datenschutz/",
                    "xing": "https://www.xing.com/pages/siditgmbh",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/34889430/"
                }
            },
            "title": "Sorglooser Online-Auftritt",
            "location": {
                "name": "SiDIT GmbH",
                "streetNo": "Langgasse 20",
                "zipcode": "97261",
                "city": "G\u00fcntersleben",
                "lat": 49.870288840991,
                "lng": 9.9060952663422
            },
            "description": {
                "short": "Lust auf Workshops mit echten Profis inklusive rechtlichem und grafischem Best Practice zu Webseiten, zus\u00e4tzlich gutes Essen und geile Drinks? Dazu auch noch einen umfassenden kostenlosen technischen Webseitencheck, was sonst richtig Kohle kostet?",
                "long": "Nicht erst seit Beginn der Corona-Pandemie steht die Digitalisierung bei Unternehmen auf der Agenda. Auch schon vor dieser Zeit betrieben die meisten Firmen zumindest eine einfache Webseite. Nun aber wird der Online-Auftritt immer wichtiger, da viele Leistungen nur noch online angeboten und erbracht werden, immer mehr Unternehmen digital Werbung betreiben und auf vielen Social Media Plattformen vertreten sind.\r\n\r\nNun sind wir in erster Linie nicht Marketingexperten, sondern Datensch\u00fctzer; dennoch k\u00f6nnen wir Euch aufgrund unserer Expertise und Erfahrung helfen, Euch bestm\u00f6glich (und rechtssicher) auf dem Markt zu pr\u00e4sentieren. Wir bieten Euch daher im Rahmen der WebWeek folgendes Programm an:\r\n\r\n1.\tImpulsvortrag zur technischen und grafischen Gestaltung von Webseiten, auch aus UX-Gesichtspunkten: G\u00fcnther Klebinger von 3WM\r\n2.\tImpulsvortrag von RA und Fachanwalt f\u00fcr IT Recht Holger Loos zur rechtlichen Gestaltung von Webseiten ohne Vernachl\u00e4ssigung von UX-Gesichtspunkten\r\n3.\tWorkshop in Kleingruppen zur technischen Gestaltung der Webseite \u2013 kostenloser technischer Webseiten-Check f\u00fcr WebWeek -Teilnehmer (kostet sonst 99 Euro netto!) sowie Cookie-Banner Pr\u00fcfung \r\n4.\tWorkshop in Kleingruppen zur rechtlich sicheren Gestaltung von Social Media Auftritten\r\n5.\tGemeinsames Essen \u0026 Trinken und Austausch, gem\u00fctliches Beisammensein\r\n\r\nTeilnehmer 10-20 Personen\r\nKostenlos"
            },
            "links": { "event": "info@sidit.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 689,
            "start": "2022-10-21T16:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-21T17:00:00+02:00",
            "cancelled": true,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4736,
                "name": "LAUDA DR. R. WOBSER GMBH \u0026 CO. KG",
                "infotext": "Wir sind Weltmarktf\u00fchrer f\u00fcr exakte Temperaturen. Unsere Temperierger\u00e4te \u0026 -anlagen sind das Herz wichtiger Applikationen und leisten so einen Beitrag f\u00fcr eine bessere Zukunft. Als Komplettanbieter gew\u00e4hrleisten wir optimale Temperaturen in Forschung, Produktion und Qualit\u00e4tskontrolle im Bereich Elektromobilit\u00e4t, Wasserstoff, Chemie, Pharma/Biotech, Halbleiter und Medizintechnik. Mit kompetenter Beratung\u0026innovativen L\u00f6sungen begeistern wir unsere Kunden seit \u00fcber 65 Jahren t\u00e4glich neu - weltweit",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6336ec2f574db.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.lauda.de/de",
                    "jobs": "https://www.lauda.de/de/info/karriere/stellensuche",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/lauda.de",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCw993rarcuvKr23-cLxmJTw",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/lauda_de",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/1255268"
                }
            },
            "title": "LAUDA insight",
            "location": {
                "name": "LAUDA",
                "streetNo": "Laudaplatz 1",
                "zipcode": "97922",
                "city": "Lauda-K\u00f6nigshofen",
                "lat": 49.575445760866,
                "lng": 9.7001142935915
            },
            "description": {
                "short": "F\u00fchrung durch die Produktion eines Weltmarktf\u00fchrers: Wir zeigen Euch, wie wir mit exakten Temperaturen die Welt verbessern m\u00f6chten. Und zwar gemeinsam mit Euch, denn wir wollen kr\u00e4ftig wachsen und brauchen Menschen mit Know-How und Visionen!",
                "long": "EMPOWERING EXCELLENCE. FOR A BETTER FUTURE. \r\nWie genau es in den Produktionshallen eines Weltmarktf\u00fchrers aussieht, kannst Du Dir vor Ort ansehen. Wir freuen uns auf Euren Besuch, Eure Fragen und darauf, Euch auf eine kleine Reise durch unser LAUDA Universum mitzunehmen. \r\n\r\nWir sind LAUDA \u2013 Weltmarktf\u00fchrer f\u00fcr exakte Temperaturen. Unsere Temperierger\u00e4te und -anlagen sind das Herz wichtiger Applikationen und leisten so einen Beitrag f\u00fcr eine bessere Zukunft. Als Komplettanbieter gew\u00e4hrleisten wir die optimale Temperatur in Forschung, Produktion und Qualit\u00e4tskontrolle. Wir sind der zuverl\u00e4ssige Partner f\u00fcr Elektromobilit\u00e4t, Wasserstoff, Chemie, Pharma/Biotech, Halbleiter und Medizintechnik. \r\n\r\nAnmeldungen bitte per Mail an Claudia.Haevernick@lauda.de"
            },
            "links": { "event": "claudia.haevernick@lauda.de" },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 644,
            "start": "2022-10-21T17:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-21T18:00:00+02:00",
            "cancelled": true,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 242,
                "name": "Thilo R\u00f6hl",
                "infotext": "Thilo ist beruflich Spezialist f\u00fcr die Planung, den Bau und den Betrieb von kritischen Infrastrukturen. Er ist ein leidenschaftlicher Teamleiter international verteilter Teams idealerweise mit MS Teams. Seine Lieblingsthemen neben dem Beruf sind 3D-Druck, Open Source und Hausautomatisierung mit Rasberry Pi. Thilo versucht, bei den Web Weeks Urlaub zu nehmen und freut sich auch jedes Mal sehr \u00fcber die Teilnahme an Barcamps oder Developer Camps. Er mag Coderdojos, Makerspaces und Free your Stuff.",
                "links": {
                    "host": "https://thilo.tech",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/thiloroehl",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/thilo-r%C3%B6hl-5019792"
                }
            },
            "title": "Nachhaltigkeit mit Ikea \u0026 Co.",
            "description": {
                "short": "Hast Du bei der Wohnungseinrichtung schon mal \u00fcber Alternativen zu den bekannten M\u00f6belh\u00e4usern nachgedacht?\r\nWir berichten \u00fcber unsere Erfahrungen und Ideen der letzten Jahre.",
                "long": "Neben den klassischen Anlaufstellen f\u00fcr neue M\u00f6bel und sonstige Einrichtungsgegenst\u00e4nde gibt es zahlreiche Alternativen. In dem Beitrag m\u00f6chten wir gerne \u00fcber diverse Quellen nachhaltiger und sozialvertr\u00e4glicher Wohnungseinrichtungsideen informieren, mit denen wir in den letzten Jahren gute Erfahrungen gesammelt haben. \r\n\r\nDazu z\u00e4hlen z.B.:\r\n- Free Your Stuff: ein Konzept der Facebook-Gruppe \u0022Dinge Verschenken bzw. Suchen\u0022\r\n- Sozialkaufh\u00e4user: Wie z.B. die Brauchbar in W\u00dc\r\n- eBay Kleinanzeigen: Online Plattform zum Verschenken oder Verkaufen von Dingen \r\n- Heinerleih: Dies ist eine in Darmstadt ans\u00e4ssige online Ausleihe z.B. f\u00fcr Werkzeuge"
            },
            "channel": { "id": 4, "name": "Nachhaltigkeit" }
        },
        {
            "id": 598,
            "start": "2022-10-21T18:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-21T21:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 112,
                "name": "Regina Hahn von Mondelli Studio",
                "infotext": "Das Mondelli Studio ist ein Fotostudio f\u00fcr professionelle Produktfotografie. Zudem fungiert es auch als Veranstaltungslocation f\u00fcr Meetups und Vortr\u00e4ge. Die Facebook-/Linkedin Gruppe \u0022Selbstst\u00e4ndige in W\u00fcrzburg\u0022 wird geleitet von der Inhaberin Regina Hahn und der Fotografin Madlen Kehr. Unser Ziel ist es, neue Kontakte zu kn\u00fcpfen, uns gegenseitig neue Ideen zu geben und einander zu helfen. Die Business Meetups sollen euch einen gem\u00fctlichen Abend in lockerer Atmosph\u00e4re zum Netzwerken bieten.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63359a1755749.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.mondelli-studio.com/wueww-2022",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/groups/selbststaendigewuerzburg/",
                    "xing": "https://www.xing.com/profile/Regina_Hahn13/cv",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/regina-hahn-mondelli-studio/"
                }
            },
            "title": "W\u00fcrzburg Business Meetup",
            "location": {
                "name": "Brauhaus Bar\u0026Party W\u00fcrzburg",
                "streetNo": "Burkarderstr. 2-4",
                "zipcode": "97082",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.792529941612,
                "lng": 9.9242827891976
            },
            "description": {
                "short": "Unser Business Meetup zur WueWW dreht sich um deine Pro und Contras beim digitalen Netzwerken! Ganz pers\u00f6nlich und \u0022zum Anfassen\u0022 treffen wir uns zu einem Abendessen um deine Meinung zu h\u00f6ren und in lockerer Atmosph\u00e4re neue Kontakte zu kn\u00fcpfen!",
                "long": "Bevor die Welt in den Remote-Modus umschaltete, konzentrierten sich die meisten beim Business-Networking auf Kontakte in der Region. Doch nun ist alles digital und man kann sich von zu Hause aus in jede beliebige Veranstaltung in der ganzen Welt einw\u00e4hlen. \r\n\r\nIch will ehrlich mit euch sein: die Flut von M\u00f6glichkeiten um an neue Kontakte zu kommen, war f\u00fcr mich so \u00fcberfordernd, dass ich direkt bis heute in die Prokrastination rein rutschte. Auch wenn sich meine Dienstleistung nicht auf die Region beschr\u00e4nkt, bin ich doch lieber auf Pr\u00e4senz-Veranstaltungen unterwegs. Gerne nehme ich mir auch mal Zeit f\u00fcr ein paar Tage in die n\u00e4chst gr\u00f6\u00dfere Stadt zu fahren, um dort ein Event zu besuchen und richte meine volle Aufmerksamkeit darauf, anstatt zwischen meiner Arbeit mit einer Kaffeetasse wie gel\u00e4hmt den Bildschirm anzustarren, weil ich nicht wei\u00df, wie denn jetzt genau das Online-Netzwerken funktioniert. \r\n\r\nAber wie ergeht es dir? \r\nMachst du die gleiche Erfahrung wie ich und Madlen oder gehst du voll darin auf online Kontakte aus ganz Deutschland und International zu kn\u00fcpfen? Welche Events kannst du empfehlen und wie pr\u00e4sent bist du auf Linkedin oder Xing? \r\n\r\nDas m\u00f6chten wir alles gerne am 21.10.2022 um 18 Uhr auf den Tisch bringen, nat\u00fcrlich so wie es uns am liebsten ist - in Pr\u00e4senz bei einem leckeren gemeinsamen Abendessen und guten Drinks! \r\n\r\n- Bitte melde dich per Mail vorab an: selbststaendigewue@gmail.com\r\n- Veranstalter sind Regina Hahn und Madlen Kehr, die die Facebook/Linkedin Gruppe \u0022Selbstst\u00e4ndige in W\u00fcrzburg\u0022 betreiben\r\n- Die Vorstellungsrunde beginnt um 18:20 Uhr / Jeder hat eine Minute sich Vorzustellen und etwas zum Thema zu sagen! \r\n- Wir bitten euch erst nach der Vorstellungsrunde euer Essen zu bestellen!\r\n- An alle Selbstst\u00e4ndigen, Unternehmer, Freiberufler, Digital Nomaden, Influencer, Blogger, Studenten, K\u00fcnstler, kreative K\u00f6pfe oder alle anderen die \r\n   nicht dem konventionellen 9-5 folgen (oder gerade darauf hinarbeiten, dem Ganzen zu entkommen). Quasi jeder ist herzlich willkommen!\r\n- Das Meetup ist kostenfrei, allerdings w\u00fcrde ich euch bitten mindestens ein Getr\u00e4nk zu konsumieren, da uns das Restaurant die Pl\u00e4tze reserviert \ud83d\ude42 \r\n  Essen k\u00f6nnt ihr euch nat\u00fcrlich auch gerne (nach der Vorstellungsrunde) bestellen!\r\n\r\nWir freuen uns euch alle besser kennen zu lernen!\r\nEure Regina \u0026 Madlen"
            },
            "links": { "event": "selbststaendigewue@gmail.com" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 633,
            "start": "2022-10-21T18:30:00+02:00",
            "end": null,
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": { "id": 4701, "name": "Frauennetzwerk Mainfranken" },
            "title": "Freaky Female Friday @WueWW",
            "location": {
                "name": "Campus Weiterbildung",
                "streetNo": "Randersackerer Str. 15",
                "zipcode": "97072",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.780500490937,
                "lng": 9.9373215436935
            },
            "description": {
                "short": "Wei\u00dft du eigentlich, was du alles wei\u00dft? Manchmal merkst du es erst, wenn jemand kommt und eine Frage stellt! Darauf bauen wir in unserer Session auf und bieten euch ein Networking-Event der anderen Art an. Getreu dem Motto \u201eJede ist Expertin\u201c.",
                "long": "Wenn du dein Wissen gerne teilst, dich mit Frauen aus der Region vernetzen m\u00f6chtest, du Fragen aber noch keine Antworten hast oder gerne herausfinden m\u00f6chtest, was du eigentlich wei\u00dft, dann bist du in dieser Ask-Session genau richtig!\r\n\r\nEgal worum es dir geht, in unserem Netzwerk Powerfrauen Mainfranken findest du eine Vielfalt an Expertinnen, die sich freuen, ins Gespr\u00e4ch zu kommen. Unsere Expertise reicht vom Start einer Selbstst\u00e4ndigkeit, Methodenwissen zu Design Thinking oder agilem Arbeiten, HR und Peoplemanagement, bis hin zu Nachhaltigkeit, Weiterbildung und Bundeswehr. Was sind deine Themen?\r\n\r\nIm Anschluss an die Ask-Session freuen wir uns auf gute Musik und ein gemeinsames Gl\u00e4schen Wein, Wasser oder Saft.\r\n\r\nWenn du richtig schwungvoll mit uns in die WueWW 2022 starten m\u00f6chtest, dann melde dich bis zum 18. Oktober mit deinem Namen und ggf. mit deinen Themen/Fragen bei schuhmartina@outlook.de an. Nach der Anmeldung erh\u00e4ltst du rechtzeitig weitere Informationen zum Veranstaltungsort. Nat\u00fcrlich sind nicht nur Frauen herzlich willkommen \ud83d\ude09\r\n\r\nWir freuen uns auf Euch!\r\n\r\n\r\nTeilnehmer*innenzahl: 20 (first come, first serve)"
            },
            "links": { "event": "schuhmartina@outlook.de" },
            "channel": { "id": 7, "name": "Surprise" }
        },
        {
            "id": 564,
            "start": "2022-10-22T10:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-22T16:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4471,
                "name": "Kreativstudio Meine Nische",
                "infotext": "\u0022Das Kreativstudio \u0022Meine Nische\u0022 ist ein Veranstaltungsraum mit einem besonderen Ambiente in W\u00fcrzburg. Egal ob ein kreativer Workshop, entspannte Yogastunde oder inspirierendes Meetup \u2013 die Nische bietet den perfekten Platz f\u00fcr deine Veranstaltung.\u0022",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/632b171b26d7f.jpg",
                "links": { "host": "https://meine-nische.de", "instagram": "https://www.instagram.com/meine.nische/" }
            },
            "title": "Offene Programmierh\u00f6hle",
            "location": {
                "name": "Kreativstudio Meine Nische",
                "streetNo": "Zinkhof 1",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.791497252323,
                "lng": 9.9280915259988
            },
            "description": {
                "short": "Du m\u00f6chtest dich mit anderen \u00fcber deine liebsten Programmiersprachen und Hobby-Projekte austauschen? Dann komm in unsere Programmierh\u00f6hle. Jedes Erfahrungslevel ist willkommen - egal ob Berufseinsteiger oder erfahrene Entwicklerinnen.",
                "long": "In einer gem\u00fctlichen Umgebung wollen wir zusammen coden, aus dem N\u00e4hk\u00e4stchen plaudern und uns \u00fcber unsere Hobby-Projekte austauschen. Um die Mittagszeit ist geplant, dass wir uns gemeinsam eine Pizza oder \u00c4hnliches bestellen.\r\n\r\nBitte bringe deinen Laptop mit. WLAN und LAN (bitte langes Kabel mitbringen) sind vorhanden.\r\n\r\nWir freuen uns auf dich. Um besser planen zu k\u00f6nnen, bitten wir um eine Anmeldung bis Donnerstag, 20. Oktober 2022 per Mail an info@fafeitsch.de. Die Mindestteilnehmerzahl ist drei Personen. Die Programmierh\u00f6hle bietet Platz f\u00fcr zehn nerdige Menschen."
            },
            "links": { "event": "info@fafeitsch.de" },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 572,
            "start": "2022-10-22T14:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-22T18:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 30,
                "name": "Nerd2Nerd e.V.",
                "infotext": "Der Nerd2Nerd e.V. betreibt das FabLab W\u00fcrzburg und setzt sich grenz\u00fcberschreitend f\u00fcr Informationsfreiheit ein und besch\u00e4ftigt sich mit den Auswirkungen von Technologien auf die Gesellschaft, das einzelne Lebewesen und die Natur im Allgemeinen",
                "links": { "host": "https://www.nerd2nerd.org" }
            },
            "title": "Offener Maker- und Hackerspace",
            "location": {
                "name": "FabLab W\u00fcrzburg",
                "streetNo": "Veitsh\u00f6chheimer Str. 14",
                "zipcode": "97080",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.801844620596,
                "lng": 9.9230575561523
            },
            "description": {
                "short": "Der Nerd2Nerd e.V. l\u00e4dt ein zum offenen Maker- und Hackerspace im Fablab W\u00fcrzburg. Wir wollen uns vorstellen, Projekte zeigen, uns f\u00fcr G\u00e4ste und alle Interessierten \u00f6ffnen und vielleicht dabei ein paar Hackermythen zerlegen.",
                "long": "Der Nerd2Nerd e.V. l\u00e4dt ein zum offenen Maker- und Hackerspace im FabLab W\u00fcrzburg. Wir wollen uns vorstellen, Projekte zeigen, uns f\u00fcr G\u00e4ste und alle Interessierten \u00f6ffnen und vielleicht dabei ein paar Hackermythen zerlegen.\r\n\r\nHackerspaces sind offene Orte f\u00fcr den kreativen Umgang mit Technik. Dort stehen nicht nur Werkzeuge wie 3D-Drucker und Elektroniklabore bereit, sondern sie bieten auch den Raum, in dem sich Hacker, Maker und Bastler treffen, um sich auszutauschen und gemeinsam an Projekten zu arbeiten.\r\n\r\nUnsere R\u00e4umlichkeiten und Projekte sind so vielf\u00e4ltig wie die Interessen der Aktiven, die sich darin treffen und sich engagieren.\r\n\r\nIhr wollt mal bei uns reinschnuppern? Dann kommt am 22. Oktober vorbei!"
            },
            "links": { "event": "https://fablab-wuerzburg.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 521,
            "start": "2022-10-23T16:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-23T17:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 138,
                "name": "W\u00fcrzblog",
                "infotext": "Leben in, um und warum W\u00fcrzburg, in voller digitaler Bandbreite. Seit \u00fcber 16 Jahren bloggt Ralf Thees \u00fcber die \u0022unnerfr\u00e4nggische Medrobole\u0022 und plaudert im Podcast dar\u00fcber. Daneben hat der noch das W\u00fcrzburgWiki gegr\u00fcndet und betreibt im Fediverse die Mastodon-Instanz wue.social.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5f6853504e58c.jpeg",
                "links": { "host": "https://wuerzblog.de", "fediverseUrl": "https://wue.social/@wuerzblog" }
            },
            "title": "Social Media ohne Twitter \u0026 Co",
            "description": {
                "short": "Hassposts, gieriges Datensammeln, Kommerz - es gibt viele Probleme mit den gro\u00dfen Social-Media-Plattformen wie Facebook, Twitter oder Instagram. Dabei gibt es schon jetzt freie Alternativen, die zumindest einen Teil der Probleme l\u00f6sen - im Fediverse.",
                "long": "Das Fediverse ist ein Netzwerk unabh\u00e4ngiger Social-Media-Dienste, welches viele freie Alternativen zu den kommerziellen Plattformen bietet. Statt Twitter, Instagram, Youtube, Facebook gibt es beispielsweise Mastodon, Pixelfed, Peertube oder Friendica. Alle sprechen eine gemeinsame Sprache und k\u00f6nnen miteinander kommunzieren. Seit Jahren wird das Fediverse in der Fachpresse immer wieder mal erw\u00e4hnt und immer wieder mal totgesagt, obwohl es stetig weiterentwickelt und w\u00e4chst - sogar wenn kein Multimilliard\u00e4r Twitter kaufen will.\r\n\r\nWelche Netzwerke es gibt und wie sie funktionieren, was Vorteile, aber auch Nachteile des Fediverse sind, zeigt Ralf Thees in der Sonntagssession. Und auch, wie es sich anf\u00fchlt und welche Auswirkungen es hat, die gro\u00dfen kommerziellen Netzwerke zu verlassen und digital im Fediverse zu leben. \r\nDabei darf gerne Kaffee getrunken und Kuchen gegessen werden.\r\n\r\nAktuell ist die Veranstaltung als reine Onlineveranstaltung mit BigBlueButton (datenschutzfreundlich \u00fcber senfcall.de) geplant, vielleicht wird es aber noch eine Hybridveranstaltung. Mal sehen, ich gebe es rechtzeitig hier bekannt.\r\n\r\nWer will, kann sich \u00fcber die Mobilzon-Instanz WUElender.de anmelden - die Veranstaltungsplattform ist nat\u00fcrlich ebenfalls Teil des Fediverse. ;-)\r\n\r\nWer neugierig ist, hier das W\u00fcrzblog und Ralf Thees im Fediverse:\r\nhttps://wue.social/@wuerzblog\r\nhttps://wue.social/@herrthees\r\nhttps://diode.zone/a/herrthees\r\nhttps://pixelfed.de/i/web/profile/155023067356205056"
            },
            "links": { "event": "https://wuelender.de/events/aea4379c-a703-4643-b242-a9acccd6beb9" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 528,
            "start": "2022-10-24T09:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T11:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 34,
                "name": "CORNEA FRANZ Rechtsanw\u00e4lte Partnerschaft mbB",
                "infotext": "Die rein wirtschaftsrechtlich orientierte Kanzlei ber\u00e4t und betreut Unternehmer und Konzerne aus der Region und im ganzen Bundesgebiet. Mandanten aus den Bereichen IT, Software, Geistiges Eigentum, Werbung und E-Commerce setzen auf die Kompetenz mehrerer Fachanw\u00e4lte f\u00fcr IT-Recht und Gewerblichen Rechtsschutz. Die spezialisierten und erfahrenen Anw\u00e4lte kennen die \u00fcblichen Probleme und Fallstricke und schlagen pragmatische und m\u00f6glichst wirtschaftlich sinnvolle L\u00f6sungen vor.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e3c364a874d0.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://www.cornea-franz.de",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/corneafranzrechtsanw%C3%A4ltepartnerschaftmbb"
                }
            },
            "title": "Von W\u00fcrzburg nach Nizza*",
            "location": {
                "name": "CORNEA FRANZ Rechtsanw\u00e4lte",
                "streetNo": "Berliner Platz 10",
                "zipcode": "97080",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.799531635345,
                "lng": 9.9434074759483
            },
            "description": {
                "short": "Jo Breidenbach und John Kr\u00fcger machen Marken. Das eingespielte Team aus Werber und Anwalt l\u00e4sst Euch an ihrem Prozess zur Markengestaltung, -entstehung und -eintragung teilhaben. \r\n \r\n*Nizza-Klassen dienen der Kategorisierung von Marken",
                "long": "Jo Breidenbach, Gr\u00fcnder und Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer von Jo\u0027s B\u00fcro, und John Kr\u00fcger, Fachanwalt f\u00fcr gewerblichen Rechtsschutz wie auch IT-Recht bei Cornea Franz Rechtsanw\u00e4lte, machen Marken. \r\n \r\nGemeinsam zeigen sie auf, mit welchen Fragen Unternehmer und Existenzgr\u00fcnder sich konfrontiert sehen, wenn Sie nicht nur ein Produkt oder Dienstleistungen, sondern eine *Marke* schaffen wollen. Mit ihrem Vortrag will das eingespielte Team aus Konzeptions- und Designagentur mit der auch auf das Markenrecht spezialisierten Wirtschaftskanzlei aus W\u00fcrzburg zeigen, wie die Verzahnung der kreativen mit den rechtlichen Prozessen Marken schaffen kann, die Zielgruppen ansprechen und dabei von Unternehmern gelebt, gesch\u00fctzt und gewinnbringend lizenziert und verkauft werden k\u00f6nnen.\r\n \r\nDie spannende Reise vom wei\u00dfen Blatt bis zur bekannten Marke kann nur funktionieren, wenn Konzeption und rechtliche Um- und Durchsetzung Hand in Hand arbeiten und ineinander greifen.\r\n \r\nIn den modernen Kanzleir\u00e4umen der Wirtschaftskanzlei Cornea Franz Rechtsanw\u00e4lte direkt am Berliner Platz pr\u00e4sentieren Jo Breidenbach und John Kr\u00fcger ihre Erfahrungen, ihre Herangehensweise und den sich daraus ergebenden Prozess bis zur entwickelten und in Markenregistern eingetragenen Marke und stehen Rede und Antwort bei der anschlie\u00dfenden M\u00f6glichkeit, Fragen zu stellen oder einfach zu netzwerken.\r\n\r\n## Die Teilnehmerzahl ist auf 30 Personen begrenzt. ##"
            },
            "links": { "event": "wuerzburg@cornea-franz.de" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 582,
            "start": "2022-10-24T11:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T12:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4403,
                "name": "Startbahn27",
                "infotext": "Die Startbahn27 ist DIE zentrale Anlaufstelle f\u00fcr die Start-up- \u0026 Innovationsszene in der Region Schweinfurt. Sie vernetzt die Technologie-Region Schweinfurt, vermittelt Wissen und bietet Zugang zu allen Akteuren des Innovations\u00f6kosystems. Die drei zentralen S\u00e4ulen der Startbahn27 bilden der gleichnamige Technologie Accelerator f\u00fcr Startups in der Vorgr\u00fcndungs- und Gr\u00fcndungsphase, eine Online-Plattform als aktives Netzwerk und das zuk\u00fcnftig vorhandene Startup- \u0026 Innovationcenter.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/632c526740f0f.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://startbahn27.de/",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/startbahn27/"
                }
            },
            "title": "Der perfekte Pitch",
            "description": {
                "short": "Egal ob du ein Produkt verkaufst oder eine Idee bewirbst \u2013 deine Kommunikation entscheidet \u00fcber deinen Erfolg.",
                "long": "Der perfekte Pitch \u2013 Erfolgreich Pr\u00e4sentieren und ins Schwarze treffen!\r\n\r\nEgal ob du ein Produkt verkaufst oder eine Idee bewirbst \u2013 deine Kommunikation entscheidet \u00fcber deinen Erfolg. \r\nBedauerlicherweise werden die richtigen Kommunikationsmittel in der Schule, Ausbildung, Studium oder im Beruf nur unzureichend bis gar nicht vermittelt. Das Pr\u00e4sentieren ist also meist Gl\u00fcckssache. \r\n\r\nGenauer gesagt ist das effektive Pr\u00e4sentieren ein relativ komplexes Thema, da Folien oder die Struktur des Vortrags nur ein Teil davon sind. Wirksame Pr\u00e4sentationen erfordern h\u00e4ufig Pers\u00f6nlichkeitsentwicklung, unterschiedliche Kommunikationsstile und viel \u00dcbung. \r\n\r\nIn dieser Session erf\u00e4hrst du, was die Erfolgsfaktoren f\u00fcr eine \u201eperfekte\u201c Pr\u00e4sentation sind und wie du dabei \u00fcberzeugend wirkst. Du lernst, wie du bedeutungsvolle Inhalte f\u00fcr deine Pr\u00e4sentation findest und damit im Ged\u00e4chtnis bleibst. Au\u00dferdem wei\u00dft du danach, wie du mit dem Pr\u00e4sentationstool Nummer eins \u201ePowerPoint\u201c wirkungsvolle Folien gestaltest und wie du als Start-up ein ideales Pitchdeck konzipierst. Abschlie\u00dfend gibt es einige Tipps \u0026 Tricks, um selbst das schlimmste Lampenfieber zu \u00fcberstehen.\r\n\r\nLass uns deine Kommunikation auf das n\u00e4chste Level heben! Bist du dabei?\r\n\r\nIch freue mich \u00fcber deine verbindliche Anmeldung unter: hallo@startbahn27.de \r\n\r\nFolge uns gerne auch auf LinkedIn: #startbahn27"
            },
            "links": { "event": "https://us06web.zoom.us/j/82045793515?pwd=QTRtOFByc1ZheEVDNXJjZzA0OEFPZz09" },
            "channel": { "id": 5, "name": "Gr\u00fcnden/Start-up" }
        },
        {
            "id": 657,
            "start": "2022-10-24T13:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T18:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4708,
                "name": "Vogel Communications Group GmbH \u0026 Co",
                "infotext": "Die Vogel Communications Group (VCG) ist mit 700 Mitarbeiter:innen und rund 100 Mio. Umsatz ein f\u00fchrender Anbieter von Fachkommunikation und Fachinformation. Die VCG bietet f\u00fcr professionelle und erfolgreiche Unternehmenskommunikation 250+ Services, 100+ digitale Plattformen und Communities sowie 300+ Business-Events pro Jahr.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/633694a10e7dc.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.vogel.de/",
                    "jobs": "https://recruitingapp-5619.de.umantis.com/Jobs/1?lang=ger",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/vogelcommunicationsgroup/",
                    "twitter": "https://twitter.com/VCG_GSchunk",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/vogelcommunicationsgroup/",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/vogel-communications-group"
                }
            },
            "title": "Hackathon",
            "location": {
                "name": "VCC Vogel Convention Center (Raum Schreinerei)",
                "streetNo": "Max-Planck-Str. 7/9",
                "zipcode": "97082",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.796394538859,
                "lng": 9.9008032679558
            },
            "description": {
                "short": "Setze gemeinsam im Team Jeopardy als moderne Webapplikation um!",
                "long": "Das Gegenst\u00fcck zu unserem Jeopardy-Quizz-Spiel am 27.10. Du hast Spa\u00df am T\u00fcfteln und vielleicht auch schon die ein oder andere Programmieraufgabe gel\u00f6st? Dann komm zu unserem Hackathon, um in lockerer Atmosph\u00e4re kreativ zu werden und eine eigene Version des Jeopardy-Spiels als moderne Webanwendung zu entwickeln. Nat\u00fcrlich sind auch Entwickler:innen aus dem Vogel-Team anwesend, um dich bei Problemen und Fragen zu unterst\u00fctzen.\r\n\r\nMitbringen solltest du einen eigenen Laptop, idealerweise eine bereits installierte Virtualisierungssoftware wie VmWare (empfohlen) oder Virtualbox und gute Laune. Alles weitere, wie Getr\u00e4nke und R\u00e4umlichkeiten, die zum Brainstormen einladen, werden von uns gestellt. Da die Zeit sonst etwas knapp w\u00fcrde, fangt ihr nicht v\u00f6llig auf der gr\u00fcnen Wiese an, sondern beginnt mit einer Codebasis, die wir euch stellen. Du kannst entscheiden, ob du lieber am Backend, Frontend oder auch an der Modellierung arbeiten m\u00f6chtet.\r\n\r\nEgal was dein Kenntnisstand ist, wenn du t\u00fcfteln willst, Gleichgesinnte treffen, mal Softwareentwickler*innen in the wild treffen und vielleicht noch den ein oder andern Mate abgreifen, dann ist das Event auf jeden Fall was f\u00fcr dich! Lasst euch nicht abschrecken, wenn ihr noch nicht viel Erfahrung habt, wir bringen euch up to date und greifen euch unter die Arme.\r\n\r\nAktuell sind noch Pl\u00e4tze frei und falls ihr noch am \u00fcberlegen seid, kommt einfach vorbei. Eine Anmeldung ist nicht n\u00f6tig ;)."
            },
            "links": { "event": "wuewebweek@vogel.de" },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 628,
            "start": "2022-10-24T13:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T14:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 32,
                "name": "krick.com GmbH + Co. KG",
                "infotext": "Krick ist ein national und international t\u00e4tiges Informations- und Kommunikationsunternehmen mit Sitz in Eibelstadt bei Wu\u0308rzburg und weiteren Niederlassungen in Stuttgart, Suhl, Mu\u0308nchen und Hamburg. Die Krick Unternehmensfamilie (krick.com) umfasst die Unternehmen Robert Krick Verlag GmbH + Co. KG, Krick Industrie- und Handelswerbung GmbH + Co. KG, KIM Krick Interactive Media GmbH + Co. KG sowie die iWelt GmbH + Co. KG.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/633d6eed7ffbe.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.krick.com",
                    "jobs": "https://www.krick.com/jobs-karriere/karriere-bei-krick/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/krickverlag",
                    "twitter": "https://twitter.com/krick_com",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/user/KrickVerlag",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/krick_com/",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/krick.com",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/krickcom"
                }
            },
            "title": "Erfolg mit Social Recruiting",
            "description": {
                "short": "How to get talents: Die Mitarbeitersuche ben\u00f6tigt heutzutage neue Formate. Wie Sie die sozialen Medien f\u00fcr Ihr Employer Branding nutzen k\u00f6nnen, erfahren Sie in diesem Talk.",
                "long": "Gastgeberinnen: Marta Dylka, Teamleitung Social Media und Melanie Wolz, Content Marketing Expertin bei krick.com\r\n\r\nUnsere beiden Social Media Expertinnen plaudern aus dem N\u00e4hk\u00e4stchen, denn eine der beiden kam selbst \u00fcber Social Recruiting zu krick.com. Erfahren Sie, wie Sie die sozialen Netzwerke nutzen k\u00f6nnen, um potentielle Mitarbeiter anzusprechen und erhalten Sie wertvolle Praxis-Tipps. Die beiden freuen sich auf Ihre Fragen."
            },
            "links": { "event": "https://attendee.gotowebinar.com/register/969601456492968207" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 585,
            "start": "2022-10-24T14:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T15:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4540,
                "name": "Klima Clique W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Die Klima Clique ist ein loses Netzwerk kleinerer Unternehmen zum Austausch \u00fcber Nachhaltigkeitsthemen.",
                "links": { "host": "https://klima-klicke.de" }
            },
            "title": "Digitalisierung ./. Gemeinwohl",
            "description": {
                "short": "Die Digitalisierung 2022: Daten sind das neue \u00d6l - und liegen bei wenigen, daf\u00fcr \u00fcberm\u00e4chtigen Tech-Konzernen. Deren Interesse an einer liberalen, offenen und vielf\u00e4ltigen Gesellschaft ist mindestens fraglich. Und was tun wir? Binge-watchen...",
                "long": "\u0022Die Welt in der wir leben, ist nicht einfach so vom Himmel gefallen\u0022 - so erkl\u00e4rt der Autor Yuval Noah Harari Kindern die Welt. Dann sollte das auch f\u00fcr Erwachsene gelten - im Angesicht einer sich in alle Lebensbereiche schleichenden Digitalisierung verlieren wir den \u00dcberblick, wer wohin und aus welchem Grund Daten \u00fcber uns erfasst und speichert - und verarbeitet. Nicht immer zu unserem Vorteil. Oder geben Sie noch bedenkenlos jeden Begriff in die gro\u00dfe Suchmaschine ein? Wirklich?\r\n\r\nWie weit ist unsere Gesellschaft von einem Social Scoring chinesischer Pr\u00e4gung entfernt - wissend, welche Informationen \u00fcber uns im Umlauf sind. Vor welchen Herausforderungen stehen wir als Gesellschaft und Freunde einer liberalen Demokratie und einem Sinn f\u00fcr Gemeinwohl. Haben wir Werkzeuge zur digitalen Selbstverteidigung oder sollten wir damit leben, dass der Begriff \u0022Technikfolgenabsch\u00e4tzung\u0022 auf der Liste der aussterbenden Begriffe landet? \r\n\r\nAnmeldung bitte formlos per E-Mail an wueww@klima-klicke.de."
            },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 646,
            "start": "2022-10-24T14:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T16:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 16,
                "name": "Internet von Senioren f\u00fcr Senioren e.V.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e3951c96b5ba.jpeg",
                "links": { "host": "https://i4s.de/" }
            },
            "title": "Lern Dein Smartphone kennen",
            "location": {
                "name": "Stadtteilb\u00fccherei Heidingsfeld",
                "streetNo": "Rathausplatz 2",
                "zipcode": "97084",
                "city": "W\u00fcrzburg - Heidingsfeld",
                "lat": 49.764221717938,
                "lng": 9.9492654204369
            },
            "description": {
                "short": "Gerade \u00e4ltere Menschen haben h\u00e4ufig den Anschluss an den digitalen Raum verpasst oder haben gro\u00dfe Schwierigkeiten da mitzuhalten.\r\nDer Verein \u0022Internet von Senioren f\u00fcr Senioren e.V.\u0022 hat es sich zum Ziel gesetzt diesem Kreis zielgerichtet zu helfen.",
                "long": "Senioren:innen sind eingeladen w\u00e4hrend unserer \u00d6ffnungszeiten bei uns vorbeizukommen um reinzuschnuppern und sich zu informieren.\r\nWir sind besonders f\u00fcr absolute Anf\u00e4nger interessant, weil sich unsere Digital-Lotsen pers\u00f6nlich um jeden Teilnehmer k\u00fcmmern und wir tats\u00e4chlich ganz von Anfang an starten (k\u00f6nnen).\r\n\r\nZu Beginn h\u00e4lt unser Digital-Lotse B. Keller einen Vortrag zum Thema \r\nLern\u0027 Dein Smartphone kennen - Aufbau, Apps, Datenwege\r\n\r\nEr erkl\u00e4rt die prinzipielle Funktionsweise wie Informationen auf Ihr Smartphone kommen und wie Sie selber diese versenden k\u00f6nnen, wie z.B. Bilder.\r\nAnschlie\u00dfend erfolgt eine pers\u00f6nliche Beratung durch die anwesenden Digital-Lotsen des Vereins Internet von Senioren f\u00fcr Senioren.\r\n\r\nUnsere Internetcaf\u00e9s befinden sich\r\n- im Caritas Seniorenzentrum St.Thekla, Ludwigkai 12, W\u00fcrzburg\r\n- in der B\u00fccherei im Bahnhof, Bahnhofstra\u00dfe 11, Veitsh\u00f6chheim\r\n- in der B\u00fccherei, Martin-Wilhelm-Str. 2, H\u00f6chberg"
            },
            "links": { "event": "https://i4s.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 653,
            "start": "2022-10-24T14:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T16:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 1040,
                "name": "lauterbach kreativbetreuung e.K.",
                "infotext": "Die lauterbach kreativbetreuung e.K. ist eine auf strategisches und operatives Marketing spezialisierte Unternehmensberatung mit Sitz in der Universit\u00e4ts- und Residenzstadt W\u00fcrzburg. Dar\u00fcber hinaus sind wir als Gro\u00dfeventveranstalter t\u00e4tig. Unsere Aufgabe ist es, f\u00fcr unsere Kunden innovative und nachvollziehbare Marketing-Strategien zu entwickeln und tausenden Besuchern unserer Veranstaltungen mit interessanten, \u00fcberregionalen Formaten ein besonderes Erlebnis zu bieten.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6150ad5ddeb6d.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.kreativbetreuung.de",
                    "jobs": "https://www.kreativbetreuung.de/wir/#jobs",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/lauterbachkreativbetreuung",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/user/kreativbetreuung",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/kreativbetreuung",
                    "xing": "https://www.xing.com/profile/Frank_Lauterbach2/cv",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/16169640/"
                }
            },
            "title": "Das w\u00e4r doch mal ne geile App\u2026",
            "location": {
                "name": "Ideenlabor des ZDI Mainfranken",
                "streetNo": "Rottendorfer Str. 71",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.790217268874,
                "lng": 9.9706587195396
            },
            "description": {
                "short": "Teste deine und andere App-Ideen im Ideenlabor des ZDI Mainfranken \u2013 und hol dir ehrliches Feedback von Mitstreitern und Profis.",
                "long": "\ud83d\udcf1Hast du auch schon mal \u00fcberlegt, dass es doch geil w\u00e4re, wenn mal jemand eine App baut, die genau DEIN Problem l\u00f6st? \r\n\r\nEntwickelst du vielleicht sogar schon selbst gerade eine App \u2013 oder bist dabei eine entwickeln zu lassen? Oder ist deine App schon fertig? Und die erwarteten 100 Mio. Downloads bleiben noch aus? \r\n\r\nBei uns triffst du Gleichgesinnte, Experten UND bekommst ein ehrliches, unverbl\u00fcmtes Feedback, was deinen Weg unterst\u00fctzt.\r\n\r\nKomm mit Deiner Idee oder einfach nur neugierig in das Ideenlabor des ZDI Mainfranken am Hubland \u2013 je mehr Leute, desto mehr verr\u00fcckte Ideen! \r\n\r\nPS:  Die Teilnahme ist kostenfrei. Getr\u00e4nke, Snacks UND WIR warten auf dich.\r\n\r\nUnd wenn aus deiner Idee mehr entstehen soll, bist du am ZDI Mainfranken genau an der richtigen Adresse!\r\n\r\n\r\nVeranstalter: \r\nlauterbach kreativbetreuung e.K. | www.kreativbetreuung.de |\u00a00931 - 780 123 30\r\nComputy GmbH \u0026 Co. KG | www.computy.de | 0931 - 99 12 21 0"
            },
            "links": { "event": "agentur@kreativbetreuung.de" },
            "channel": { "id": 5, "name": "Gr\u00fcnden/Start-up" }
        },
        {
            "id": 663,
            "start": "2022-10-24T14:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T15:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4709,
                "name": "Prof. Dr.-Ing. Marco Pruckner, Studiengang \u0022Informatik und Nachhaltigkeit\u0022, Universit\u00e4t W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Das Institut f\u00fcr Informatik der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg bietet den neuen Bachelor-Studiengang \u201eInformatik und Nachhaltigkeit\u201c seit dem Wintersemester 2021 an. Der Studiengang wird den Bezug des Menschen zu seiner unmittelbaren Umwelt in den Fokus r\u00fccken und kombiniert technisch-informatisches Interesse mit interdisziplin\u00e4ren Fragestellungen im Themenbereich Nachhaltigkeit. Die Veranstaltung wird von Prof. Dr.-Ing. Marco Pruckner durchgef\u00fchrt.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6336ab71c9684.jpg",
                "links": { "host": "https://go.uniwue.de/inna" }
            },
            "title": "Informatik und Nachhaltigkeit",
            "description": {
                "short": "Seit dem WS 2021/2022 wird an der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg der neue Studiengang \u0022Informatik und Nachhaltigkeit\u0022 angeboten. In diesem Vortrag wird der interdisziplin\u00e4re Bachelor-Studiengang f\u00fcr Sch\u00fcler und Studieninteressierte n\u00e4her vorgestellt.",
                "long": "Nachhaltigkeit und Umweltbewusstsein ist das gesellschaftliche Thema und treibender Wirtschaftsfaktor der Zukunft. Der neu geplante Studiengang Informatik und Nachhaltigkeit der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg wird den Bezug des Menschen zu seiner unmittelbaren Umwelt in den Fokus r\u00fccken. Im Rahmen des Bachelorstudiums werden die wichtigsten Teilgebiete der Informatik vermittelt. Daneben werden gesellschaftlich aber auch wirtschaftlich relevante Themen zu Umwelt und Nachhaltigkeit sowie Konzepte f\u00fcr Nachhaltigkeit und deren Bewertung in den Studiengang integriert. Was bedeutet eigentlich Nachhaltigkeit? Wie kann man \u00f6kologische, \u00f6konomische und ethische Aspekte zusammenbringen? Wie kann man nachhaltige IT-Systeme entwickeln? Wie kann die Informatik problemorientiert und innovativ in Bereichen wie Umweltthemen zu nachhaltigen Ans\u00e4tzen f\u00fchren?"
            },
            "links": { "event": "https://uni-wuerzburg.zoom.us/j/68049171034?pwd=eDhHUWtvRkcxLzNwbnZCQVc4dGhsZz09" },
            "channel": { "id": 4, "name": "Nachhaltigkeit" }
        },
        {
            "id": 619,
            "start": "2022-10-24T15:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T16:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4607,
                "name": "Prof. Dr. Nicholas M\u00fcller",
                "infotext": "Professur Sozioinformatik und gesellschaftliche Aspekte der Digitalisierung, Fakult\u00e4t Informatik und Wirtschaftsinformatik, Hochschule f\u00fcr angewandte Wissenschaften W\u00fcrzburg-Schweinfurt",
                "links": { "host": "https://fiw.fhws.de/forschung/labore/soziolab/" }
            },
            "title": "Konzept neuer Studiengang FHWS",
            "description": {
                "short": "Seit einem Jahr wird an der FHWS am Konzept f\u00fcr einen neuen Studiengang im Bereich der digitalisierten Gesellschaft gearbeitet. Dazu wird ein aktueller Stand pr\u00e4sentiert und Studieninhalte zur Diskussion gestellt.",
                "long": "Im Kontext der Digitalisierung zeichnet sich zunehmend ein Bedarf an interdisziplin\u00e4ren Studieng\u00e4ngen ab, welche Studierende an den Schnittstellen der jeweiligen Wissensgebiete ausbildet und dabei der Bef\u00e4higung zur Einarbeitung in fachfremde Wissensdisziplinen einen hohen Stellenwert beimisst. Die Professur Sozioinformatik und gesellschaftliche Aspekte der Digitalisierung zeigt exemplarisch auf, wie das Konzept f\u00fcr einen neuen Studiengang geplant wird und welche Rahmenbedingungen in der Planungsphase auf die Gestaltung einwirken. Anschlie\u00dfend werden konzeptuelle Studieninhalte vorgestellt und mit den Teilnehmenden diskutiert."
            },
            "links": { "event": "https://fhws.zoom.us/j/63382586675?pwd=K2IrZ1J2eVBUTUc0OUZFaTRGTkFMQT09" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 671,
            "start": "2022-10-24T15:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T16:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 50,
                "name": "Mayflower GmbH",
                "infotext": "Mayflower ist der Projektdienstleister, der mit eingespielten Teams individuelle Software entwickelt. Mit unserer ausgewogenen Mischung aus Strategie, Wissen, Talenten, Umsetzungs- und Methodenkompetenz tragen wir so dazu bei, dass unsere Kunden aktiv auf die steigende Dynamik am Markt reagieren k\u00f6nnen. Mit Consulting und Training stellen wir zus\u00e4tzlich sicher, dass Sie Ihre Kompetenzen dabei optimal ausspielen.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e459fc29eb39.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://mayflower.de",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/mayflowergmbh",
                    "twitter": "https://twitter.com/mayflowergmbh",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/mayflowergmbh",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/mayflower-gmbh"
                }
            },
            "title": "Pattern Dojo, Pt. 1",
            "location": {
                "name": "Mayflower GmbH",
                "streetNo": "Landsteinerstr. 4",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.78757590791,
                "lng": 9.9677343802614
            },
            "description": {
                "short": "Design Pattern sind gut \u2013 aber was bedeuten sie f\u00fcr die Praxis? In unserem Pattern Dojo stellen wir euch die Gang of 4 vor und zeigen, welche Auswirkungen sie auf die Softwareentwicklung haben.",
                "long": "Pattern sind in der Software-Entwicklung und der Lehre weit verbreitet \u2013 sie helfen nicht nur dabei, ein gemeinsames Verst\u00e4ndnis \u00fcber ein Problem (oder eine L\u00f6sung) zu schaffen, sondern geben auch noch eine abstrakte L\u00f6sung vor, an der man sich orientieren kann. So weit, so gut. \r\n\r\nDoch was bedeutet das in der Realit\u00e4t? Wie lassen sich Konstrukte, die man in der Ausbildung oder im Studium lernt, in der Realit\u00e4t anwenden? Und sind sie wirklich sinnvoll?\r\n\r\nWir stellen euch die g\u00e4ngigsten Design Pattern vor, zeigen euch, wie sie in der echten Welt Anwendung finden und in welchem Kontext sie sinnvoll sind. Und weil es so viele gibt, werden wir euch jeden Tag zwei bis drei neue Pattern vorstellen. Welche das sind, verraten wir euch bei Snacks und Getr\u00e4nken ins unserem Office."
            },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 698,
            "start": "2022-10-24T15:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T17:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 22,
                "name": "ISO-Gruppe",
                "infotext": "Der Standort W\u00fcrzburg der ISO-Gruppe ist Digitalisierungspartner f\u00fcr den Mittelstand in der Region Mainfranken. Wir bieten die passenden L\u00f6sungen f\u00fcr die gro\u00dfen Herausforderungen \u2013 IT-Personal, IT-Infrastrukturen und digitale L\u00f6sungen. Mit unseren Produkten und Prozessen vereinen wir die Vorteile eines gro\u00dfen Dienstleisters mit der Individualit\u00e4t und Flexibilit\u00e4t eines kleinen IT-Partners.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e43cd7a6920d.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://www.iso-gruppe.com/de/iso-mainfranken",
                    "jobs": "https://www.iso-gruppe.com/de/iso-mainfranken/jobs",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/isomainfranken/",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/iso_mainfranken/?hl=de",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/iso-mainfranken/"
                }
            },
            "title": "Employee-Journey f\u00fcr die GenZ",
            "description": {
                "short": "Die Employee-Journey f\u00fcr GenZ optimieren \u2013 praxisnahe Impulse von drei Expert:innen aus Kommunikation, Recruiting und Employer-Branding",
                "long": "Die f\u00fcr Unternehmen immer wichtiger werdende Zielgruppe der GenZ tickt in vielen Belangen anders. \r\n\r\nWir bringen kurzweilige Impulse entlang der Employee-Journey und zeigen, wie wir diese wichtige Zielgruppe gewinnen und binden k\u00f6nnen und wie Kommunikation niederschwellig gelingen kann:\r\n\r\n\ud83d\udc49  Persona: Vorstellung GenZ \u2013 Anforderungen \u2013 Vergleich mit Boomern und anderen\r\n\ud83d\udc49  Aktivieren: Marktlage \u2013 Kontaktpunkte \u2013 Wie aktivieren und erreichen?\r\n\ud83d\udc49  Kommunizieren: Kommunikation \u2013 Barrieren runter \u2013 die wollen doch nur reden und sich bewerben\r\n\ud83d\udc49  Gewinnen und Binden: Attraktiv sein f\u00fcr die Zielgruppe \u2013 viel hilft viel oder was sind die richtigen Benefits? \r\n\ud83d\udc49  Digital: \u00fcber den ganzen Prozess \u2013 auch an Bord"
            },
            "links": { "event": "https://www.iso-gruppe.com/de/iso-mainfranken/events" },
            "channel": { "id": 6, "name": "(New) Work/HR" }
        },
        {
            "id": 587,
            "start": "2022-10-24T16:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T17:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4560,
                "name": "Alexander De\u00df",
                "infotext": "Erstklassiges Design und Programmierung aus einer Hand. Seit \u00fcber 20 Jahre. Branding, Corporate Design \u0026 Markenkommunikation mit \u2764\ufe0f. Ich bin Gestalter, Grafiker, Webdesigner, Kommunikationsdesigner, UI-Designer, UX-Designer, Konzepter, Creative Director, Art Director, Ideenlieferant, Berater, Coach, Sparringspartner, Projektmanager, Content Manager, Fotograf, Werbeagentur, Marketer \u2026 und manchmal ein bisschen gr\u00f6\u00dfenwahnsinnig \ud83e\udd2a.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6332f7ad33b0f.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://alexander-dess.de",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/f5alex",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/f5alex",
                    "xing": "https://www.xing.com/profile/Alexander_Dess",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alexander-dess"
                }
            },
            "title": "Blasmusik goes digital \ud83c\udfb7\ud83c\udfba",
            "location": {
                "name": "Alexander De\u00df in der B\u00fcrogemeinschaft FRANKFURTER FUENF",
                "streetNo": "Frankfurter Str. 5",
                "zipcode": "97082",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.793887368891,
                "lng": 9.9170172214508
            },
            "description": {
                "short": "Kunden-Talk mit Andreas Kleinhenz vom Nordbayerischen Musikbund. 2.100 Musikvereine mit ca. 120.000 Musiker:innen in einer Software verwalten. Das und noch einiges mehr hat der NBMB umgesetzt. Das schafft Luft f\u00fcr das Wesentliche: das Musizieren. \ud83c\udfb5",
                "long": "Das Spannendste an meinem Job sind meine Kunden und deren Projekte \ud83d\ude0a\r\n\r\nEinen Kunden habe ich eingeladen, um mit ihm \u00fcber ein Softwareprojekt sprechen, dass ich ziemlich beeindruckend finde: Zu Gast ist Andreas Kleinhenz, der hauptamtliche Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer des Nordbayerischen Musikbundes (NBMB). \r\n\r\nIn Bayern gibt es ca. 2.100 Musikvereine und Spielmannsz\u00fcge mit ca. 120.000 aktiven Musiker:innen. Blasmusik ist ein fester Bestandteil der bayerischen und fr\u00e4nkischen Kultur und nach wie vor sehr beliebt. Aber auch die \u201eBlasmusikszene\u201c muss sich weiterentwickeln, um den Anspr\u00fcchen unserer \u201edigitalen Gesellschaft\u201c gerecht zu werden. Dies passiert kontinuierlich und in vielen Bereichen.\r\n\r\nSchon im Jahr 2010 hat der NBMB damit begonnen eine Cloud-basierte Software f\u00fcr die Verwaltung von Vereins- und Verbandsdaten zu entwickeln. Inzwischen \u2013 12 Jahre sp\u00e4ter - nutzen fast alle bayerischen Blasmusikverb\u00e4nde dieses Softwarepaket.\r\n\r\nNeben der Optimierung und Digitalisierung von Verwaltungsabl\u00e4ufen auf Verbands- und Vereinsebene wurden inzwischen viele weitere Funktionen, Schnittstellen und Dienste integriert. Durch gut geplante Datenstrukturen konnten dar\u00fcber hinaus noch andere Projekte umgesetzt werden, die ohne diese Software nicht m\u00f6glich gewesen w\u00e4ren:\r\n\r\nHierzu geh\u00f6rt z.B. der \u201eKurs-Finder\u201c, durch den sich bayerische Blasmusiker:innen zu jedem Workshop im Freistaat anmelden k\u00f6nnen - das w\u00e4re vor ein paar Jahren noch v\u00f6llig undenkbar gewesen!\r\n\r\nOder das Portal Blasmusik4u.de, auf dem \u00fcber alle bayerischen Vereine hinweg z.B. nach Angeboten zu Instrumentalunterricht oder musikalischer Fr\u00fcherziehung gesucht werden kann - nach Stichwort, Instrument, Datum oder PLZ mit Umkreissuche\u2026\r\n\r\nInzwischen ist das \u201eGesamtpaket\u201c des NBMB so umfangreich geworden, dass es einen ganzen \u201ePool\u201c an Entwicklern gibt, die die Verbandsverwaltung, die Vereinsverwaltung, Blasmusik4u, den Kurs-Finder, die API-Schnittstellen und auch die NBMB-Webseite betreuen. \r\n\r\nEiner in diesem Pool bin ich \ud83d\ude09\r\n\r\nP.S.\r\nLive-Musik gibt\u0027s auch \u2013 nat\u00fcrlich Blasmusik \ud83d\ude0d"
            },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 600,
            "start": "2022-10-24T16:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T17:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 173,
                "name": "Smart Green City Ha\u00dffurt und Professur Sozioinformatik FHWS",
                "infotext": "Am 9. Juli 2019 ist Ha\u00dffurt in der ersten Staffel in die Modellprojektf\u00f6rderung \u201eSmart Cities: Stadtentwicklung und Digitalisierung\u201c des Bundesministeriums des Inneren, f\u00fcr Bau und Heimat aufgenommen worden. Gemeinsam mit der Ha\u00dffurter Bev\u00f6lkerung wollen wir smarte Ideen f\u00fcr Ha\u00dffurt generieren, um die Stadt weiterzuentwickeln.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5f65a85b9c322.jpeg",
                "links": { "host": "https://www.smartcityhassfurt.de" }
            },
            "title": "VR Ritterkapelle Ha\u00dffurt",
            "description": {
                "short": "In den letzten zwei Jahren wurde die Ritterkapelle in Ha\u00dffurt in einer Kooperation zwischen der Smart Green City Ha\u00dffurt und der Professur Sozioinformatik der FHWS durch Studierende mittels Fotogrammetrie vollst\u00e4ndig digitalisiert.",
                "long": "Im Rahmen eines Projektes zwischen der Smart Green City Ha\u00dffurt sowie der Professur Sozioinformatik an der Hochschule f\u00fcr angewandte Wissenschaften W\u00fcrzburg-Schweinfurt wurde die Ritterkapelle von Ha\u00dffurt mittels Fotogrammetrie digitalisiert.\r\nMit Foto- und Drohnenaufnahmen wurde ein hochdetailliertes 3D-Modell der Kapelle erstellt und soweit optimiert, dass das fertige Modell in verschiedensten digitalen Umgebungen verwendet werden kann. \r\nNach Pr\u00e4sentation der Zwischenst\u00e4nde auf den WueWWs in den vergangenen Jahren, freuen sich die Beteiligten den finalen Stand zu pr\u00e4sentieren."
            },
            "links": { "event": "https://fhws.zoom.us/j/66109884368?pwd=b2crWGRpSTR0bXA4cmd4TkhkbUhXdz09" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 690,
            "start": "2022-10-24T16:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T17:00:00+02:00",
            "cancelled": true,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4736,
                "name": "LAUDA DR. R. WOBSER GMBH \u0026 CO. KG",
                "infotext": "Wir sind Weltmarktf\u00fchrer f\u00fcr exakte Temperaturen. Unsere Temperierger\u00e4te \u0026 -anlagen sind das Herz wichtiger Applikationen und leisten so einen Beitrag f\u00fcr eine bessere Zukunft. Als Komplettanbieter gew\u00e4hrleisten wir optimale Temperaturen in Forschung, Produktion und Qualit\u00e4tskontrolle im Bereich Elektromobilit\u00e4t, Wasserstoff, Chemie, Pharma/Biotech, Halbleiter und Medizintechnik. Mit kompetenter Beratung\u0026innovativen L\u00f6sungen begeistern wir unsere Kunden seit \u00fcber 65 Jahren t\u00e4glich neu - weltweit",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6336ec2f574db.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.lauda.de/de",
                    "jobs": "https://www.lauda.de/de/info/karriere/stellensuche",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/lauda.de",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCw993rarcuvKr23-cLxmJTw",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/lauda_de",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/1255268"
                }
            },
            "title": "Industrie 4.0",
            "description": {
                "short": "LAUDA.LIVE - Welcome to the Future",
                "long": "Mit LAUDA.LIVE werden LAUDA Temperierl\u00f6sungen zu vollst\u00e4ndig vernetzten und intelligenten IoT-Ger\u00e4ten. Die digitale Plattform bietet Nutzern umfassende Asset-Management-Funktionen sowie intelligente Analyse- und \u00dcberwachungstools. LAUDA.LIVE erm\u00f6glicht Unternehmen Transparenz \u00fcber die eigene Flotte an Temperierger\u00e4ten sowie deren Zustand und Wartungsbedarf. Die ausgefeilten Steuer- und Fernwartungsfunktionen erlauben eine hochqualifizierte Ferndiagnose und optimieren die Betriebszeit, Zuverl\u00e4ssigkeit und Leistung der LAUDA-Ger\u00e4te.\r\n\r\nTeilnahmelink wird nach der Anmeldung versendet. Anmeldungen bitte per Mail an Caudia.Haevernick@lauda.de"
            },
            "links": { "event": "claudia.haevernick@lauda.de" },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 520,
            "start": "2022-10-24T17:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T18:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 11,
                "name": "W\u00fcrzburger Akademie f\u00fcr Empowerment-Coaching",
                "infotext": "Ausbildung zum Empowerment-Coach f\u00fcr Business und Life Coaching. Au\u00dferdem Coaching, Training, Konflikt-Mediation: Seit 30 Jahren ist der Master Coach und Diplom-Psychologe Christoph Schalk Ansprechpartner f\u00fcr Menschen in Ver\u00e4nderungsprozessen, seit 1999 bildet er zum Coach aus.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/611f431834ec7.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.christophschalk.com/wuerzburger-akademie-empowerment-coaching/",
                    "jobs": "https://www.christophschalk.com/wuerzburger-akademie-empowerment-coaching/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/coachakademiewuerzburg",
                    "twitter": "https://twitter.com/intercoach",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCfOQFplA1wvb83KFsm_NOlQ",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/coach.christoph.schalk/",
                    "xing": "https://www.xing.com/profile/Christoph_Schalk/",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/christoph-schalk-94656a47/"
                }
            },
            "title": "New Work braucht Empowerment!",
            "description": {
                "short": "Dieser Workshop zeigt Ihnen, warum die heute so trendigen New Work-Ma\u00dfnahmen dringend psychologisches Empowerment brauchen, damit sie nicht scheitern oder massive Nebenwirkungen nach sich ziehen.",
                "long": "Scheinbar sind es Modebegriffe: Dabei stammen \u0022New Work\u0022 und \u0022Empowerment\u0022 aus den 1980er-Jahren. Dieser Workshop zeigt Ihnen, warum die heute so trendigen New Work-Ma\u00dfnahmen dringend psychologisches Empowerment brauchen, damit sie nicht scheitern oder massive Nebenwirkungen nach sich ziehen. Psychologisches Empowerment ist der Schl\u00fcssel f\u00fcr die nachhaltige Gestaltung von Arbeit und hat unmittelbar positive Auswirkungen auf die psychische Gesundheit der Mitarbeitenden. Mit Empowerment-Test f\u00fcr alle Teilnehmer:innen.\r\n\r\nDie Veranstaltung findet online \u00fcber Zoom statt, eine Anmeldung ist notwendig.\r\nAnmeldung per Mail an cs@wuerzburger-coach-akademie.de"
            },
            "links": { "event": "cs@wuerzburger-coach-akademie.de" },
            "channel": { "id": 6, "name": "(New) Work/HR" }
        },
        {
            "id": 557,
            "start": "2022-10-24T17:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T19:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4471,
                "name": "Kreativstudio Meine Nische",
                "infotext": "\u0022Das Kreativstudio \u0022Meine Nische\u0022 ist ein Veranstaltungsraum mit einem besonderen Ambiente in W\u00fcrzburg. Egal ob ein kreativer Workshop, entspannte Yogastunde oder inspirierendes Meetup \u2013 die Nische bietet den perfekten Platz f\u00fcr deine Veranstaltung.\u0022",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/632b171b26d7f.jpg",
                "links": { "host": "https://meine-nische.de", "instagram": "https://www.instagram.com/meine.nische/" }
            },
            "title": "Besser sprechen im Podcast",
            "location": {
                "name": "Kreativstudio Meine Nische",
                "streetNo": "Zinkhof 1",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.791524957218,
                "lng": 9.9280593394906
            },
            "description": {
                "short": "Deine Stimme als Marke: Wirkung von Stimme im Podcast",
                "long": "Genau wie jeder Fingerabdruck ist auch jede Stimme einmalig \u2013 das zeigen sogenannte Voice Prints. Und obwohl nat\u00fcrlich die Stimme beim Podcast im Fokus steht, geht es um viel mehr. Etwa um Pr\u00e4senz, um deutliche Aussprache und um K\u00f6rpersprache. Denn klar ist, dass neben dem Was vor allem das Wie entscheidend ist.\r\n\r\nIn diesem Workshop geht es um die Frage: Wie kann deine Stimme deine Marke im Podcast authentisch repr\u00e4sentieren? Wie kannst du deine H\u00f6rer:innen stimmlich und sprecherisch abholen? Geplant ist Input aus dem Bereich Stimm- und Sprechtraining sowie erste \u00dcbungen.\r\n\r\nDie Referentin ist Carolin Hasenauer. Sie ist Sprecherzieherin (DGSS) und Journalistin in W\u00fcrzburg (https://www.sprechtraining-wuerzburg.de/). \r\n\r\nDie Anmeldung erfolgt per Mail an hallo@meine-nische.de. Die maximale Teilnehmerzahl ist 10 Personen."
            },
            "links": { "event": "hallo@meine-nische.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 522,
            "start": "2022-10-24T18:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T19:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 1360,
                "name": "polypoly",
                "infotext": "polypoly, das ist ein neues und revolution\u00e4res Wirtschaftssystem f\u00fcr Daten, das insbesondere durch seinen dezentralen Ansatz die Nutzung von Daten erm\u00f6glicht, ohne pers\u00f6nliche Rechte zu verletzen. Dabei setzt die technologische Basis \u2013 der polyPod \u2013 auf dem Edge-Computing Prinzip auf, ein Modell bei dem die notwendigen Rechenprozesse direkt auf dem Endger\u00e4t des:der Nutzer:in stattfinden. Damit ist der technologische Ansatz von polypoly hoch skalierbar, kosteneffizient und sicher.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/61712c023b8cf.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://polypoly.coop",
                    "twitter": "https://twitter.com/polypolyCOOP",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCZ-0gc9uEBgcQRTa4xTcrvw",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/polypoly-polyverse"
                }
            },
            "title": "Die Zukunft der Daten\u00f6konomie",
            "description": {
                "short": "Mit Recht \u0026 Rechenpower holen wir uns das europ\u00e4ische Datenkapital zur\u00fcck. Heute sind 66% der weltweiten Daten in Besitz einiger weniger Monopolisten aus den USA. Europa hingegen besitzt noch 6%, hat also die Kontrolle \u00fcber die Daten abgegeben.",
                "long": "Den entscheidenden Vorteil, um uns aus dem Klammergriff der Monopolisten zu befreien, bietet die DSGVO. Sie erscheint einem m\u00fchselig, langatmig und kompliziert, aber mit dem richtigen Ansatz wird sie Teil einer L\u00f6sung, die die Privatsph\u00e4re nicht nur automatisch sch\u00fctzt, sondern massiv Kosten einspart. Alles was wir daf\u00fcr brauchen, haben wir bereits in unserer Hosentasche, wir m\u00fcssen ihn nur nutzen: Unseren dezentralen Supercomputer.\r\n\r\nWie das funktionieren kann erl\u00e4utern Jessica \u0026 Thorsten Dittmar zusammen mit Christian Buggedei in dieser Zoom-Veranstaltung.\r\n\r\nZoom Link: https://us02web.zoom.us/j/84901617746?pwd=VDFVdDVGRXpnaGxyVURPU2FFTFY1QT09\r\nCode: 893978\r\nMeeting-ID: 849 0161 7746"
            },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 545,
            "start": "2022-10-24T18:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T19:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4383,
                "name": "SELLWERK",
                "infotext": "VIP EINLADUNG \u2013 Die W\u00fcrzburg Webweek bei SELLWERK -   \u201eEinfach Digital Kreativ \u2013 Als Unternehmen mit Videos begeistern\u201c \r\n\r\nAls Begleiter des Mittelstands in die Digitalisierung ist SELLWERK in diesem Jahr mit einer inspirierenden Pr\u00e4senz-Veranstaltung am Montag 24.10.2022 um 18.00 Uhr bei der W\u00fcrzburg Webweek dabei.  Das Thema lautet: \u201eEinfach Digital Kreativ \u2013 Als Unternehmen mit Videos begeistern\u201c\r\n\r\nWir laden Sie herzlich zu uns ein!",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63246536ecab9.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://sellwerk.de/",
                    "jobs": "https://sellwerk.de/karriere",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/Sellwerk",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCB8vAY-d9U5Y2vdzKgQUBiQ",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/sellwerk/",
                    "xing": "https://www.xing.com/pages/sellwerk-telefonbuchverlaghansmullergmbh-co-kg",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/10405712"
                }
            },
            "title": "Film ab\ud83c\udfacMit Videos begeistern",
            "location": {
                "name": "SELLWERK",
                "streetNo": "Gneisenaustr. 10-11",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.796524147067,
                "lng": 9.9546182155336
            },
            "description": {
                "short": "\u201eEinfach Digital Kreativ \u2013 Als Unternehmen mit Videos begeistern\u201c\r\nDie Experten von MOZAIK \u0026 SELLWERK sprechen \u00fcber erfolgreiche Strategien f\u00fcr Unternehmen  zur attraktiven Sichtbarkeit im Web mit Videos - einfach und kosteng\u00fcnstig.",
                "long": "Als Begleiter des Mittelstands in die Digitalisierung ist SELLWERK in diesem Jahr mit einer inspirierenden Pr\u00e4senz-Veranstaltung am Montag 24.10.2022 um 18.00 Uhr bei der W\u00fcrzburg Webweek dabei.  Das Thema lautet: \u201eEinfach Digital Kreativ \u2013 Als Unternehmen mit Videos begeistern\u201c\r\n\r\nWir laden Sie herzlich zu uns ein! \r\n\r\nExperten von MOZAIK und SELLWERK sprechen \u00fcber erfolgreiche Strategien f\u00fcr Unternehmen  zur attraktiven Sichtbarkeit im Web mit Videos und vor allem wie dies einfach und effizient f\u00fcr ein Unternehmen umsetzbar ist.  Am Beispiel einer Video-L\u00f6sung lernen Sie unter anderem in einem interaktiven Workshop ganz einfach professionell wirkende Videos f\u00fcr Social Media und Co. \u00fcber Ihr Smartphone selbst zu erstellen.\r\n\r\nIn rund 60 Minuten geht es um folgende Themen: \r\n\r\n\u2022 spannende Tools, um Ihr Unternehmen digital in Szene zu setzen\r\n\u2022 aktuelle Trends der Videonutzung und Produktion \r\n\u2022 viele n\u00fctzliche Tipps \u0026 Tricks rund um das Thema Videos\r\n\r\nIm Anschluss stehen die Referenten bei kostenfreien Snacks und Getr\u00e4nken auch f\u00fcr individuelle Fragen zur Verf\u00fcgung. \r\n\r\nSeien Sie also dabei, am Montag 24.10.2022 um 18.00 Uhr bei Sellwerk in W\u00fcrzburg - Gneisenaustra\u00dfe 10-11- 97074 W\u00fcrzburg\r\n\r\nAnmeldung unter:   @sellwerk.de     -  Anmeldeschluss: 17. Oktober 2022 \u2013 Teilnehmerzahl begrenzt. \r\n\r\nWir freuen uns auf Sie!"
            },
            "links": { "event": "wuerzburg@sellwerk.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 583,
            "start": "2022-10-24T18:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T19:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4539,
                "name": "E2N GmbH",
                "infotext": "Seit 2009 entwickeln die K\u00f6pfe hinter E2N im Herzen von W\u00fcrzburg die Cloud-L\u00f6sung f\u00fcr Mitarbeitermanagement. Die Digitalisierung sehen wir dabei als Chance: Denke Prozesse neu, optimiere sie und gewinne dadurch Zeit, Dich auf die wichtigen Dinge zu konzentrieren. Wir unterst\u00fctzen Dich bei den laufenden Mitarbeiterprozessen: vom optimalen Einsatz Deiner Mitarbeitenden bis zur Vorbereitung der Abrechnung. So helfen wir all unseren Anwendenden, ihr volles Potenzial dank E2N zu erreichen.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/632d9b2084f80.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://e2n.de/",
                    "jobs": "https://e2n.de/karriere/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/e2n.official/",
                    "twitter": "https://twitter.com/e2n__official?lang=de",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCebfWpErDGdR9BMqFhTu9Pg",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/e2n.official/?hl=de",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/e2n-gmbh"
                }
            },
            "title": "Good First Issue",
            "location": {
                "name": "E2N Development",
                "streetNo": "Franz-Horn-Str. 1",
                "zipcode": "97082",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.79555238761,
                "lng": 9.898509979248
            },
            "description": {
                "short": "Du m\u00f6chtest an einem Open-Source-Projekt mitwirken? Dann komm in unsere Entwickler-Lounge bei E2N. Wir tauchen ein in die Welt der Open-Source-Projekte, Software-Lizenzen und Hands-On f\u00fcr Deinen ersten Commit in einem fremden Repository.",
                "long": "Open Source-Projekte sind cool. Nicht nur, weil es inzwischen zahlreiche Programmierbibliotheken in fast jedem Bereich gibt, sondern auch, weil man durch den Einblick in fremden Quellcode viel lernen kann. Aber wie wirkt man an einem Open-Source-Projekt mit? \r\n\r\nWir wollen uns anschauen, was \u00fcberhaupt Open-Source-Projekte sind und worin die Vor- und Nachteile liegen k\u00f6nnten. Au\u00dferdem werfen wir einen Blick auf die verschiedenen Arten von Software-Lizenzen. Zu guter Letzt gibt es noch Tipps, wie Du Dich in einem fremden Repository zurecht findest, was es mit der Contribute.md auf sich hat und wie Du Deinen ersten Pull Request aufmachst.\r\n\r\nDie Anmeldung erfolgt per E-Mail an feitsch@e2n.de. Die maximale Teilnehmerzahl ist 20 Personen."
            },
            "links": { "event": "feitsch@e2n.de" },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 601,
            "start": "2022-10-24T18:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T19:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 1076,
                "name": "Starthouse Spessart",
                "infotext": "Das Starthouse Spessart ist das Digitale Gr\u00fcnderzentrum in Lohr a. Main im Landkreis Main-Spessart. Wir begleiten innovative Gr\u00fcnder:innen aus dem Bereich Digitalisierung und haben ein regionales Netzwerk aus Wirtschaft und Wissenschaft versammelt. Wir sind #heimat f\u00fcr digitale Pioniere!",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6152f766d3f62.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://starthouse.de/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/StarthouseSpessart/",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/starthousespessart/",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/starthouse-spessart-digitales-gr%C3%BCnderzentrum-lohr-a-main"
                }
            },
            "title": "\ud83d\udca1Von der Idee zur Innovation",
            "location": {
                "name": "Starthouse Spessart",
                "streetNo": "Vorstadtstr. 12",
                "zipcode": "97816",
                "city": "Lohr a.Main",
                "lat": 49.992859450194,
                "lng": 9.5754137635231
            },
            "description": {
                "short": "Wer sich nicht \u00e4ndert, wird ver\u00e4ndert. Wie Unternehmen die richtigen Ideen zur Verbesserung von Prozessen und Produkten finden \u0026 dadurch Innovationen in KMUs und Start-ups entstehen, zeigen Impulse aus Wissenschaft, Wirtschaft und der Start-up-Welt\ud83d\ude80",
                "long": "Das Starthouse Spessart in Lohr l\u00e4dt im Rahmen der W\u00fcrzburg Web Week 2022 zu einer Veranstaltung zum Thema \u201eKunden und Mitarbeiter in Innovationsprozesse einbinden \u2013 wie unterst\u00fctzen digitale Tools KMUs?\u201c. Eingeladen zu den Vortr\u00e4gen und Diskussion sind Startups, Unternehmer und alle Interessierten.\r\n\r\nProgramm:\r\n\u2022\tBegr\u00fc\u00dfung im Starthouse\r\n\u2022\tErfahrungsbericht \u2013 Innovationsimpulse f\u00fcr KMUs durch ein Spin-Off | Vortragender: Linus Trips - Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der HUBSTER.S GmbH\r\n\u2022\tagil + kollaborativ = innovativ \u2013 Wie Unternehmen mit Unterst\u00fctzung der Hochschule Innovationsprojekte meistern | Vortragende: Meike Schumacher - mainproject (TH Aschaffenburg)\r\n\u2022\tStartup-Pitch - Ideenplattform | Vortragender: Simon K\u00fchnl (Intelliqo)\r\n\u2022\tPodiumsdiskussion mit den Vortragenden\r\n\r\nDer Eintritt ist frei \u2013 eine Anmeldung ist aufgrund der begrenzten Kapazit\u00e4t per E-Mail an starthouse@lohr.de oder telefonisch unter 09352-848600 erforderlich."
            },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 638,
            "start": "2022-10-24T18:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T19:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4311,
                "name": "tech11 GmbH",
                "infotext": "Wir sind tech11! Unser Ziel ist es, der Versicherungswirtschaft neue M\u00f6glichkeiten mit der tech11 Insurance Platform zu er\u00f6ffnen.\r\n\r\nUnsere Vision:\r\nBecome the Leading Core Insurance Platform across Europe\r\n\r\nDie tech11 Insurance Platform wird entwickelt mit Leidenschaft, Know-How und Best-in-Class-Technologien vom besten Team der Welt!",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63189a2e1f41d.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://tech11.com/de/",
                    "jobs": "https://tech11.com/de/jobs/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/companyTech11",
                    "twitter": "https://twitter.com/companytech11",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/_tech11_/",
                    "xing": "https://www.xing.com/pages/tech11gmbh",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/company-tech11/"
                }
            },
            "title": "Hands-On Business Analyse",
            "location": {
                "name": "tech11 GmbH",
                "streetNo": "Beethovenstr. 1a",
                "zipcode": "97080",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.797527541597,
                "lng": 9.9449256062508
            },
            "description": {
                "short": "Microsoft Office Business Analyse? Nicht bei uns! \r\nZumindest nicht nur. Vom Arbeiten mit MS Office und Atlassian-Produkten sowie IDEs ist bei uns als Business Analyst alles dabei.",
                "long": "In unserem Vortrag bekommt ihr Einblicke in das aufregende Jobprofil des Business Analysten bei tech11. Neben den Grundf\u00e4higkeiten wie dem Arbeiten mit Word, Excel, Jira oder Bitbucket k\u00f6nnen auch technische Skills angewendet werden. Von der Modellierung von BPMN-Prozessen \u00fcber das Erarbeiten von L\u00f6sungsdesign und deren fachliche und technische Feature-Reviews oder dem Schreiben eigenem Glue-Codes in Java oder Javascript k\u00f6nnen sich die Business Analysten bei tech11 je nach Interessengebiet einbringen. \r\n\r\nMithilfe der hauseigenen Low-Code bzw. Zero-Code Plattform, k\u00f6nnen die entwickelten Features kundenspezifisch konfiguriert werden. F\u00fcr gr\u00f6\u00dfere Prozessanpassungen, Systemintegrationen und neue Anforderungen an die tech11 Insurance Platform fungieren die BA\u2019s als Schnittstelle zwischen Kunden und unserem internationalen Entwicklerteam, wodurch ein abwechslungsreicher Arbeitsalltag gew\u00e4hrleistet ist. \r\n\r\nAnmeldungen bitte \u00fcber den unterstehenden LinkedIn-Link. F\u00fcr das leibliche Wohl ist nat\u00fcrlich gesorgt. Damit wir wissen, wie wir Catering und Getr\u00e4nke kalkulieren m\u00fcssen, freuen wir uns \u00fcber m\u00f6glichst viele verbindliche Anmeldungen.\r\nWir freuen uns auf einen sch\u00f6nen Abend mit euch \u2013 gerne auch im Anschluss auf ein Bier oder eine Limo."
            },
            "links": {
                "event": "https://www.linkedin.com/events/wuerzburgwebweek2022-hands-onbu6981223477898838016/about/"
            },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 662,
            "start": "2022-10-24T18:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T20:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4725,
                "name": "Stadt W\u00fcrzburg Fachbereich Zentraler Service - Stadtratsangelegenheiten",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6336ad362eff6.jpg",
                "links": { "host": "https://www.wuerzburg.de" }
            },
            "title": "Stadtrat - transparent!",
            "location": {
                "name": "Stadt W\u00fcrzburg - Rathaus, Ratssaal",
                "streetNo": "R\u00fcckermainstr. 2",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.793717684438,
                "lng": 9.9279981851578
            },
            "description": {
                "short": "Kommunalpolitik transparent machen! Vorstellung des B\u00fcrgerinformationssystems, Livestream \u0026 Co der Stadt W\u00fcrzburg.",
                "long": "Im Ratssaal der Stadt W\u00fcrzburg stellen wir das B\u00fcrgerinformationssystem der Stadt W\u00fcrzburg vor. In diesem Online-Tool wird die kommunalpolitische Arbeit des Stadtrates digital abgebildet. Wir geben einen \u00dcberblick \u00fcber die Funktionen des Informationssystems und erl\u00e4utern die Grundlagen der digitalen Transparenz der kommunalen Gremienarbeit. Im Dialog sprechen wir \u00fcber Chancen und Entwicklungsfelder von digitalen Formaten vor dem Hintergrund von gesetzlichen Anforderungen im Kommunalrecht und weiterer Rahmenbedingungen.  Wir freuen uns \u00fcber den Austausch zu den Erfahrungen mit den medialen Angeboten der Stadtratsarbeit in W\u00fcrzburg.\r\nDie Veranstaltung findet in Pr\u00e4senz statt. Gerne k\u00f6nnen Sie Ihre mobilen Endger\u00e4te wie Tablets oder Smartphones mitbringen, damit wir direkt vor Ort f\u00fcr Sie den Einblick in das digitale B\u00fcrgerinformationssystem auf Ihrem Endger\u00e4t erlebbar machen k\u00f6nnen."
            },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 591,
            "start": "2022-10-24T18:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T19:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 1226,
                "name": "Mission.Myself GmbH",
                "infotext": "Mit Expertenwissen die berufliche Zukunft erfolgreich gestalten - Mission.Myself macht junge Menschen und Unternehmen gemeinsam erfolgreich. Durch das junge Familienunternehmen finden Jugendliche heraus, was wirklich beruflich zu ihnen passt, entdecken ihre St\u00e4rken und treffen ideal passende Entscheidungen f\u00fcr die Zukunft. Unternehmen gewinnen junge Fachkr\u00e4fte, binden und entwickeln sie. Mit dem Wissen aus der Wirtschaftselite und Insidern der Generation Z, v\u00f6llig ortsunabh\u00e4ngig.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/616695f626ac2.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://mission-myself.com/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/Mission.Myself2019",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UC158JEhuyqQ7a9uQ3IOrOxQ",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/mission-myself-gmbh/"
                }
            },
            "title": "\u00dcberforderung bei Berufswahl",
            "description": {
                "short": "Wie k\u00f6nnen Eltern ihre Kinder bei der beruflichen Orientierung unterst\u00fctzen? Digitale Informationsflut, scheinbar unendliche M\u00f6glichkeiten und zunehmender Entscheidungsdruck f\u00fchren oft zu \u00dcberforderungen. Was ist wirklich wichtig und bringt weiter?",
                "long": "Sowohl f\u00fcr junge Menschen als auch ihre Eltern ist die berufliche Orientierung h\u00e4ufig mit \u00dcberforderung, Ratlosigkeit und planlosem Ausprobieren verbunden. Jugendliche treiben (real und virtuell) h\u00e4ufig ziellos umher und kennen weder ihre St\u00e4rken noch die dazugeh\u00f6rigen M\u00f6glichkeiten im beruflichen Umfeld. Wie k\u00f6nnen Eltern hier unterst\u00fctzen? Was ist wirklich sinnvoll und nutzbringend?\r\n\u00dcber diese Fragen und Themen (mit praktischen L\u00f6sungsans\u00e4tzen) sprechen Sophie Hepper und Dr.-Ing. Ronald Hepper, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Mission.Myself GmbH. Ihr Wissen kommt direkt aus erster Hand, da sie jeden Tag mit jungen Menschen und Unternehmen an diesen oder \u00e4hnlichen Themen und Aufgabenstellungen arbeiten."
            },
            "links": {
                "event": "https://teams.microsoft.com/registration/jso5L0PXkUSskU6QVqxOsg,L52xLQCA40STtFL5QzWuOA,LfX_zqQ39kijLVTZt0b2FA,mKw-pTp6pEGY9C64a19IzQ,7VYoVsbPbUSUgb27sfEk3Q,Mnxw5f18P0uvJb4seGpQ0A?mode=read\u0026tenantId=2f39ca8e-d743-4491-ac91-4e9056ac4eb2"
            },
            "channel": { "id": 6, "name": "(New) Work/HR" }
        },
        {
            "id": 594,
            "start": "2022-10-24T18:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T19:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4560,
                "name": "Alexander De\u00df",
                "infotext": "Erstklassiges Design und Programmierung aus einer Hand. Seit \u00fcber 20 Jahre. Branding, Corporate Design \u0026 Markenkommunikation mit \u2764\ufe0f. Ich bin Gestalter, Grafiker, Webdesigner, Kommunikationsdesigner, UI-Designer, UX-Designer, Konzepter, Creative Director, Art Director, Ideenlieferant, Berater, Coach, Sparringspartner, Projektmanager, Content Manager, Fotograf, Werbeagentur, Marketer \u2026 und manchmal ein bisschen gr\u00f6\u00dfenwahnsinnig \ud83e\udd2a.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6332f7ad33b0f.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://alexander-dess.de",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/f5alex",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/f5alex",
                    "xing": "https://www.xing.com/profile/Alexander_Dess",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alexander-dess"
                }
            },
            "title": "Softwarefakes in TV-Serien \ud83d\udcfa",
            "location": {
                "name": "Alexander De\u00df in der B\u00fcrogemeinschaft FRANKFURTER FUENF",
                "streetNo": "Frankfurter Str. 5",
                "zipcode": "97082",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.793897757716,
                "lng": 9.9170172214508
            },
            "description": {
                "short": "Computereinspieler \u0026 Fake-Software in (deutschen) Krimi-Produktionen mit vielen Beispiele und Geschichten drumherum: \u0022Josef Matula hackt sich schnell rein...\u0022",
                "long": "Seit \u00fcber 10 Jahren entwickle ich f\u00fcr TV-Serien \ud83d\udcfa wie \u0022Ein Fall f\u00fcr Zwei\u0022 oder \u0022Der Staatsanwalt\u0022 Softwarefakes \u2013 also Computereinspieler, die beim Dreh direkt von Schauspielern bedient werden.\r\n\r\nH\u00e4ufig wird allt\u00e4gliche Software wie E-Mail-Programme, Textverarbeitung oder Videoplayer ben\u00f6tigt, die sich exakt so verh\u00e4lt, wie es im Drehbuch steht, oder fiktive Unternehmen brauchen Webseiten, damit ein Verd\u00e4chtiger dort auf einem Foto entdeckt werden kann.\r\n\r\nWenn sich Privatdetektiv \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f Josef Matula aber zu Recherchezwecken schnell mal irgendwo \u201erein hacken\u201c soll, dann kommt auch mal Spezial-Software zum Einsatz, die mich hin und wieder vor Herausforderungen stellt. \r\n\r\nIch werde ich ein bisschen aus dem N\u00e4hk\u00e4stchen plaudern und erz\u00e4hlen, warum Computereinspieler so aussehen wie sie aussehen, warum meist keine Original-Software genutzt werden kann und wie aus kleinen und unscheinbaren S\u00e4tzen im Drehbuch mehrere Tage Arbeit entstehen k\u00f6nnen.\r\n\r\nIch habe viele Beispiele und Anekdoten aus \u00fcber 10 Jahren Arbeit dabei."
            },
            "channel": { "id": 7, "name": "Surprise" }
        },
        {
            "id": 565,
            "start": "2022-10-24T19:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T21:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4489,
                "name": "W\u00fcrzburg Toastmasters",
                "infotext": "Die W\u00fcrzburg Toastmasters sind Teil der internationalen Non-Profit-Organisation Toastmasters International. Der Club wurde im Februar 2018 gegr\u00fcndet. Aktuell sind sie 30 Mitglieder, die sich 2 Mal pro Monat im Mondelli Studio in W\u00fcrzburg  oder online treffen, um gemeinsam ihre Redeskills auf Deutsch und Englisch zu verbessern. Dabei reichen die Ziele der  Mitglieder vom \u00dcberwinden der Redeangst bis zur absoluten Exzellenz auf internationalen B\u00fchnen.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/632af59b04e42.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://wuerzburg-toastmasters.de/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/wuerzburgtoastmasters/",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/wuerzburg_toastmasters/",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/84901473"
                }
            },
            "title": "Digital rhetorisch \u00fcberzeugen",
            "location": {
                "name": "Mondelli Studio",
                "streetNo": "Pleicherkirchplatz 15",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.797579878561,
                "lng": 9.9281519651277
            },
            "description": {
                "short": "Du willst beim Online-Meeting mitrei\u00dfend vortragen \u0026 pr\u00e4sentieren k\u00f6nnen? \r\nIn deinem Alltag willst du andere via Zoom oder Teams motivieren?\r\nDann bist du bei diesem WueWW Event der W\u00fcrzburg Toastmasters genau richtig.",
                "long": "Was sind deine Benefits?\r\n\u2022\tNeues Wissen zum Thema Rhetorik \u0026 Leadership\r\n\u2022\tDu erlebst, wie man durch Feedback w\u00e4chst\r\n\u2022\tEin spa\u00dfiger und humorvoller Abend\r\n\r\nUnd was bekommst du noch?\r\nEinblick in das Konzept Toastmasters, das schon aus manchem sch\u00fcchternen Mauerbl\u00fcmchen eine echte Rampensau gemacht hat, die gerne und gekonnt mit gro\u00dfem Spa\u00df sein Publikum unterh\u00e4lt. \r\n\r\nWen erlebst du an diesem Abend?\r\nDen amtierenden Toastmaster Vize-Europa-Meister Feedbackrede und Bezirksmeister im Bereich Deutsche Rede, Oliver Grytzmann aus Eibelstadt, die amtierende Toastmaster Bezirksmeisterin Feedbackrede Yvonne Hefner aus Igersheim. Dar\u00fcber hinaus erlebst du Speaker mit langj\u00e4hriger Erfahrung im Bereich Leadership.\r\n\r\nWer sind die W\u00fcrzburg Toastmasters?\r\nDie W\u00fcrzburg Toastmasters sind Teil der internationalen Non-Profit-Organisation Toastmasters International. Der Club wurde im Februar 2018 gegr\u00fcndet. Aktuell sind sie 30 Mitglieder, die sich 2 Mal pro Monat im Mondelli Studio in W\u00fcrzburg oder online treffen, um gemeinsam ihre Redeskills auf Deutsch und Englisch zu verbessern. Dabei reichen die Ziele der Mitglieder vom \u00dcberwinden der Redeangst bis zur absoluten Exzellenz auf internationalen B\u00fchnen. \r\n\r\nWeitere Infos zu den Toastmasters findest du auf der Website. Klicke dazu auf diesen Link: https://wuerzburg-toastmasters.de/\r\n\r\nDas klingt spannend f\u00fcr dich, dann melde dich jetzt an, denn die Teilnehmerzahl ist auf 25 Personen begrenzt: https://www.eventbrite.de/e/rhetorisch-uberzeugen-im-digitalen-zeitalter-tickets-421800134557"
            },
            "links": {
                "event": "https://www.eventbrite.de/e/rhetorisch-uberzeugen-im-digitalen-zeitalter-tickets-421800134557"
            },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 616,
            "start": "2022-10-24T19:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T21:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 1273,
                "name": "GeSi Software GmbH",
                "infotext": "Softwarel\u00f6sungen zum Thema Sichere Chemie/Arbeitssicherheit",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/616806771c590.jpg",
                "links": { "host": "https://www.gesi.de/", "jobs": "https://www.gesi.de/karriere/" }
            },
            "title": "Vom Desktop ins Web",
            "location": {
                "name": "GeSi Software GmbH",
                "streetNo": "Juliuspromenade 28",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.796539974674,
                "lng": 9.928765296936
            },
            "description": {
                "short": "Developer-Talk:\r\nHerausforderungen bei der Umstellung einer Software vom Full-Desktop-Client auf eine Web-L\u00f6sung. \r\nWir laden ein zum Entwickler-Austausch bei Zwiebelkuchen und Federwei\u00dfen!",
                "long": "Entwickler-Erfahrungsaustausch:  Was haben andere Entwickler hier f\u00fcr Herausforderungen bew\u00e4ltigt?\r\n\r\nVon Java-Swing, ANT-Projekt,\r\nzu Client-Server, Cloud, JavaScript, TypeScript, Websocket, Maven-Projekt, Hosting, Container, SaaS"
            },
            "links": { "event": "https://www.gesi.de/veranstaltungen/developer-talk/" },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 664,
            "start": "2022-10-24T19:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T19:15:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4659,
                "name": "Main-Post",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6335b47d9a940.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://mainpost.de",
                    "jobs": "https://www.mediengruppe-mainpost.de/berufkarriere/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/mainpost",
                    "twitter": "https://twitter.com/mainpost",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/c/mainpost",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/mainpost.de/",
                    "xing": "https://www.xing.com/pages/mediengruppemain-post",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/mainpost"
                }
            },
            "title": "future journalism @mainpost",
            "description": {
                "short": "True-Crime- Podcast, Familien-Newsletter, Livestream in Klassenzimmer: Die Main-Post ist da, wo ihre Leserinnen und Leser auch sind. In kurzen Insta-Lives zeigen wir euch, wie die Main-Post in die Zukunft geht.",
                "long": "Wie entstehen moderne Inhalte in einem Medienhaus? Das zeigen wir euch an f\u00fcnf Abenden in f\u00fcnf Instagram Livestreams: Wir stellen euch die K\u00f6pfe hinter den neuen Formaten der Main-Post vor. Wie entstehen Inhalt, welche Rolle spielen dabei Nutzerinnen und Nutzer und wie wird man \u00fcberhaupt Journalist oder Journalistin?"
            },
            "links": { "event": "https://www.instagram.com/mainpost.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 596,
            "start": "2022-10-24T19:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-24T21:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 87,
                "name": "Marketing-Club Mainfranken e.V.",
                "infotext": "Der Marketing-Club Mainfranken e.V. ist die regionale Marketing-Community in Mainfranken. Seit 1973 organisieren sich in dem Verein Fach- und F\u00fchrungskr\u00e4fte sowie Unternehmen mit Bezug zu Marketing \u0026 Vertrieb. Der Club bietet j\u00e4hrlich ca. 15 Veranstaltungen an und weitere zahlreiche Vorteile.\r\n\r\nDer Verein ist einer von \u00fcber 60 Marketing-Clubs unter dem Dach des Deutschen Marketing-Verbands, der gr\u00f6\u00dften Berufsvereinigung des Marketing-Managements in Deutschland mit \u00fcber 14.000 Mitgliedern.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e624f23663f9.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://marketingclub-mainfranken.de/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/Marketingclub.Mainfranken"
                }
            },
            "title": "Automatisierung im Marketing",
            "location": {
                "name": "Vogel Campus - \u0022Gr\u00fcnderwerkstatt\u0022",
                "streetNo": "Max-Planck-Str. 7/9",
                "zipcode": "97082",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.795752704388,
                "lng": 9.8991733789308
            },
            "description": {
                "short": "Automatisierung als Booster f\u00fcr die Leadgenerierung - How to get started. Wie Automatisierung in Marketing, Vertrieb und Service umgesetzt werden kann, zeigt Keynote-Speaker und Experte Prof. Dr. Andreas Fuchs beim Marketing-Club Mainfranken.",
                "long": "Kaufentscheidungsprozesse (sowohl B2C als auch B2B) haben sich im Zeitalter der Digitalisierung dramatisch ver\u00e4ndert \u2013 insbesondere in den letzten f\u00fcnf Jahren. Und so unterliegen auch Marketing und Vertrieb nicht nur einer Ver\u00e4nderung, sondern geradezu einer Disruption: Daten, KI und eine Explosion an technologischen (Software-)L\u00f6sungen revolutionieren das Marketing und Vertrieb.\r\n\r\nAutomatisierung spielt eine zentrale Rolle f\u00fcr das Lead Management. Neben einer starken Senkung von Akquisitionskosten f\u00fchrt Automatisierung zu einer hohen Zufriedenheit bei Kunden und Mitarbeitern. Der Vortrag verdeutlicht anhand praktischer Use Cases, wie Automatisierung die Effektivit\u00e4t f\u00fcr eine Vielzahl von Prozessen und Workflows rund um das Thema Lead Management entscheidend verbessern kann. \r\n\r\nDer Vortrag gibt einen \u00dcberblick, wie jedes Unternehmen \u2013 unabh\u00e4ngig von Gr\u00f6\u00dfe, finanzieller Schlagkraft und Tech-Expertise \u2013 in k\u00fcrzester Zeit den Weg in das datenbasierte Zeitalter bewerkstelligen kann und das Thema \u201eAutomation as a Service\u201c f\u00fcr eine Verbesserung der Wettbewerbsposition nutzen kann.\r\n\r\nDer Referent:\r\nProf. Dr. Andreas Fuchs ist seit 2019 Professor f\u00fcr Marketing und Digital Business an der Hochschule f\u00fcr Angewandte Wissenschaften W\u00fcrzburg-Schweinfurt. Er ist Experte f\u00fcr Marketing Automation und Integration. Neben seiner Rolle an der Hochschule h\u00e4lt er regelm\u00e4\u00dfig Vortr\u00e4ge und Keynotes zum Thema Marketing Automation \u0026 Integration und begleitet Unternehmen auf Ihrem Weg in eine daten-zentrierte Zukunft mit automatisierten und integrierten End-to-End Gesch\u00e4ftsprozessen. Auch seine Forschung widmet er schwerpunktm\u00e4\u00dfig diesem Thema.\r\n\r\nAufgrund begrenzter Raumkapazit\u00e4ten ist eine vorherige Abmeldung unter dem unten stehenden Link erforderlich. Einlass und Networking ab 19:00 Uhr. Wir freuen uns auf interessante Einblicke und das anschlie\u00dfende Netzwerken mit unseren G\u00e4sten bei Getr\u00e4nken und Snacks.\r\n\r\n\u00dcber den Marketing-Club Mainfranken e.V.\r\nDer Marketing-Club Mainfranken e.V. ist die regionale Marketing-Community in Mainfranken. Seit 1973 organisieren sich in dem Verein Fach- und F\u00fchrungskr\u00e4fte, Freiberufler, Berater, Dozenten sowie Unternehmen mit Bezug zu Marketing \u0026 Vertrieb. Der Verein ist einer von \u00fcber 60 Marketing-Clubs unter dem Dach des Deutschen Marketing-Verbands, der gr\u00f6\u00dften Berufsvereinigung des Marketing-Managements in Deutschland mit \u00fcber 14.000 Mitgliedern im Netzwerk.\r\n\r\nZiel des Vereins ist es, allen an Marketing interessierten Personen und Unternehmen im mainfr\u00e4nkischen Raum eine Networking Plattform zum professionellen Erfahrungsaustausch mit aktuellem Praxiswissen und neuesten Entwicklungen zu bieten. J\u00e4hrlich finden dazu zahlreiche Clubvortr\u00e4ge, Workshops oder Marketing-vor-Ort-Veranstaltungen statt. Die Zeitschriften absatzwirtschaft und W\u0026V sowie zahlreiche Rabatte beim DMV und der Verlagsgruppe Handelsblatt stellen weitere Vorteile dar."
            },
            "links": {
                "event": "https://marketingclub-mainfranken.de/veranstaltungen/automatisierung-marketing-vertrieb/"
            },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 615,
            "start": "2022-10-25T08:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T09:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4666,
                "name": "Deutsche Public Relations Gesellschaft.",
                "infotext": "Die Deutsche Public Relations Gesellschaft e. V. (DPRG) vereint alle Berufsgruppen der PR. Was diese Menschen, die Kommunikation als Beruf betreiben, verbindet, sind ihr professionelles Verst\u00e4ndnis von Meinungsbildung und der Wunsch, Erfahrung kollegial miteinander zu teilen. Die DPRG f\u00f6rdert den Branchennachwuchs und setzt ethische wie professionelle Standards f\u00fcr ihre Mitglieder und den gesamten Berufsstand.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63343efa9db96.jpg",
                "links": { "host": "http://www.dprg.de" }
            },
            "title": "Digitale PR: 10 Do\u0027s \u0026 Dont\u0027s",
            "description": {
                "short": "Es sind turbulente Zeiten - und das ausgerechnet im kommunikativsten Zeitalter der Weltgeschichte! Doch was bedeutet das f\u00fcr die PR-Arbeit? Und wie funktioniert erfolgreiches digitales Storytelling? Wir pr\u00e4sentieren 10 Do\u0027s und Dont\u0027s.",
                "long": "Die Effekte der Digitalisierung sind gerade in der Kommunikation deutlich sp\u00fcrbar. Daraus resultieren erhebliche Chancen f\u00fcr alle Akteure. Unternehmen k\u00f6nnen und m\u00fcssen ihre Botschaften \u00fcber unterschiedliche Kan\u00e4le ausspielen. Doch immer wichtiger werden die Menschen, die dahinter stecken. Stichwort: Corporate Influencer. \r\n \r\nGunther Schunk (Vogel Communications Group) und Michael C. Schmitt (schmitt kommuniziert.) sind zwei W\u00fcrzburger Kommunikationsprofis. Sie haben sich zu den vorgestellten Fragen ein paar schlaue Gedanken gemacht und liefern 10 konkrete Praxistipps: Was sollte man tun - und was l\u00e4sst man lieber sein? \r\n\r\nDas Beste daran: Zum Early Morning Start die Tipps abholen und tags\u00fcber gleich anwenden!\r\n\r\nEinfach anmelden und reinh\u00f6ren. Zum Abschluss gibt es Gelegenheit f\u00fcr Fragen."
            },
            "links": { "event": "m.schmitt@schmitt-kommuniziert.de" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 534,
            "start": "2022-10-25T09:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T12:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 16,
                "name": "Internet von Senioren f\u00fcr Senioren e.V.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e3951c96b5ba.jpeg",
                "links": { "host": "https://i4s.de/" }
            },
            "title": "Internet f\u00fcr Senior:innen",
            "location": {
                "name": "Internet von Senioren f\u00fcr Senioren e.V., Caritas Seniorenzentrum St. Thekla",
                "streetNo": "Ludwigkai 12",
                "zipcode": "97072",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.781180233079,
                "lng": 9.930377304554
            },
            "description": {
                "short": "Gerade \u00e4ltere Menschen haben h\u00e4ufig den Anschluss an den digitalen Raum verpasst oder haben gro\u00dfe Schwierigkeiten da mitzuhalten.\r\nDer Verein \u0022Internet von Senioren f\u00fcr Senioren e.V.\u0022 hat es sich zum Ziel gesetzt diesem Kreis zielgerichtet zu helfen.",
                "long": "Senioren:innen sind eingeladen w\u00e4hrend unserer \u00d6ffnungszeiten bei uns vorbeizukommen um reinzuschnuppern und sich zu informieren.\r\nWir sind besonders f\u00fcr absolute Anf\u00e4nger interessant, weil sich unsere Digital-Lotsen pers\u00f6nlich um jeden Teilnehmer k\u00fcmmern und wir tats\u00e4chlich ganz von Anfang an starten (k\u00f6nnen).\r\n\r\nWir bieten 3 verschiedene Schulungsarten an:\r\n - Pers\u00f6nliche Einzelunterweisung f\u00fcr PC, Laptop, Tablet und Smartphone (ca. 1 Stunde)\r\n - Online-Tabletkurs mit Leihtablets (6 Wochen t\u00e4glich 1,5 Stunden)\r\n - Hybrid-Kurse (Online-Kurse und Pr\u00e4senztreffen gemischt)\r\n\r\nUnser Internetcaf\u00e9s befinden sich \r\n- im Caritas Seniorenzentrum St.Thekla, Ludwigkai 12, W\u00fcrzburg \r\n- in der B\u00fccherei im Bahnhof, Bahnhofstrasse 11, Veitsh\u00f6chheim \r\n- in der B\u00fccherei, Martin-Wilhelm-Str. 2, H\u00f6chberg\r\nDie jeweiligen \u00d6ffnungszeiten erfahren Sie auf den Veranstaltungsseiten der Main-Post."
            },
            "links": { "event": "https://i4s.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 642,
            "start": "2022-10-25T09:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T10:00:00+02:00",
            "cancelled": true,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4702,
                "name": "Trigemis GmbH",
                "infotext": "Die Trigemis GmbH bietet eine Vielzahl an Leistungen an: Beratung im Kontext der Digitalisierung von Gesch\u00e4ftsprozessen, konkrete und schnell einsetzbare Digitalisierungsl\u00f6sungen sowie Schulungs- und Trainingskonzepte f\u00fcr die Schulung Ihrer Mitarbeiter und Mitarbeiterinnen im Zusammenhang mit agiler F\u00fchrung.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6335a1d93b3f7.jpg",
                "links": { "host": "https://trigemis.de" }
            },
            "title": "Digitale Kommunikation",
            "location": {
                "name": "Trigemis GmbH",
                "streetNo": "Kettelerstr. 5 -11",
                "zipcode": "97222",
                "city": "Rimpar",
                "lat": 49.849040256463,
                "lng": 9.9657726287296
            },
            "description": {
                "short": "Social Media, Websites \u0026 Co. \r\nWir bieten Einsteigern einen ersten Einblick in die Basics der digitalen Kommunikation.",
                "long": "In diesem Vortag erh\u00e4ltst du einen Einblick in die Grundlagen der digitalen Kommunikation als Marketing-Instrument. Gemeinsam schauen wir uns an, was denn eigentlich hinter digitaler Kommunikation steckt, warum sie so beliebt ist und welche Voraussetzungen f\u00fcr eine erfolgreiche Kommunikationsstrategie erf\u00fcllt werden sollten.\r\n\r\nDie Veranstaltung findet vor Ort in unseren B\u00fcror\u00e4umen in Rimpar statt. \r\nWenn du teilnehmen m\u00f6chtest, schreibe uns bitte eine kurze E-Mail an info@trigemis.de, damit wir dich in die Teilnehmerliste mit aufnehmen k\u00f6nnen."
            },
            "links": { "event": "info@trigemis.de" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 614,
            "start": "2022-10-25T10:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T10:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 32,
                "name": "krick.com GmbH + Co. KG",
                "infotext": "Krick ist ein national und international t\u00e4tiges Informations- und Kommunikationsunternehmen mit Sitz in Eibelstadt bei Wu\u0308rzburg und weiteren Niederlassungen in Stuttgart, Suhl, Mu\u0308nchen und Hamburg. Die Krick Unternehmensfamilie (krick.com) umfasst die Unternehmen Robert Krick Verlag GmbH + Co. KG, Krick Industrie- und Handelswerbung GmbH + Co. KG, KIM Krick Interactive Media GmbH + Co. KG sowie die iWelt GmbH + Co. KG.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/633d6eed7ffbe.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.krick.com",
                    "jobs": "https://www.krick.com/jobs-karriere/karriere-bei-krick/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/krickverlag",
                    "twitter": "https://twitter.com/krick_com",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/user/KrickVerlag",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/krick_com/",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/krick.com",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/krickcom"
                }
            },
            "title": "Bewertungen im Google Profil",
            "description": {
                "short": "Bewertungen im Google Unternehmensprofil sind Chance und Risiko zugleich. Wir geben einen \u00dcberblick \u00fcber Herausforderungen und Best Practices eines aktiven Bewertungsmanagements - kontroverse Themen inbegriffen.",
                "long": "Referent: Klaus Emrich, Leiter Produkt und Training bei krick.com\r\n\r\nWer ein Angebot in der N\u00e4he sucht, landet unweigerlich bei Google Unternehmensprofilen. Sich dort professionell zu pr\u00e4sentieren, geh\u00f6rt zum Online-Pflichtprogramm f\u00fcr jeden Unternehmer.\r\n \r\nGute Bewertungen hat jeder gern, denn Sie ziehen neue Kunden an. Aber wie bekommt man sie und wie geht man am besten mit negativen Bewertungen um? Unter welchen Voraussetzungen k\u00f6nnen sie gel\u00f6scht werden und wer ist daf\u00fcr der richtige Dienstleister?\r\n \r\nEigentlich ist es gar nicht so schwer, wenn man ein paar grundlegende Regeln beachtet. Alles, was es dann noch braucht, sind kurze Reaktionszeiten. Unser Experte stellt Ihnen vor, wie ein professionelles Bewertungsmanagement aussieht \u2013 egal ob Sie es selbst machen oder auslagern m\u00f6chten. Wir freuen uns auf Ihre Fragen!"
            },
            "links": { "event": "https://attendee.gotowebinar.com/register/7579924736289893647" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 608,
            "start": "2022-10-25T10:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T12:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4663,
                "name": "Stadtb\u00fccherei W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Die Stadtb\u00fccherei ist Lernort f\u00fcr alle B\u00fcrger:innen in Stadt und Landkreis W\u00fcrzburg. Wir bieten Zugang zu Wissen und Information. So auch zu Wissen rund um die digitale Gesellschaft und digitalisiertes Leben.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63330c455b0ba.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.stadtbuecherei-wuerzburg.de",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/stadtbuecherei.wuerzburg/",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/user/StaBueWuerzburg",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/stabue_wuerzburg"
                }
            },
            "title": "Lern Dein Smartphone kennen",
            "location": {
                "name": "Stadtb\u00fccherei W\u00fcrzburg Falkenhaus",
                "streetNo": "Marktplatz 9",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.795035437524,
                "lng": 9.9300625110482
            },
            "description": {
                "short": "Vortrag und Beratung f\u00fcr Senior:innen zu Smartphone und Tabletnutzung.",
                "long": "Referent: Bernd Keller\r\nInternet \u2013 Von Senioren f\u00fcr Senioren e.V.\r\n\r\nerl\u00e4utert Funktion und Nutzung von Smartphone oder Tablet und geht auf individuelle Fragen der Teilnehmenden ein.\r\n\r\nVoraussetzung: eigenes Smartphone oder Tablet mitbringen\r\n(Android- und Apple-Ger\u00e4te), kein Kostenbeitrag\r\nNur mit vorheriger Anmeldung unter Tel. 372444 oder medienpaedagogik@stadt.wuerzburg.de"
            },
            "links": { "event": "medienpaedagogik@stadt.wuerzburg.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 635,
            "start": "2022-10-25T10:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T11:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4700,
                "name": "finception GmbH",
                "infotext": "Mit unseren Softwarel\u00f6sungen digitalisieren, automatisieren und vereinfachen wir Prozesse im betrieblichen Rechnungswesen.\r\n\r\nfinception hat es sich zur Mission gemacht, seine Kunden in die die \u00c4ra des Smart Accountings zu heben: Das bedeutet, die Potenziale und Chancen der Buchf\u00fchrung nicht nur zu entdecken, sondern sie auch zu ergreifen und die eigenen Finanzen endlich durch den richtigen Blickwinkel zu betrachten.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/633592549b6d4.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://finception.de",
                    "jobs": "https://finception.de/karriere/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/finceptionFB",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCh6KEfOAQLTfD8qHsV3i37g",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/finception_gmbh/",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/finception-gmbh/"
                }
            },
            "title": "Warum KPIs so spannend sind",
            "location": {
                "name": "finception GmbH",
                "streetNo": "Kettelerstr. 5-11",
                "zipcode": "97222",
                "city": "Rimpar",
                "lat": 49.848779245496,
                "lng": 9.9657636880875
            },
            "description": {
                "short": "In unserem Vortrag erf\u00e4hrst du, was KPIs (Key Performance Indicators) sind und wie du diese automatisiert aus den Daten der Buchhaltung auswertest.",
                "long": "Key Performance Indicators (KPIs, zu Deutsch: Schl\u00fcsselkennzahlen) sind die wichtigsten Kennzahlen eines Unternehmens. Sie spiegeln die Wirtschaftlichkeit, Effizienz und viele weitere Faktoren wieder.\r\nDas Besondere dabei: Die KPIs unterscheiden sich von Unternehmen zu Unternehmen und werden unternehmensintern definiert. Die Definition erfolgt anhand der Wichtigkeit von Daten f\u00fcr dieses Unternehmen. Wird beispielsweise viel Wert darauf gelegt, ressourcenschonend zu arbeiten, k\u00f6nnte die Pro-Kopf-Leistung von Bedeutung sein. Somit sind KPIs neben wenigen Standards stets individuell definierbar und somit unglaublich spannend.\r\nDie Auswertung dieser Schl\u00fcsselkennzahlen ist somit von hoher Bedeutung. Sowohl auf Controlling- als auch Managementebene m\u00fcssen die KPIs eines Unternehmens jederzeit digital und einfach abrufbar sein. Wie gelingt es also an diese Daten treffsicher, topaktuell und m\u00f6glichst einfach heranzukommen? Welche KPIs k\u00f6nnten f\u00fcr das eigene Unternehmen spannend sein?\r\nGenau das erf\u00e4hrst du in unserem Vortrag auf der WUEWW am Dienstag, den 25.10.2022 ab 10:30 Uhr. Wir freuen uns auf dich!"
            },
            "links": { "event": "https://finception.de/wueww/" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 529,
            "start": "2022-10-25T11:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T12:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4280,
                "name": "Digital Workplace by BARC",
                "links": {
                    "host": "https://digital-workplace.barc.de/",
                    "jobs": "https://barc.de/karriere-barc",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/showcase/digital-workplace-by-barc"
                }
            },
            "title": "Digital Workplace",
            "description": {
                "short": "Einfach (und) besser digital arbeiten k\u00f6nnen im Digital Workplace \r\nWie Sie mit der richtigen Software die Potenziale f\u00fcr Ihren Digitalen Arbeitsplatz heben",
                "long": "Der Workshop zeigt Ihnen, wie man den Digitalen Arbeitsplatz gestalten kann und was man bei Auswahl, Einf\u00fchrung und Nutzung von Software beachten muss. Gerade Software f\u00fcr Dokumentenmanagement / Enterprise Content Management (ECM) oder Kundenbeziehungsmanagement / Customer Relationship Management (CRM) bietet hier viele Chancen.\r\nHand aufs Herz: wie nehmen Sie heute die Softwaresysteme und Informationswelten in Ihrer Arbeitsumgebung wahr? Sind es gute und wertvolle Werkzeuge \u2013 oder ist es ein Dschungel aus Informationssilos, Doppelarbeiten und undurchsichtigen Prozessen? Wo liegen welche Dokumente \u2013 und in welcher Version? Wo findet man aktuelle Informationen zu Kunden oder Projekten?\r\nHier setzen moderne Softwaresysteme an, die Mitarbeiter in ihren unterschiedlichen Aufgaben und Rollen bestm\u00f6glich zu unterst\u00fctzen. Allzu oft bleiben die Projekte aber hinter den erhofften Potenzialen zur\u00fcck. Statt Entlastung werden die neuen Werkzeuge als Mehrarbeit wahrgenommen. Zu viele isolierte Systeme lassen die Prozesse zu einem komplexen Puzzle werden.\r\nBARC unterst\u00fctzt Unternehmen seit \u00fcber 20 Jahren bei Softwareentscheidungen, der Gestaltung von Prozessen und dem Aufbau guter L\u00f6sungen. Vollst\u00e4ndig anbieterunabh\u00e4ngig helfen wir Unternehmen bei der Auswahl, Einf\u00fchrung und Nutzung von Software. Der Digital Workplace bietet dabei viele M\u00f6glichkeiten, Informationen zu vernetzen und einfacher zu nutzen. Deshalb widmet sich die Business Unit Digital Workplace by BARC vollkommen den Themen erfolgreiche Digitalisierung und digitaler Arbeitsplatz in Unternehmen.\r\nIm Workshop betrachten wir zwei Schwerpunkte: Die Unterst\u00fctzung des Kundenbeziehungsmanagements durch CRM-Systeme und die Unterst\u00fctzung von internen Prozessen durch ECM / Dokumentenmanagement. \r\nLernen Sie unser bew\u00e4hrtes Vorgehensmodell kennen. Wir beantworten gerne Ihre konkreten Fragen zu Ihren Initiativen."
            },
            "links": { "event": "https://pages.barc.de/digital-workplace-wueww-2022" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 576,
            "start": "2022-10-25T11:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T12:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 133,
                "name": "SVA System Vertrieb Alexander GmbH",
                "infotext": "Die SVA System Vertrieb Alexander GmbH ist einer der f\u00fchrenden deutschen System-Integratoren.  Das  Unternehmen  mit  Hauptsitz  in  Wiesbaden  wurde  1997  gegr\u00fcndet  und besch\u00e4ftigt heute mehr als 2.000 Mitarbeiter an 25 Standorten in Deutschland, u.a. in W\u00fcrzburg.\r\nDas  unternehmerische  Ziel  der  SVA  ist  es,  hochwertige  IT-Produkte  der  jeweiligen  Hersteller  mit  dem  Projekt-Know-how  und  der  Flexibilit\u00e4t  zu  verkn\u00fcpfen,  um  so  optimale  L\u00f6sungen  f\u00fcr  die  Kunden  zu erzielen.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5f1eb5d6efbb8.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://www.sva.de",
                    "jobs": "https://www.sva.de/de/job-portal/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/svagmbh",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/svasystemvertriebalexandergmbh",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/sva-system-vertrieb-alexander-gmbh/"
                }
            },
            "title": "DATA SECURITY",
            "location": {
                "name": "SVA System Vertrieb Alexander GmbH",
                "streetNo": "Friedrich-Bergius-Ring 52",
                "zipcode": "97076",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.797634523949,
                "lng": 9.9988746642794
            },
            "description": {
                "short": "DATA SECURITY - Auf die richtigen Zutaten kommt es an ...",
                "long": "Die Bedrohungen durch Cyber-Angriffe nimmt rasant zu. Immer mehr Unternehmen berichten \u00fcber Ransomware-Attacken und Phishing-Versuche \u2013und dies nicht nur vereinzelt. Wer sich das Sicherheitsprotokoll anschaut, muss feststellen, dass selbst kleinere Unternehmen Hunderttausende Cyber-Angriffe pro Jahr abwehren m\u00fcssen.\r\nDie Sch\u00e4den durch Hacker werden dabei immer gr\u00f6\u00dfer. Selbst wenn ein Unternehmen nach einem Ransomware-Angriff zahlt, besteht nur eine geringe Wahrscheinlichkeit, die Daten wiederherstellen zu k\u00f6nnen.\r\nSetzen Sie deshalb auf Ende-zu-Ende-Sicherheit.\r\n\r\nDas Erfolgsrezept:\r\nWir geben Ihnen L\u00f6sungen und M\u00f6glichkeiten auf den Weg, Ihr wertvollstes Gut und die Basis Ihres unternehmerischen Erfolgs abzusichern:  \r\n                                                                                             \r\n                                                                                         *** Ihre D A T E N ***\r\n\r\nUnd zum Netzwerken und Austausch untereinander bieten wir im Anschluss noch ein Business-Lunch an \ud83d\ude0a"
            },
            "links": { "event": "https://wueww.sva.de/" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 679,
            "start": "2022-10-25T11:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T11:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 32,
                "name": "krick.com GmbH + Co. KG",
                "infotext": "Krick ist ein national und international t\u00e4tiges Informations- und Kommunikationsunternehmen mit Sitz in Eibelstadt bei Wu\u0308rzburg und weiteren Niederlassungen in Stuttgart, Suhl, Mu\u0308nchen und Hamburg. Die Krick Unternehmensfamilie (krick.com) umfasst die Unternehmen Robert Krick Verlag GmbH + Co. KG, Krick Industrie- und Handelswerbung GmbH + Co. KG, KIM Krick Interactive Media GmbH + Co. KG sowie die iWelt GmbH + Co. KG.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/633d6eed7ffbe.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.krick.com",
                    "jobs": "https://www.krick.com/jobs-karriere/karriere-bei-krick/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/krickverlag",
                    "twitter": "https://twitter.com/krick_com",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/user/KrickVerlag",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/krick_com/",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/krick.com",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/krickcom"
                }
            },
            "title": "Wer sucht schon auf Seite 2?",
            "description": {
                "short": "Immer mehr Firmen pr\u00e4sentieren ihre Angebote im Internet. Wir zeigen Ihnen, wie Sie mit Suchmaschinenoptimierung Ihre Website nach vorne bringen und so die Aufmerksamkeit bei Ihren Kunden erh\u00f6hen und die Besucherzahlen langfristig steigern.",
                "long": "Referent: Patrice Hugo, Teamleiter SEO bei krick.com\r\n\r\nWir erkl\u00e4ren Ihnen, wie die Suche der meistgenutzten Suchmaschine funktioniert. Sie erfahren, welche Faktoren das Ranking Ihrer Webseite beeinflussen und was Sie selbst tun k\u00f6nnen, um Ihre Website zu optimieren. Ihre Fragen sind herzlich willkommen und werden im Anschluss an die Pr\u00e4sentation beantwortet."
            },
            "links": { "event": "https://attendee.gotowebinar.com/register/8484284045319004688" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 688,
            "start": "2022-10-25T11:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T12:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4737,
                "name": "new.degree - The LAUDA Digital Innovation Hub",
                "infotext": "Wir helfen den Anwendern unserer Kunden in ihren Branchen erfolgreicher zu werden. Daf\u00fcr entwickeln wir digitale Produkte und Gesch\u00e4ftsmodelle entlang der Customer Journey. Zur Steigerung der Verf\u00fcgbarkeit und Performance der Ger\u00e4te- und Anlagen, aber auch zur Optimierung des Nutzens. Mit messbarem Business Impact. Daf\u00fcr erweitern wir kontinuierlich unser \u00d6kosystem durch Investitionen in Startups und CoCreation mit Partnern. Wir sind new.degree - The LAUDA Digital Innovation Hub.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6336f64925a1d.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.new.degree/de",
                    "jobs": "https://www.lauda.de/de/info/karriere/stellensuche",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/new-degree-gmbh/"
                }
            },
            "title": "Foresighting im Mittelstand",
            "description": {
                "short": "Vom Trend zum Gesch\u00e4ftsmodell \u2013 eine systematische Vorgehensweise, um mittels Trendradar neue Gesch\u00e4ftsmodelle zu entwickeln",
                "long": "Den Foresighting Prozess kann man wissenschaftlich nahezu beliebig vertiefen \u2013 doch wie kann der Prozess pragmatisch im Mittelstand implementiert werden? In der Veranstaltung gibt Andreas R\u00fcdenauer von new.degree \u2013 dem Digital Innovation Hub des Temperierspezialisten LAUDA \u2013 einen Impuls am Beispiel des firmeneigenen Vorgehensmodells. Dabei fokussiert der Vortrag auf das Trendmanagement im Foresighting-Prozess. \r\nWir freuen uns auf alle Interessierten und laden zum anschlie\u00dfenden gegenseitigen Austausch ein. Wir sind new.degree - The LAUDA Digital Innovation Hub. Wir sind Teil der LAUDA DR. R. WOBSER GmbH \u0026 Co. KG, dem Weltmarktf\u00fchrer f\u00fcr exakte Temperierung.\r\n\r\nLink zur Veranstaltung wird nach Anmeldung zugeschickt. Anmeldungen bitte per Email an Claudia.Haevernick@lauda.de"
            },
            "links": { "event": "Claudia.Haevernick@lauda.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 580,
            "start": "2022-10-25T13:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T14:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 68,
                "name": "Computy GmbH \u0026 Co. KG",
                "infotext": "Warum sollten Sie Ihre etablierten Arbeitsprozesse an die Prozesse einer fertigen Software anpassen? Software von Computy passt sich an Ihre Prozesse an. Wie ein Ma\u00dfanzug. So behalten Sie Ihre Individualit\u00e4t und sparen sich Umstrukturierungen, teure Schulungen, lange Einarbeitungszeiten, Handb\u00fccher und vor allem Zeit und Nerven.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e4edcdad9b85.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://computy.de",
                    "jobs": "https://www.computy.de/jobs",
                    "xing": "https://www.xing.com/profile/Florian_Gress",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/florian-gre%C3%9F-90169a207"
                }
            },
            "title": "Ma\u00dfgeschneidert steht Ihnen!",
            "description": {
                "short": "Standard- und Branchensoftware kann viel, aber nicht alles. Und so leiden viele Unternehmen an Kompromiss-Schmerzen. Eigentlich m\u00fcsste Digitalisierung das Arbeiten leichter machen, aber t\u00e4glich wird ein neuer Workaround erfunden. Das geht besser!",
                "long": "Ihre Prozesse sind optimiert und hocheffizient - auf dem Papier und in Gedanken. Aber die eingekaufte Software spielt da leider nicht mit. Sie kann Ihren Workflow nicht pr\u00e4zise abbilden und deswegen wird nach den M\u00f6glichkeiten der Software gearbeitet. Ideen gibt es, wie es besser funktionieren w\u00fcrde. Stattdessen wird aber mit Workarounds und einem mittelm\u00e4\u00dfigen Ergebnis gearbeitet. Weil eine Standard- oder Branchensoftware vieles kann, aber nicht optimal auf Ihr Unternehmen angepasst wird.\r\n\r\nGerade in Zeiten zunehmender Digitalisierung und einer zunehmenden Menge an Daten ist es wichtig, die richtigen Daten zur richtigen Zeit an der richtigen Stelle zu finden - genau das kann Individualsoftware leisten. Damit sparen Sie Zeit und Kosten, erh\u00f6hen die Qualit\u00e4t von Produkten und Dienstleistungen und erleichtern Ihren Mitarbeitenden, effizient zu arbeiten - was zu mehr Zufriedenheit und Motivation f\u00fchrt.\r\n\r\nTrotz all der Vorteile halten sich alte Vorurteile hartn\u00e4ckig: die Entwicklung dauert viel zu lange und die Kosten sind angeblich viel h\u00f6her.  Florian Gre\u00df wird in seinem Vortrag darauf eingehen und Wege zeigen, wie Individualsoftware schnell zum Einsatz kommen kann und zeitnah zu Kostenvorteilen f\u00fchrt. Auch bei Ihnen."
            },
            "links": { "event": "https://computy.de/wueww" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 639,
            "start": "2022-10-25T13:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T14:30:00+02:00",
            "cancelled": true,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4702,
                "name": "Trigemis GmbH",
                "infotext": "Die Trigemis GmbH bietet eine Vielzahl an Leistungen an: Beratung im Kontext der Digitalisierung von Gesch\u00e4ftsprozessen, konkrete und schnell einsetzbare Digitalisierungsl\u00f6sungen sowie Schulungs- und Trainingskonzepte f\u00fcr die Schulung Ihrer Mitarbeiter und Mitarbeiterinnen im Zusammenhang mit agiler F\u00fchrung.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6335a1d93b3f7.jpg",
                "links": { "host": "https://trigemis.de" }
            },
            "title": "Keine Angst vor F\u00fchrung",
            "location": {
                "name": "Trigemis GmbH",
                "streetNo": "Kettelerstr. 5 - 11",
                "zipcode": "97222",
                "city": "Rimpar",
                "lat": 49.848938792314,
                "lng": 9.9657511710575
            },
            "description": {
                "short": "Nicht jeder Mensch tickt gleich: Mit TOPOINEX werden Sie bei der individuellen Mitarbeiterf\u00fchrung unterst\u00fctzt.",
                "long": "In diesem Vortrag erfahren Sie, wie Sie Ihre Mitarbeiter:innen anhand ihrer Pers\u00f6nlichkeitsprofile individuell f\u00f6rdern und f\u00fchren k\u00f6nnen. Neben einem verbesserten Unternehmensklima k\u00f6nnen Sie so auch die Kommunikation im Team effizienter gestalten und f\u00fcr mehr Verst\u00e4ndnis untereinander werben.\r\n\r\nDer Vortrag findet vor Ort in unseren B\u00fcror\u00e4umen in Rimpar statt. Wenn Sie teilnehmen m\u00f6chten, schreiben Sie uns bitte eine kurze E-Mail an info@trigemis.de, damit wir Sie in die Teilnehmerliste mit aufnehmen k\u00f6nnen."
            },
            "links": { "event": "info@trigemis.de" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 680,
            "start": "2022-10-25T14:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T14:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 32,
                "name": "krick.com GmbH + Co. KG",
                "infotext": "Krick ist ein national und international t\u00e4tiges Informations- und Kommunikationsunternehmen mit Sitz in Eibelstadt bei Wu\u0308rzburg und weiteren Niederlassungen in Stuttgart, Suhl, Mu\u0308nchen und Hamburg. Die Krick Unternehmensfamilie (krick.com) umfasst die Unternehmen Robert Krick Verlag GmbH + Co. KG, Krick Industrie- und Handelswerbung GmbH + Co. KG, KIM Krick Interactive Media GmbH + Co. KG sowie die iWelt GmbH + Co. KG.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/633d6eed7ffbe.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.krick.com",
                    "jobs": "https://www.krick.com/jobs-karriere/karriere-bei-krick/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/krickverlag",
                    "twitter": "https://twitter.com/krick_com",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/user/KrickVerlag",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/krick_com/",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/krick.com",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/krickcom"
                }
            },
            "title": "Kennt Google Ihre Firma?",
            "description": {
                "short": "Wie gut kennt Google Ihre Firma? Egal, ob Sie schon eine Webseite haben oder noch nicht. Das Google-Unternehmensprofil steigert Ihre Sichtbarkeit vor allem bei Suchanfragen von Kunden in Ihrer N\u00e4he. Wir zeigen Ihnen, wie das geht.",
                "long": "Referentin: Uta Pietsch, Online Marketing Managerin bei krick.com\r\n\r\nEgal wie gro\u00df oder klein Ihr Unternehmen ist, ein Unternehmensprofil bei Google ist kostenlos und bietet Ihnen viele M\u00f6glichkeiten, sich zu pr\u00e4sentieren: Vor allem profitieren Sie von der Kombination mit Google Maps und werden bei Suchanfragen in Ihrer N\u00e4he bevorzugt angezeigt. Daneben gibt es viele weitere M\u00f6glichkeiten, Ihre Produkte und Leistungen bestm\u00f6glich zu pr\u00e4sentieren. Werden Sie sichtbar f\u00fcr Ihre Kunden und solche, die es werden sollen. Fragen Sie unsere Expertin, sie freut sich auf Sie!"
            },
            "links": { "event": "https://attendee.gotowebinar.com/register/5033013802753419277" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 695,
            "start": "2022-10-25T14:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T16:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 16,
                "name": "Internet von Senioren f\u00fcr Senioren e.V.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e3951c96b5ba.jpeg",
                "links": { "host": "https://i4s.de/" }
            },
            "title": "Lern\u0027 Dein Smartphone kennen",
            "location": {
                "name": "Stadtteilb\u00fccherei  im Tower",
                "streetNo": "Rottendorfer Str. 71",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.790349303361,
                "lng": 9.9686479567936
            },
            "description": {
                "short": "Vortrag und Beratung f\u00fcr Senior:innen zu Smartphone und Tabletnutzung.",
                "long": "Referent: Bernd Keller\r\nInternet \u2013 Von Senioren f\u00fcr Senioren e.V.\r\n\r\nerl\u00e4utert Funktion und Nutzung von Smartphone oder Tablet und geht auf individuelle Fragen der Teilnehmenden ein.\r\n\r\nVoraussetzung: eigenes Smartphone oder Tablet mitbringen\r\n(Android- und Apple-Ger\u00e4te), kein Kostenbeitrag\r\nNur mit vorheriger Anmeldung unter Tel. 372444 oder medienpaedagogik@stadt.wuerzburg.de"
            },
            "links": { "event": "https://i4s.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 589,
            "start": "2022-10-25T14:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T15:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 1226,
                "name": "Mission.Myself GmbH",
                "infotext": "Mit Expertenwissen die berufliche Zukunft erfolgreich gestalten - Mission.Myself macht junge Menschen und Unternehmen gemeinsam erfolgreich. Durch das junge Familienunternehmen finden Jugendliche heraus, was wirklich beruflich zu ihnen passt, entdecken ihre St\u00e4rken und treffen ideal passende Entscheidungen f\u00fcr die Zukunft. Unternehmen gewinnen junge Fachkr\u00e4fte, binden und entwickeln sie. Mit dem Wissen aus der Wirtschaftselite und Insidern der Generation Z, v\u00f6llig ortsunabh\u00e4ngig.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/616695f626ac2.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://mission-myself.com/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/Mission.Myself2019",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UC158JEhuyqQ7a9uQ3IOrOxQ",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/mission-myself-gmbh/"
                }
            },
            "title": "Generation Z im Unternehmen",
            "description": {
                "short": "Junge Fachkr\u00e4fte im Unternehmen \u2013 Wie denken und ticken sie? Vieles spielt sich digital ab.",
                "long": "Die Generation Z tickt anders, denkt anders und kommuniziert anders. Sie sorgt damit oftmals f\u00fcr Fragezeichen und teilweise auch Ratlosigkeit in den Unternehmen. \r\nWelche Erwartungen hat die Gen Z an Arbeitgeber? Wie erkennt man Konflikte und geht am besten mit Ihnen um? Wie entwickelt und bindet man die jungen Menschen?\r\n\u00dcber diese Fragen und Themen (mit praktischen L\u00f6sungsans\u00e4tzen) sprechen Sophie Hepper und Dr.-Ing. Ronald Hepper, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Mission.Myself GmbH. Ihr Wissen kommt direkt aus erster Hand, da sie jeden Tag mit jungen Menschen und Unternehmen an diesen oder \u00e4hnlichen Themen und Aufgabenstellungen arbeiten."
            },
            "links": {
                "event": "https://teams.microsoft.com/registration/jso5L0PXkUSskU6QVqxOsg,L52xLQCA40STtFL5QzWuOA,LfX_zqQ39kijLVTZt0b2FA,aRi6DG5sZ0m77PQGWLB7aw,7W-qJDIXvkmICvwXnHcF1A,O1v1Xc8hX0WXniieeVtQ3Q?mode=read\u0026tenantId=2f39ca8e-d743-4491-ac91-4e9056ac4eb2"
            },
            "channel": { "id": 6, "name": "(New) Work/HR" }
        },
        {
            "id": 553,
            "start": "2022-10-25T15:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T17:00:00+02:00",
            "cancelled": true,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 133,
                "name": "SVA System Vertrieb Alexander GmbH",
                "infotext": "Die SVA System Vertrieb Alexander GmbH ist einer der f\u00fchrenden deutschen System-Integratoren.  Das  Unternehmen  mit  Hauptsitz  in  Wiesbaden  wurde  1997  gegr\u00fcndet  und besch\u00e4ftigt heute mehr als 2.000 Mitarbeiter an 25 Standorten in Deutschland, u.a. in W\u00fcrzburg.\r\nDas  unternehmerische  Ziel  der  SVA  ist  es,  hochwertige  IT-Produkte  der  jeweiligen  Hersteller  mit  dem  Projekt-Know-how  und  der  Flexibilit\u00e4t  zu  verkn\u00fcpfen,  um  so  optimale  L\u00f6sungen  f\u00fcr  die  Kunden  zu erzielen.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5f1eb5d6efbb8.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://www.sva.de",
                    "jobs": "https://www.sva.de/de/job-portal/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/svagmbh",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/svasystemvertriebalexandergmbh",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/sva-system-vertrieb-alexander-gmbh/"
                }
            },
            "title": "\u201eU M D E N K B A R\u201c",
            "location": {
                "name": "SVA System Vertrieb Alexander GmbH",
                "streetNo": "Friedrich-Bergius-Ring 52",
                "zipcode": "97076",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.797607616044,
                "lng": 9.9988532065254
            },
            "description": {
                "short": "Wenn der Nagel zur Schraube geworden ist, ist dann der Hammer noch das optimale Werkzeug?",
                "long": "Komplexit\u00e4t und Geschwindigkeitsanforderungen aus dem Markt erzeugen einen enormen Druck auf unsere Organisationen. Transformation rufen alle, aber wohin?\r\nWir wollen mit unseren Teilnehmern im offenen Dialog Denkwerkzeuge anbieten, die andere Blickwinkel erzeugen und L\u00f6sungsoptionen f\u00fcr die aktuellen Herausforderungen sichtbar werden lassen.\r\n\r\nEmpfehlung:  Teilnehmerfokus mit strategischem F\u00fchrungsanspruch\r\n\r\nHinweis:\r\nDie Veranstaltung ist im ** Barcamp Format ** im offenen Dialog geplant und folgt keiner festen Agenda. Ziel ist es, aus den Ideen und W\u00fcnschen der Teilnehmer in einen wertvollen Impuls- und Erfahrungsaustausch zu kommen. \r\n\r\nDas Event endet mit einem gem\u00fctlichen Ausklang bei einem Feierabendgetr\u00e4nk \u0026 Snacks f\u00fcr weiteres Netzwerken."
            },
            "links": { "event": "https://wueww.sva.de/" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 570,
            "start": "2022-10-25T15:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T15:45:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 1029,
                "name": "Universit\u00e4tsklinikum W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Das Uniklinikum W\u00fcrzburg bietet als Klinikum der Maximalversorgung h\u00f6chstes Qualit\u00e4tsniveau in der Krankenversorgung, Forschung und Lehre. F\u00fcr diese innovativen Spitzenleistungen ist eine ausgezeichnete IT-Infrastruktur und eine stetige Digitalisierung der Prozesse erforderlich. Mit \u00fcber 7.100 Mitarbeitern z\u00e4hlt das UKW zu den gr\u00f6\u00dften Arbeitgebern der Region und hat allein im Servicezentrum Medizin-Informatik (SMI) \u00fcber 90 Mitarbeiter angestellt.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6151be11d1330.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.ukw.de/startseite",
                    "jobs": "https://www.ukw.de/karriere",
                    "facebook": "https://de-de.facebook.com/UniversitaetsklinikumWuerzburg",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/universit%C3%A4tsklinikumw%C3%BCrzburg",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/universit%C3%A4tsklinikum-w%C3%BCrzburg"
                }
            },
            "title": "KI in der Strahlentherapie",
            "description": {
                "short": "Am UKW erm\u00f6glicht k\u00fcnstliche Intelligenz eine adaptive Strahlentherapie zur  effizienten Optimierung einer tagesaktuell personalisierten Strahlenbehandlung zur Erzielung h\u00f6chstm\u00f6glicher Wirksamkeit der Therapie bei geringstm\u00f6glichen Nebenwirkungen.",
                "long": "Strahlentherapeutische Behandlungsverfahren z\u00e4hlen in der Krebsmedizin sowohl bei der Heilung von Tumorerkrankungen als auch zur Symptomlinderung zu den wichtigsten und erfolgreichsten Verfahren. An der Klinik f\u00fcr Strahlentherapie werden j\u00e4hrlich etwa 2000 Patientinnen und Patienten intensiv und pers\u00f6nlich betreut.\r\n\r\n\u00dcblicherweise werden einmalig vor der Behandlung ausgekl\u00fcgelte Bildgebungsmodalit\u00e4ten verwendet, um den Ort eines Tumors zu lokalisieren, der mithilfe eines optimierten Bestrahlungsplans pr\u00e4zise behandelt werden soll. Da es im Verlauf einer mehrw\u00f6chigen Therapie zu Tumor- oder anatomischen Ver\u00e4nderungen kommen kann, ist es Ziel der adaptiven Strahlentherapie, den Bestrahlungsplan an die jeweils aktuelle Situation des  Patienten individuell anzupassen.\r\n\r\nAls eine von drei Kliniken in Deutschland betreibt die Klinik f\u00fcr Strahlentherapie das Bestrahlungsger\u00e4t Ethos der Firma Varian (Siemens Healthineers). Dieses stellt die erforderlichen Bausteine f\u00fcr diese Form der individualisierten Strahlentherapie zur Verf\u00fcgung, indem es eine integrierte CT-basierte Bildgebung der tagesaktuellen Patientenanatomie anfertigt, KI-gesteuert und unter Kontrolle des Strahlentherapieteams die aktuellen geometrischen Verh\u00e4ltnisse von Behandlungszielgebiet und umliegenden Organen identifiziert und auf Basis dieses genauen Patientenmodells eine Feinabstimmung der Strahlendosisverteilung mittels eines angepassten Bestrahlungsplans erm\u00f6glicht. Der Einsatz dieser hochmodernen Technik erlaubt dabei eine schonende Behandlung bei bestm\u00f6glicher Heilungschance. \r\n\r\nDie Veranstaltung richtet sich an alle, die sich f\u00fcr die Innovation der adaptiven Strahlentherapie interessieren, mehr \u00fcber die technischen Hintergr\u00fcnde und die einhergehenden medizinischen M\u00f6glichkeiten erfahren m\u00f6chten.\r\n\r\nF\u00fcr die Teilnahme w\u00e4hlen Sie sich gerne unter folgendem ZOOM-Link ein.\r\nhttps://ukw-de.zoom.us/j/97516755924?pwd=Z2FGK2ZHcWlWZkYwUEtmbThiMFJKdz09\r\nMeeting-ID: 975 1675 5924 \r\nKenncode: 105593"
            },
            "links": { "event": "https://www.ukw.de/strahlentherapie/startseite/" },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 640,
            "start": "2022-10-25T15:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T16:00:00+02:00",
            "cancelled": true,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4703,
                "name": "GETECO GmbH",
                "infotext": "Die GETECO GmbH ist spezialisiert auf Software f\u00fcr soziale Einrichtungen. Seit mehr als 20 Jahren richten wir die Produkte und Dienstleistungen unseres Hauses auf die Belange sozialer Einrichtungen aus und bieten L\u00f6sungen an, die genau auf die individuellen Belange dieser Einrichtungen abgestimmt werden k\u00f6nnen. Unsere umfangreiche Produktpalette umfasst L\u00f6sungen f\u00fcr Klientenmanagement, Finanzbuchhaltung, Controlling, Dienstplanung, Spendenmanagement und vieles mehr.",
                "links": {
                    "host": "https://geteco.de",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/geteco.gmbh",
                    "xing": "https://www.xing.com/pages/getecogmbh",
                    "linkedIn": "https://www.facebook.com/geteco.gmbh"
                }
            },
            "title": "Digitale Events gestalten",
            "location": {
                "name": "GETECO GmbH",
                "streetNo": "Kettelerstr. 5-11",
                "zipcode": "97222",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.848778553703,
                "lng": 9.9657878279686
            },
            "description": {
                "short": "Digitale Events sind eine gute Alternative zu Vor-Ort-Terminen: Unter Umst\u00e4nden sind sie kosteng\u00fcnstiger und k\u00f6nnen von mehr Teilnehmer:innen besucht werden, weil es keiner Anreise bedarf. Wir geben Tipps f\u00fcr die Umsetzung.",
                "long": "Die Corona-Pandemie hat gezeigt, dass es nie schaden kann, einen Plan B zu haben \u2013 auch in Hinblick auf die Durchf\u00fchrung von Veranstaltungen, die eigentlich als Vor-Ort-Termine gedacht waren. Digitale Events haben aber noch weitere Vorteile: Sowohl f\u00fcr den Veranstalter als auch f\u00fcr die Besucher:innen sind sie ressourcensparend (die Kosten f\u00fcr Catering und Location fallen weg, genauso wie die etwaige Vortagsanreise und die Kosten f\u00fcr Hotel und Anfahrt). Zus\u00e4tzlich sind sie klimaschonend und k\u00f6nnen von den Besucher:innen mit weniger Aufwand in den Alltag integriert werden.\r\n\r\n2021 fand das Anwendertreffen der GETECO GmbH \u2013 ein Event, an dem Kunden aus ganz Deutschland teilnehmen \u2013 erstmals komplett virtuell statt. Wir berichten Ihnen von unseren Erfahrungen und pr\u00e4sentieren Ihnen Tipps und Tools, die die Durchf\u00fchrung eines digitalen Events erleichtern. Der Vortrag richtet sich vor allem an kleine und mittelst\u00e4ndische Unternehmen, die ein solches Event mit \u00fcberschaubarem Kostenrahmen eigenst\u00e4ndig auf die Beine stellen m\u00f6chten. \r\n\r\nIm Rahmen des Vortrags behandeln wir unter anderem diese Themen:\r\n- Was sollte man bei der Planung beachten?\r\n- Welche Plattformen kann man nutzen?\r\n- Welche Inhalte eignen sich f\u00fcr digitale Goodiebags?\r\n- uvm.\r\n\r\nDer Vortrag wird vor Ort in unseren B\u00fcror\u00e4umen in Rimpar stattfinden.\r\n\r\nWenn Sie teilnehmen m\u00f6chten, schreiben Sie uns bitte eine kurze E-Mail an info@geteco.de, damit wir Sie in die Teilnehmerliste aufnehmen k\u00f6nnen."
            },
            "links": { "event": "info@geteco.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 672,
            "start": "2022-10-25T15:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T16:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 50,
                "name": "Mayflower GmbH",
                "infotext": "Mayflower ist der Projektdienstleister, der mit eingespielten Teams individuelle Software entwickelt. Mit unserer ausgewogenen Mischung aus Strategie, Wissen, Talenten, Umsetzungs- und Methodenkompetenz tragen wir so dazu bei, dass unsere Kunden aktiv auf die steigende Dynamik am Markt reagieren k\u00f6nnen. Mit Consulting und Training stellen wir zus\u00e4tzlich sicher, dass Sie Ihre Kompetenzen dabei optimal ausspielen.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e459fc29eb39.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://mayflower.de",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/mayflowergmbh",
                    "twitter": "https://twitter.com/mayflowergmbh",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/mayflowergmbh",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/mayflower-gmbh"
                }
            },
            "title": "Pattern Dojo, Pt. 2",
            "location": {
                "name": "Mayflower GmbH",
                "streetNo": "Landsteinerstr. 4",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.787552428079,
                "lng": 9.9676934156741
            },
            "description": {
                "short": "Design Pattern sind gut \u2013 aber was bedeuten sie f\u00fcr die Praxis? In unserem Pattern Dojo stellen wir euch die Gang of 4 vor und zeigen, welche Auswirkungen sie auf die Softwareentwicklung haben.",
                "long": "Pattern sind in der Software-Entwicklung und der Lehre weit verbreitet \u2013 sie helfen nicht nur dabei, ein gemeinsames Verst\u00e4ndnis \u00fcber ein Problem (oder eine L\u00f6sung) zu schaffen, sondern geben auch noch eine abstrakte L\u00f6sung vor, an der man sich orientieren kann. So weit, so gut. \r\n\r\nDoch was bedeutet das in der Realit\u00e4t? Wie lassen sich Konstrukte, die man in der Ausbildung oder im Studium lernt, in der Realit\u00e4t anwenden? Und sind sie wirklich sinnvoll?\r\n\r\nWir stellen euch die g\u00e4ngigsten Design Pattern vor, zeigen euch, wie sie in der echten Welt Anwendung finden und in welchem Kontext sie sinnvoll sind. Und weil es so viele gibt, werden wir euch jeden Tag zwei bis drei neue Pattern vorstellen. Welche das sind, verraten wir euch bei Snacks und Getr\u00e4nken ins unserem Office."
            },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 578,
            "start": "2022-10-25T15:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T17:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 1061,
                "name": "Technologie- und Gr\u00fcnderzentrum W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Das 1987 gegr\u00fcndete Technologie- und Gr\u00fcnderzentrum (TGZ) W\u00fcrzburg unterst\u00fctzt technologieorientierte Start-ups mit Fokus auf Automation, Industrie 4.0, Luft- und Raum-fahrttechnik sowie maschinengesteuerte Technologien. Die Lage am Hubland, die hochwertige Ausstattung mit modernster Technik auf einer Fl\u00e4che von rund 3.000 m\u00b2 sowie umfassende Service- und Beratungsleistungen bieten optimale Voraussetzungen f\u00fcr Gr\u00fcnder:innen, um mit Gleichgesinnten innovative Gesch\u00e4ftsideen weiterzuentwickeln.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6151d67854fd9.jpg",
                "links": { "host": "https://tgz-wuerzburg.de/" }
            },
            "title": "Start-up Slam",
            "location": {
                "name": "Theaterhalle am Dom",
                "streetNo": "Kiliansplatz 1",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.793717684438,
                "lng": 9.9316066503388
            },
            "description": {
                "short": "Die ungeschminkte Wahrheit \u00fcbers Gr\u00fcnden",
                "long": "Gro\u00dfe Visionen, unerwartete Wendungen und Learnings f\u00fcrs Leben.  \r\n\r\nBeim Start-up Slam nehmen euch 7 Gr\u00fcnder:innen von 5 Start-ups mit auf ihre Gr\u00fcndungsreise. Statt dick aufgetragene Pitches erwarten euch unverbl\u00fcmte Einblicke in das Leben als Gr\u00fcnder:in. \r\n\r\nFreut euch auf 5 x 10 Minuten Entertainment pur. Die Gr\u00fcnder:innen haben gemeinsam mit Science-Slam Experte und EntrepreneurSHIP-Coach Sven-Daniel Gettys ihre Gr\u00fcndungsstories in spannende Slams verpackt. Erfahrt, was sie t\u00e4glich motiviert, welche Tiefpunkte sie erlebt haben und was ihre gr\u00f6\u00dften Learnings bisher waren. \r\n\r\nDie Speaker:innen:\r\n-    Daniel Daum von ecoro GmbH\r\n-    Tim Hornung von Remindfully und Lena Ulsamer von Remindfully und Meraki \r\n-    Matthias Clad von viind GmbH\r\n-    Toni Wagner von vAudience GmbH\r\n-    Philipp Winkler und Moritz Hanl von neugedacht \r\n\r\nF\u00fcr wen das Thema Gr\u00fcnden nach den Slams zur echten Option wird, kann sich anschlie\u00dfend bei einem k\u00fchlen Getr\u00e4nk noch mehr Einblicke holen. Sowohl die Gr\u00fcnder:innen, als auch die Gr\u00fcndungsberater:innen aus dem Gr\u00fcndungs\u00f6kosystem (FHWS, Gr\u00fcnderzentren, IHK, etc.) werden sich gerne euren Fragen stellen und euch mit den richtigen Personen vernetzen.\r\n\r\nJetzt anmelden und kostenfreie Pl\u00e4tze sichern! \r\n--\u003E https://www.gruenderzentren-wuerzburg.de/gruenderzentren/veranstaltungen/index.html?ev%5Bid%5D=1863705\r\n\r\nDer Start-up Slam ist eine Kooperationsveranstaltung des Gr\u00fcndungs\u00f6kosystems Mainfranken:\r\n\u2022    Das EXIST Projekt EntrepreneurSHIP@FHWS\r\n\u2022    Die drei Gr\u00fcnderzentren in W\u00fcrzburg #TGZ #IGZ #ZDI\r\n\u2022    Das digitale Gr\u00fcnderzentrum GRIBS in Schweinfurt \r\n\u2022    Die IHK W\u00fcrzburg-Schweinfurt"
            },
            "links": {
                "event": "https://www.gruenderzentren-wuerzburg.de/gruenderzentren/veranstaltungen/index.html?ev%5Bid%5D=1863705"
            },
            "channel": { "id": 5, "name": "Gr\u00fcnden/Start-up" }
        },
        {
            "id": 535,
            "start": "2022-10-25T16:00:00+02:00",
            "end": null,
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 1034,
                "name": "Agentur f\u00fcr Arbeit W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Die Agentur f\u00fcr Arbeit ist Dienstleister f\u00fcr den Arbeits- und Ausbildungsmarkt und bringt Menschen und Arbeit zusammen. Jugendliche und Erwachsene werden im Hinblick auf Ausbildung, Besch\u00e4ftigung und Qualifizierung beraten und begleitet. Arbeitgeber erhalten Unterst\u00fctzung bei der Stellenbesetzung  und in allen Fragen der Mitarbeiterqualifizierung.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6151d0b42ab64.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.arbeitsagentur.de/vor-ort/wuerzburg/startseite",
                    "jobs": "https://www.arbeitsagentur.de/ba-karriere"
                }
            },
            "title": "Soziale Netzwerke",
            "description": {
                "short": "Moderne Bewerberansprache in sozialen Netzwerken",
                "long": "Die Art und Weise, wie Menschen und Arbeit zusammenkommen, ist durch die sozialen Medien vielf\u00e4ltiger geworden. Die digitale Au\u00dfendarstellung eines Unternehmens tr\u00e4gt ma\u00dfgeblich zum Erfolg einer Stellenbesetzung bei. Eine traditionelle Stellenanzeige allein f\u00fchrt oftmals nicht mehr zum gew\u00fcnschten Erfolg. BewerberInnen suchen in sozialen Netzwerken oder auf anderen Bewertungsplattformen nach Informationen \u00fcber ihren zuk\u00fcnftigen Arbeitgeber und Arbeitsplatz. Wir zeigen Ihnen die M\u00f6glichkeiten der Jobb\u00f6rse der Agentur f\u00fcr Arbeit und gehen auf die M\u00f6glichkeiten f\u00fcr einen erfolgreichen Arbeitgeberauftritt bei Instagram, Xing und Co ein.\r\n\r\nF\u00fcr die Veranstaltung wird das Konferenzsystem Skype f\u00fcr Business genutzt. Der direkte Zugang erfolgt \u00fcber den beigef\u00fcgten Einwahllink."
            },
            "links": { "event": "https://join.arbeitsagentur.de/meet/dominik.winheim/C3KDCQFC" },
            "channel": { "id": 6, "name": "(New) Work/HR" }
        },
        {
            "id": 658,
            "start": "2022-10-25T16:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T18:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 13,
                "name": "prognostica GmbH",
                "infotext": "Wir von prognostica sind ein junges Beratungs- und Softwareunternehmen aus W\u00fcrzburg, das auf den Bereich Predictive Analytics\r\nspezialisiert ist. Als Impulsgeber entwickeln wir t\u00e4glich innovative L\u00f6sungen, mit welchen unsere Kunden \u00fcber den Tellerrand blicken.\r\nJeder Kunde, egal wie gro\u00df oder klein, steht dabei mit seinen individuellen Anforderungen im Mittelpunkt. \r\nWer in einer digitalisierten Welt besser auf die Zukunft vorbereitet ist, trifft die besseren Entscheidungen.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e39a0d7bcef2.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://www.prognostica.de",
                    "twitter": "https://twitter.com/prognostica1",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCLryS13izJYsRT1k0G5fuGw",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/prognosticagmbh",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/prognostica-gmbh"
                }
            },
            "title": "Satellitendaten - KI - Tapas",
            "location": {
                "name": "Capri Blaue Grotte",
                "streetNo": "Elefantengasse 1",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg"
            },
            "description": {
                "short": "Diskutiert mit prognostica, GREENSPIN und dem Lehrstuhl f\u00fcr Fernerkundung spannende Anwendungen von Satellitendaten \u0026 KI: Hungerkrisen bek\u00e4mpfen mit Ernteprognosen, k\u00fchleres Stadtklima durch das Aufsp\u00fcren von Hitzeinseln und vieles mehr!",
                "long": "Was vor einigen Jahren kaum vorstellbar war, ist heute Realit\u00e4t: Es gibt eine Vielzahl an Satellitensystemen, die die Erde aus dem Weltraum beobachten und regelm\u00e4\u00dfig unterschiedlichste Daten zu unserem Planeten senden. Und das Beste daran: Viele dieser Satellitendaten stehen sogar kostenlos und frei nutzbar zur Verf\u00fcgung! Diese Daten sind im wahrsten Sinne des Wortes Big Data und damit eine ideale Spielwiese f\u00fcr datenhungrige KI-Algorithmen - umso spannender ist, was entstehen kann, wenn Satellitendaten und Data Science zusammentreffen!\r\n\r\nAus diesem Zusammenschluss entstehen innovative L\u00f6sungen wie das Monitoring von Land- und Forstwirtschaft, das Aufsp\u00fcren urbaner Hitzeinseln, das Analysieren der Auslastungen an Containerh\u00e4fen oder Parkpl\u00e4tzen und viele weitere.\r\n\r\nWir m\u00f6chten gerne diese und viele weitere Anwendungen mit allen an Fernerkundung Interessierten diskutieren. Daher laden wir euch herzlich zu einem Get-Together ein.\r\n\r\nWir starten mit drei Impulsvortr\u00e4gen von prognostica, GREENSPIN und dem Lehrstuhl f\u00fcr Fernerkundung der Uni W\u00fcrzburg. Im Anschluss wollen wir zusammen mit euch bei Tapas in lockerer Atmosph\u00e4re die Chancen und Herausforderungen von Satellitendaten und deren Anwendungen f\u00fcr W\u00fcrzburg und dar\u00fcber hinaus diskutieren.\r\n\r\nUm Anmeldung wird unter https://www.prognostica.de/de/wueww.html gebeten."
            },
            "links": { "event": "https://www.prognostica.de/de/wueww.html" },
            "channel": { "id": 4, "name": "Nachhaltigkeit" }
        },
        {
            "id": 694,
            "start": "2022-10-25T16:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T17:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4739,
                "name": "Prof. Dr. Tobias Ho\u00dffeld, Studiengang \u0022Informatik und Nachhaltigkeit\u0022, Universit\u00e4t W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Tobias Ho\u00dffeld ist Professor f\u00fcr Informatik an der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg. Er forscht an Kommunikationsnetzen, wie 5G- und zuk\u00fcnftigen 6G-Netzen, Industrienetzen, Smart City und IoT. Daneben ist er Studienkoordinator f\u00fcr den Bachelor-Studiengang \u201eInformatik und Nachhaltigkeit\u201c. Der Studiengang wird den Bezug des Menschen zu seiner unmittelbaren Umwelt in den Fokus r\u00fccken und kombiniert technisch-informatisches Interesse mit interdisziplin\u00e4ren Fragestellungen im Themenbereich Nachhaltigkeit.",
                "links": {
                    "host": "https://www.informatik.uni-wuerzburg.de/comnet",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/chair-of-communication-networks-julius-maximilans-universit\u00e4t-w\u00fcrzburg"
                }
            },
            "title": "Mein CO2-Verbrauch im Internet",
            "description": {
                "short": "Wie viel Strom verbrauche ich eigentlich im Internet? Und wie viel CO2 wird dadurch freigesetzt? Wie ist der CO2 Fu\u00dfabdruck, beispielsweise im Vergleich zu Mobilit\u00e4t? K\u00f6nnte ich das Internet klimafreundlicher nutzen?",
                "long": "Das Internet ist in unserem allt\u00e4glichen Leben nicht mehr wegzudenken. Egal ob Surfen, Videostreaming, Online Gaming oder  berufliche Videokonferenz. Daf\u00fcr wird Strom an verschiedenen Stellen ben\u00f6tigt: Smartphone, Smart TV, WLAN, Kabel oder DSL, Mobilfunknetz, Cloud, \u2026 Wie viel und wo wollen wir uns in der Veranstaltung anschauen und dar\u00fcber diskutieren. Wie kann ich selbst Energie sparen? Was ist f\u00fcr ein nachhaltiges Internet in der Zukunft n\u00f6tig? Was passiert dazu schon in der Forschung?\r\n\r\nDie interaktive Veranstaltung richtet sich an alle, die sich f\u00fcr das Thema Informatik und Nachhaltigkeit interessieren und mehr dar\u00fcber wissen wollen. Wir freuen uns auf den Austausch und die Diskussion!\r\n\r\nDie Veranstaltung findet online per Zoom statt:\r\nhttps://uni-wuerzburg.zoom.us/j/66130991854?pwd=TitIVEZHNWdWNzNqdUtHUlBDc0ZCZz09\r\n(Meeting ID: 661 3099 1854    Password: 42)"
            },
            "links": { "event": "https://uni-wuerzburg.zoom.us/j/66130991854?pwd=TitIVEZHNWdWNzNqdUtHUlBDc0ZCZz09" },
            "channel": { "id": 4, "name": "Nachhaltigkeit" }
        },
        {
            "id": 699,
            "start": "2022-10-25T16:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T17:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4656,
                "name": "Flexus AG",
                "infotext": "Die Flexus AG ber\u00e4t und unterst\u00fctzt mittelst\u00e4ndische Unternehmen und internationale Konzerne bei der Optimierung von intralogistischen Prozessen in SAP. Wir bauen spannende L\u00f6sungen f\u00fcr AGV, Lager und Transportoptimierung - spannend f\u00fcr unsere Kunden und f\u00fcr unsere Mitarbeiter.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6344082d8e262.jpg",
                "links": { "host": "https://www.flexus.de", "jobs": "https://www.flexus.de/karriere/" }
            },
            "title": "Digital Twin in der Logistik",
            "description": {
                "short": "Im Rahmen der digitalen Transformation h\u00f6rt man immer wieder das Schlagwort \u201eDigital Twin\u201c, zu Deutsch Digitaler Zwilling.\r\nWir kl\u00e4ren, was sich dahinter verbirgt und zeigen auf, was die Flexus AG auf dem Gebiet bereits erreicht hat.",
                "long": "Die hinter dem Digitalen Zwilling stehende Idee wird stets beeinflusst durch andere Schl\u00fcsseltechnologien der Digitalisierung. \r\nDementsprechend finden sich verschiedene Ans\u00e4tze zu dem Verst\u00e4ndnis, was einen Digitalen Zwilling ausmacht. Die Einfl\u00fcsse des IoT (Internet of Things) bzw. IIoT (Industrial Internet of Things) sind hierbei am deutlichsten.\r\nWas das genau bedeutet? \r\nWas wir als Flexus AG in der Vergangenheit auf diesem Gebiet schon erreicht haben? \r\nWas wir mit dem Forschungsprojekt TwInTraSys vorantreiben?\r\nAuf diese Fragen gehen wir in unserem Vortrag \u201eDigitaler Zwilling in der Logistik\u201c gemeinsam ein. Wir freuen uns, Sie dazu begr\u00fc\u00dfen zu d\u00fcrfen."
            },
            "links": {
                "event": "https://teams.microsoft.com/registration/NU8iCXKOxEqruGoqZkq7xw,H87drXdk-U2EmMrOgvhK6w,QpOLJY728EyvTcK2G78zQA,sVj6GFUPdEG0BzTQAo_zLg,eh4qFuK57UC3jIqizNZuag,koO1zBBgKUyvcnS4azeF1Q?mode=read\u0026tenantId=09224f35-8e72-4ac4-abb8-6a2a664abbc7"
            },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 618,
            "start": "2022-10-25T16:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T17:15:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4177,
                "name": "Fink IT-Solutions GmbH \u0026 Co. KG",
                "infotext": "Fink IT-Solutions GmbH \u0026 Co. KG (Fink IT) ist seit 2004 sehr erfolgreich als IT- \u0026 SAP-Dienstleister t\u00e4tig. Unsere jahrelange Erfahrung gepaart mit einer sehr guten Kundenbeziehung ist der Garant f\u00fcr die erfolgreiche Umsetzung von SAP- \u0026 ECM-Projekten. Mit \u00fcber 60 Mitarbeitern betreuen wir an zwei Standorten (W\u00fcrzburg und K\u00f6ln) sowohl nationale als auch internationale Kunden - vom DAX-Konzern bis zum gehobenen Mittelstand und Beh\u00f6rden.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/633467349e3b7.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.fink-its.de/",
                    "jobs": "https://finkit.jobs.personio.de/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/FinkItSolutionsGmbhCoKg",
                    "twitter": "https://twitter.com/fink_it?lang=de",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCtEVXzzuVXkP2K9Fd73V9Zw",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/finkitsolutions/?hl=de",
                    "xing": "https://www.xing.com/pages/finkit-solutionsgmbh-cokg",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/fink-it-solutions-gmbh-\u0026-co-kg"
                }
            },
            "title": "\u2705 Connected Assets",
            "description": {
                "short": "Erfahren Sie, wie Assets vernetzt und aus den gewonnenen Daten spannende Business Cases generiert werden k\u00f6nnen, die Ihnen einen sp\u00fcrbaren Mehrwert erzeugen.",
                "long": "Erfahren Sie in diesem spannenden Vortrag, wie Assets vernetzt und die gewonnenen Daten sinnvoll weiterverarbeitet und prozessiert werden k\u00f6nnen. Wir haben f\u00fcr Sie 3 Praxisbeispiele vorbereitet, um Ihnen die Funktionsweise und den Einsatz von Connected Assets aufzuzeigen. \r\nSie haben ein SAP / ERP System im Einsatz? Wir pr\u00e4sentieren Ihnen, wie Sie die gewonnenen Daten integrieren k\u00f6nnen, so dass Ihrem Unternehmen erhebliche Prozess- und Integrationsvorteile entstehen.  \r\n\r\n\ud83d\udd8a Melden Sie sich ganz einfach \u00fcber unser Formular zum Teams-Webinar an. \r\n\ud83d\udd17 Sie erhalten sofort im Anschluss die Termineinladung, um diese in Ihren Kalender speichern zu k\u00f6nnen.\r\n\r\nWir freuen uns auf Ihre Teilnahme!\r\nIhr FINK IT Team"
            },
            "links": { "event": "https://share.hsforms.com/1WI7OkCs9RBC9iLhJiIZ4dQ5lxsg" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 541,
            "start": "2022-10-25T17:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T18:00:00+02:00",
            "cancelled": true,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 38,
                "name": "Campus Weiterbildung und Sprache",
                "infotext": "Der Campus Weiterbildung und Sprache (CWS) ist eine zentrale Organisationseinheit der Hochschule W\u00fcrzburg-Schweinfurt (FHWS) mit der\r\nAufgabe der Kompetenzerweiterung und akademischen Weiterbildung von berufst\u00e4tigen Erwachsenen. Neben den berufsbegleitenden Masterstudien- und Zertifikatslehrg\u00e4ngen werden aktuelle Themen in Workshops und Seminaren sowie individuelle Angebote f\u00fcr Firmenkunden schnell und flexibel umgesetzt.",
                "links": {
                    "host": "https://www.fhws.de/weiterbildung/",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/campus-weiterbildung"
                }
            },
            "title": "Kleiner Fehler, gro\u00dfe Wirkung?",
            "location": {
                "name": "Campus Hella Waltenberger",
                "streetNo": "Randersackerer Str. 15",
                "zipcode": "97072",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.780352365683,
                "lng": 9.9369648098946
            },
            "description": {
                "short": "Schadensersatzanspr\u00fcche bei DSGVO-Verst\u00f6\u00dfen in der Praxis!",
                "long": "Datenausk\u00fcnfte nicht richtig oder nicht rechtzeitig erteilt? Fotografien von Mitarbeitenden unbefugt ver\u00f6ffentlicht? Google Fonts ohne Einwilligung der Nutzenden verwendet?\r\nErfahren Sie in unserer Veranstaltung, welche Risiken bei Datenschutzverletzungen bestehen und in welchen Situationen Gerichte Anspr\u00fcche auf Schadensersatz bei Datenschutzverletzungen zugesprochen haben.\r\nEs erwartet Sie ein kurzweiliger Einblick mit spannenden Praxisbeispielen von unserem Spezialisten f\u00fcr Urheber- und Medienrecht, Prof. Dr. Achim F\u00f6rster.\r\n\r\nUm Anmeldung per E-Mail an campus.weiterbildung@fhws.de wird dringend gebeten. \r\nParkpl\u00e4tze stehen auf dem Gel\u00e4nde ausreichend zur Verf\u00fcgung. Die Beschrankung wird an diesem Abend f\u00fcr die Teilnehmenden der Veranstaltung ge\u00f6ffnet. \r\nDer Zugang zum Geb\u00e4ude sowie die sanit\u00e4ren Anlagen sind leider zum aktuellen Zeitpunkt nicht barrierefrei. Weitere Informationen zum Geb\u00e4ude inklusive Bildern finden Sie unter: https://www.fhws.de/beratung-und-service/studium-mit-behinderung-oder-chronischer-erkrankung/barrierefreiheit-an-der-fhws/randersackerer-strasse-15/"
            },
            "links": { "event": "campus.weiterbildung@fhws.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 543,
            "start": "2022-10-25T17:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T18:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 14,
                "name": "Career Centre der Julius-Maximilians-Universit\u00e4t W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Wir unterst\u00fctzen Studierende der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg bei der Vorbereitung auf den Berufseinstieg und beim Erwerb von berufsrelevanten Schl\u00fcsselkompetenzen.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e393d34e7a08.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://go.uniwue.de/cc",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/CareerUniWue/",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/career_uniwue/"
                }
            },
            "title": "Xing- und LinkedIn-Profile",
            "description": {
                "short": "Zoom-Vortrag zur Neuerstellung / Optimierung von XING- und LinkedIn-Profilen.",
                "long": "Inhalte:\r\n\u00dcbersicht der wichtigsten Kan\u00e4le f\u00fcr die Jobsuche\r\nEffektivit\u00e4t meiner Jobsuche: Wo finde ich meinen Traumjob am schnellsten?\r\nVor- und Nachteile der verschiedenen Bewerbungskan\u00e4le\r\nDie wichtigsten Job- und Karriereportale, Suchmaschinen\r\nProfilbildung: Wie stelle ich mich in online Medien \u00fcberzeugend dar?\r\nSocial Media, Xing und LinkedIn als Bewerbungsplattformen\r\nAufbau meines eigenen Profils (Elemente, Aufbau)\r\nFunktionen, die ich im Bewerbungsprozess nutzen kann\r\nAufbau und Pflege eines eigenen Netzwerks\r\nDo\u2018s and Dont\u2018s in meinem digitalen Auftritt\r\nWorauf muss ich achten, was sollte ich vermeiden\r\nDigitaler Footprint als Auswahlkriterium im Bewerbungsprozess\r\n\r\nWer sich in WueStudy nicht anmelden kann, meldet sich bitte bei career@uni-wuerzburg.de."
            },
            "links": { "event": "http://go.uniwue.de/cc329" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 593,
            "start": "2022-10-25T17:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T18:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4560,
                "name": "Alexander De\u00df",
                "infotext": "Erstklassiges Design und Programmierung aus einer Hand. Seit \u00fcber 20 Jahre. Branding, Corporate Design \u0026 Markenkommunikation mit \u2764\ufe0f. Ich bin Gestalter, Grafiker, Webdesigner, Kommunikationsdesigner, UI-Designer, UX-Designer, Konzepter, Creative Director, Art Director, Ideenlieferant, Berater, Coach, Sparringspartner, Projektmanager, Content Manager, Fotograf, Werbeagentur, Marketer \u2026 und manchmal ein bisschen gr\u00f6\u00dfenwahnsinnig \ud83e\udd2a.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6332f7ad33b0f.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://alexander-dess.de",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/f5alex",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/f5alex",
                    "xing": "https://www.xing.com/profile/Alexander_Dess",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alexander-dess"
                }
            },
            "title": "#mynewface\u2764\ufe0f - Ein Review",
            "location": {
                "name": "Alexander De\u00df in der B\u00fcrogemeinschaft FRANKFURTER FUENF",
                "streetNo": "Frankfurter Str. 5",
                "zipcode": "97082",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.793880443007,
                "lng": 9.9170225858688
            },
            "description": {
                "short": "Wie aus einer fixen Idee ein Projekt f\u00fcr die W\u00fcrzburger Kindertafel entstand und warum das ohne Digitalisierung nicht m\u00f6glich gewesen w\u00e4re. Thomas Berberich und ich rollen das Projekt zusammen mit Ute Kremen nochmal auf: 304 Personen und ein Nilpferd",
                "long": "WhatsApp-Verlauf vom\r\nMittwoch, 22.04.2020\r\n\r\n07.09 Uhr:\r\nThomas: [Anhang: Foto] moin alex, mit der bitte um feedback\u2026\r\nAlex: Lass mich mal nachdenken... es ist noch sehr fr\u00fch \ud83d\ude09\r\n\r\n10 Nachrichten sp\u00e4ter\r\n\r\n15:44 Uhr:\r\nThomas: ZOOM?\r\nAlex: \ud83d\udc4d\r\n\r\n1 Videocall und 6 Nachrichten sp\u00e4ter\r\n\r\n17:42 Uhr:\r\nAlex: #mynewface ?\r\n\r\n23 Nachrichten sp\u00e4ter\r\n\r\n18:11 Uhr:\r\nThomas: \ud83d\udc4d\ud83d\udc4c\r\n\r\n32 Nachrichten sp\u00e4ter\r\n\r\n20:03 Uhr:\r\nAlex: https://mynewface.de/ l\u00e4uft!\r\nThomas: das Bild mit coming soon bis Montag, ne oder?\r\nAlex: gib mir mal bis morgen... ich zauber da was... muss mal schauen wieviel Alkohol noch da ist...\r\n\r\n22 Nachrichten sp\u00e4ter\r\n\r\n21:06 Uhr:\r\nThomas: hab f\u00fcr morgen 10 Personen\r\nAlex: lass mich... kann jetzt nicht... bin am Programmieren... \r\n\r\n---------------\r\n\r\nSamstag, 30.05.2022\r\n\r\n28 Tage und\r\n2186 Nachrichten sp\u00e4ter:\r\n\r\n304 Personen und ein Nilpferd fotografiert\r\n305 Portraits und ein Video online\r\nEigenes Tool f\u00fcr die Datenverwaltung auf der Webseite im Einsatz.\r\n\r\n---------------\r\n\r\nZusammen mit Ute Kremen, der Vorsitzenden der W\u00fcrzburger Kindertafel e.V., rollen Thomas Berberich und ich das Spenden-Projekt \u0022#mynewface\u0022 nochmal auf."
            },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 650,
            "start": "2022-10-25T17:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T18:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4684,
                "name": "f\u00fcnfpunktnull GmbH",
                "infotext": "Wir sind spezialisiert auf die Erforschung der Bed\u00fcrfnisse Ihrer Kund:innen und leiten durch unser wissenschaftlich fundiertes Vorgehen konkrete Handlungsempfehlungen ab, damit Sie Ihre Produkte und Services effektiv anpassen k\u00f6nnen.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6336f69da52c4.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://fuenfpunktnull.de",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/18260390"
                }
            },
            "title": "User Research zum Mitnehmen",
            "description": {
                "short": "Wer nicht fragt bleibt dumm. Was bei der Sendung mit der Maus galt, gilt auch heute in der Produktentwicklung. Denn \u201cdumme Produkte\u201d werden nicht gekauft, nicht genutzt und nicht weiterempfohlen.",
                "long": "Die Versicherung dagegen ist guter User Research. Der muss weder lang dauern, noch viel kosten aber liefert wertvolle Erkenntnisse von denen das gesamte Entwicklungsteam profitieren kann. \r\n\r\nIn 30 Minuten erkl\u00e4ren Jonas und Jeremias von der UX-Agentur f\u00fcnfpunktnull, wie User Research sich einfach in den Entwicklungsprozess integrieren l\u00e4sst und welche Methoden sich wann am besten eignen. Im Anschluss bleibt gen\u00fcgend Zeit f\u00fcr Anschlussfragen und tiefere Diskussionen zum Thema.\r\n\r\nWir freuen uns auf interessierte Startups, Produktmanager:innen oder sonstige Digitalbegeisterte.\r\n\r\nDer Vortrag wird online per Zoom-Session \u00fcbertragen. Der Meetinglink befindet sich weiter unten auf dieser Seite."
            },
            "links": { "event": "https://us06web.zoom.us/j/88353996837?pwd=dE42a2xJaHRQWlFpa1RjZFNIMkkwZz09" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 558,
            "start": "2022-10-25T18:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T20:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 96,
                "name": "Verena Ullmann be content Branding und Online-Marketing",
                "infotext": "Positionierung, Personal-Branding-, Produkt- und Unternehmens-Branding, Online-Marketing, Meetups in W\u00fcrzburg und Dettelbach, Vortr\u00e4ge, Workshops und Seminare, Kurzcoachings oder Branding-Langzeitbegleitung. Verena Ullmann ist  Inhaberin der be content Branding und Onlinemarketing aus G\u00fcntersleben. Wir arbeiten als Partner auf Augenh\u00f6he mit Webdesignern, UX und UI-Spezialisten, Programmierern, Fotografen, Filmemachern, Grafikern, Rhetorikern, Social-Media und Ads-Spezialisten f\u00fcr Deinen Erfolg.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e5e99160ab32.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://be-content.de/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/becontentbrandingundonlinemarketing",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/verena-ullmann-becontentbranding/"
                }
            },
            "title": "How to grow your brand!",
            "location": {
                "name": "Mondelli Studio",
                "streetNo": "Pleicherkirchplatz 15",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.797606425749,
                "lng": 9.9282467364992
            },
            "description": {
                "short": "Lebe deine Marke! Dein Business! Dein Amt! Deinen Erfolg! Was bedeutet Sichtbarkeit f\u00fcr dich als UnternehmerIn oder PolitikerIn im Internet wie im echten Leben? Der Abend mit Marken- und B\u00fcrgermeister-Macherin Verena Ullmann bei der WueWW.",
                "long": "Du brennst f\u00fcr dein Business oder dein Amt als Lokal-Politiker? Bei jedem Meetup, im Gemeinderat, bei lokalen Events, Treffen oder bei einem Business-Fr\u00fchst\u00fcck bekommst du leuchtende Augen, wenn du von deinem Startup, deinem Amt oder deinem Unternehmen erz\u00e4hlst.\r\n\r\nJetzt m\u00f6chtest du den n\u00e4chsten Schritt gehen und auch online sichtbar werden, weiter kommen, d.h. Ums\u00e4tze \u00fcbers Netz generieren bzw. du strebst ein B\u00fcrgermeister-Amt an und willst deine W\u00e4hlerInnen begeistern?  Doch wie l\u00e4uft das ab?\r\n\r\nIch bin Verena Ullmann, die Marken-Macherin und die B\u00fcrgermeister-Macherin. Ich zeige dir an diesem Abend, wie du als LokalpolitikerIn oder UnternehmerIn sichtbar wirst, Vertrauen und W\u00e4hlerstimmen generierst, verkaufst und nat\u00fcrlich erfolgreich und sichtbar wirst - on- wie offline.  \r\n\r\nDenn eines ist klar: Online wie offline entscheiden 2 Sekunden \u00fcber Vertrauen und Sympathie und letztendlich \u00fcber Verk\u00e4ufe, Buchungen oder W\u00e4hlerstimmen. \r\n\r\nMelde dich also verbindlich \u00fcber den nachfolgenden Link: https://www.eventbrite.de/e/how-to-grow-your-brand-tickets-421408142097\r\nWir haben 25 Pl\u00e4tze f\u00fcr dich und deine Freunde. Damit das alles nicht so trocken abl\u00e4uft, gibt es nat\u00fcrlich Getr\u00e4nke und einen kleinen WWW-Snack. \r\nMein Team und ich freuen uns auf dich.\r\nDeine Verena Ullmann"
            },
            "links": { "event": "https://www.eventbrite.de/e/how-to-grow-your-brand-tickets-421408142097" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 590,
            "start": "2022-10-25T18:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T19:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4564,
                "name": "Gr\u00fcndungsberatung der Julius-Maximilians Universit\u00e4t W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Wir unterst\u00fctzen Studierende, Wissenschaftler:innen und Alumni der JMU auf ihrem Weg in die unternehmerische Selbstst\u00e4ndigkeit.\r\n\r\nUnser Angebot umfasst:\r\n- Beratung bei der Ausarbeitung von Ideen zu Gesch\u00e4ftsmodellen und Businesspl\u00e4nen \r\n- Unterst\u00fctzung bei der Beantragung von F\u00f6rdermitteln (u. a. EXIST, FL\u00dcGGE)\r\n- Durchf\u00fchrung und Vermittlung von Workshops und Trainings zum Aufbau von Gr\u00fcndungskompetenzen\r\n- Informationen zu Schutzrechtsregelungen an der Universit\u00e4t und IP-Strategien",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63346c32f2c4e.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.uni-wuerzburg.de/sft/startseite/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/sft.uni.wuerzburg",
                    "twitter": "https://twitter.com/gruenden_uniwue",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/gruenden_uniwue/"
                }
            },
            "title": "Warum gerade jetzt gr\u00fcnden?",
            "description": {
                "short": "In der Auftaktveranstaltung der Vorlesungsreihe \u0022Digitale Innovationen und Entrepreneurship\u0022 beleuchtet Prof. Winkelmann, Lehrstuhl f\u00fcr BWL und Wirtschaftsinformatik an der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg, warum es sich lohnt, Gr\u00fcnder:in zu werden.",
                "long": "\u00dcberall Krise und (digitale) Ver\u00e4nderung - warum sich dann \u00fcberhaupt gerade jetzt mit dem Thema Gr\u00fcnden auseinandersetzen? Prof. Winkelmann, Lehrstuhl f\u00fcr BWL und Wirtschaftsinformatik an der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg, beleuchtet, warum es sich lohnt, Gr\u00fcnder:in zu werden und welche Chancen auch heute darin bestehen, \u201esein eigenes Ding zu machen\u201c. Eines ist dabei sicher: es gibt viel weniger Studierende, die auf diesem Weg scheitern, als solche, die gar nicht erst anfangen!\r\n\r\n_______\r\nDie Ringvorlesung findet zum f\u00fcnften Mal statt und behandelt j\u00e4hrlich neue Themen. Sie wird vom Servicezentrum Forschung und Technologietransfer der JMU geplant und realisiert. \r\nDen Zuh\u00f6rerinnen und Zuh\u00f6rern einen \u00dcberblick \u00fcber aktuelle digitale Technologien geben und gemeinsam dar\u00fcber diskutieren: Das ist das Ziel der Ringvorlesung \u201eDigitale Innovationen \u0026 Entrepreneurship\u201c an der Julius-Maximilians-Universit\u00e4t W\u00fcrzburg (JMU).\r\nDie Referentinnen und Referenten kommen aus Forschung und Praxis. Die interdisziplin\u00e4ren Vortr\u00e4ge besch\u00e4ftigen sich mit Themen rund um digitale Trends und Innovationen, wie beispielsweise Content Marketing, Legal Tech und Sprachassistenten. In diesem Jahr wird es noch mehr Input zum Thema Gr\u00fcnden geben, unter anderem durch viele aktuelle Start-Update Beispiele aus den Bereichen Process Mining, Legal Tech und digitale Landwirtschaft.\r\n\r\nMehr Infos finden Sie unter: https://go.uniwue.de/ringvorlesungdigital"
            },
            "links": { "event": "https://go.uniwue.de/ringvorlesungdigital" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 647,
            "start": "2022-10-25T18:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T19:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 1040,
                "name": "lauterbach kreativbetreuung e.K.",
                "infotext": "Die lauterbach kreativbetreuung e.K. ist eine auf strategisches und operatives Marketing spezialisierte Unternehmensberatung mit Sitz in der Universit\u00e4ts- und Residenzstadt W\u00fcrzburg. Dar\u00fcber hinaus sind wir als Gro\u00dfeventveranstalter t\u00e4tig. Unsere Aufgabe ist es, f\u00fcr unsere Kunden innovative und nachvollziehbare Marketing-Strategien zu entwickeln und tausenden Besuchern unserer Veranstaltungen mit interessanten, \u00fcberregionalen Formaten ein besonderes Erlebnis zu bieten.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6150ad5ddeb6d.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.kreativbetreuung.de",
                    "jobs": "https://www.kreativbetreuung.de/wir/#jobs",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/lauterbachkreativbetreuung",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/user/kreativbetreuung",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/kreativbetreuung",
                    "xing": "https://www.xing.com/profile/Frank_Lauterbach2/cv",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/16169640/"
                }
            },
            "title": "\ud83d\udcb8 Was kostets, was bringts? \ud83d\udcc8",
            "location": {
                "name": "Ideenlabor des ZDI Mainfranken",
                "streetNo": "Rottendorfer Str. 71",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.790255364107,
                "lng": 9.9706453084946
            },
            "description": {
                "short": "Welche Werbung ist wirklich gut und bringt auch etwas? Und was darf der Spa\u00df eigentlich kosten, damit es etwas bringt? Erfahre von unwidderstehlichen Marketingprofis mehr zu den 10 wichtigsten Werbeformen und freue dich auf den Austausch im Plenum.",
                "long": "Ob Print, SEO, Social-Media oder Rundfunk es gibt eine unz\u00e4hlige Vielfalt an Werbemedien, die du f\u00fcr dich nutzen kannst. Aber welche davon sind wirklich gut und bringen dir den gew\u00fcnschten Nutzen? Und was darf der Spa\u00df denn eigentlich kosten, damit es etwas bringt? \r\n\r\nGenau auf diese Fragen erwarten dich die Antworten bei einem spannenden Impuls-Vortrag im Ideenlabor des ZDI Mainfranken am Hubland \ud83e\udd13 um mehr zu den 10 wichtigsten Werbemedien und deren Nutzen f\u00fcr Dich zu erfahren. Innerhalb der kleinen Gruppe gehen wir dann gemeinsam auch auf individuelle Fragen und Herausforderungen mit unserem Marketing Know-How ein. \r\n\r\n\u003E\u003E Die Teilnahme ist kostenlos. Das Wissen ein Gewinn.\r\n\r\n\r\n\ud83d\udda4 Veranstalter: lauterbach kreativbetreuung e.K.  |  www.kreativbetreuung.de  |  0931 - 780 123 30"
            },
            "links": { "event": "agentur@kreativbetreuung.de" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 611,
            "start": "2022-10-25T18:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T19:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4662,
                "name": "Aisulu Social Media Agentur",
                "infotext": "Social Media Pr\u00e4senz ist weit mehr als das Vorhandensein eines Accounts.\r\nWer langfristig auf den sozialen Plattformen Erfolg haben m\u00f6chte, muss diese auch kompetent \u0026 professionell betreiben. Einst verpackt \u0026 aufgestellt, bieten Ihnen diese Medien gro\u00dfe M\u00f6glichkeiten.\r\nWir von Aisulu Social Media Agentur m\u00f6chten Ihnen dabei helfen, unabh\u00e4ngig von der Branche, Unternehmensgr\u00f6\u00dfe \u0026 Ihren Produkten bzw. Dienstleistungen. Melden Sie sich zu unserem Online-Vortrag am 25.10.22 an \u0026 erfahren Sie mehr.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6334388c0728b.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://aisulu-smm-agentur.de/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/aisulu.social.media.agentur",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/aisulu.social.media.agentur/",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/aisulu-kartabaev-smm-wuerzburg/"
                }
            },
            "title": "\ud83d\udd25Business mit Social Media\ud83d\udd25",
            "description": {
                "short": "\ud83d\ude80 Kostenlose Social Media Tools auf Facebook \u0026 Instagram. Kundenakquise neu gedacht.\r\nErfahren Sie in unserem Express-Workshop, welche Methoden Sie in Ihrem Unternehmen heute noch einsetzen k\u00f6nnen, um Reichweite zu steigern \u0026 neue Kunden zu gewinnen.",
                "long": "Alle Unternehmen stehen irgendwann vor der Entscheidung \u201emake or buy\u201c. \r\n\r\nDiese Option steht auch Ihnen frei zur Auswahl. Entweder Sie nehmen es selbst in die Hand oder Sie konzentrieren sich darauf, was Sie am besten k\u00f6nnen. \ud83d\udcb8 Bei Letzterem gewinnen Sie mehr, weil diese T\u00e4tigkeiten unmittelbar zu Ihrem Gesch\u00e4ftserfolg beitragen.\r\n\r\n\ud83d\udd25Wir von Aisulu Social Media Agentur zeigen Ihnen in unserem 1-st\u00fcndigen Express-Workshop, mit welchen wenigen, aber effektiven Methoden Sie Ihre Social Media Pr\u00e4senz auf Facebook und Instagram eigenst\u00e4ndig firmenintern ausbauen k\u00f6nnen. Ganz offensichtliche Dinge, die Ihnen erst im Nachhinein einleuchten werden. \r\n\r\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Das erfahren Sie in unserem Vortrag: \r\n\u2022\tWarum Instagram und Facebook immer noch das effektive soziale Medium in Fragen Unternehmensf\u00f6rderung und Kundenakquise ist?  \r\n\u2022\tF\u00fcr welche Account-Art sollte man sich entscheiden und welche Strategie daf\u00fcr am besten geeignet ist? \r\n\u2022\tWie schaut ein optimales Werkzeug-Set der Kundenakquise aus? \r\n\u2022\tWas ist das Geheimrezept eines verkaufsf\u00e4higen Accounts?\r\n\r\n\u27a1\ufe0f Jetzt unter kontakt@aisulu-smm-agentur.de anmelden und am 25.10.22 um 18.30 Uhr online teilnehmen!\r\nFinden Sie uns heute noch auf Facebook und Instagram @aisulu.social.media.agentur\r\n\r\nAuf die Bekanntschaft freuen wir uns!"
            },
            "links": { "event": "kontakt@aisulu-smm-agentur.de" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 610,
            "start": "2022-10-25T19:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T20:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4663,
                "name": "Stadtb\u00fccherei W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Die Stadtb\u00fccherei ist Lernort f\u00fcr alle B\u00fcrger:innen in Stadt und Landkreis W\u00fcrzburg. Wir bieten Zugang zu Wissen und Information. So auch zu Wissen rund um die digitale Gesellschaft und digitalisiertes Leben.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63330c455b0ba.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.stadtbuecherei-wuerzburg.de",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/stadtbuecherei.wuerzburg/",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/user/StaBueWuerzburg",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/stabue_wuerzburg"
                }
            },
            "title": "Computerspiel als Sport",
            "location": {
                "name": "Stadtb\u00fccherei W\u00fcrzburg Falkenhaus",
                "streetNo": "Marktplatz 9",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.79500089947,
                "lng": 9.9300790918278
            },
            "description": {
                "short": "Computerspiel als Sport?! Gespr\u00e4chsabend mit Mitgliedern des E-Sport Vereins WueSports e.V.",
                "long": "Schon lange wird kontrovers diskutiert, ob Computerspielen Sport ist.\r\nUngeachtet der Diskussion gr\u00fcnden sich immer mehr Vereine oder \u00f6ffnen Vereine E-Sport Abteilungen (wie z.B. die W\u00fcrzburger Kickers).\r\nMit dem aus der Uni hervorgegangenem Verein \u201eWueSports\u201c m\u00f6chten wir diskutieren, was der Sinn der Vereinsgr\u00fcndung ist, was Sport beim Gamen ist und was diesen Sport vielleicht auch unterscheidet.\r\n\r\nDie Veranstaltung ist kostenfrei. Um Anmeldung wird gebeten unter 0931 373425 oder medienpaedagogik@stadt.wuerzburg.de"
            },
            "links": { "event": "medienpaedagogik@stadt.wuerzburg.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 665,
            "start": "2022-10-25T19:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-25T19:15:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4659,
                "name": "Main-Post",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6335b47d9a940.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://mainpost.de",
                    "jobs": "https://www.mediengruppe-mainpost.de/berufkarriere/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/mainpost",
                    "twitter": "https://twitter.com/mainpost",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/c/mainpost",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/mainpost.de/",
                    "xing": "https://www.xing.com/pages/mediengruppemain-post",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/mainpost"
                }
            },
            "title": "future journalism @mainpost",
            "description": {
                "short": "True-Crime- Podcast, Familien-Newsletter, Livestream in Klassenzimmer: Die Main-Post ist da, wo ihre Leserinnen und Leser auch sind. In kurzen Insta-Lives zeigen wir euch, wie die Main-Post in die Zukunft geht.",
                "long": "Wie entstehen moderne Inhalte in einem Medienhaus? Das zeigen wir euch an f\u00fcnf Abenden in f\u00fcnf Instagram Livestreams: Wir stellen euch die K\u00f6pfe hinter den neuen Formaten der Main-Post vor. Wie entstehen Inhalt, welche Rolle spielen dabei Nutzerinnen und Nutzer und wie wird man \u00fcberhaupt Journalist oder Journalistin?"
            },
            "links": { "event": "https://www.instagram.com/mainpost.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 537,
            "start": "2022-10-26T09:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T13:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 23,
                "name": "IHK W\u00fcrzburg-Schweinfurt",
                "infotext": "Die IHK W\u00fcrzburg-Schweinfurt ist die Industrie- und Handelskammer f\u00fcr die Region Mainfranken und betreut rund 72.000 Mitgliedsunternehmen. \r\nSie steht Ihren Mitgliedern mit einem breit gef\u00e4cherten Beratungsangebot und passgenauen Dienstleistungen zur Seite. Unter anderem gibt sie Auskunft bei Recht- oder Steuerfragen, ber\u00e4t Unternehmensgr\u00fcnder oder unterst\u00fctzt Unternehmen beim Eintritt in ausl\u00e4ndische M\u00e4rkte.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e3a9fa95fbfa.jpeg",
                "links": { "host": "https://www.wuerzburg.ihk.de" }
            },
            "title": "Sprechstunde \u0022Website\u0022",
            "description": {
                "short": "Was brauche ich wirklich f\u00fcr meine Kundenansprache?\r\nGutes Online-Marketing beginnt mit der Optimierung Ihres Web-Auftritts.",
                "long": "F\u00fcr viele Kunden ist die Website der erste Kontakt zu einem Unternehmen. Der potenzielle Kunde bekommt hier den ersten Eindruck von seinem Gegen\u00fcber. Das macht die Website gewisserma\u00dfen zur digitalen Visitenkarte. \r\n\r\nIn den kostenfreien Informationsgespr\u00e4chen pr\u00fcfen wir Ihre Website mit Ihnen gemeinsam hinsichtlich:\r\n\r\n* Layout\r\n* Design\r\n* Navigation\r\n* Inhalt / Content\r\n* Zielgruppenansprache\r\n* rechtliche Aspekte\r\n* technische Aspekte\r\n* Suchmaschinentauglichkeit\r\n* Barrierefreiheit\r\n* Datenschutz\r\n\r\nDie Informationen in Rechtssachen erheben keinen Anspruch auf Vollst\u00e4ndigkeit und Richtigkeit. Im Zweifel empfehlen wir daher stets eine anwaltliche Pr\u00fcfung und Vertretung. \r\n\r\nDie virtuellen Einzelgespr\u00e4che dauern ca. 30 Minuten und finden in der Zeit zwischen 09:00 und 13:00 Uhr statt. \r\n\r\nWir nutzen die Plattform Microsoft Teams. Nach erfolgter Anmeldung geben wir Ihnen einen freien Termin bekannt und Sie erhalten zeitnah zum Sprechtag den Zugangslink."
            },
            "links": { "event": "michaela.rentmeister@wuerzburg.ihk.de" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 702,
            "start": "2022-10-26T09:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T16:10:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4691,
                "name": "BARC GmbH",
                "infotext": "BARC ist ein Forschungs- und Beratungsinstitut f\u00fcr Unternehmenssoftware mit Fokus auf BI/Analytics, Datenmanagement, ECM, CRM und ERP.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63359dc2ce28e.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://barc.de",
                    "jobs": "https://barc.de/karriere-barc",
                    "xing": "https://www.xing.com/pages/barc-businessapplicationresearchcenter",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/811216/admin/"
                }
            },
            "title": "Data festival",
            "description": {
                "short": "DATA festival is a two-day online event around the topics of Data, Analytics \u0026 AI, hosted by market analyst BARC and Alexander Thamm GmbH.",
                "long": "The DATA festival is about celebrating everyone who is putting #data, #analytics \u0026 #AI to useful #purpose. We want to bring #DATA, #AI \u0026 #advancedanalytics constantly forward! Our focus is on #usecases and #DATAjourneys that bring value to your business! We\u2019re presenting tons of exciting presentations and speakers from different industries! #Join us on October 26th - 27th 2022!\r\nHere is the program https://data-festival.com/program-oct-26th-27th-2022/\r\n\r\nBeim DATA festival feiern wir alle, die #Analytics \u0026 #AI erfolgreich einsetzen. Wir wollen #DATA, #AI \u0026 #advancedanalytics stetig voranbringen! Unser Fokus liegt auf #usecases und #DATAjourneys, die einen Mehrwert f\u00fcr Unternehmen bringen! Wir pr\u00e4sentieren viele spannende Vortr\u00e4ge und Sprecher aus verschiedenen Branchen. Nehmt am 26. und 27. Oktober 2022 online teil und verpasst nichts!\r\nHier gehts zum Programm https://data-festival.com/program-oct-26th-27th-2022/"
            },
            "links": { "event": "https://data-festival.com/tickets-october-2022" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 547,
            "start": "2022-10-26T10:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T11:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4250,
                "name": "RECognize",
                "infotext": "RECognize erstellt animierte Erkl\u00e4rvideos f\u00fcr Produkterkl\u00e4rungen, Schulungen, Vertriebsunterst\u00fctzung, Suche von Personal und vielem mehr. Mit uns vermitteln Sie Ihre Inhalte lebendig, einfach und auf den Punkt.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6321bbc8840dd.jpg",
                "links": { "host": "https://recognize-by-ur.de/" }
            },
            "title": "Einfach erkl\u00e4rt = gemerkt",
            "description": {
                "short": "Wenn es so einfach w\u00e4re. Wir zeigen Euch, wie Produkte, Prozesse, Plattformen oder Inhalte einfach erkl\u00e4rt werden, sodass diese nachhaltig im Kopf bleiben. Falls doch mal was vergessen wird, haben wir auch eine L\u00f6sung.",
                "long": "Wir - Dr. Oliver Unger und Dr. Mathias Ries - haben es uns mit RECognize zur Aufgabe gemacht, dass Inhalte nicht nur auf einem wei\u00dfen Papier wie beispielsweise einer Gebrauchsanweisung und FAQs oder an einer Tafel vermittelt werden, sondern erlebbar und lebendig visuell gestaltet werden und somit im Kopf bleiben. \r\n\r\nWarum ist das besonders heute wichtig? Die Welt wird immer komplexer und schnelllebiger. In dieser Welt wird nach Informationen f\u00fcr Entscheidungen, Funktionsweisen, etc. verlangt und zwar in einfacher und bildhafter Sprache. Unabh\u00e4ngig vom Themengebiet: Kund*innen, B\u00fcrger*innen, Mitarbeiter*innen und viele mehr haben das Bed\u00fcrfnis zu verstehen. \r\n\r\nAnhand von ausgew\u00e4hlten Formaten m\u00f6chten wir Euch zeigen, wie es gelingt, unter anderem \u00fcber animierte Videos zu erkl\u00e4ren und zu informieren. Zudem k\u00f6nnen die Inhalte nicht nur digital, sondern auch analog in Form eines \u0022Spickers\u0022 genutzt werden - f\u00fcr den Fall, dass doch mal was vergessen wird. \r\n\r\nWir freuen uns mit Euch in den Austausch zukommen.\r\n\r\nNach Anmeldung unter mathias.ries@unger-ries.de erhaltet ihr eine Einladung zum Teams-Call."
            },
            "links": { "event": "mathias.ries@unger-ries.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 556,
            "start": "2022-10-26T10:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T12:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4468,
                "name": "Empolis Information Management GmbH",
                "infotext": "Empolis is a leading supplier of cloud-based software in the domain of Intelligent Decision Support Solutions based on Artificial Intelligence. Empolis\u0027 approach is the intelligent combination of knowledge and content management in standardized SaaS products according to the motto \u0022DECIDE. RIGHT. NOW.\u0022",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6324756385ac0.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.empolis.com/",
                    "jobs": "https://jobs.empolis.com/",
                    "facebook": "https://de-de.facebook.com/EmpolisSoftware/",
                    "twitter": "https://twitter.com/EmpolisSoftware",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/c/Empolis",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/empolis_software/",
                    "xing": "https://www.xing.com/pages/empolisinformationmanagementgmbh",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/empolis"
                }
            },
            "title": "JS-Frameworks: kann das weg?",
            "description": {
                "short": "Braucht man Angular, React, Vue \u0026 Co. heutzutage \u00fcberhaupt noch, um moderne Web-Anwendungen zu schreiben? Vortrag und Diskussion f\u00fcr Entscheidungstr\u00e4ger und Entwickler, die von den vielen JavaScript-Frameworks bis jetzt eher abgeschreckt wurden.",
                "long": "Wer eine neue Web-Anwendung schreiben m\u00f6chte, steht meistens vor der schwierigen Frage, welches JavaScript-Framework verwendet werden soll. Lieber eines, hinter dem eine gro\u00dfe Firma steht, wie Angular oder React? Oder doch lieber sowas wie Vue, hinter dem eine freiwillige Community steckt? \r\n\r\nFragt man Freunde oder Kolleginnen oder gar das Internet, entsteht nicht selten ein Kampf der JavaScript-Frameworks.\r\n\r\nManche raten sogar ganz davon ab, ein Framework zu verwenden! Vielleicht sogar zurecht, wie wir sehen werden \u2026\r\n\r\nWir schauen uns in diesem Vortrag an, wie JavaScript-Frameworks in den letzten 12 Jahren so beliebt werden konnten, aber auch, warum der Gedanke, kein Framework zu verwenden, gar kein so absurder ist \u2026\r\n\r\nDer Termin setzt sich aus etwa einer Stunde Vortrag und anschlie\u00dfender Frage- und Diskussionsrunde zusammen.\r\n\r\nDer Vortrag findet ausschlie\u00dflich online \u00fcber Microsoft Teams statt. Eine Anmeldung an unten stehende Adresse ist erforderlich. Der Veranstaltungs-Link wird am Veranstaltungstag zugeschickt."
            },
            "links": { "event": "fabian.feitsch@empolis.com" },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 626,
            "start": "2022-10-26T12:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T12:20:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 692,
                "name": "Remindfully",
                "infotext": "Remindfully steht f\u00fcr gute Gef\u00fchle im Alltag. Mit unserer App verhelfen wir Menschen auf einer t\u00e4glichen Basis zu mehr Achtsamkeit, Menschlichkeit und Wertsch\u00e4tzung. Diskrete und unkomplizierte Impulse per Push-Benachrichtigung bringen User vom Hier ins Jetzt - ganz ohne Yogamatte, Schneidersitz oder Klangschale. Im B\u00fcro, am Wickeltisch, auf der Baustelle, am Herd. Mit Remindfully kann jede Person einen bewussten und gesunden Lebensstil erlernen.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6124b7b87d2cd.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.remindfully.app",
                    "jobs": "https://www.remindfully.app/ueber-uns",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/Remindfully",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/remindfully",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/remindfully"
                }
            },
            "title": "MINDS AND MINUTES",
            "description": {
                "short": "Entschleunige deine Mittagspause mit Alexandra Andersen \u0026 Remindfully",
                "long": "Kleine \u00dcbung, gro\u00dfe Wirkung! Du nimmst dir ein paar Minuten Zeit f\u00fcr dich und deine Gedanken \u2013 wir bringen dir mentale Ruhe und frische Energie f\u00fcr deine zweite Tagesh\u00e4lfte. Suche dir am besten einen ruhigen Ort aus, an dem du die kleine Achtsamkeits\u00fcbung bewusst mitmachen kannst.\r\n\r\nMINDS AND MINUTES findet per Zoom statt. Den Link erh\u00e4ltst du vor Beginn, wenn du dich formlos per Mail \u00fcber achtsam@remindfully.app anmeldest. Wir freuen uns auf dich!"
            },
            "channel": { "id": 7, "name": "Surprise" }
        },
        {
            "id": 677,
            "start": "2022-10-26T12:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T13:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 49,
                "name": "viteamin b",
                "infotext": "Coaching | Training | Beratung - Vitale, leistungsf\u00e4hige Teams in denen sich jeder mit seinen individuellen St\u00e4rken bestm\u00f6glich einbringt und\r\nalle erfolgreich und fokussiert zusammenarbeiten.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e45a1727476f.jpeg",
                "links": { "host": "https://viteamin-b.de/", "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/viteamin-b" }
            },
            "title": "Wie schafft man ein YEAH-Team?",
            "description": {
                "short": "1 + 1 = 3! Ein YEAH-Team ist mehr als die Summe seiner Teile. Durch Synergien entstehen neue und bessere L\u00f6sungen, um die gemeinsamen Ziele zu erreichen oder gar zu \u00fcbertreffen. So gelingt Digitalisierung im Team.",
                "long": "1 + 1 = 3! Ein YEAH-Team ist mehr als die Summe seiner Teile. Durch Synergien entstehen neue und bessere L\u00f6sungen, um die gemeinsamen Ziele zu erreichen oder gar zu \u00fcbertreffen.\r\n\r\nDurch die Digitalisierung sollen Arbeitsabl\u00e4ufe optimiert, bestehende Produkte und Dienstleistungen verbessert oder neu geschaffen werden. Dazu braucht es Mitarbeitende, die sich aktiv einbringen und gemeinsam als Team Herausforderungen meistern k\u00f6nnen - egal ob f\u00fcr die Entwicklung von Digitalisierungsma\u00dfnahmen und/oder deren Umsetzung sowie Transfer in den Arbeitsalltag. Wir nennen so ein Team ein YEAH-Team.\r\n\r\nIn ein YEAH-Team bringen sich alle Mitglieder proaktiv mit ihren individuellen St\u00e4rken ein und fokussieren diese auf ihre Ziele. Sie nutzen ihr volles Potenzial, unterst\u00fctzen sich gegenseitig und schaffen gemeinsam Gro\u00dfes - egal ob im B\u00fcro, im Full-Remote oder im hybriden Setup.\r\n\r\nWas braucht es, ein YEAH-Team zu formen und zu entwickeln? \r\nWir werden konkrete L\u00f6sungsans\u00e4tze vorstellen und uns nach der Pr\u00e4sentation gemeinsam zu unseren Erfahrungen austauschen.\r\n\r\nIn diesem Event werden wir uns dazu folgende Themen genauer ansehen:\r\n- Warum ist Flow wichtig und wie kommt man selbst und bringt andere in diesen Zustand?\r\n- Wie gehe ich mit \u0022Stress\u0022 um und steuere diesen?\r\n- Was brauchen meine Mitarbeitenden, um sich optimal ins Team einbringen zu k\u00f6nnen?\r\n- Welche Teamphasen gibt es, und was kann ich tun, um mein Team optimal zu unterst\u00fctzen?\r\n\r\nDer Termin findet online via Zoom statt. Anmeldung \u00fcber den Eventbrite-Link.\r\n\r\nSollte es vorab Fragen dazu geben, bitte eine kurze Email an info@viteamin-b.de senden."
            },
            "links": {
                "event": "https://www.eventbrite.de/e/wueww-wie-schafft-man-ein-yeah-team-tickets-429600776487"
            },
            "channel": { "id": 6, "name": "(New) Work/HR" }
        },
        {
            "id": 533,
            "start": "2022-10-26T13:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T16:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 16,
                "name": "Internet von Senioren f\u00fcr Senioren e.V.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e3951c96b5ba.jpeg",
                "links": { "host": "https://i4s.de/" }
            },
            "title": "Internet f\u00fcr Senior:innen",
            "location": {
                "name": "Internetcafe von Senioren f\u00fcr Senioren, Caritas Seniorenzentrum St. Thekla",
                "streetNo": "Ludwigkai 12",
                "zipcode": "97072",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.781178154801,
                "lng": 9.930385351181
            },
            "description": {
                "short": "Gerade \u00e4ltere Menschen haben h\u00e4ufig den Anschluss an den digitalen Raum verpasst oder haben grosse Schwierigkeiten da mitzuhalten. \r\nDer Verein \u0022Internet von Senioren f\u00fcr Senioren e.V. hat es sich zum Ziel gesetzt diesem Kreis zielgerichtet zu helfen",
                "long": "Senioren:innen sind eingeladen w\u00e4hrend unserer \u00d6ffnungszeiten bei uns vorbeizukommen um reinzuschnuppern und sich zu informieren.\r\nWir sind besonders f\u00fcr absolute Anf\u00e4nger interessant, weil sich unsere Digital-Lotsen pers\u00f6nlich um jeden Teilnehmer k\u00fcmmern und wir tats\u00e4chlich ganz von Anfang an starten (k\u00f6nnen).\r\n\r\nWir bieten 3 verschiedene Schulungsarten an:\r\n - Pers\u00f6nliche Einzelunterweisung f\u00fcr PC, Laptop, Tablet und Smartphone (ca. 1 Stunde)\r\n - Online-Tabletkurs mit Leihtablets (6 Wochen t\u00e4glich 1,5 Stunden)\r\n - Hybrid-Kurse (Online-Kurse und Pr\u00e4senztreffen gemischt)\r\n\r\nUnser Internetcaf\u00e9s befinden sich \r\n- im Caritas Seniorenzentrum St.Thekla, Ludwigkai 12, W\u00fcrzburg \r\n- in der B\u00fccherei im Bahnhof, Bahnhofstrasse 11, Veitsh\u00f6chheim \r\n- in der B\u00fccherei, Martin-Wilhelm-Str. 2, H\u00f6chberg\r\nDie jeweiligen \u00d6ffnungszeiten erfahren Sie auf den Veranstaltungsseiten der Main-Post."
            },
            "links": { "event": "https://i4s.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 546,
            "start": "2022-10-26T14:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T15:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 1029,
                "name": "Universit\u00e4tsklinikum W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Das Uniklinikum W\u00fcrzburg bietet als Klinikum der Maximalversorgung h\u00f6chstes Qualit\u00e4tsniveau in der Krankenversorgung, Forschung und Lehre. F\u00fcr diese innovativen Spitzenleistungen ist eine ausgezeichnete IT-Infrastruktur und eine stetige Digitalisierung der Prozesse erforderlich. Mit \u00fcber 7.100 Mitarbeitern z\u00e4hlt das UKW zu den gr\u00f6\u00dften Arbeitgebern der Region und hat allein im Servicezentrum Medizin-Informatik (SMI) \u00fcber 90 Mitarbeiter angestellt.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6151be11d1330.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.ukw.de/startseite",
                    "jobs": "https://www.ukw.de/karriere",
                    "facebook": "https://de-de.facebook.com/UniversitaetsklinikumWuerzburg",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/universit%C3%A4tsklinikumw%C3%BCrzburg",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/universit%C3%A4tsklinikum-w%C3%BCrzburg"
                }
            },
            "title": "UKW WebApp",
            "description": {
                "short": "Die UKW WebApp (Entwicklungsplattform f\u00fcr digitale Gesundheitsanwendungen) ist eine modulare crossplatform WebAssembly zur Bereitstellung medizinischer Standards f\u00fcr die Antibiotikatherapie der Antimicrobial Stewardship und weiteren Features.",
                "long": "Es wird eine webbasierte Anwendung vorgestellt, welche auf beliebigen, auch mobilen Endger\u00e4ten genutzt werden kann. Die Anwendung ist einfach bereitzustellen und auch offline funktional, da der gesamte Content und alle Funktionalit\u00e4ten, z.B. der Dokumentgenerator, innerhalb der Anwendung vorgehalten werden. Updates erfolgen, falls verf\u00fcgbar bei Onlineverbindung. Fachmodule k\u00f6nnen damit sehr einfach in Kollaboration bereitgestellt werden und unterliegen vor Ver\u00f6ffentlichung der Freigabe eines Fachverantwortlichen. Durch diese Vorgehensweise wird im Unterschied zu bestehenden L\u00f6sungen die Qualit\u00e4t der bereitgestellten Wissensbasen jederzeit sichergestellt, die Effektivit\u00e4t bei der Bereitstellung von Content deutlich erh\u00f6ht und ressourcenschonend m\u00f6glich.\r\n\r\nDie Veranstaltung findet online via ZOOM statt. \r\nThema: UKW WebApp: Entwicklungsplattform f\u00fcr digitale Gesundheitsanwendungen DiGa\r\n\r\nZoom-Meeting beitreten\r\nhttps://ukw-de.zoom.us/j/93624417740?pwd=QnlXMUNsU0lJVk1sMjAxTy9JSGIxdz09\r\n\r\nMeeting-ID: 936 2441 7740\r\nKenncode: 575590\r\nSchnelleinwahl mobil\r\n+496950502596,,93624417740#,,,,*575590# Deutschland\r\n+496971049922,,93624417740#,,,,*575590# Deutschland\r\n\r\nEinwahl nach aktuellem Standort\r\n        +49 695 050 2596 Deutschland\r\n        +49 69 7104 9922 Deutschland\r\n        +49 69 3807 9883 Deutschland\r\n        +49 69 3807 9884 Deutschland\r\n        +49 69 5050 0951 Deutschland\r\n        +49 69 5050 0952 Deutschland\r\nMeeting-ID: 936 2441 7740\r\nKenncode: 575590\r\nOrtseinwahl suchen: https://ukw-de.zoom.us/u/abQ11JMfzZ"
            },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 568,
            "start": "2022-10-26T14:00:00+02:00",
            "end": null,
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 1034,
                "name": "Agentur f\u00fcr Arbeit W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Die Agentur f\u00fcr Arbeit ist Dienstleister f\u00fcr den Arbeits- und Ausbildungsmarkt und bringt Menschen und Arbeit zusammen. Jugendliche und Erwachsene werden im Hinblick auf Ausbildung, Besch\u00e4ftigung und Qualifizierung beraten und begleitet. Arbeitgeber erhalten Unterst\u00fctzung bei der Stellenbesetzung  und in allen Fragen der Mitarbeiterqualifizierung.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6151d0b42ab64.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.arbeitsagentur.de/vor-ort/wuerzburg/startseite",
                    "jobs": "https://www.arbeitsagentur.de/ba-karriere"
                }
            },
            "title": "Berufsorientierung digital",
            "description": {
                "short": "Vorstellung der medialen und personalen Angebote zur digitalen Berufsorientierung",
                "long": "Die Digitalisierung nimmt auch in der beruflichen Orientierung immer mehr an Fahrt auf und gewinnt zunehmend an Bedeutung. Die digitalen Angebote f\u00fcr die Berufs- und Studienwahl wurden in den zur\u00fcckliegenden Jahren in der Bundesagentur f\u00fcr Arbeit sukzessive erweitert und bieten die M\u00f6glichkeit, zu einer klaren Einsch\u00e4tzung seiner Interessen und F\u00e4higkeiten zu gelangen. Dies ist der Grundstein f\u00fcr eine \u00fcberzeugende Berufswahlentscheidung. \r\nEine Anmeldung f\u00fcr die Veranstaltung ist unter Wuerzburg.Berufsberatung@arbeitsagentur.de erw\u00fcnscht. Den Einwahllink erhalten Sie anschlie\u00dfend per Mail. F\u00fcr die Veranstaltung wird das Konferenzsystem Skype for Business genutzt."
            },
            "links": { "event": "Wuerzburg.Berufsberatung@arbeitsagentur.de" },
            "channel": { "id": 6, "name": "(New) Work/HR" }
        },
        {
            "id": 606,
            "start": "2022-10-26T14:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T16:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 141,
                "name": "IHK W\u00fcrzburg-Schweinfurt",
                "infotext": "Die IHK W\u00fcrzburg-Schweinfurt ist die Industrie- und Handelskammer f\u00fcr die Region Mainfranken und betreut rund 72.000 Mitgliedsunternehmen.\r\nSie steht Ihren Mitgliedern mit einem breit gef\u00e4cherten Beratungsangebot und passgenauen Dienstleistungen zur Seite. Unter Anderem gibt sie Auskunft bei Recht- oder Steuerfragen, ber\u00e4t Unternehmensgr\u00fcnder oder unterst\u00fctzt Unternehmen beim Eintritt in ausl\u00e4ndische M\u00e4rkte.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5f3bcf458dccb.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://www.wuerzburg.ihk.de",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/ihk.wuerzburg.schweinfurt",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/ihkwuerzburgschweinfurt"
                }
            },
            "title": "Erfolgreich starten (Webinar)",
            "description": {
                "short": "Wer sich selbstst\u00e4ndig macht, muss mit vielen \u00c4nderungen im eigenen Leben rechnen. Er arbeitet mehr, hat weniger Freizeit, zumindest in der Anfangsphase auch weniger Geld f\u00fcr seine privaten Anspr\u00fcche, tr\u00e4gt mehr Verantwortung und mehr Risiko.",
                "long": "Der erfolgreiche Aufbau einer selbstst\u00e4ndigen Existenz h\u00e4ngt von vielen Faktoren ab. Eine gute Idee, unternehmerische Eigenschaften und eine durchdachte Konzeption stellen wesentliche Voraussetzungen f\u00fcr eine gesicherte Unternehmensgr\u00fcndung dar.\r\n\r\nMit unserem Kompakt-Webinar \u0022Erfolgreich starten\u0022 erkl\u00e4ren wir Ihnen grundlegende Zusammenh\u00e4nge und Notwendigkeiten, Fallstricke und Chancen bei der Gr\u00fcndung. Nebst dem Thema Businessplan gehen wir auf die Frage nach der \u0022richtigen\u0022 Rechtsform, die der Rechte und Pflichten eines Existenzgr\u00fcnders, Formalit\u00e4ten und die Chancen zur Finanzierung mit \u00f6ffentlichen Finanzierungshilfen ein.\r\n\r\nReferent: Ralf Hofmann, Referent f\u00fcr Existenzgr\u00fcndung und Unternehmensf\u00f6rderung"
            },
            "links": {
                "event": "https://www.wuerzburg.ihk.de/veranstaltungen/anmeldung/wie-mache-ich-mich-selbststaendig-229619/"
            },
            "channel": { "id": 5, "name": "Gr\u00fcnden/Start-up" }
        },
        {
            "id": 531,
            "start": "2022-10-26T14:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T16:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 150,
                "name": "Generationen-Zentrum Matthias Ehrenfried e. V.",
                "infotext": "Bildungsangebote f\u00fcr alle Generationen: Kurse, Seminare, Vortragsveranstaltungen, Fahrten, F\u00fchrungen, offene Angebote, generations\u00fcbergreifende Treffs. Einbeziehung und Qualifizierung von Ehrenamtlichen\r\n      \r\n    \u2022 Katholisches Bildungs- und Begegnungszentrum \r\n    \u2022 Erwachsenenbildung\r\n    \u2022 Seniorenbildungs- und Begegnungsst\u00e4tte \r\n    \u2022 MehrGenerationenHaus \r\n    \u2022 Familienbildungsst\u00e4tte \r\n    \u2022 \u0022wellcome\u0022 Standort \r\n    \u2022 Familienst\u00fctzpunkt Innenstadt \r\n    \u2022 Digitalisierung",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/631f2077be383.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://generationen-zentrum.com/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/Generationen-Zentrum-Matthias-Ehrenfried-eV-208269989191059/",
                    "instagram": "https://instagram.com/generationen_zentrum?igshid=c5vxyfb2w7vp"
                }
            },
            "title": "Videotelefonie - Videochat",
            "location": {
                "name": "Matthias-Ehrenfried-Haus",
                "streetNo": "Bahnhofstr. 4 - 6",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.798281642866,
                "lng": 9.935414493084
            },
            "description": {
                "short": "Ein Vortrag \u00fcber die Nutzung und Anwendung von Apps f\u00fcr Videotelefonie wie Skype, Facetime, Zoom und co. - F\u00fcr Anf\u00e4nger",
                "long": "Sich sehen oder treffen per Telefon oder \u00fcber einen Videochat im Internet. Heute wichtiger denn je. An diesem Nachmittag erfahren Sie, welche M\u00f6glichkeiten es gibt (z.B. Skype, Factime, Zoom, WhatsApp...) und wie Sie die moderne Videokommunikation anwenden k\u00f6nnen. Nach dem Vortrag stehen die Auszubildenden f\u00fcr Einzelfragen zur Verf\u00fcgung."
            },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 536,
            "start": "2022-10-26T15:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T15:45:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 1122,
                "name": "Sparkasse Mainfranken W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Die Sparkasse Mainfranken W\u00fcrzburg f\u00f6rdert nachhaltig die Entwicklung der Wirtschaft, der Gesellschaft und der Lebensqualit\u00e4t in der Region. Sie bietet moderne Finanzdienstleistungen und f\u00fcr jede Lebenssituation die passende Verm\u00f6gensplanung.",
                "links": {
                    "host": "https://www.sparkasse-mainfranken.de/de/home.html",
                    "jobs": "https://www.sparkasse-mainfranken.de/de/home/ihre-sparkasse/karriere.html",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/spkmfr",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/c/SparkasseMainfrankenWuerzburg",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/accounts/login/",
                    "xing": "https://www.xing.com/pages/sparkassemainfrankenwurzburg"
                }
            },
            "title": "Sparkasse - damals und heute.",
            "description": {
                "short": "200 Jahre Sparkasse Mainfranken W\u00fcrzburg \u2013 \r\nTradition im Herzen. Zukunft im Blick. \r\nIm Rahmen der W\u00fcrzburgWebWeek 2022 pr\u00e4sentieren wir Ihnen, wie das Banking von heute aussieht und werfen einen kurzen Blick zur\u00fcck in unsere 200-j\u00e4hrige Geschichte.",
                "long": "1822 gr\u00fcndete Joseph Behr die Sparkasse in W\u00fcrzburg, um B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger zu animieren, f\u00fcr ihr Alter vorzusorgen und einen Teil ihrer Einnahmen anzusparen.\r\n\r\nSeit damals gestaltet die Sparkasse die Entwicklung in der Region wesentlich mit und passt ihr umfangreiches Angebot den aktuellen Rahmenbedingungen und Bed\u00fcrfnissen an.\r\n\r\nWelche Services bietet Ihnen die Sparkasse Mainfranken online (z.B. als Immobilienbesitzer in der Region)?\r\n\r\nVon welchen Vorteilen profitieren Sie zus\u00e4tzlich als Kunde der Sparkasse Mainfranken W\u00fcrzburg?\r\n\r\nStellen Sie online Ihre Fragen zum neuen Banking (Start am 05.10.2022).\r\n\r\n\u2026und nat\u00fcrlich darf passend zu unserem Jubil\u00e4um ein Gewinnspiel nicht fehlen.\r\n\r\nWir freuen uns, wenn Sie an der Online-Veranstaltung teilnehmen und bei unserem Jubil\u00e4ums-Gewinnspiel mitmachen!\r\n\r\nIhre Sparkasse Mainfranken W\u00fcrzburg"
            },
            "links": { "event": "https://www.sparkasse-mainfranken.de/wuewebweek" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 554,
            "start": "2022-10-26T15:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T17:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 1134,
                "name": "XR Hub W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Der XR Hub W\u00fcrzburg ist am Lehrstuhl f\u00fcr Mensch-Computer-Systeme an der JMU W\u00fcrzburg eingegliedert. Wir besch\u00e4ftigen uns damit wie wissenschaftliches und technisches Know-How in anwendungsorientierte Produktentwicklungen zu transferieren, insbesondere um grundlagenwissenschaftliche Erkenntnisse direkt zug\u00e4nglich zu machen und damit vorhandenes und neu entstehendes Wissen in die Unternehmen zu transportieren. Die Schwerpunkte liegen bei Forschung, industrielle Vernetzung und Wissenskommunikation.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6156d1809a258.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://xr-hub.hci.uni-wuerzburg.de/",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/user/hciwuerzburg"
                }
            },
            "title": "Dive into XR",
            "location": {
                "name": "XR Hub W\u00fcrzburg",
                "streetNo": "Am Hubland",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.78154387106,
                "lng": 9.972892999649
            },
            "description": {
                "short": "Tauchen Sie ein in die Welt von eXtended Reality (XR). Wir stellen Potenziale und Anwendungsbeispiele vor, die zeigen sollen, wie XR in der Gesellschaft schon heute und auch in der Zukunft eingesetzt werden kann.",
                "long": "Die Veranstaltung beginnt mit einem kurzen Impulsvortrag, in dem wir Anwendungsfelder von XR vorstellen. Anschlie\u00dfend haben Sie die M\u00f6glichkeit, Technikdemonstrationen auszuprobieren und Fragen zu stellen. Unter anderem haben Sie in unserem neu eingerichteten Motion Capture Labor die M\u00f6glichkeit, verschiedene Tracking L\u00f6sung zu erleben und anhand eines digitalen Zwillings zu sehen, wie sogar die Landwirtschaft von XR profitieren kann.\r\n\r\nDer Lehrstuhl f\u00fcr Mensch-Computer-Interaktion bildet einen zentralen Wissensinkubator mit einer \u00fcber 25 Jahre andauernden Forschungserfahrung in den Bereichen XR und KI. Hier bieten die bestehende Infrastruktur sowie die enge Verbindung zu den Studieng\u00e4ngen Mensch-Computer Systeme (BSc), Human-Computer Interaction (MSc), eXtended Artificial Intelligence (MSc), Games Engineering (BSc), Informatik (BSc \u0026 MSc) und Medienkommunikation (BSc \u0026 MSc) eine optimale Grundlage f\u00fcr State-of-the-Art Forschung und die St\u00e4rkung von Kommunikation- des Wissenstransfer hinein in die Industrie.\r\n\r\nFalls Sie gerne teilnehmen m\u00f6chten, bitten wir Sie, sich kurz per Email an xrhub@uni-wuerzburg.de anzumelden, damit wir f\u00fcr die entsprechende Teilnehmendenzahl planen k\u00f6nnen."
            },
            "links": { "event": "xrhub@uni-wuerzburg.de" },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 613,
            "start": "2022-10-26T15:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T17:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4663,
                "name": "Stadtb\u00fccherei W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Die Stadtb\u00fccherei ist Lernort f\u00fcr alle B\u00fcrger:innen in Stadt und Landkreis W\u00fcrzburg. Wir bieten Zugang zu Wissen und Information. So auch zu Wissen rund um die digitale Gesellschaft und digitalisiertes Leben.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63330c455b0ba.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.stadtbuecherei-wuerzburg.de",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/stadtbuecherei.wuerzburg/",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/user/StaBueWuerzburg",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/stabue_wuerzburg"
                }
            },
            "title": "Humanoide Roboter",
            "location": {
                "name": "Stadtb\u00fccherei W\u00fcrzburg Falkenhaus",
                "streetNo": "Marktplatz 9",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.794967794732,
                "lng": 9.9301797151429
            },
            "description": {
                "short": "Humanoide Roboter - Workshop f\u00fcr alle Interessierten von 10 bis 100 Jahren.",
                "long": "Wir lernen Robin und Yanny vom \u201eInternetcafe von Senioren f\u00fcr Senioren\u201c in W\u00fcrzburg kennen. Die kleinen humanoiden Roboter k\u00f6nnen schon eine Menge. Aber vieles noch nicht. Gemeinsam \u00fcberlegen wir, was wir ihnen noch beibringen wollen und beginnen mit dem Programmieren.\r\n\r\nF\u00fcr alle, die sich mit Robotik, ihrem Nutzen und den Grenzen und der aktiven Arbeit mit Robotern mal auseinandersetzen wollen. Wird sicherlich eine nette Begegnung mit Robin und Yanny.\r\n\r\nDie Teilnahme ist kostenfrei. Wir bitten aber um Anmeldung unter 0931 373425 oder medienpaedagogik@stadt.wuerzburg.de"
            },
            "links": { "event": "medienpaedagogik@stadt.wuerzburg.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 673,
            "start": "2022-10-26T15:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T16:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 50,
                "name": "Mayflower GmbH",
                "infotext": "Mayflower ist der Projektdienstleister, der mit eingespielten Teams individuelle Software entwickelt. Mit unserer ausgewogenen Mischung aus Strategie, Wissen, Talenten, Umsetzungs- und Methodenkompetenz tragen wir so dazu bei, dass unsere Kunden aktiv auf die steigende Dynamik am Markt reagieren k\u00f6nnen. Mit Consulting und Training stellen wir zus\u00e4tzlich sicher, dass Sie Ihre Kompetenzen dabei optimal ausspielen.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e459fc29eb39.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://mayflower.de",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/mayflowergmbh",
                    "twitter": "https://twitter.com/mayflowergmbh",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/mayflowergmbh",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/mayflower-gmbh"
                }
            },
            "title": "Pattern Dojo, Pt. 3",
            "location": {
                "name": "Mayflower GmbH",
                "streetNo": "Landsteinerstr. 4",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.787610371012,
                "lng": 9.9677792463626
            },
            "description": {
                "short": "Design Pattern sind gut \u2013 aber was bedeuten sie f\u00fcr die Praxis? In unserem Pattern Dojo stellen wir euch die Gang of 4 vor und zeigen, welche Auswirkungen sie auf die Softwareentwicklung haben.",
                "long": "Pattern sind in der Software-Entwicklung und der Lehre weit verbreitet \u2013 sie helfen nicht nur dabei, ein gemeinsames Verst\u00e4ndnis \u00fcber ein Problem (oder eine L\u00f6sung) zu schaffen, sondern geben auch noch eine abstrakte L\u00f6sung vor, an der man sich orientieren kann. So weit, so gut. \r\n\r\nDoch was bedeutet das in der Realit\u00e4t? Wie lassen sich Konstrukte, die man in der Ausbildung oder im Studium lernt, in der Realit\u00e4t anwenden? Und sind sie wirklich sinnvoll?\r\n\r\nWir stellen euch die g\u00e4ngigsten Design Pattern vor, zeigen euch, wie sie in der echten Welt Anwendung finden und in welchem Kontext sie sinnvoll sind. Und weil es so viele gibt, werden wir euch jeden Tag zwei bis drei neue Pattern vorstellen. Welche das sind, verraten wir euch bei Snacks und Getr\u00e4nken ins unserem Office."
            },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 549,
            "start": "2022-10-26T16:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T17:00:00+02:00",
            "cancelled": true,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 956,
                "name": "INBESO Consulting GmbH",
                "infotext": "Sie sind auf der Suche nach einer neuen Unternehmenssoftware oder m\u00f6chten Ihr Unternehmen anderweitig digitalisieren? Die INBESO Consulting GmbH baut auf vielen Jahren Erfahrung im Umfeld betriebswirtschaftlicher Software, ber\u00e4t als Ausgr\u00fcndung der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg auf wissenschaftlicher Basis und ist dabei stets neutral! Wir sind Ihre Ansprechpartner rund um ERP-Auswahl und ERP-Einf\u00fchrung, Warenwirtschaft, Prozessoptimierung, Business Analytics und vielem mehr!",
                "links": {
                    "host": "https://www.inbeso-consulting.de/",
                    "facebook": "https://web.facebook.com/Inbeso-Consulting-GmbH-110523354515611",
                    "xing": "https://www.xing.com/pages/inbeso-consulting-gmbh",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/71683830/admin/"
                }
            },
            "title": "Welches ERP-System passt?",
            "description": {
                "short": "Sie sind auf der Suche nach digitalen Prozessen f\u00fcr Ihr Unternehmen? Wir zeigen, wie ERP-Software hilft, wie Sie das f\u00fcr sich passende System finden und welche F\u00f6rderm\u00f6glichkeiten Ihnen den Einstieg erleichtern k\u00f6nnen.",
                "long": "Sie sind auf der Suche nach einer neuen betriebswirtschaftlichen Software f\u00fcr Ihr Unternehmen? Sie haben noch keinen umfassenden \u00dcberblick und m\u00f6chten sich grundlegend informieren? Wir geben Ihnen Tipps und Tricks f\u00fcr ein erfolgreiches ERP-Projekt an die Hand - egal ob f\u00fcr KMU oder Konzern. Sie erfahren zudem, welche F\u00f6rderungen es gibt und erhalten einen Einblick in die Marktstudie mit 19 verschiedenen Systemen. Die Marktstudie haben wir gemeinsam mit der Julius Maximilians-Universit\u00e4t W\u00fcrzburg und der IHK W\u00fcrzburg-Schweinfurt durchgef\u00fchrt. W\u00e4hrend der Veranstaltung besteht die M\u00f6glichkeit, \u00fcber den Chat Fragen an den Referenten zu richten. Die Veranstaltung ist kostenfrei."
            },
            "links": { "event": "https://www.inbeso-consulting.de/wueww22-erp" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 550,
            "start": "2022-10-26T16:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T17:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4398,
                "name": "Stadt W\u00fcrzburg - FB Schule",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63245488c22ec.jpg"
            },
            "title": "Digitale Schule von morgen",
            "description": {
                "short": "\u201eIn der Schule haben wir zu wenig Laptops bzw. Tablets. Meistens funktioniert das Internet schlecht.\u201c\r\n\r\n\u201ePrivat bin ich digital unterwegs, aber in der Schule benutzen wir noch B\u00fccher und Hefte.\u201c",
                "long": "Kommen Ihnen derartige Aussagen bekannt vor? Sind Sie als Sch\u00fcler:in hiervon m\u00f6glicherweise selbst negativ betroffen?\r\n\r\nIm Rahmen dieses Workshops werden wir gemeinsam \u00fcberlegen, wie die digitale Schule von morgen aussehen kann. Zu Beginn gibt es einen Impulsvortrag von Dino-Silvano Schubart, der die Digitalisierung der W\u00fcrzburger Schulen, die in st\u00e4dtischer Sachaufwandstr\u00e4gerschaft stehen, verantwortet.\r\n\r\nDie Zielgruppe des Workshops sind alle interessierten Personen."
            },
            "links": { "event": "https://jitsi.wuerzburg.de/digitaleSchulevonmorgen" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 622,
            "start": "2022-10-26T16:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T17:00:00+02:00",
            "cancelled": true,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 95,
                "name": "Nimbits UG",
                "infotext": "Nimbits - eCommerce-Solutions: Erreichen Sie zusammen mit uns Ihre Ziele!\r\nWir k\u00fcmmern uns f\u00fcr Sie um die technische Entwicklung, Marketing und Betreuung Ihres Onlineshops oder Ihrer Website.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e5fb99febdf3.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://nimbits.de/",
                    "jobs": "https://nimbits.de/jobs/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/nimbits/",
                    "twitter": "https://twitter.com/NimbitsDE",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/nimbitsde/",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/nimbitsug",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/nimbits-ug/"
                }
            },
            "title": "Stabiler Umsatz in der Krise",
            "location": {
                "name": "Nimbits UG",
                "streetNo": "W\u00f6rthstr. 15",
                "zipcode": "97082",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.796321755904,
                "lng": 9.9164503811699
            },
            "description": {
                "short": "Die Summe vieler negativer Faktoren f\u00fchrt zu Umsatzeinbr\u00fcchen in vielen Branchen. Umso wichtiger ist es, die richtige Zielgruppe f\u00fcr deine Produkte \u0026 Dienstleistungen mit einem optimierten Onlineshop und gezielter Google Werbung zu erreichen!",
                "long": "Wir geben Ihnen bei diesem Vortrag einige Einblicke, wie man mit einem Onlineshop und gezielter Google Werbung neue Kundengruppen erreicht und somit einen weiteren Vertriebskanal bedient, um auch in Krisenzeiten breit aufgestellt zu sein.\r\n\r\nIn zwei thematisch getrennten Vortr\u00e4gen gehen wir auf die wichtigsten Punkte ein, die Sie bei der Erstellung \u0026 Erweiterung Ihres Onlineshops und Ihrer Google Ads beachten sollten, um den bestm\u00f6glichen Erfolg zu erzielen. Es ist wichtig, mehrere Vertriebskan\u00e4le zu haben, noch wichtiger ist es aber, diese f\u00fcr Ihre Zielgruppen zu optimieren.\r\n\r\nUnsere Veranstaltung richtet sich an alle, die bisher noch keinen eigenen Onlineshop haben, aber auch an Unternehmen, die bereits in der Welt des E-Commerce durchgestartet sind und diesen Bereich weiter ausbauen m\u00f6chten.\r\n\r\nHinweis: Es handelt sich um eine Hybrid-Veranstaltung. Die Veranstaltung findet sowohl online per Livestream \u0026 vor Ort statt. Bitte melden Sie sich \u00fcber unsere Event-Seite an (https://nimbits.de/wueww/). Die Pl\u00e4tze f\u00fcr die Vor-Ort Teilnahme sind nur begrenzt verf\u00fcgbar."
            },
            "links": { "event": "https://nimbits.de/wueww/" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 634,
            "start": "2022-10-26T16:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T18:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4602,
                "name": "Garmin W\u00fcrzburg GmbH",
                "infotext": "Garmin entwickelt seit \u00fcber 30 Jahren mobile Produkte f\u00fcr Piloten, Segler, Autofahrer, Golfspieler, L\u00e4ufer, Fahrradfahrer, Bergsteiger, Schwimmer und f\u00fcr viele aktive Menschen. Die Garmin W\u00fcrzburg GmbH arbeitet als europ\u00e4ischer Entwicklungsstandort im Konzern mit aktuell ca. 200 Kollegen mit Begeisterung an der Entwicklung zuk\u00fcnftiger Produkte in den Bereichen Automotive, Fitness \u0026 Outdoor, Marine und Corporate Health.",
                "links": { "host": "https://www.garmin.com/de-DE/" }
            },
            "title": "Garmin Sunset-Run am ZDI",
            "location": {
                "name": "Cube am ZDI",
                "streetNo": "Hublandplatz 1",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.789799806681,
                "lng": 9.9697422980717
            },
            "description": {
                "short": "Sei mit dabei beim Garmin Sunset-Run mit dem ZDI.",
                "long": "Auch dieses Jahr wollen wir im Rahmen der WueWebWeek einen Garmin-Run anbieten.\r\nTreffpunkt ist ca. 16:00 Uhr am Cube des ZDI, Start wird ca. 16:30 Uhr sein.\r\nWir planen mit zwei Gruppen zu laufen, einmal 5 Kilometer und eine mit ca. 10 Kilometern.\r\nNat\u00fcrlich k\u00f6nnt ihr wieder unsere Garmin-Laufuhren unter fachkundiger Anleitung testen.\r\n\r\nDu willst dabei sein? Dann bitten wir um kurze Anmeldung mit Angabe der gew\u00fcnschten Distanz bei: sandra.jost@garmin.com\r\n\r\nHave fun and run!"
            },
            "channel": { "id": 7, "name": "Surprise" }
        },
        {
            "id": 648,
            "start": "2022-10-26T16:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T18:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 16,
                "name": "Internet von Senioren f\u00fcr Senioren e.V.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e3951c96b5ba.jpeg",
                "links": { "host": "https://i4s.de/" }
            },
            "title": "Lern Dein Smartphone kennen",
            "location": {
                "name": "B\u00fccherei im Bahnhof",
                "streetNo": "Bahnhofstrasse 11",
                "zipcode": "97209",
                "city": "Veitsh\u00f6chheim",
                "lat": 49.831420736392,
                "lng": 9.8758578300203
            },
            "description": {
                "short": "Gerade \u00e4ltere Menschen haben h\u00e4ufig den Anschluss an den digitalen Raum verpasst oder haben gro\u00dfe Schwierigkeiten da mitzuhalten.\r\nDer Verein \u0022Internet von Senioren f\u00fcr Senioren e.V.\u0022 hat es sich zum Ziel gesetzt diesem Kreis zielgerichtet zu helfen.",
                "long": "Zu Beginn h\u00e4lt unser Digital-Lotse B. Keller einen Vortrag zum Thema\r\nLern\u0027 Dein Smartphone kennen - Aufbau, Apps, Datenwege\r\n\r\nEr erkl\u00e4rt die prinzipielle Funktionsweise wie Informationen auf Ihr Smartphone kommen und wie Sie selber diese versenden k\u00f6nnen, wie z.B. Bilder.\r\nAnschlie\u00dfend erfolgt eine pers\u00f6nliche Beratung durch die anwesenden Digital-Lotsen des Vereins Internet von Senioren f\u00fcr Senioren.\r\n\r\nUnsere Internetcaf\u00e9s befinden sich\r\n- im Caritas Seniorenzentrum St.Thekla, Ludwigkai 12, W\u00fcrzburg\r\n- in der B\u00fccherei im Bahnhof, Bahnhofstra\u00dfe 11, Veitsh\u00f6chheim\r\n- in der B\u00fccherei, Martin-Wilhelm-Str. 2, H\u00f6chberg\r\nDie jeweiligen \u00d6ffnungszeiten erfahren Sie auf den Veranstaltungsseiten der Main-Post."
            },
            "links": { "event": "https://i4s.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 544,
            "start": "2022-10-26T17:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T18:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 14,
                "name": "Career Centre der Julius-Maximilians-Universit\u00e4t W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Wir unterst\u00fctzen Studierende der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg bei der Vorbereitung auf den Berufseinstieg und beim Erwerb von berufsrelevanten Schl\u00fcsselkompetenzen.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e393d34e7a08.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://go.uniwue.de/cc",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/CareerUniWue/",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/career_uniwue/"
                }
            },
            "title": "Bewerben in der digitalen Welt",
            "description": {
                "short": "Zoom-Vortrag zum digitalen Bewerbungsprozess.",
                "long": "Inhalte: \r\n\r\n    Welche Besonderheiten hat der digitale Bewerbungsprozess?\r\n    Muss ich in einer Online-Bewerbungsmaske alle Felder ausf\u00fcllen?\r\n    Was bringt mir ein XING-/LinkedIn-Profil und wie kann ich es nutzen?\r\n    Worauf muss ich bei meinen Social-Media-Profilen achten, speziell in der Bewerbungsphase?\r\n    Wie kann ich Jobportale schlau nutzen?\r\n    Welche Rolle spielen Sichtbarkeit und Key-Word-Matching?\r\n    Welche Offline-Formate spielen weiterhin eine gro\u00dfe Rolle?\r\n\r\nIm Seminar werden diese und weitere Fragen beantwortet und anhand von Beispielen und \u00dcbungen beleuchtet.\r\nDamit Sie online und offline eine gute Figur machen!\r\n\r\nWer sich in WueStudy nicht anmelden kann, meldet sich bitte bei career@uni-wuerzburg.de."
            },
            "links": { "event": "http://go.uniwue.de/cc334" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 552,
            "start": "2022-10-26T17:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T18:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 1029,
                "name": "Universit\u00e4tsklinikum W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Das Uniklinikum W\u00fcrzburg bietet als Klinikum der Maximalversorgung h\u00f6chstes Qualit\u00e4tsniveau in der Krankenversorgung, Forschung und Lehre. F\u00fcr diese innovativen Spitzenleistungen ist eine ausgezeichnete IT-Infrastruktur und eine stetige Digitalisierung der Prozesse erforderlich. Mit \u00fcber 7.100 Mitarbeitern z\u00e4hlt das UKW zu den gr\u00f6\u00dften Arbeitgebern der Region und hat allein im Servicezentrum Medizin-Informatik (SMI) \u00fcber 90 Mitarbeiter angestellt.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6151be11d1330.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.ukw.de/startseite",
                    "jobs": "https://www.ukw.de/karriere",
                    "facebook": "https://de-de.facebook.com/UniversitaetsklinikumWuerzburg",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/universit%C3%A4tsklinikumw%C3%BCrzburg",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/universit%C3%A4tsklinikum-w%C3%BCrzburg"
                }
            },
            "title": "Teleintensivmedizin Bayern",
            "description": {
                "short": "Am UKW wurde ein Pilotprojekt gestartet, das dazu beitragen soll, die Teleintensivmedizin in Bayern aufzubauen und die M\u00f6glichkeiten einer telemedizinischen Visite zu evaluieren. Die Klinik f\u00fcr An\u00e4sthesiologie des UKW ist an diesem Projekt beteiligt.",
                "long": "Um in Bayern teleintensivmedizinische Strukturen aufzubauen, kosteng\u00fcnstig zu etablieren und niederschwellig im klinischen Alltag nutzen zu k\u00f6nnen, wurde in Kooperation mit ZOOM Deutschland ein Pilotprojekt am UKW gestartet: \r\nWeg vom Faxger\u00e4t und von kollegialen Telefonaten bei Zuweisungsanfragen hin zur virtuellen Visite. Es sollen nun alle technisch verf\u00fcgbaren M\u00f6glichkeiten einer teleintensivmedizinischen Anbindung ausgelotet und f\u00fcr eine Regelversorgung evaluiert werden. K\u00fcnftig soll am UKW rund um die Uhr eine telemedizinische Visite m\u00f6glich sein. W\u00e4hrend der Regelarbeitszeit steht ein Teleintensivteam bereit, au\u00dferhalb der Regelarbeitszeit gew\u00e4hrleistet ein Facharzt mit Weiterbildung per Rufbereitschaft die Betreuung. \r\nUm die Anbindung der peripheren Krankenh\u00e4user niederschwellig und einfach zu halten, wurde ein teleintensivmedizinisches Konzept f\u00fcr einen Visitenwagen entwickelt. Mit ihm wird getreu dem \u201ePlug and Play\u201c Prinzip \u2013 Anschlie\u00dfen und loslegen \u2013, die besten Voraussetzungen geschaffen, um eine m\u00f6glichst schnelle, einfache und datenschutztechnisch sichere Verbindung zwischen den Partnerkliniken und dem UKW zu realisieren.\r\n\r\nHerzlich eingeladen sind alle Interessierten an neuen informationstechnischen Methoden zur  Unterst\u00fctzung der Intensivmedizinischen Versorgung                                                                   https://www.ukw.de/anaesthesie/forschung/forschungsschwerpunkte/tele-intensivmedizin/\r\n\r\nF\u00fcr die Teilnahme w\u00e4hlen Sie sich gerne unter folgendem ZOOM-Link ein: \r\nhttps://ukw-de.zoom.us/j/95302420619?pwd=ZkVIcnhlRys0TUIzR1IyYy9mbjEwZz09"
            },
            "links": {
                "event": "https://www.ukw.de/anaesthesie/forschung/forschungsschwerpunkte/tele-intensivmedizin/"
            },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 555,
            "start": "2022-10-26T17:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T19:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4461,
                "name": "Hochschule f\u00fcr angewandte Wissenschaften W\u00fcrzburg-Schweinfurt, Startup Lab WERK:RAUM",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63246e8258693.jpg"
            },
            "title": "Startup Lab WERK:RAUM",
            "location": {
                "name": "Startup Lab WERK:RAUM, Hochschule f\u00fcr angewandte Wissenschaften W\u00fcrzburg-Schweinfurt",
                "streetNo": "Landwehrstr. 46",
                "zipcode": "97421",
                "city": "Schweinfurt",
                "lat": 50.042925701799,
                "lng": 10.217995941639
            },
            "description": {
                "short": "Startup Lab Tour @ WERK:RAUM \u0026 Lego Serious Play Session an der Hochschule f\u00fcr angewandte Wissenschaften W\u00fcrzburg-Schweinfurt",
                "long": "#meet #learn #create\r\n\r\nDas neue Startup Lab WERK:RAUM an der Hochschule f\u00fcr angewandte Wissenschaften W\u00fcrzburg-Schweinfurt stellt sich vor!\r\n\r\nWir laden euch recht herzlich zu einem Rundgang durch unser neues Startup Lab der Hochschule ein. Dabei geben wir euch tiefe Einblicke in unser Lab und f\u00fchren euch durch unsere vier Etagen. Beginnend mit der Meet \u0026 Retreat Area, den Ideation Hubs, unseren hochwertigen Laboren zum Prototyping und zu guter Letzt durch unsere Focus Hubs und dem einzigartigen Schaukelraum.\r\n\r\nAlles dreht sich rund um Kreativit\u00e4t, Innovationen und Prototypenbau.\r\nDeshalb hei\u00dft es im Anschluss: Selbst aktiv werden und eurer Kreativit\u00e4t freien Lauf lassen! Wie das? Durch eine Lego Serious Play Session.\r\nSo, stopp. Zu viel m\u00f6chten wir euch aber noch nicht verraten. Lasst euch \u00fcberraschen! :)\r\n\r\nWir freuen uns \u00fcber eure verbindliche Anmeldung unter: werkraum.idee@fhws.de\r\n\r\nFolgt uns auch auf Instagram und LinkedIn: #werkraum_fhws"
            },
            "links": { "event": "werkraum.idee@fhws.de" },
            "channel": { "id": 5, "name": "Gr\u00fcnden/Start-up" }
        },
        {
            "id": 571,
            "start": "2022-10-26T17:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T17:20:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 1039,
                "name": "Eyetouch Augenschule",
                "infotext": "Die Augenschule f\u00fcr gesundes Sehen wurde als Gesundheitsf\u00f6rderungsprogramm f\u00fcr die menschliche Sehf\u00e4higkeit von dem Diplomp\u00e4dagogen\r\nund Sehlehrer Wolfgang H\u00e4tscher-Rosenbauer entwickelt. Sie zeigt sowohl f\u00fcr Fehlsichtige als auch f\u00fcr Normalsichtige Wege auf:\r\n\r\n- Sehproblemen vorzubeugen,\r\n- die Sehkraft zu regenerieren und zu st\u00e4rken,\r\n- einseitige Belastungen der Sehf\u00e4higkeit z.B. bei Bildschirmarbeit auszugleichen und\r\n- den gesamten Sehorganismus zu vitalisieren.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6165a17b0e974.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.eyetouch-augenschule.de",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCZfwU1sY-0STGCP3e5h2evg",
                    "xing": "https://www.xing.com/profile/Petra_Goebel37",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/eyetouch-augenschule"
                }
            },
            "title": "Augenfitness am Bildschirm \ud83d\udc40",
            "description": {
                "short": "Augenfitness f\u00fcr Bildschirmarbeiter - Erlebnis-Vortrag \r\nGerade bei Bildschirmarbeit ist es hilfreich einen Ausgleich zur Entlastung der Augen zu schaffen. Das werden wir erforschen.",
                "long": "- Ein ONLINE-Event im Rahmen der f\u00fcnften Wuerzburg Web Week -\r\n\r\nPetra Goebel stellt die Eyetouch Augenschule vor. Anschlie\u00dfend steigen wir direkt in Yoga f\u00fcr die Augenfitness ein.\r\n\r\nDas ONLINE-Event wird \u00fcber die Plattform Zoom durchgef\u00fchrt. Voraussetzung zur Teilnahme ist eine Internetverbindung sowie ein Computer mit Kamera; ein Mikrofon wird empfohlen. \r\n\r\nAnmeldung erforderlich! \r\n\u00fcber www.xing.com/events/4251325\r\n\r\neyetouch-augenschule.de"
            },
            "links": { "event": "https://www.xing.com/events/4251325" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 584,
            "start": "2022-10-26T17:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T19:00:00+02:00",
            "cancelled": true,
            "highlight": true,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4538,
                "name": "Koenig \u0026 Bauer",
                "infotext": "Bedruckte Verpackungen, Banknoten, B\u00fccher,... In allem steckt Koenig \u0026 Bauer. Der Druckmaschinenhersteller ist seit \u00fcber 200 Jahren Impulsgeber und als weltweit agierendes Unternehmen mit dem breitesten Produktportfolio in vielen Bereichen Technologie- und Marktf\u00fchrer. 5.400 Mitarbeitende erwirtschafteten im Gesch\u00e4ftsjahr 2021 einen Jahresumsatz von \u00fcber 1,1 Milliarden Euro. Hier gibt es die M\u00f6glichkeit, in verschiedensten Berufsgruppen einen nachhaltigen Eindruck zu hinterlassen.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/632c60374f361.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.koenig-bauer.com",
                    "jobs": "https://jobs.koenig-bauer.com",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/koenigandbauer/",
                    "youtube": "https://youtube.com/user/KoenigundBauerAG",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/koenigandbauer/?hl=de",
                    "linkedIn": "https://linkedin.com/company/koenig-bauer"
                }
            },
            "title": "Mit DRUCK zur Digitalisierung",
            "location": {
                "name": "Koenig \u0026 Bauer",
                "streetNo": "Friedrich-Koenig-Str. 4",
                "zipcode": "97080",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.806756656332,
                "lng": 9.8806411027908
            },
            "description": {
                "short": "Wie gestaltet sich die digitale Transformation konkret in einer vermeintlich traditionellen Branche wie der Druckindustrie? Welche Auswirkungen bringt die Digitalisierung nicht nur auf dem Papier, sondern auch im Arbeitsalltag mit sich?",
                "long": "Koenig \u0026 Bauer setzt seit \u00fcber 200 Jahren Standards in der Druckbranche. Innovative Technologien und passgenaue Verfahren zeichnen uns als weltweit agierenden Druckmaschinenhersteller aus, der mit dem breitesten Produktportfolio nahezu alle Print-Anwendungen abdeckt, in vielen M\u00e4rkten f\u00fchrend ist und als gro\u00dfer, attraktiver Arbeitgeber in der Region bekannt ist.\r\n\r\nWie wichtig Digitalisierung f\u00fcr das Unternehmen und die gesamte Branche ist, zeigt sich unter anderem an unserer \u201eExceeding Print\u201c-Strategie: Es ist an der Zeit, \u00fcber das reine Drucken hinaus zu denken und zu gehen. Um das zu erreichen, ist Digitalisierung \u2013 neben Nachhaltigkeit und Modularit\u00e4t \u2013 eine der drei S\u00e4ulen, welche mit der Unternehmensstrategie fokussiert werden.\r\n\r\nWas bedeutet Digitalisierung f\u00fcr die Gesch\u00e4ftsmodelle? Wie digital ist Koenig \u0026 Bauer? Wie beeinflusst die Digitalisierung den aktuellen und zuk\u00fcnftigen Arbeitsalltag? Diese und weitere Aspekte werden von Expert:innen aus dem Unternehmen pr\u00e4sentiert. Im Anschluss sind Sie herzlich zur Diskussion eingeladen und haben die M\u00f6glichkeit, im Customer Technology Center einen kurzen Einblick in den Digitaldruck bei Koenig \u0026 Bauer zu erhalten.\r\n\r\nBitte beachten Sie, dass die Teilnehmer:innenzahl begrenzt ist und Ihre Anmeldung \u00fcber den unten stehenden Link erforderlich ist."
            },
            "links": { "event": "https://sohub.io/aclu" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 617,
            "start": "2022-10-26T17:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T19:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4585,
                "name": "Prof. Dr. Isabel John THWS/FHWS",
                "infotext": "Isabel John ist Professorin f\u00fcr Software Engineering an der THWS/FHWS und lehrt und forscht in den Bereichen Agile Softwareentwicklung, Software Architekturen und Gamification.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6336f453dd614.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://fiw.fhws.de/fakultaet/personen/dozentinnen-und-dozenten/person/prof-dr-isabel-john/",
                    "linkedIn": "https://www.google.com/url?sa=t\u0026rct=j\u0026q=\u0026esrc=s\u0026source=web\u0026cd=\u0026cad=rja\u0026uact=8\u0026ved=2ahUKEwjd0d7o0bX6AhUVH-wKHWPzDyYQFnoECAgQAQ\u0026url=https%3A%2F%2Fde.linkedin.com%2Fin%2Fisabel-john-8b70b911\u0026usg=AOvVaw0lLaVyHAlc3OUYB__YPkGe"
                }
            },
            "title": "Agilit\u00e4t spielerisch lernen",
            "location": {
                "name": "FHWS",
                "streetNo": "Sanderheinrichsleitenweg 20",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.777631041686,
                "lng": 9.9634945392609
            },
            "description": {
                "short": "Wolltest du  schon immer wissen, was es mit \u0022Agile\u0022 auf sich hat? Oder mit \u0022Scrum\u0022?Du kennst Projektmanagement und wolltest Dinge vielleicht mal anders an gehen? Hier lernen wir spielerisch mit Lego an einem Teamprojekt, wie man agil arbeitet.",
                "long": "Bitte f\u00fcr die Veranstaltung anmelden unter https://terminplaner.dfn.de/75UFI8O9ZKXkxFR2 \r\n\r\nDiese Veranstaltung besteht aus zwei Teilen:\r\nEin kurzer Theorieteil f\u00fchrt in die wichtigsten Begriffe des Agilen Projektmanagement ein. Dann wird selbst Hand angelegt: In kleinen Teams wird mit agilen Prinzipien mit Lego eine Stadt gebaut. Dabei wird iterativ vorgegangen und Prinzipien des agilen Projektmanagements und von Scrum angewendet. In einer kurzen Retrospektive wird dann am Schluss auf das Teamprojekt zur\u00fcckgeschaut.\r\nDie Veranstaltung ist f\u00fcr alle geeignet, die noch keine oder kaum praktische Erfahrung mit Agilen Projekten haben und Agilit\u00e4t mal selbst erleben m\u00f6chten. Der Hintergrund/die Branche ist dabei egal... unser Material sind heute Lego, damit kann jede Person was bauen.\r\nMindestteilnehmerzahl: 6, maximal: 25"
            },
            "links": { "event": "https://terminplaner.dfn.de/75UFI8O9ZKXkxFR2" },
            "channel": { "id": 6, "name": "(New) Work/HR" }
        },
        {
            "id": 656,
            "start": "2022-10-26T17:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T18:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4708,
                "name": "Vogel Communications Group GmbH \u0026 Co",
                "infotext": "Die Vogel Communications Group (VCG) ist mit 700 Mitarbeiter:innen und rund 100 Mio. Umsatz ein f\u00fchrender Anbieter von Fachkommunikation und Fachinformation. Die VCG bietet f\u00fcr professionelle und erfolgreiche Unternehmenskommunikation 250+ Services, 100+ digitale Plattformen und Communities sowie 300+ Business-Events pro Jahr.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/633694a10e7dc.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.vogel.de/",
                    "jobs": "https://recruitingapp-5619.de.umantis.com/Jobs/1?lang=ger",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/vogelcommunicationsgroup/",
                    "twitter": "https://twitter.com/VCG_GSchunk",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/vogelcommunicationsgroup/",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/vogel-communications-group"
                }
            },
            "title": "Einfach mal aufs Gas dr\u00fccken",
            "location": {
                "name": "VCC Vogel Convention Center (Raum: Siebold)",
                "streetNo": "Max-Planck-Str. 7/9",
                "zipcode": "97082",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.796380687807,
                "lng": 9.9007979035378
            },
            "description": {
                "short": "Zwei Wochen Zeit investieren und die Webseiten dadurch einfach mal um mehr als 150% beschleunigen \u2013 klingt zu gut, um wahr zu sein? Genau das haben wir gemacht!",
                "long": "In seinem Vortrag mit anschlie\u00dfendem lockerem Zusammensein erl\u00e4utert Nicholas Gray, Teamlead des Entwicklerteams von Vogel Communications Group GmbH \u0026 Co., die Vorgehensweise. Dazu gibt er einen \u00dcberblick \u00fcber die Webperformance-Metriken, Profilertools und Techniken, die sein Team genutzt hat, um \u201eBremskl\u00f6tze\u201c auf den Vogel-Webseiten aufzusp\u00fcren und zu beheben. Was haben wir aus diesem Projekt gelernt, was hat gut funktioniert, was nicht? Das verraten wir Euch gerne pers\u00f6nlich!\r\n\r\nWenn du vor Ort zum Vortrag kommst, gibt es im Anschluss noch ein lockeres Zusammensein mit Getr\u00e4nken. Hast du vielleicht selbst ein Problem mit deinen Webseiten, findest den Knackpunkt nicht, sie zu beschleunigen, m\u00f6chtest einen kurzen Austausch mit Experten f\u00fchren? Dann bring dein Problem einfach mit und besprich es im Anschluss an den Vortrag mit uns!\r\n\r\nSolltest du keine Zeit haben live dabei zu sein, dann schau bei unserem Video-Stream vorbei.\r\n(Der anschlie\u00dfende Austausch findet allerdings nur vor Ort statt.)\r\n\r\nZugang zum Videostream: https://vogel.zoom.us/webinar/register/WN_xl8rBXfQRcyWcWt9rxj10Q"
            },
            "links": { "event": "wuewebweek@vogel.de" },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 530,
            "start": "2022-10-26T17:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T18:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 956,
                "name": "INBESO Consulting GmbH",
                "infotext": "Sie sind auf der Suche nach einer neuen Unternehmenssoftware oder m\u00f6chten Ihr Unternehmen anderweitig digitalisieren? Die INBESO Consulting GmbH baut auf vielen Jahren Erfahrung im Umfeld betriebswirtschaftlicher Software, ber\u00e4t als Ausgr\u00fcndung der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg auf wissenschaftlicher Basis und ist dabei stets neutral! Wir sind Ihre Ansprechpartner rund um ERP-Auswahl und ERP-Einf\u00fchrung, Warenwirtschaft, Prozessoptimierung, Business Analytics und vielem mehr!",
                "links": {
                    "host": "https://www.inbeso-consulting.de/",
                    "facebook": "https://web.facebook.com/Inbeso-Consulting-GmbH-110523354515611",
                    "xing": "https://www.xing.com/pages/inbeso-consulting-gmbh",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/71683830/admin/"
                }
            },
            "title": "Cyberbedrohungen - Phishing",
            "description": {
                "short": "Das gezielte Aussp\u00e4hen von Nutzerdaten durch E-Mails oder manipulierte Webseiten (Phishing) ist heute das gr\u00f6\u00dfte IT-Sicherheitsrisiko f\u00fcr Unternehmen. Wir zeigen Ihnen, was Sie dagegen tun k\u00f6nnen und wie Sie sich und Ihr Unternehmen sch\u00fctzen.",
                "long": "Viele gro\u00dfe Unternehmen (zuletzt auch die IHK) wurden bereits Opfer eines Cyberangriffs und in den meisten F\u00e4llen haben die T\u00e4ter \u00fcber vorher abgegriffene Login-Daten Zugang zu den Unternehmensnetzwerken erhalten. Insbesondere Phishing spielt dabei eine gro\u00dfe Rolle und wird durch moderne Technologie zudem immer individueller und besser. Wir zeigen Ihnen in unserem Online-Termin verschiedene Wege, wie Sie dieses Sicherheitsrisiko minimieren und Ihre Mitarbeiter optimal auf die Risiken der digitalen Welt vorbereiten k\u00f6nnen."
            },
            "links": { "event": "https://www.inbeso-consulting.de/wueww22-phishing" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 551,
            "start": "2022-10-26T18:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T19:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4322,
                "name": "smart and public GmbH",
                "infotext": "Digitaler wird das Leben sowieso. Aber auch smarter? Durch smart and public nimmt die \u00f6ffentliche Hand erstmals eine Vorreiterrolle in der Entwicklung digitaler L\u00f6sungen ein. Kein \u201eHauptsache online!\u201c mehr, sondern \u201eWir zeigen, wie!\u201c Mit unserer Muttergesellschaft, der W\u00fcrzburger Versorgungs- und Verkehrs-GmbH (WVV) im R\u00fccken sind wir bestens vernetzt, in unserem Tun aber frei \u2013 und bereit f\u00fcr ein smartes Leben in einer Smart City bzw. Smart Region.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63286f450b2ce.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://smartandpublic.de/",
                    "jobs": "https://smartandpublic.softgarden.io/de/vacancies",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/smart-and-public/"
                }
            },
            "title": "Kann Scrum mit Holakratie? \ud83c\udf4e",
            "location": {
                "name": "Ideenlabor des ZDI Mainfranken",
                "streetNo": "Rottendorfer Str. 71",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.790324628091,
                "lng": 9.968605756776
            },
            "description": {
                "short": "Wie viel New Work passt in eine Firma? Und wie weit kann ein Apfel vom Stamm fallen? Ein Statusbericht direkt aus dem Entwicklungsteam eines holakratisch gef\u00fchrten Unternehmens \u2013 smart and public, der Tochter- und Innovationsgesellschaft der WVV.",
                "long": "Marcus Simon stand und steht vor vielerlei Herausforderungen, seitdem er sich im M\u00e4rz 2022 smart and public als Head of Tech anschloss. Ganz zentral: ein Technologieteam aufbauen. Das bedeutet bei der neuen Tochter- und Innovationsgesellschaft der W\u00fcrzburger Versorgungs- und Verkehrs-GmbH (WVV) nicht nur Entwickler-Recruiting \u2013 an sich bekanntlich schon kein Leichtes. Sondern auch die Integration von Holacracy und Scrum in die Team-Orga.\r\n\r\nOb das agile Projektmanagement-Framework und der New-Work-Ansatz zum Abbau von Hierarchien ineinandergreifen k\u00f6nnen? Bereits nach wenigen Monaten kann der ehemalige Software Engeneering Manager bei ERT (Estenfeld) und Diplominformatiker (Uni Passau) eine Antwort darauf in Form eines Statusberichts geben.\r\n\r\nIm Laufe seiner bisherigen Laufbahn hat Marcus sowohl Erfahrungen im Management von klassischen als auch von agilen Teams gesammelt. F\u00fcr seine neue Stelle definierte der geb\u00fcrtige Bad Kissinger nun sowohl \u201eagil\u201c als auch \u201ef\u00fchren\u201c f\u00fcr sich und seine Kolleg:innen im Kontext der Holakratie neu. In diesem Vortrag gew\u00e4hrt er Einblicke in die Organisations- und Meetingkultur des jungen Unternehmens und erkl\u00e4rt, wie diese auf dem Weg zum instrumentellen Grundger\u00fcst eines smarten Lebens in Stadt und Region helfen werden.\r\n\r\n#smartcity #smartregion #smartpresentation"
            },
            "links": { "event": "https://lets-meet.org/reg/47299c4c6551fbb09c" },
            "channel": { "id": 6, "name": "(New) Work/HR" }
        },
        {
            "id": 620,
            "start": "2022-10-26T18:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T20:00:00+02:00",
            "cancelled": true,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 22,
                "name": "ISO-Gruppe",
                "infotext": "Der Standort W\u00fcrzburg der ISO-Gruppe ist Digitalisierungspartner f\u00fcr den Mittelstand in der Region Mainfranken. Wir bieten die passenden L\u00f6sungen f\u00fcr die gro\u00dfen Herausforderungen \u2013 IT-Personal, IT-Infrastrukturen und digitale L\u00f6sungen. Mit unseren Produkten und Prozessen vereinen wir die Vorteile eines gro\u00dfen Dienstleisters mit der Individualit\u00e4t und Flexibilit\u00e4t eines kleinen IT-Partners.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e43cd7a6920d.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://www.iso-gruppe.com/de/iso-mainfranken",
                    "jobs": "https://www.iso-gruppe.com/de/iso-mainfranken/jobs",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/isomainfranken/",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/iso_mainfranken/?hl=de",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/iso-mainfranken/"
                }
            },
            "title": "Drum pr\u00fcfe wer sich ewig bindet",
            "location": {
                "name": "ISO-Gruppe",
                "streetNo": "Schweinfurter Str. 9",
                "zipcode": "97080",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.799247706368,
                "lng": 9.9471920728683
            },
            "description": {
                "short": "DEVELOPER MEETUP \r\n\r\nDrum pr\u00fcfe, wer sich ewig bindet, ob sich nicht was Besseres findet \u2013 Technologieauswahl in Entwicklungsprojekten.",
                "long": "Ob frei oder gekauft \u2013 beim Start neuer Softwareprojekte stellen wir uns zu Beginn immer die Frage, auf welche Technologien (Standards, Programmiersprachen, Frameworks, Libraries, Datenbanken \u2026) man setzen sollte. Dies gilt insbesondere f\u00fcr Projekte mit einem langen Zeithorizont. Dabei spielen nicht nur technische Aspekte, sondern h\u00e4ufig auch Erfahrungen im Team oder schlicht \u201eVorlieben\u201c eine Rolle. Die falsche Wahl kann sich aber mittelfristig im besten Fall als teuer, in extremen F\u00e4llen sogar gesch\u00e4ftsgef\u00e4hrdend auswirken.\r\n\r\nDas erwartet Euch:\r\n- Impuls \r\nAus unserer eigenen Praxis m\u00f6chten wir Euch einige \u00dcberraschungen pr\u00e4sentieren, die man trotz reiflicher Vor\u00fcberlegung immer wieder erleben darf und welche Konsequenzen sich daraus ergeben. \r\n- Diskussion\r\nIm Anschluss daran freuen wir uns auf einen angeregten Austausch mit Euch. Was sind Eure eigenen Erfahrungen? Welche Faktoren bezieht Ihr in die Auswahl mit ein? Welche Risiken kann man interpolieren und welche nehmt Ihr vielleicht sogar bewusst in Kauf? Denn drum pr\u00fcfe, wer sich ewig bindet, ob sich nicht noch was Besseres findet.\r\n\r\nDas Meetup findet in unseren R\u00e4umen in der Schweinfurter Stra\u00dfe 9, 97080 W\u00fcrzburg statt.\r\n \r\n\u2192 Bitte meldet Euch \u00fcber das Formular unten an, damit wir ausreichend Pizza, Softdrinks und Bier besorgen k\u00f6nnen!"
            },
            "links": {
                "event": "https://www.iso-gruppe.com/de/iso-mainfranken/events/detail/39/drum-pruefe-wer-sich-ewig-bindet-auswahl-von-frameworks"
            },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 636,
            "start": "2022-10-26T18:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T19:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4311,
                "name": "tech11 GmbH",
                "infotext": "Wir sind tech11! Unser Ziel ist es, der Versicherungswirtschaft neue M\u00f6glichkeiten mit der tech11 Insurance Platform zu er\u00f6ffnen.\r\n\r\nUnsere Vision:\r\nBecome the Leading Core Insurance Platform across Europe\r\n\r\nDie tech11 Insurance Platform wird entwickelt mit Leidenschaft, Know-How und Best-in-Class-Technologien vom besten Team der Welt!",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63189a2e1f41d.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://tech11.com/de/",
                    "jobs": "https://tech11.com/de/jobs/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/companyTech11",
                    "twitter": "https://twitter.com/companytech11",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/_tech11_/",
                    "xing": "https://www.xing.com/pages/tech11gmbh",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/company-tech11/"
                }
            },
            "title": "Web Development",
            "location": {
                "name": "tech11 GmbH",
                "streetNo": "Beethovenstr. 1a",
                "zipcode": "97080",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.797548317682,
                "lng": 9.9448102712631
            },
            "description": {
                "short": "In dieser Session wollen wir euch zwei spannende Themen aus der Entwicklung bei tech11 vorstellen und mit euch diskutieren: Amazon Selling Partner API und Web Standards.",
                "long": "1) Web Standards (no Framworks) - Session auf Deutsch.\r\nAm Mittwochvormittag pr\u00e4sentiert Empolis auf der WueWW das Thema \u201eJS-Frameworks: kann das weg?\u201c. Im Business Context von tech11 gibt es hier bereits eine Antwort: \u201eja\u201c \ud83d\ude0a\r\nWir setzten bei der Entwicklung unseres User Interfaces auf Web Standards \u2026 und freuen uns mit euch die Vor- und Nachteile in dieser Session zu diskutieren. \r\n\r\n2) Amazon Selling Partner API \u2013 experiences\u2026  - Session auf Englisch\r\nStanding on the shoulder of a giant - Scaling your business with Amazon Selling Partner API.\r\n-\tAMZ Selling Partner API / AMZ Marketplace API: What is it?\r\n-\tWhat does it provide?\r\n-\tHow does it help to scale business?\r\n-\tOn the way to integrate: Seller Central - Developer profile - Process (E2E business process) - API interesting points.\r\n-\tAdvs and limitations\r\n\r\nDie Anmeldung erfolgt bitte unter dem untenstehenden LinkedIn Event. F\u00fcr euer leibliches Wohl ist gesorgt. Damit wir richtig kalkulieren k\u00f6nnen, freuen wir uns \u00fcber m\u00f6glichst viele verbindliche Zusagen auf LinkedIn."
            },
            "links": {
                "event": "https://www.linkedin.com/events/wuerzburgwebweek2022-webdevelop6981226976892092416/comments/"
            },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 592,
            "start": "2022-10-26T18:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T19:30:00+02:00",
            "cancelled": true,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 1226,
                "name": "Mission.Myself GmbH",
                "infotext": "Mit Expertenwissen die berufliche Zukunft erfolgreich gestalten - Mission.Myself macht junge Menschen und Unternehmen gemeinsam erfolgreich. Durch das junge Familienunternehmen finden Jugendliche heraus, was wirklich beruflich zu ihnen passt, entdecken ihre St\u00e4rken und treffen ideal passende Entscheidungen f\u00fcr die Zukunft. Unternehmen gewinnen junge Fachkr\u00e4fte, binden und entwickeln sie. Mit dem Wissen aus der Wirtschaftselite und Insidern der Generation Z, v\u00f6llig ortsunabh\u00e4ngig.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/616695f626ac2.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://mission-myself.com/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/Mission.Myself2019",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UC158JEhuyqQ7a9uQ3IOrOxQ",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/mission-myself-gmbh/"
                }
            },
            "title": "Gen Z \u2013 verstehen \u0026 entwickeln",
            "description": {
                "short": "Die Generation Z \u0022lebt\u0022 zu einem gro\u00dfen Prozentsatz virtuell in Sozialen Netzwerken.  Sie hat eigene Werte und Vorstellungen entwickelt. \r\nKonventionelle und Online-Einblicke in und \u00fcber die junge Generation. Insiderwissen direkt aus erster Hand.",
                "long": "Die junge Generation ist f\u00fcr viele Menschen mit Fragezeichen verbunden, h\u00e4ufig sind die Denk- und Verhaltensweisen f\u00fcr Eltern nicht ganz nachvollziehbar oder sorgen f\u00fcr Konflikte in privatem Umfeld. Was geht im Kopf der jungen Menschen vor? Wieso haben viele keinen Plan, wenig Orientierung? An welchen Stellen und wie k\u00f6nnen Eltern unterst\u00fctzen? \r\n\u00dcber diese Fragen und Themen (mit praktischen L\u00f6sungsans\u00e4tzen) sprechen Sophie Hepper und Dr.-Ing. Ronald Hepper, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Mission.Myself GmbH. Ihr Wissen kommt direkt aus erster Hand, da sie jeden Tag mit jungen Menschen und Unternehmen an diesen oder \u00e4hnlichen Themen und Aufgabenstellungen arbeiten."
            },
            "links": {
                "event": "https://teams.microsoft.com/registration/jso5L0PXkUSskU6QVqxOsg,L52xLQCA40STtFL5QzWuOA,LfX_zqQ39kijLVTZt0b2FA,3E2T6Avrg0iDW81D3Az-gQ,l-Q7bMnZpEa2dZa4c6wnVQ,VAzBF1FAdUm22YwpTo5TPA?mode=read\u0026tenantId=2f39ca8e-d743-4491-ac91-4e9056ac4eb2"
            },
            "channel": { "id": 6, "name": "(New) Work/HR" }
        },
        {
            "id": 652,
            "start": "2022-10-26T18:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T20:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 121,
                "name": "Vizthink Franken",
                "infotext": "Vizthink ist eine deutschlandweite Non-Profit-Bewegung, die das visuelle Denken voran bringen m\u00f6chte. Vizthink Franken ist der Ableger f\u00fcr den fr\u00e4nkischen Raum (vor allem N\u00fcrnberg und W\u00fcrzburg).",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6336b4391d09b.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://vizthink.eu/team-franken",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/groups/284225551990664"
                }
            },
            "title": "Digital: Wunsch \u0026 Wirklichkeit",
            "location": {
                "name": "Gr\u00fcnderlabor \u0022Cube\u0022 des ZDI Mainfranken",
                "streetNo": "Hublandplatz 1",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.789843241356,
                "lng": 9.9697172641754
            },
            "description": {
                "short": "Die digitale Welt ist sch\u00f6n. Keine Warteschlangen, keine Beh\u00f6rdeng\u00e4nge. So der Wunsch.\r\nIn Wirklichkeit haben aber viele Probleme mit digitalen Angeboten. In unserer Session schauen wir visuell die Irrwege an und versuchen Alternativen zu entwickeln.",
                "long": "Die neue digitale Welt ist sch\u00f6n, so sagt man.\r\nKeine Warteschlangen, keine Beh\u00f6rdeng\u00e4nge, keine unfreundlichen Zeitgenossen.\r\nAlles kann man in Windeseile im eigenen Wohnzimmer erledigen, ohne auch nur einen Schritt vor die T\u00fcr machen zu m\u00fcssen.\r\n\r\nSo sieht die angepriesene Wunschvorstellung aus.\r\nIn Wirklichkeit begegnet man Systemabbr\u00fcchen, umst\u00e4ndlichen Abfragen und Abl\u00e4ufen, die an einen Irrgarten erinnern.\r\nIn unserer Session schauen wir uns diverse Irrwege genauer an, und werden vielleicht bessere Alternativen entwickeln.\r\n\r\nDas Ganze gehen wir \u2013 wie f\u00fcr Vizthinker \u00fcblich \u2013 visuell mit User Journeys an. Und wir freuen uns \u00fcber jede Art von Teilnehmer: Gestresste (oder auch entspannte) User, UX-Designer, Anwendungsentwickler und einfach Menschen, die das Thema interessiert. Packt am besten ein bisschen Papier und ein paar Stifte ein. Denn bei uns k\u00f6nnt Ihr Euch nicht einfach reinsetzen und Euch berieseln lassen: Wir regen Euch zum Mitmachen an.\r\n\r\nDa der Platz im Cube begrenzt ist, bitten wir Euch \u00fcber www.meetup.com anzumelden.\r\n\r\nWir freuen uns auf einen spannenden und aktiven Abend mit Euch.\r\n\r\nMartina, Herbert und Peps\r\n(Das Vizthink-Franken-Team)"
            },
            "links": { "event": "https://www.meetup.com/de-DE/vizthink-meetup-franken-wurzburg/events/288814955" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 666,
            "start": "2022-10-26T19:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-26T19:15:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4659,
                "name": "Main-Post",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6335b47d9a940.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://mainpost.de",
                    "jobs": "https://www.mediengruppe-mainpost.de/berufkarriere/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/mainpost",
                    "twitter": "https://twitter.com/mainpost",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/c/mainpost",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/mainpost.de/",
                    "xing": "https://www.xing.com/pages/mediengruppemain-post",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/mainpost"
                }
            },
            "title": "future journalism @mainpost",
            "description": {
                "short": "True-Crime- Podcast, Familien-Newsletter, Livestream in Klassenzimmer: Die Main-Post ist da, wo ihre Leserinnen und Leser auch sind. In kurzen Insta-Lives zeigen wir euch, wie die Main-Post in die Zukunft geht.",
                "long": "Wie entstehen moderne Inhalte in einem Medienhaus? Das zeigen wir euch an f\u00fcnf Abenden in f\u00fcnf Instagram Livestreams: Wir stellen euch die K\u00f6pfe hinter den neuen Formaten der Main-Post vor. Wie entstehen Inhalt, welche Rolle spielen dabei Nutzerinnen und Nutzer und wie wird man \u00fcberhaupt Journalist oder Journalistin?"
            },
            "links": { "event": "https://www.instagram.com/mainpost.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 519,
            "start": "2022-10-27T09:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T12:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 52,
                "name": "snapADDY GmbH",
                "infotext": "Automatische Kontaktdatenerfassung ohne manuelle Tipparbeit \u2013 Der Traum eines jeden Sales-Mitarbeiters wird durch snapADDY in die Realit\u00e4t umgesetzt. Das Tech-Unternehmen mit \u00fcber 70 Mitarbeitern entwickelt smarte Applikationen f\u00fcr digitale Kontakterfassung, Besuchsberichte und automatisierte CRM-Pflege. Die zeitsparenden Softwarel\u00f6sungen sind bereits bei \u00fcber 2.000 Unternehmen wie Siemens, Covestro und voestalpine im Einsatz.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e4823b34767c.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://www.snapaddy.com/",
                    "jobs": "https://www.snapaddy.com/de/unternehmen/jobs.html",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/snapaddy/",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/snapaddygmbh",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/26183323"
                }
            },
            "title": "WWW: WebWeekWei\u00dfwurstfr\u00fchst\u00fcck",
            "location": {
                "name": "snapADDY GmbH",
                "streetNo": "Haugerkirchgasse 7",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.797571798977,
                "lng": 9.935767650577
            },
            "description": {
                "short": "Traditionell l\u00e4dt snapADDY zum WebWeekWei\u00dfwurstfr\u00fchst\u00fcck ein. Neben leckerem Wei\u00dfbier und Brezeln erwartet dich der spannende Vortrag:",
                "long": "Wie funktioniert eigentlich Software-as-a-Service (SaaS)? \r\n\r\nAls B2B-Softwareanbieter im CRM-Bereich (Customer-Relationship-Management) folgt snapADDY dem SaaS-Gesch\u00e4ftsmodell. Wie genau dieses in der Praxis funktioniert und was es f\u00fcr die Produktentwicklung bedeutet, erf\u00e4hrst du auf unserem Web Week-Event von unserem CTO Sebastian Metzger.\r\n \r\nWir freuen uns auf alle, die sich f\u00fcr Softwareentwicklung oder digitale Gesch\u00e4ftsmodelle interessieren. Aufgrund der maximalen Kapazit\u00e4t von 40 Personen bitten wir um eine verbindliche Anmeldung unter EVENTBRITE bis Montag, den 24. Oktober 2022."
            },
            "links": {
                "event": "https://www.eventbrite.de/e/www-webweekweiwurstfruhstuck-bei-snapaddy-tickets-412694830347"
            },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 701,
            "start": "2022-10-27T09:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T16:10:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4691,
                "name": "BARC GmbH",
                "infotext": "BARC ist ein Forschungs- und Beratungsinstitut f\u00fcr Unternehmenssoftware mit Fokus auf BI/Analytics, Datenmanagement, ECM, CRM und ERP.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63359dc2ce28e.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://barc.de",
                    "jobs": "https://barc.de/karriere-barc",
                    "xing": "https://www.xing.com/pages/barc-businessapplicationresearchcenter",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/811216/admin/"
                }
            },
            "title": "Data festival",
            "description": {
                "short": "DATA festival is a two-day online event around the topics of Data, Analytics \u0026 AI, hosted by market analyst BARC and Alexander Thamm GmbH.",
                "long": "The DATA festival is about celebrating everyone who is putting #data, #analytics \u0026 #AI to useful #purpose. We want to bring #DATA, #AI \u0026 #advancedanalytics constantly forward! Our focus is on #usecases and #DATAjourneys that bring value to your business! We\u2019re presenting tons of exciting presentations and speakers from different industries! #Join us on October 26th - 27th 2022!\r\nHere is the program https://data-festival.com/program-oct-26th-27th-2022/\r\n\r\nBeim DATA festival feiern wir alle, die #Analytics \u0026 #AI erfolgreich einsetzen. Wir wollen #DATA, #AI \u0026 #advancedanalytics stetig voranbringen! Unser Fokus liegt auf #usecases und #DATAjourneys, die einen Mehrwert f\u00fcr Unternehmen bringen! Wir pr\u00e4sentieren viele spannende Vortr\u00e4ge und Sprecher aus verschiedenen Branchen. Nehmt am 26. und 27. Oktober 2022 online teil und verpasst nichts!\r\nHier gehts zum Programm https://data-festival.com/program-oct-26th-27th-2022/"
            },
            "links": { "event": "https://data-festival.com/tickets-october-2022" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 561,
            "start": "2022-10-27T10:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T10:45:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 1072,
                "name": "Alexandra Andersen",
                "infotext": "Alexandra Andersen ist Spezialistin f\u00fcr das Thema Achtsamkeit und bringt dieses mit viel Leidenschaft und Engagement ins Bildungswesen. Sie hat als Gymnasiallehrerin das Fach \u0022Lernen mit Achtsamkeit\u0022 entwickelt und gibt das Konzept auch als Fortbildung an Lehrer*innen weiter. Sie ist Autorin des Buches \u0022Achtsamkeit im Unterricht\u0022. Als MBSR-Lehrerin, Trainerin f\u00fcr Gewaltfreie Kommunikation und Lu Jong Yoga-Lehrerin bietet sie Seminare und Kurse auch au\u00dferhalb der Schule an.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6152e917b2a82.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.alexandra-andersen.de",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/alexandra.andersen.750546/",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/alexandra_andersen_/",
                    "xing": "https://www.xing.com/profile/Alexandra_Andersen3/cv",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/alexandra-andersen-474315219/"
                }
            },
            "title": "Achtsamkeit - Digitalisierung",
            "description": {
                "short": "Workshop zur Achtsamkeit als analoge Antwort auf digitale Zeiten",
                "long": "In diesem interaktiven Workshop mache ich dich auf einige Fakten der digitalen Welt aufmerksam und zeige dir, inwiefern eine achtsame Grundhaltung hilfreich ist, um den digitalen Konsum bewusst und gesund zu halten. Ich gehe darauf ein, was Achtsamkeit bedeutet und inwiefern sie eine gute Partnerin der Digitalisierung ist. \r\nDie Bildschirmzeit steigt, gewohnte Strukturen verschwimmen und m\u00fcssen neu festgelegt werden. Daher brauchen wir alle ein hohes Ma\u00df an Bewusstheit und R\u00fccksichtnahme auf uns selbst. Wie es gelingt, im Virtuellen achtsam, resilient und entspannt zu bleiben, ist der Schwerpunkt dieses Workshops.\r\nDurch kurze \u00dcbungen erf\u00e4hrst du, wie du Achtsamkeit in deinem Alltag integrieren kannst, um das Stresslevel auf einem gesunden Niveau zu halten. Du bekommst Ideen, was du tun kannst, um bewusst mit langen Bildschirmzeiten umzugehen, und erh\u00e4ltst Anregungen f\u00fcr sofort umsetzbare M\u00f6glichkeiten, um gut f\u00fcr deinen K\u00f6rper und Geist zu sorgen. \r\nDie Veranstaltung findet \u00fcber ZOOM statt. Den Link erh\u00e4ltst du rechtzeitig vor Beginn, wenn du dich formlos per E-Mail an info@alexandra-andersen.de anmeldest. Betreff: Workshop Achtsamkeit und Digitalisierung"
            },
            "links": { "event": "info@alexandra-andersen.de" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 649,
            "start": "2022-10-27T10:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T12:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 16,
                "name": "Internet von Senioren f\u00fcr Senioren e.V.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e3951c96b5ba.jpeg",
                "links": { "host": "https://i4s.de/" }
            },
            "title": "Lern Dein Smartphone kennen",
            "location": {
                "name": "Bibliothek H\u00f6chberg",
                "streetNo": "Martin-Wilhelm-Str. 2",
                "zipcode": "97204",
                "city": "H\u00f6chberg",
                "lat": 49.780378857428,
                "lng": 9.875081777559
            },
            "description": {
                "short": "Gerade \u00e4ltere Menschen haben h\u00e4ufig den Anschluss an den digitalen Raum verpasst oder haben gro\u00dfe Schwierigkeiten mitzuhalten.\r\nDer Verein \u0022Internet von Senioren f\u00fcr Senioren e.V.\u0022 hat es sich zum Ziel gesetzt, diesem Kreis zielgerichtet zu helfen.",
                "long": "Zu Beginn h\u00e4lt unser Digital-Lotse B. Keller einen Vortrag zum Thema\r\nLern\u0027 Dein Smartphone kennen - Aufbau, Apps, Datenwege\r\n\r\nEr erkl\u00e4rt die prinzipielle Funktionsweise wie Informationen auf Ihr Smartphone kommen und wie Sie selber diese versenden k\u00f6nnen, wie z. B. Bilder.\r\nAnschlie\u00dfend erfolgt eine pers\u00f6nliche Beratung durch die anwesenden Digital-Lotsen des Vereins Internet von Senioren f\u00fcr Senioren.\r\n\r\nUnsere Internetcaf\u00e9s befinden sich\r\n- im Caritas Seniorenzentrum St.Thekla, Ludwigkai 12, W\u00fcrzburg\r\n- in der B\u00fccherei im Bahnhof, Bahnhofstra\u00dfe 11, Veitsh\u00f6chheim\r\n- in der B\u00fccherei, Martin-Wilhelm-Str. 2, H\u00f6chberg\r\nDie jeweiligen \u00d6ffnungszeiten erfahren Sie auf den Veranstaltungsseiten der Main-Post."
            },
            "links": { "event": "https://i4s.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 678,
            "start": "2022-10-27T10:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T10:45:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 43,
                "name": "iWelt GmbH + Co. KG",
                "infotext": "Als modernes Dienstleistungsunternehmen bietet die iWelt GmbH + Co. KG ma\u00dfgeschneiderte und zukunftsweisende B2B-L\u00f6sungen in den Bereichen Internet- und Informationstechnologie. Seit der Gr\u00fcndung im Jahr 2000 betreut die iWelt zahlreiche Gesch\u00e4ftskunden mit professionellen Services - Von Domains \u00fcber Hosting, Serverl\u00f6sungen, Netzwerke und Rechenzentren stellt die iWelt die gesamte IT-Infrastruktur. Die Zugeh\u00f6rigkeit zur Krick Unternehmensfamilie garantiert dabei den Kunden Best\u00e4ndigkeit.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e42db915757b.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://www.iwelt.de",
                    "jobs": "https://www.iwelt.de/jobs-karriere/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/iWelt",
                    "twitter": "https://twitter.com/iWelt/",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/user/iWeltAG",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/iwelt.de/",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/iwelt",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/iwelt"
                }
            },
            "title": "IT-Security Trends",
            "description": {
                "short": "Lassen Sie sich von uns in die Welt der aktuellen IT-Security Trends entf\u00fchren. Gemeinsam mit Ihnen und Experten entmystifizieren wir Begriffe wie ZTNA und SASE.",
                "long": "Vor dem Hintergrund von immer gr\u00f6\u00dfer werdenden Cyberangriffen, gewinnen Trends wie \u0022Zero Trust\u0022 und \u0022Secure Access Service Edge\u0022 zunehmend an Bedeutung. Aufgrund von Hackerangriffen (z.B. Malware, Spam- und Phishing-Mails, usw.) brauchen wir in Firmen ein radikales Umdenken in Richtung einer flexiblen und sicheren IT-Infrastruktur.\r\n\r\nDiskutieren Sie mit uns, wie allem voran KMUs das mit Bravour meistern k\u00f6nnen.\r\n\r\nDer Informationsteil wird ca. 30 Minuten dauern, danach k\u00f6nnen Sie gerne 15 Minuten Fragen stellen \u2013 oder auch l\u00e4nger ;-) \r\n\r\nWir freuen uns auf Ihre Teilnahme und Ihre Fragen.\r\nIhre iWelt"
            },
            "links": { "event": "https://attendee.gotowebinar.com/register/9191278818072992014" },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 681,
            "start": "2022-10-27T10:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T10:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 32,
                "name": "krick.com GmbH + Co. KG",
                "infotext": "Krick ist ein national und international t\u00e4tiges Informations- und Kommunikationsunternehmen mit Sitz in Eibelstadt bei Wu\u0308rzburg und weiteren Niederlassungen in Stuttgart, Suhl, Mu\u0308nchen und Hamburg. Die Krick Unternehmensfamilie (krick.com) umfasst die Unternehmen Robert Krick Verlag GmbH + Co. KG, Krick Industrie- und Handelswerbung GmbH + Co. KG, KIM Krick Interactive Media GmbH + Co. KG sowie die iWelt GmbH + Co. KG.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/633d6eed7ffbe.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.krick.com",
                    "jobs": "https://www.krick.com/jobs-karriere/karriere-bei-krick/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/krickverlag",
                    "twitter": "https://twitter.com/krick_com",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/user/KrickVerlag",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/krick_com/",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/krick.com",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/krickcom"
                }
            },
            "title": "10 Instagram Tipps",
            "description": {
                "short": "Haben Sie schon ein Instagram-Account und kennen Sie sich mit den Grundlagen aus? Dann haben wir 10 wertvolle Tipps aus der Praxis f\u00fcr Sie, mit denen Sie Ihren Auftritt attraktiv und ansprechend f\u00fcr Ihre Kundenzielgruppe gestalten k\u00f6nnen.",
                "long": "Referentin: Marta Dylka, Teamleiterin Social Media bei krick.com\r\n\r\nIn diesem Webinar gibt Ihnen unsere Expertin Tipps, die sie in der Bearbeitung vieler Instagram Accounts erworben hat. Diese helfen Ihnen, sich bei der Accountpflege auf die wesentlichen Punkte zu fokussieren, die Ihr Unternehmen nach vorne bringen. Zus\u00e4tzlich zu den Expertentipps zeigen wir Ihnen Best Practice Beispiele und beantworten gerne Ihre Fragen."
            },
            "links": { "event": "https://attendee.gotowebinar.com/register/2268162072338690059" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 527,
            "start": "2022-10-27T10:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T12:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4267,
                "name": "CAIRO \u2013 Center for Artificial Intelligence and Robotics",
                "infotext": "Das Kompetenzzentrum CAIRO (Center for Artificial Intelligence and Robotics) hat zum Ziel aktuelle Themen der k\u00fcnstlichen Intelligenz aufzugreifen, f\u00fcr die Gesellschaft zu untersuchen und einen effektiven Wissenstransfer in die industrielle Praxis zu erm\u00f6glichen. Dabei liegt der Fokus auch auf einem ganzheitlicheren Verst\u00e4ndnis der KI und nicht auf isolierten Einzelszenarien, wie Sie heutzutage \u00fcblich sind.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63233ce7711ea.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.fhws.de/forschung/institute/idee/center/cairo/",
                    "jobs": "https://www.fhws.de/forschung/institute/idee/center/cairo/karriere/"
                }
            },
            "title": "Human-centered AI",
            "location": {
                "name": "Center for Artificial Intelligence and Robotics (CAIRO)",
                "streetNo": "Franz-Horn-Str. 2",
                "zipcode": "97082",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.796089749899,
                "lng": 9.8988121747698
            },
            "description": {
                "short": "Human-centered AI for Healthcare, Chemical Rapid Sensing, and Climate Impact. Speaker: Dr. Michal Muszynski, Applied AI Research Fellow, IBM Research Europe.",
                "long": "CAIRO INVITED SPEAKERS SERIES\r\nThe talk \u0022Human-centered AI for Healthcare, Chemical Rapid Sensing, and Climate Impact\u0022 is one of seven exciting Keynotes from research and industry in the field of Artificial Intelligence and Robotics\r\n \r\nWhat it is all about:\r\nDuring the winter semester 2022/23, the CAIRO INVITED SPEAKERS SERIES will take place for the first time.\r\nEvery second Thursday, starting from 13 October onwards, invited international experts will talk about their research and their experiences in applying artificial intelligence and robotics in their business.\r\nThe lecture series is a public event (registration required), all interested persons from research and industry are warmly welcome to join.\r\n \r\nOrganisers:\r\nThe event is organised by the Center for Artificial Intelligence and Robotics (CAIRO) in cooperation with the Faculty of Computer Science and Business Information Systems at the University of Applied Sciences W\u00fcrzburg-Schweinfurt (FHWS).\r\nThe series is offered as a module within the Master\u0027s degree programme Artificial Intelligence newly started by the faculty in 2022.\r\n \r\nSign up for the event:\r\nhttps:/cairo.fhws.de/events/"
            },
            "links": { "event": "https://www.fhws.de/forschung/institute/idee/center/cairo/events/" },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 538,
            "start": "2022-10-27T11:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T11:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 32,
                "name": "krick.com GmbH + Co. KG",
                "infotext": "Krick ist ein national und international t\u00e4tiges Informations- und Kommunikationsunternehmen mit Sitz in Eibelstadt bei Wu\u0308rzburg und weiteren Niederlassungen in Stuttgart, Suhl, Mu\u0308nchen und Hamburg. Die Krick Unternehmensfamilie (krick.com) umfasst die Unternehmen Robert Krick Verlag GmbH + Co. KG, Krick Industrie- und Handelswerbung GmbH + Co. KG, KIM Krick Interactive Media GmbH + Co. KG sowie die iWelt GmbH + Co. KG.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/633d6eed7ffbe.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.krick.com",
                    "jobs": "https://www.krick.com/jobs-karriere/karriere-bei-krick/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/krickverlag",
                    "twitter": "https://twitter.com/krick_com",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/user/KrickVerlag",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/krick_com/",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/krick.com",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/krickcom"
                }
            },
            "title": "Smarte Ads Kampagnen",
            "description": {
                "short": "Google setzt bei seinen Ads zunehmend auf Automatisierung und nimmt Kampagnenmanagern immer mehr Steuerungsm\u00f6glichkeiten. Was sind die St\u00e4rken und Schw\u00e4chen von Automatisierung und selbstlernenden Algorithmen? Wo kommt sie an ihre Grenzen?",
                "long": "Referent: Christian H\u00f6rner, Leiter Performancemarketing bei krick.com\r\n\r\nViele Werbetreibende wissen, wie Google-Textanzeigen funktionieren und kennen die Bedeutung von sogenannten Keywords f\u00fcr das Ausspielen der gew\u00e4hlten Werbeformate auf den Ergebnisseiten. Das Keyword hat jedoch \u00fcber die Jahre an Bedeutung verloren und immer mehr zus\u00e4tzliche Faktoren beeinflussen die Anzeigenauslieferung.\r\n\r\nBei smarten Kampagnen \u00fcbernimmt eine k\u00fcnstliche Intelligenz die Aussteuerung der Kampagne. Dabei werden Keywords automatisch anhand Ihrer vorgegebenen Keyword-Themen erstellt. Der Algorithmus von Google steuert anhand der hinterlegten Ziele wo, wann, wie und wem die Anzeigen ausgespielt werden. \r\n\r\nWas ist besser f\u00fcr Sie als Werbetreibende? Mensch oder Maschine? Worauf kommt es an? Unser Experte nimmt sie mit in die geheime Welt erfolgreicher SEA-Kampagnen."
            },
            "links": { "event": "https://register.gotowebinar.com/register/6084013877821181967" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 631,
            "start": "2022-10-27T11:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T12:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4692,
                "name": "Gemeinwohl\u00f6konomie Bayern e.V. - Regionalgruppe W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Die Gemeinwohl-\u00d6konomie, kurz GW\u00d6, beschreibt ein alternatives Wirtschaftsmodell, das die F\u00f6rderung der Werte, die ein gutes Leben f\u00fcr Alle ausmachen, als \u00fcbergeordnetes Ziel allen Wirtschaftens vorsieht.\u200b Die GW\u00d6 ist ein Ver\u00e4nderungshebel auf wirtschaftlicher, politischer und gesellschaftlicher Ebene \u2013 ganz im Sinne der bayerischen Verfassung:\r\n\r\nDie gesamte wirtschaftliche T\u00e4tigkeit dient dem Gemeinwohl.\r\nArtikel 151 der Verfassung des Freistaates Bayern",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/633590a02e14f.jpg",
                "links": { "host": "https://bayern.ecogood.org/wuerzburg/" }
            },
            "title": "Wie nachhaltig kann IT?",
            "description": {
                "short": "Kamera im Meeting aus und der Hoster hat \u00d6kostrom. Diese Infos bitte an die Marketing-Abteilung geben, damit das unter \u0022Nachhaltigkeit\u0022 auf die Webseite kommt. Und dann haben wir unsere Hausaufgaben erf\u00fcllt?",
                "long": "Nachhaltigkeit geht weit \u00fcber das Thema \u0022gr\u00fcne IT\u0022 hinaus. Und selbst hier wird manches gr\u00fcner gewaschen, als den Engagierten lieb sein kann. \u200b\r\n\u200b\r\nWir gehen im Vortrag darauf ein, wo die Schwachstellen der IT-Branche sind und zeigen alternative Ans\u00e4tze auf, die ein Unternehmen nachhaltiger gestalten k\u00f6nnen - mit direktem, positiven Einfluss auf die Mitarbeiterzufriedenheit und die Kundengewinnung. Mit Ma\u00dfnahmen die Wirkung zeigen, den Weg zur CSR-Berichterstattung ebnen und weit mehr bieten als nur Stichpunkte auf der Webseite zu sein."
            },
            "links": { "event": "https://fairmeeting.net/GW\u00d6-LC-W\u00fcrzburg" },
            "channel": { "id": 4, "name": "Nachhaltigkeit" }
        },
        {
            "id": 623,
            "start": "2022-10-27T12:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T13:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4678,
                "name": "fusic GmbH \u0026 Co. KG",
                "infotext": "fusic - makes IT work\r\nWir bringen seit 17 Jahren f\u00fcr Unternehmen und \u00f6ffentliche Einrichtungen in Mainfranken IT zum Laufen",
                "links": {
                    "host": "https://www.fusic.de",
                    "jobs": "https://www.fusic.de/stellenangebote",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/11858645/"
                }
            },
            "title": "Mittagspause: IT-Sicherheit",
            "description": {
                "short": "\u0022Ihre Daten wurden verschl\u00fcsselt, Zahlen Sie 10.000\u20ac L\u00f6segeld\u0022 - Was hilft gegen Verschl\u00fcsselungstrojaner? \r\nOder: Die vier Reiter gegen die Apokalypse",
                "long": "\u0022Es geht nicht mehr darum, wer verschl\u00fcsselt wird, sondern wann.\u0022\r\n...sagen viele Experten und best\u00e4tigen unsere Erfahrungen.\r\nCyberkriminelle versuchen breit gestreut Daten zu verschl\u00fcsseln und entscheiden dann, wie viel L\u00f6segeld sie fordern.\r\n\r\nWas sind die Basics zum Schutz vor Datenverlust, die jede(r) haben sollte - egal ob Unternehmen oder Privatperson?\r\n\r\nWie nennen Sie \u0022die vier Reiter gegen die Apokalypse\u0022 und stellen sie euch vor, mit konkreten Beispielen und Empfehlungen.\r\n\r\n****** Wir haben die Veranstaltung aus aktuellem Anlass auf ONLINE-ONLY umgestellt ********"
            },
            "links": {
                "event": "https://teams.microsoft.com/l/meetup-join/19%3ameeting_MWI3MDhkYWYtMGMyOC00MTc3LWI4YjEtNWE3Njk1NWRmMTdl%40thread.v2/0?context=%7b%22Tid%22%3a%22e50085c9-5692-40d9-b2ef-59a69a0fafc4%22%2c%22Oid%22%3a%226e1dfeab-3e60-4047-9e32-61ab1a66ae68%22%7d"
            },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 539,
            "start": "2022-10-27T13:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T15:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 1029,
                "name": "Universit\u00e4tsklinikum W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Das Uniklinikum W\u00fcrzburg bietet als Klinikum der Maximalversorgung h\u00f6chstes Qualit\u00e4tsniveau in der Krankenversorgung, Forschung und Lehre. F\u00fcr diese innovativen Spitzenleistungen ist eine ausgezeichnete IT-Infrastruktur und eine stetige Digitalisierung der Prozesse erforderlich. Mit \u00fcber 7.100 Mitarbeitern z\u00e4hlt das UKW zu den gr\u00f6\u00dften Arbeitgebern der Region und hat allein im Servicezentrum Medizin-Informatik (SMI) \u00fcber 90 Mitarbeiter angestellt.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6151be11d1330.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.ukw.de/startseite",
                    "jobs": "https://www.ukw.de/karriere",
                    "facebook": "https://de-de.facebook.com/UniversitaetsklinikumWuerzburg",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/universit%C3%A4tsklinikumw%C3%BCrzburg",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/universit%C3%A4tsklinikum-w%C3%BCrzburg"
                }
            },
            "title": "Virtual Reality Medizinstudium",
            "location": {
                "name": "Simulations-OP in der Lehrklinik des Universit\u00e4tsklinikums W\u00fcrzburg, Haus D5",
                "streetNo": "Joseph-Schneider-Str. 2",
                "zipcode": "97080",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.800822387515,
                "lng": 9.9538636207035
            },
            "description": {
                "short": "Das Virtual Reality-basierte Simulationstraining STEP-VR wurde an der Uniklinik W\u00fcrzburg entwickelt. Es erm\u00f6glicht das Erlernen von Notf\u00e4llen in der Medizin.",
                "long": "Virtual-Reality-Technik (VR) erm\u00f6glicht realit\u00e4tsnahes Lernen im gesch\u00fctzten Rahmen. Am Universit\u00e4tsklinikum W\u00fcrzburg wurde die immersive Lernplattform STEP-VR (Simulation-based Training of medical Emergencies for Physicians using Virtual Reality) entwickelt. Studierende werden in internistischen Notf\u00e4llen mittels VR-basierter Simulation trainiert. Sie erwerben dabei auf hochanschauliche und realit\u00e4tsnahe Art notfallmedizinische Kompetenzen und erlernen das Management von Patientinnen und Patienten. Kerninhalt sind virtuelle Erkrankungen (z.B. Herzinfarkt, Schock), die sich in der nachgebildeten Notaufnahme abspielen.\r\n\r\nDie Veranstaltung richtet sich an alle, die den Einsatz und die M\u00f6glichkeiten dieser immersiven digitalen Lehrmethode live erleben wollen. \r\nDie Teilnehmerzahl ist auf insgesamt 10 Personen begrenzt. Zur Veranstaltung muss ein negativer Antigenschnelltest (\u003C24 Std.) vorgelegt werden. Voranmeldung per E-Mail \u00fcber Frau Kerstin Gerber (Gerber_K1@ukw.de)."
            },
            "links": {
                "event": "https://www.med.uni-wuerzburg.de/medizinlehre/ausbildungsforschung/arbeitsgruppe-virtual-reality-simulation-im-medizinstudium/"
            },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 588,
            "start": "2022-10-27T13:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T14:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 1226,
                "name": "Mission.Myself GmbH",
                "infotext": "Mit Expertenwissen die berufliche Zukunft erfolgreich gestalten - Mission.Myself macht junge Menschen und Unternehmen gemeinsam erfolgreich. Durch das junge Familienunternehmen finden Jugendliche heraus, was wirklich beruflich zu ihnen passt, entdecken ihre St\u00e4rken und treffen ideal passende Entscheidungen f\u00fcr die Zukunft. Unternehmen gewinnen junge Fachkr\u00e4fte, binden und entwickeln sie. Mit dem Wissen aus der Wirtschaftselite und Insidern der Generation Z, v\u00f6llig ortsunabh\u00e4ngig.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/616695f626ac2.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://mission-myself.com/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/Mission.Myself2019",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UC158JEhuyqQ7a9uQ3IOrOxQ",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/mission-myself-gmbh/"
                }
            },
            "title": "TikTok \u0026 Co. f\u00fcr Unternehmen",
            "description": {
                "short": "Wo und wie k\u00f6nnen Unternehmen die junge Generation f\u00fcr Ausbildung und Jobs in Social Networks erreichen?",
                "long": "Junge Menschen als Praktikanten, Auszubildene oder Mitarbeiter zu gewinnen ist f\u00fcr viele Firmen schwierig, vor allem in der Welt von TikTok, Instagram und Co. Was ist die aktuelle Situation, welche Trends existieren? Auf welcher Plattform sind die passenden Bewerber unterwegs? Wie machen Unternehmen auf sich aufmerksam und wie kann man die Generation Z gezielt ansprechen?\r\n\u00dcber diese Fragen und Themen (mit praktischen L\u00f6sungsans\u00e4tzen) sprechen Sophie Hepper und Dr.-Ing. Ronald Hepper, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Mission.Myself GmbH. \r\n\r\nIhr Wissen kommt direkt aus erster Hand, da sie jeden Tag mit jungen Menschen und Unternehmen an diesen oder \u00e4hnlichen Themen und Aufgabenstellungen arbeiten."
            },
            "links": {
                "event": "https://teams.microsoft.com/registration/jso5L0PXkUSskU6QVqxOsg,L52xLQCA40STtFL5QzWuOA,LfX_zqQ39kijLVTZt0b2FA,VmVC4s6vtE6L6KHbP7n5Dg,Txj1RY-ATkG8i3iDzbRB4Q,VZJQ45I0KEKjh7Ojj7qaoA?mode=read\u0026tenantId=2f39ca8e-d743-4491-ac91-4e9056ac4eb2"
            },
            "channel": { "id": 6, "name": "(New) Work/HR" }
        },
        {
            "id": 605,
            "start": "2022-10-27T13:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T15:00:00+02:00",
            "cancelled": true,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4558,
                "name": "Hochschule f\u00fcr angewandte Wissenschaften W\u00fcrzburg-Schweinfurt",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/633307b2d3a35.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://fwiwi.fhws.de/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/FHWSWirtschaftswissenschaften",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/fwiwi.fhws/"
                }
            },
            "title": "Alles digital!",
            "location": {
                "name": "Hochschule f\u00fcr angewandte Wissenschaften W\u00fcrzburg-Schweinfurt",
                "streetNo": "M\u00fcnzstr. 19",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.787416249206,
                "lng": 9.933611154529
            },
            "description": {
                "short": "Die Welt im (digitalen) Wandel, M\u00f6glichkeiten der KI und multisensorische Realit\u00e4t \u2013 neben Vortr\u00e4gen zu diesen Themen kann unsere Sensiks Box auch live erlebt werden.",
                "long": "In unseren Vortr\u00e4gen gehen wir darauf ein, wie es um die Welt im digitalen Wandel steht und pr\u00e4sentieren ein Live Showcase zu M\u00f6glichkeiten der KI. Im Anschluss k\u00f6nnen Sie unser Laborcluster live erleben. Dabei entf\u00fchrt unsere Sensiks Box an verschiedene Orte, an denen die Sinne in einer virtuellen Realit\u00e4t wahrgenommen werden k\u00f6nnen."
            },
            "links": { "event": "https://fwiwi.fhws.de/forschung/laborcluster/anmeldung-webweek/" },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 641,
            "start": "2022-10-27T13:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T14:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4703,
                "name": "GETECO GmbH",
                "infotext": "Die GETECO GmbH ist spezialisiert auf Software f\u00fcr soziale Einrichtungen. Seit mehr als 20 Jahren richten wir die Produkte und Dienstleistungen unseres Hauses auf die Belange sozialer Einrichtungen aus und bieten L\u00f6sungen an, die genau auf die individuellen Belange dieser Einrichtungen abgestimmt werden k\u00f6nnen. Unsere umfangreiche Produktpalette umfasst L\u00f6sungen f\u00fcr Klientenmanagement, Finanzbuchhaltung, Controlling, Dienstplanung, Spendenmanagement und vieles mehr.",
                "links": {
                    "host": "https://geteco.de",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/geteco.gmbh",
                    "xing": "https://www.xing.com/pages/getecogmbh",
                    "linkedIn": "https://www.facebook.com/geteco.gmbh"
                }
            },
            "title": "Workflows digitalisieren",
            "description": {
                "short": "Welche Fehler kann man bei der Digitalisierung von Prozessen machen und wie kann man sie vermeiden? Welche Risiken gehen mit der Digitalisierung von Prozessen einher? Diese und weitere Fragen beantwortet der Vortrag.",
                "long": "Im Vortrag wird das Schlagwort \u0022Digitalisierung\u0022 von allen Seiten beleuchtet und die Frage gestellt, wie man die Digitalisierung von Prozessen im eigenen Unternehmen am besten umsetzt. Tagt\u00e4glich unterst\u00fctzt die GETECO GmbH Unternehmen bei der Einf\u00fchrung digitaler Workflows. Dieses Praxiswissen m\u00f6chten wir mit den Besucher:innen des Vortrags gerne teilen.\r\n\r\nIm Vortrag erfahren Sie unter anderem\u2026\r\n\u2026 welche Fehler Sie bei der Digitalisierung von Prozessen machen k\u00f6nnen und wie Sie sie vermeiden\r\n\u2026 welche Risiken mit der Digitalisierung einhergehen\r\n\u2026 welches Vorgehensmodell Sie bei der Digitalisierung Ihrer Gesch\u00e4ftsprozesse nutzen k\u00f6nnen\r\n\u2026 was man als F\u00fchrungskraft \u00fcber Digitalisierung wissen muss\r\n\u2026 und vieles mehr.\r\n\r\nWenn Sie teilnehmen m\u00f6chten, schreiben Sie uns bitte eine kurze E-Mail an info@geteco.de, damit wir Sie in die Teilnehmerliste aufnehmen k\u00f6nnen. Die Veranstaltung wird per Microsoft Teams stattfinden, den Link erhalten Sie dann per E-Mail."
            },
            "links": { "event": "info@geteco.de" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 683,
            "start": "2022-10-27T13:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T13:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 32,
                "name": "krick.com GmbH + Co. KG",
                "infotext": "Krick ist ein national und international t\u00e4tiges Informations- und Kommunikationsunternehmen mit Sitz in Eibelstadt bei Wu\u0308rzburg und weiteren Niederlassungen in Stuttgart, Suhl, Mu\u0308nchen und Hamburg. Die Krick Unternehmensfamilie (krick.com) umfasst die Unternehmen Robert Krick Verlag GmbH + Co. KG, Krick Industrie- und Handelswerbung GmbH + Co. KG, KIM Krick Interactive Media GmbH + Co. KG sowie die iWelt GmbH + Co. KG.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/633d6eed7ffbe.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.krick.com",
                    "jobs": "https://www.krick.com/jobs-karriere/karriere-bei-krick/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/krickverlag",
                    "twitter": "https://twitter.com/krick_com",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/user/KrickVerlag",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/krick_com/",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/krick.com",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/krickcom"
                }
            },
            "title": "Was ist eine gute Website?",
            "description": {
                "short": "Ihre Webseite ist Ihr Aush\u00e4ngeschild im Internet. Sie soll informativ und attraktiv sein und bei Ihren Kunden Vertrauen wecken. Gut geschriebene Texte und ansprechende Bilder allein reichen nicht aus, entscheidend sind Nutzerf\u00fchrung und -experience.",
                "long": "Referent: Volker Riedel, Leiter Produktdesign bei krick.com\r\n\r\nUnser Webexperte zeigt Ihnen, welche Bausteine eine gute Webseite ben\u00f6tigt und wie sie aufgebaut sein muss, damit Ihre Kunden sich darauf intuitiv zurechtfinden und zu den gesuchten Informationen und Transaktionspunkten gelangen. Sie erfahren, welchen Einfluss Navigation, Sitemap und \u201emobile first\u201c haben, und wie Sie die Performance Ihrer Webseite pr\u00fcfen k\u00f6nnen. Unser Experte freut sich auf Ihre Fragen."
            },
            "links": { "event": "https://attendee.gotowebinar.com/rt/5532234962387801357" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 704,
            "start": "2022-10-27T13:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T14:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4997,
                "name": "Radio Gong (Funkhaus W\u00fcrzburg)",
                "infotext": "Radio Gong W\u00fcrzburg - DEIN HEIMVORTEIL - Live aus W\u00fcrzburg. \r\nW\u00fcrzburgs Stadtsender Nummer eins.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/635172c4524f6.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.radiogong.com/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/radiogong",
                    "twitter": "https://twitter.com/gongwuerzburg",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/user/radiogong1069",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/deinradiogong/"
                }
            },
            "title": "Studiof\u00fchrung Radio Gong 2.0",
            "location": {
                "name": "Funkhaus W\u00fcrzburg StudiobetriebsGmbH",
                "streetNo": "Semmelstra\u00dfe 15",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.79675949984,
                "lng": 9.9356585741043
            },
            "description": {
                "short": "Wie sieht es im Gongstudio aus? Was braucht man alles f\u00fcr ein gutes Radioprogramm? Wie vernetzt ist der Sender mit der Community? Wir erkl\u00e4ren euch, wie wir von Radio Gong tagt\u00e4glich ein Heimvorteil f\u00fcr W\u00fcrzburg sind.",
                "long": "Begleitmedium \u2013 auf den ersten Blick fast ein Schimpfwort. Aber wir von Radio Gong in W\u00fcrzburg sehen uns ganz bewusst als Teil des Alltags unserer Gongcommunity. Und das zu nutzen wir, um uns mit den Menschen zu vernetzen, die dem Programm folgen.\r\n\r\nW\u00e4hrend Algorithmen, digitale Netzwerke und Bubbles die Gesellschaft in der aktuellen Zeit oft trennen, da kann das \u201egute alte\u201c Medium Radio Menschen verbinden. Der Community-Gedanke hilft uns mit dem Programm jeden Tag einen Heimvorteil f\u00fcr unsere H\u00f6rerinnen und H\u00f6rer zu bieten. \r\n \r\nWie wir das tagt\u00e4glich machen, k\u00f6nnt ihr in der F\u00fchrung durch unser Studio, Redaktion und das komplette Funkhaus erleben.\r\n\r\nANMELDUNG: Wir bitten um eine Anmeldung per Mail an info@radiogong.com"
            },
            "channel": { "id": 7, "name": "Surprise" }
        },
        {
            "id": 548,
            "start": "2022-10-27T14:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T16:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4405,
                "name": "Region Mainfranken GmbH",
                "infotext": "Erfolgreich arbeiten, entspannt leben. In der Regiopolregion Mainfranken geht das. Einer Region mitten in Deutschland, bestehend aus sieben Landkreisen und den beiden kreisfreien St\u00e4dten W\u00fcrzburg und Schweinfurt. Hier leben eine Million Menschen, umgeben von herrlichen Naturlandschaften und gleichzeitig urbanem Flair.\r\nMehr als 85.000 Unternehmen sind in Mainfranken zu Hause: StartUps, Global Player, Hidden Champions und zahlreiche international agierende Familienunternehmen.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6328730ebc40e.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.wiefuerdichgemacht.com/",
                    "jobs": "https://www.wiefuerdichgemacht.com/unternehmen-in-mainfranken-2/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/mainfranken.fuer.dich.gemacht",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/user/RegionMainfranken",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/mainfranken.fuer.dich.gemacht/",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/7370265/"
                }
            },
            "title": "Career Talk 2022",
            "description": {
                "short": "Ein Talk \u2013 vier Unternehmen \u2013 viele berufliche Perspektiven. Lerne Top-Arbeitgeber Mainfrankens pers\u00f6nlich kennen, erfahre alles \u00fcber deine beruflichen M\u00f6glichkeiten und tausche dich mit HR-Verantwortlichen aus.",
                "long": "Am 27.10. findet wieder ein digitaler Career Talk mit den Unternehmen W\u00f6lfel, Sparkasse, Vogel Communications Group und FIS statt.\r\n\r\nIm Rahmen der W\u00fcrzburgWebWeek pr\u00e4sentieren sich diese 4 attraktiven Arbeitgeber allen Interessierten. Der Career Talk bietet die M\u00f6glichkeit, mit den Unternehmen in einen Austausch zu gehen und die Fragen zu stellen, die einen schon immer mal interessiert haben. Eine Anmeldung ist ab jetzt m\u00f6glich.\r\n\r\nZur Sparkasse Mainfranken:\r\nBei uns geht es um mehr als Geld: Es geht um Menschen und darum, etwas zu bewegen. Als moderner Finanzdienstleister stehen wir unseren Kunden als Berater bei der Verwirklichung ihrer Ziele und W\u00fcnsche kompetent zur Seite. Viele Kunden begleiten wir dabei im wahrsten Sinne des Wortes \u201eein Leben lang\u201c \u2013 vom ersten Girokonto bis hin zur Altersvorsorge.\r\nLangfristige und vertrauensvolle Partnerschaften halten wir f\u00fcr essenziell: nicht nur in Hinblick auf unsere Kunden, sondern auch auf unsere Angestellten. Aktuell sind rund 1.500 engagierte Kollegin*innen bei uns t\u00e4tig. Das macht uns zur viertgr\u00f6\u00dften Sparkasse in Bayern und zu einem der gr\u00f6\u00dften Arbeitgeber in der Region.\r\n\r\nZu W\u00f6lfel:\r\nWir bei W\u00f6lfel k\u00fcmmern uns seit \u00fcber 45 Jahren darum, dass unsere Kunden in Ruhe schlafen k\u00f6nnen, beim Autofahren wie auf Schienen gleiten oder im Konzertsaal das perfekte Klangerlebnis genie\u00dfen k\u00f6nnen. Schwingungen, Strukturmechanik und Akustik \u2013 das ist die Welt von W\u00f6lfel. In dieser Welt sind wir Experten, sie ist unser Zuhause. Arbeit gibt es reichlich, denn Schwingungen umgeben uns \u00fcberall und zu jeder Zeit. Darum gibt es ebenso viele Problemstellungen, auf die wir ad\u00e4quate L\u00f6sungen finden m\u00fcssen. Ob als Ingenieurdienstleistung, als Ger\u00e4tschaft oder als Software \u2013 auf so gut wie jede Schwingungs-Frage gibt es eine spezifische W\u00f6lfel-Antwort.\r\n\r\nZu FIS:\r\nDu bist technikaffin, hast Spa\u00df an digitalen Themen und SAP im Besonderen? Dann bist du bei FIS genau richtig! Als zertifiziertes Systemhaus bieten wir unseren Kunden alles rund um das Thema SAP \u2013 von der Beratung \u00fcber die Implementierung bis hin zum dauerhaften Betrieb und Support. Unsere \u201eSpezialit\u00e4t\u201c ist die Entwicklung von individuellen SAP-L\u00f6sungen und -Optimierungen. Genau daf\u00fcr suchen wir tatkr\u00e4ftige Unterst\u00fctzung in den Bereichen Consulting, Programmierung und Support.\r\n\r\nZur Vogel Communications Group:\r\nDie Vogel Communications Group ist einer der f\u00fchrenden Dienstleister f\u00fcr B2B-Kommunikation im deutschsprachigen Raum. Hauptsitz ist W\u00fcrzburg. Mit drei Agenturen am Berliner Standort bietet die Gruppe umfassende Kommunikationskompetenzen. Sie ist im deutschsprachigen Raum an 7 Standorten t\u00e4tig, dar\u00fcber hinaus international mit Schwerpunkt China. Unter dem Dach der Unternehmensgruppe b\u00fcndeln sich 5 komplement\u00e4re Kommunikationsagenturen, 3 Service-Unternehmen und 14 Fachmedienbereiche aus den 5 Wirtschaftsfeldern Automotive, Industrie, Informationstechnologie, Recht/Wirtschaft/Steuern und B2B-Kommunikation/Marketing.\r\n\r\nSeien Sie am 27.10. dabei."
            },
            "links": { "event": "https://www.mainfranken.org/aktuelles/termine/index.html?ev%5Bid%5D=168241" },
            "channel": { "id": 6, "name": "(New) Work/HR" }
        },
        {
            "id": 684,
            "start": "2022-10-27T14:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T14:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 32,
                "name": "krick.com GmbH + Co. KG",
                "infotext": "Krick ist ein national und international t\u00e4tiges Informations- und Kommunikationsunternehmen mit Sitz in Eibelstadt bei Wu\u0308rzburg und weiteren Niederlassungen in Stuttgart, Suhl, Mu\u0308nchen und Hamburg. Die Krick Unternehmensfamilie (krick.com) umfasst die Unternehmen Robert Krick Verlag GmbH + Co. KG, Krick Industrie- und Handelswerbung GmbH + Co. KG, KIM Krick Interactive Media GmbH + Co. KG sowie die iWelt GmbH + Co. KG.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/633d6eed7ffbe.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.krick.com",
                    "jobs": "https://www.krick.com/jobs-karriere/karriere-bei-krick/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/krickverlag",
                    "twitter": "https://twitter.com/krick_com",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/user/KrickVerlag",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/krick_com/",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/krick.com",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/krickcom"
                }
            },
            "title": "Umsatz steigern mit Google Ads",
            "description": {
                "short": "Anzeigen bei Google und Bing kosten Geld. Warum und wann sich diese Form der Onlinewerbung lohnt, erfahren Sie in diesem Webinar.",
                "long": "Referent: Ren\u00e9 B\u00f6hm, Ads Experte bei krick.com\r\n\r\nEine Ads-Kampagne kann schnell eingerichtet, gestartet und ver\u00e4ndert werden. Die Kosten richten sich nach Angebot und Nachfrage (Auktionsmodell) und k\u00f6nnen \u00fcber festgelegte Budgets kontrolliert werden.\r\n\r\nUnser Ads Experte erkl\u00e4rt Ihnen, wie Sie Ihre Kampagne so aussteuern k\u00f6nnen, dass Sie Ihre Zielgruppe bestm\u00f6glich erreichen und zu einem Click animieren. Ihre Fragen sind herzlich willkommen."
            },
            "links": { "event": "https://attendee.gotowebinar.com/register/5856505131004078862" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 697,
            "start": "2022-10-27T14:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T18:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 129,
                "name": "IT-Verband Mainfranken e. V.",
                "infotext": "Der IT-Verband Mainfranken ist ein Verein der IT-Unternehmen der Region Mainfranken. N\u00e4here Infos gibts unter www.it-mainfranken.org",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5f5b4a3d08437.jpeg",
                "links": { "host": "https://it-mainfranken.org/" }
            },
            "title": "Tech-Talk und Tech-Impulse",
            "location": {
                "name": "Mayflower GmbH",
                "streetNo": "Landsteinerstr. 4",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.787730600402,
                "lng": 9.9677968034773
            },
            "description": {
                "short": "Der IT-Verband Mainfranken e. V. l\u00e4dt zu einem spannenden Programm mit vielen inspirierenden Impulsen und Talks ein. Im Fokus stehen Women in IT, Ausbildung in der IT, Fachkr\u00e4ftemangel in der IT, Green IT, Datenvisualisierung und agile Hacks.",
                "long": "\u2022\t14:00 Uhr Begr\u00fc\u00dfung und Vorstellung IT-Verband \r\n \t\t         Simon Klingenmaier / IT-Verband Mainfranken e. V.\r\n\r\n\u2022\t14:15 Uhr Datenvisualisierung\r\n \t\t         Ralf S\u00e4ugling / inics GmbH\r\n\r\n\u2022\t14:35 Uhr PC-Spende f\u00fcr Mwanza / Tansania \r\n \t\t         Thomas Barcatta /Mwanza e. V. \r\n\r\n\u2022\t14:55 Uhr:  Status Quo Ausbildung in der IT\r\n \t\t          Facts und Zahlen der IHK W\u00fcrzburg-Schweinfurt\r\n \t\t          Simon Klingenmaier / ISO-Gruppe \u2013 IT-Verband Mainfranken e. V.\r\n \t\t          Meinolf Brinkm\u00f6ller / IHK W\u00fcrzburg-Schweinfurt\r\n\r\n\u2022\t15:30 Uhr Coffee \u0026 Connect\r\n\r\n\u2022\t16:00 Uhr Women in Tech \r\n \t\t         Sonja Laugwitz / Garmin W\u00fcrzburg GmbH\r\n\r\n\u2022\t17:00 Uhr KI und KI Kompetenzen  partizipativ gestalten\r\n \t\t         Prof. Dr. Carolin Wienrich / Professur f\u00fcr Psychologie intelligenter  \r\n \t\t         interaktiver Systeme an der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg\r\n\r\n\u2022\t17:20 Uhr: Ab in die Cloud \u2013 was macht das mit unseren Teams\r\n \t\t         Dr. Christian Speckner Mayflower GmbH\r\n\r\n\u2022\t17:40 Uhr Verabschiedung / Ausklang"
            },
            "links": {
                "event": "https://www.iso-gruppe.com/de/iso-mainfranken/events/detail/42/it-verband-mainfranken-tech-talk-und-tech-impulse"
            },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 607,
            "start": "2022-10-27T14:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T16:00:00+02:00",
            "cancelled": true,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4663,
                "name": "Stadtb\u00fccherei W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Die Stadtb\u00fccherei ist Lernort f\u00fcr alle B\u00fcrger:innen in Stadt und Landkreis W\u00fcrzburg. Wir bieten Zugang zu Wissen und Information. So auch zu Wissen rund um die digitale Gesellschaft und digitalisiertes Leben.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63330c455b0ba.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.stadtbuecherei-wuerzburg.de",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/stadtbuecherei.wuerzburg/",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/user/StaBueWuerzburg",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/stabue_wuerzburg"
                }
            },
            "title": "Lern Dein Smartphone kennen",
            "location": {
                "name": "Stadtb\u00fccherei W\u00fcrzburg Zweigstelle Hubland",
                "streetNo": "Rottendorfer Str. 71",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.79033083887,
                "lng": 9.9687672746586
            },
            "description": {
                "short": "Vortrag zu Smartphone und Tabletnutzung f\u00fcr Senior:innen.",
                "long": "Referent: Bernd Keller\r\nInternet \u2013 Von Senioren f\u00fcr Senioren e.V.\r\n\r\nerl\u00e4utert in dem Vortrag Funktion und Nutzung von Smartphone oder Tablets. Dabei geht er auf individuelle Fragen ein.\r\n\r\nVoraussetzung: eigenes Smartphone oder Tablet mitbringen\r\n(Android- und Apple-Ger\u00e4te), kein Kostenbeitrag\r\nNur mit vorheriger Anmeldung unter Tel. 372444 oder medienpaedagogik@stadt.wuerzburg.de"
            },
            "links": { "event": "medienpaedagogik@stadt.wuerzburg.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 667,
            "start": "2022-10-27T15:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T16:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4731,
                "name": "toolpilots GmbH \u0026 EIKONA Media GmbH",
                "infotext": "Die toolpilots GmbH entwickelt und vertreibt Standard-Softwareprodukte aus dem Themenfeld des Marketing Ressource Managements (MRM). Das Unternehmen bietet mit toolpilots MATE ein leistungsf\u00e4higes Werkzeug f\u00fcr den professionellen Einsatz im modernen Unternehmensmarketing an.\r\n\r\nDie EIKONA Media GmbH realisiert als Spezialist f\u00fcr digitales Marketing seit 20 Jahren mit Firmensitz in Volkach, Datenmanagement-, Content- und E\u2011Commerce L\u00f6sungen speziell auf die W\u00fcnsche unserer Kunden zugeschnitten.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6336fbdce5fb2.jpg"
            },
            "title": "Zeit f\u00fcr effizientes Marketing",
            "description": {
                "short": "Schaffen Sie einen zentralen digitalen Ort, an dem Sie die relevanten Marketingaktivit\u00e4ten erfassen, budgetieren, steuern und reporten k\u00f6nnen - stets aktuell, parallel und \u00fcberall in Echtzeit. Optimieren Sie die Transparenz und Kommunikation im Team.",
                "long": "Marketingsteuerung ist unattraktiv, zeitaufwendig und kostet Mitarbeitern nur unn\u00f6tig Nerven. H\u00e4ufig wird die allt\u00e4gliche Arbeit in Marketingteams genau so gesehen, denn das meistgenutzte Tool f\u00fcr die Planung und Steuerung ist immer noch Excel \u2013 ein Tabellenkalkulationsprogramm \u2013 verbunden mit komplexen Ordnerstrukturen! Die Folge: Datenchaos durch unz\u00e4hlige Dateiversionen, kein \u00dcberblick \u00fcber geplante sowie aktuelle Kosten, immenser Zeitverlust durch t\u00e4gliche Meetings, Intransparenz in der Kommunikation und fehlende Performance von Marketingma\u00dfnahmen, ohne zu wissen, woran es eigentlich liegt, welche Datei gerade aktuell ist und wo sich die richtigen Dateien eigentlich befinden.\r\n\r\nEine Marketing-Ressource-Management-L\u00f6sung ist die zentrale Schnittstelle unterschiedlichster Stakeholder im Unternehmen \u2013 von Marketern, Projektmanagern, Designern, Controllern, Teamleiter bis hin zu Gesch\u00e4ftsf\u00fchrern. Ein Ort, an dem jede Person immer sofort die Informationen und Dateien findet, die gerade ben\u00f6tigt werden. Eine zentrale Plattform, in der jede Person die relevanten Marketingaktivit\u00e4ten erfassen, budgetieren, steuern und auswerten kann \u2013 stets aktuell, parallel und \u00fcberall in Echtzeit.\r\n\r\nEgal ob Startup, Agentur, KMU, gro\u00dfes Unternehmen \u2013 die Performance im eigenen Marketing zu optimieren, einen zentralen Speicherplatz mit intelligenter Suchabfrage und automatisierten Prozessen zu haben oder eine \u00dcbersicht \u00fcber die zeitliche sowie budget\u00e4re Planung und aktuelle Kosten zu erhalten, ist essenziell f\u00fcr den Erfolg von Unternehmen. Vielen Marketingverantwortlichen ist jedoch gar nicht bewusst, dass es auch spezielle L\u00f6sungen abseits von zweckentfremdeten Projektmanagement-Tools und Excel gibt, die eine wirkliche Entlastung f\u00fcr Marketingteams bewirken und Unternehmen immense zeitliche sowie finanzielle Ressourcen einsparen.\r\n\r\nIn der Veranstaltung zeigen wir Ihnen: \r\n\r\n- was hinter dem Begriff MRM \u00fcberhaupt steht,\r\n- welche Vorteile Unternehmen, aber auch einzelne Marketingteams im Alltag, durch die Nutzung von MRM-L\u00f6sungen haben,\r\n- wie einzelne Workflows team\u00fcbergreifend optimiert sowie automatisiert werden k\u00f6nnen. \r\n\r\nZus\u00e4tzlich erhalten Sie anhand von konkreten Alltag-Szenarien einen Vergleich zwischen der Marketing-Steuerung mit und ohne eine Nutzung von MRM-L\u00f6sungen.\r\n\r\nWir freuen uns auf alle, die sich f\u00fcr die Optimierung von Marketingma\u00dfnahmen interessieren oder endlich die eigene Marketingplanung sowie -steuerung strukturieren m\u00f6chten und das abseits von zweckentfremdeter Software wie Excel.\r\n\r\nEine Veranstaltung von toolpilots GmbH und EIKONA Media GmbH \u2013 Die Partnerschaft f\u00fcr echte Performanceoptimierung im Marketing von Unternehmen.\r\n\r\nWenn Sie an der Veranstaltung teilnehmen m\u00f6chten, schreiben Sie uns bitte eine E-Mail an info@toolpilots.de.\r\nSie erhalten nachfolgend eine Teilnahmebest\u00e4tigung sowie einen Link zur Online-Veranstaltung per E-Mail."
            },
            "links": { "event": "https://toolpilots.de" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 674,
            "start": "2022-10-27T15:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T16:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 50,
                "name": "Mayflower GmbH",
                "infotext": "Mayflower ist der Projektdienstleister, der mit eingespielten Teams individuelle Software entwickelt. Mit unserer ausgewogenen Mischung aus Strategie, Wissen, Talenten, Umsetzungs- und Methodenkompetenz tragen wir so dazu bei, dass unsere Kunden aktiv auf die steigende Dynamik am Markt reagieren k\u00f6nnen. Mit Consulting und Training stellen wir zus\u00e4tzlich sicher, dass Sie Ihre Kompetenzen dabei optimal ausspielen.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e459fc29eb39.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://mayflower.de",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/mayflowergmbh",
                    "twitter": "https://twitter.com/mayflowergmbh",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/mayflowergmbh",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/mayflower-gmbh"
                }
            },
            "title": "Pattern Dojo, Pt. 4",
            "location": {
                "name": "Mayflower GmbH",
                "streetNo": "Landsteinerstr. 4",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.787529755101,
                "lng": 9.9676505003299
            },
            "description": {
                "short": "Design Pattern sind gut \u2013 aber was bedeuten sie f\u00fcr die Praxis? In unserem Pattern Dojo stellen wir euch die Gang of 4 vor und zeigen, welche Auswirkungen sie auf die Softwareentwicklung haben.",
                "long": "Pattern sind in der Software-Entwicklung und der Lehre weit verbreitet \u2013 sie helfen nicht nur dabei, ein gemeinsames Verst\u00e4ndnis \u00fcber ein Problem (oder eine L\u00f6sung) zu schaffen, sondern geben auch noch eine abstrakte L\u00f6sung vor, an der man sich orientieren kann. So weit, so gut. \r\n\r\nDoch was bedeutet das in der Realit\u00e4t? Wie lassen sich Konstrukte, die man in der Ausbildung oder im Studium lernt, in der Realit\u00e4t anwenden? Und sind sie wirklich sinnvoll?\r\n\r\nWir stellen euch die g\u00e4ngigsten Design Pattern vor, zeigen euch, wie sie in der echten Welt Anwendung finden und in welchem Kontext sie sinnvoll sind. Und weil es so viele gibt, werden wir euch jeden Tag zwei bis drei neue Pattern vorstellen. Welche das sind, verraten wir euch bei Snacks und Getr\u00e4nken ins unserem Office."
            },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 685,
            "start": "2022-10-27T15:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T15:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 32,
                "name": "krick.com GmbH + Co. KG",
                "infotext": "Krick ist ein national und international t\u00e4tiges Informations- und Kommunikationsunternehmen mit Sitz in Eibelstadt bei Wu\u0308rzburg und weiteren Niederlassungen in Stuttgart, Suhl, Mu\u0308nchen und Hamburg. Die Krick Unternehmensfamilie (krick.com) umfasst die Unternehmen Robert Krick Verlag GmbH + Co. KG, Krick Industrie- und Handelswerbung GmbH + Co. KG, KIM Krick Interactive Media GmbH + Co. KG sowie die iWelt GmbH + Co. KG.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/633d6eed7ffbe.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.krick.com",
                    "jobs": "https://www.krick.com/jobs-karriere/karriere-bei-krick/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/krickverlag",
                    "twitter": "https://twitter.com/krick_com",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/user/KrickVerlag",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/krick_com/",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/krick.com",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/krickcom"
                }
            },
            "title": "Social Media Reel, Guide \u0026 Co.",
            "description": {
                "short": "Reels, Guides, Highlights - die Content Formate von Instagram und Facebook sind ebenso vielf\u00e4ltig wie ihre Einsatzm\u00f6glichkeiten. Sie wollen wissen, wie das geht? Wir zeigen es Ihnen.",
                "long": "Referentin: Marta Dylka, Teamleiterin Social Media bei krick.com\r\n\r\nUnsere Expertin erkl\u00e4rt Ihnen die verschiedenen Content Formate und zeigt Ihnen Schritt f\u00fcr Schritt, wie Sie diese anwenden und umsetzen k\u00f6nnen. Sie gibt Ihnen Tipps zum Redaktionsplan und pr\u00e4sentiert gute Beispiele und Ideen. Im Anschluss haben Sie ausreichend Zeit Ihre Fragen zu stellen, die unsere Expertin gerne beantwortet!"
            },
            "links": { "event": "https://attendee.gotowebinar.com/register/6762344382617260560" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 566,
            "start": "2022-10-27T15:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T16:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4491,
                "name": "K\u0026K Software AG",
                "infotext": "Prozesse. Digital. Entwickeln. Experte f\u00fcr Software, Internet und Systeme aus Franken\r\nK\u0026K Software AG\r\nIhr Partner f\u00fcr ERPNext\r\nWir sind seit \u00fcber 20 Jahren am Markt etabliert. Mit exzellenten Referenzen und fast 30 hoch qualifizierten Mitarbeiter*innen sind wir Ihr Partner f\u00fcr ERPNext-Beratung, Einrichtung und Hosting.\r\nZus\u00e4tzlich dazu gibt es ein umfangreiches Workshop-Angebot. Wir weisen Sie interaktiv und effektiv in Prozessgestaltung, Projektmanagement oder spezifische ERPNext-Module ein.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/633424448ca30.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://erp-beratung.team/",
                    "jobs": "https://stellen.kk-software.de/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/kksoftwareag/",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/c/KKSoftwareAG",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/kksoftwareag/"
                }
            },
            "title": "Open Business",
            "description": {
                "short": "Kann das wirklich funktionieren? Zentrale Unternehmensprozesse wie ERP oder CRM zu 100% mit Open Source umsetzen? Ein Erfahrungsbericht.",
                "long": "Laura K\u00f6pl\r\nHead of Business Development | K\u0026K Software AG\r\n\r\nam 27.10.22 um 15:30 Uhr \u00fcber MS Teams:\r\n\r\nMicrosoft Teams-Besprechung\r\nBesprechungs-ID: 373 508 861 892\r\nKenncode: kPCpiQ"
            },
            "links": {
                "event": "https://teams.microsoft.com/l/meetup-join/19%3ameeting_MmY3MDMzMDQtYjUwNS00YjA2LThjNDgtMjIyMDEwZmFkNmUw%40thread.v2/0?context=%7b%22Tid%22%3a%225e78a35d-b317-4f7e-b292-1365e801bec0%22%2c%22Oid%22%3a%22edbf05a6-85a8-4c5e-a7e8-92cfa3baeee4%22%7d"
            },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 691,
            "start": "2022-10-27T15:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T16:30:00+02:00",
            "cancelled": true,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 165,
                "name": "W\u00fcrth Industrie Service GmbH \u0026 Co. KG",
                "infotext": "Die W\u00fcrth Industrie Service GmbH \u0026 Co. KG ist f\u00fcr die Belieferung von produzierenden Industriekunden mit modular aufgebauten C-Teile-Management-L\u00f6sungen verantwortlich und am Standort Bad Mergentheim mit \u00fcber 1.700 Mitarbeitern t\u00e4tig.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5f6248db00521.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://www.wuerth-industrie.com/web/de/wuerthindustrie/wuerthindustrie_cteilepartner.php",
                    "jobs": "https://www.wuerth-industrie.com/web/de/karriere_jobboerse/karriere_wuerth_industrie_service.php",
                    "facebook": "https://de-de.facebook.com/Wuerth.Industrie.Service.Jobworld",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCpafCP9eDwDSA5E9_9cUGxw",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/wuerth_industrie_service",
                    "xing": "https://www.xing.com/company/wuerth-industrie-service",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/w-rth-industrie-service-gmbh-\u0026-co.-kg"
                }
            },
            "title": "Kreativ die Zukunft gestalten",
            "location": {
                "name": "W\u00fcrth Industrie Service GmbH \u0026 Co. KG",
                "streetNo": "John-Skilton-Str. 2",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.788088448305,
                "lng": 9.9783988433046
            },
            "description": {
                "short": "Methoden und Instrumente f\u00fcr mehr Kreativit\u00e4t und Innovation im Unternehmen",
                "long": "Die besten Methoden allein helfen nicht, Innovationserfolge zu generieren. Es braucht grunds\u00e4tzlich auch Menschen, die kreativ und offen sind. Kreativit\u00e4t war bis vor wenigen Jahren sicherlich keine Kompetenz, die im Fokus der beruflichen Pers\u00f6nlichkeitsentwicklung stand. Doch die Zeiten haben sich ge\u00e4ndert. Immer h\u00e4ufiger stehen wir im Alltag vor Situationen, in denen Routinen nicht mehr ausreichen und neue, kreative L\u00f6sungen ben\u00f6tigt werden. Um nicht verkrampft und angestrengt zu versuchen, auf L\u00f6sungen zu kommen, helfen Kreativit\u00e4tsmethoden, neue Denkwege aufzuzeigen.\r\n\r\nSeit vier Jahren sammeln wir Methoden und Instrumente, die Innovationskultur und innovative Mindsets f\u00f6rdern und m\u00f6chten Euch unsere Top 5 erg\u00e4nzt um praktische Erfahrungen und Anwendungsbeispiele vorstellen.\r\nIm Anschluss gibt\u2019s ein Methoden-Booklet f\u00fcr Euch zum Mitnehmen.\r\n\r\nAu\u00dferdem laden wir Euch ganz herzlich dazu ein, an unserer Anschluss-Veranstaltung \u0022The future of smart warehouses\u0022 teilzunehmen sowie danach zum Austausch bei Snacks und Getr\u00e4nken."
            },
            "links": { "event": "https://events.wuerth-industrie.com/wuerzburgerwebweek" },
            "channel": { "id": 6, "name": "(New) Work/HR" }
        },
        {
            "id": 577,
            "start": "2022-10-27T16:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T17:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 133,
                "name": "SVA System Vertrieb Alexander GmbH",
                "infotext": "Die SVA System Vertrieb Alexander GmbH ist einer der f\u00fchrenden deutschen System-Integratoren.  Das  Unternehmen  mit  Hauptsitz  in  Wiesbaden  wurde  1997  gegr\u00fcndet  und besch\u00e4ftigt heute mehr als 2.000 Mitarbeiter an 25 Standorten in Deutschland, u.a. in W\u00fcrzburg.\r\nDas  unternehmerische  Ziel  der  SVA  ist  es,  hochwertige  IT-Produkte  der  jeweiligen  Hersteller  mit  dem  Projekt-Know-how  und  der  Flexibilit\u00e4t  zu  verkn\u00fcpfen,  um  so  optimale  L\u00f6sungen  f\u00fcr  die  Kunden  zu erzielen.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5f1eb5d6efbb8.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://www.sva.de",
                    "jobs": "https://www.sva.de/de/job-portal/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/svagmbh",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/svasystemvertriebalexandergmbh",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/sva-system-vertrieb-alexander-gmbh/"
                }
            },
            "title": "Smarter Cities \u0026 Factories",
            "location": {
                "name": "SVA System Vertrieb Alexander GmbH",
                "streetNo": "Friedrich-Bergius-Ring 52",
                "zipcode": "97076",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.797681486417,
                "lng": 9.9989247321537
            },
            "description": {
                "short": "Mit IoT zu Smarter Cities und Smarter Factories, aber wie?",
                "long": "IoT, Smart City, Industrie 4.0, Digitalisierung von Maschinen und Prozessen, Energiemanagement \u2013 davon hat jeder schon mal geh\u00f6rt. Aber wie kann man ein derartiges Projekt umsetzen, ohne die hausinterne IT damit v\u00f6llig zu \u00fcberlasten? Gibt es Best Practice Ans\u00e4tze? Welche Dinge sind zu beachten und wo muss man besonders aufpassen?\r\n\r\nAuf diese Fragen gehen wir anhand konkreter Use Cases und Referenzprojekten aus den Bereichen Smart City, Smart Factory und End-to-End Energy Monitoring ein.\r\n\r\nUnd zum Abschluss und gemeinsamen Netzwerken laden wir auf ein Feierabendgetr\u00e4nk mit Snacks ein - let\u0027s talk together \ud83d\ude0a\ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
            },
            "links": { "event": "https://wueww.sva.de/" },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 651,
            "start": "2022-10-27T16:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T18:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4684,
                "name": "f\u00fcnfpunktnull GmbH",
                "infotext": "Wir sind spezialisiert auf die Erforschung der Bed\u00fcrfnisse Ihrer Kund:innen und leiten durch unser wissenschaftlich fundiertes Vorgehen konkrete Handlungsempfehlungen ab, damit Sie Ihre Produkte und Services effektiv anpassen k\u00f6nnen.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6336f69da52c4.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://fuenfpunktnull.de",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/18260390"
                }
            },
            "title": "UX Maturity Workshop",
            "location": {
                "name": "f\u00fcnfpunktnull GmbH",
                "streetNo": "Kantstr. 11",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.78111857649,
                "lng": 9.9416345357895
            },
            "description": {
                "short": "Culture kills Strategy. Und der edle Vorsatz \u201eWir schaffen eine herausragende User Experience f\u00fcr unsere Kunden und Mitarbeiter! Das hat h\u00f6chste Priorit\u00e4t!\u201c verpufft leider allzu oft im Alltag von Unternehmen. Das geht auch anders\u2026",
                "long": "Sind bei Ihnen die Konzepte \u201eKundenzentrierung\u201d, \u201eCustomer Experience\u201d und \u201eUX\u201d l\u00e4ngst in die Unternehmens-DNA \u00fcbergegangen oder eher leere Worth\u00fclsen? Wo steht Ihr Unternehmen im Vergleich zu anderen? Finden Sie es im UX Maturity Workshop heraus...\r\n\r\nWir erarbeiten anhand eines klassischen UX-Reifegradmodells mit einem erprobten Workshop-Format konkrete UX-Ma\u00dfnahmen zur schnellen und pragmatischen Umsetzung in den Unternehmen und Organisationen der einzelnen Teilnehmenden. Die Teilnehmenden nehmen somit also a) eine erste Einsch\u00e4tzung ihres UX-Reifegrads im Unternehmen, als auch b) konkrete und einfach umzusetzende Ma\u00dfnahme zur Verbesserung dessen mit (f\u00fcr UXler und Nicht-UXler).\r\n\r\nBitte melden Sie sich vorab \u00fcber den Link zum Workshop an."
            },
            "links": { "event": "https://fuenfpunktnull.de/ux-home/uxmworkshopanmeldung" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 540,
            "start": "2022-10-27T16:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T18:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4309,
                "name": "Smarte Region W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Wir, die Smarte Region W\u00fcrzburg, auch bekannt als \u0022stadt.land.smart-Projekt\u0022, sind ein Kooperationsprojekt von Stadt und Landkreis W\u00fcrzburg. Unser Ziel ist es, die Lebensqualit\u00e4t in der Region zu steigern. Wie wollen wir das erreichen? Gemeinsam mit euch! Aufbauend auf verschiedenen Beteiligungsformaten werden wir Ma\u00dfnahmen erarbeiten, um die Region in den kommenden vier Jahren smarter zu machen. Gef\u00f6rdert werden wir dabei von der Bundesregierung und geh\u00f6ren zu den Modellprojekten Smart City.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/631f245325320.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.wuerzburg.de/smart-city",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/smarte.region.wuerzburg",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/smarte.region.wuerzburg"
                }
            },
            "title": "Smart City Pub-Quiz",
            "location": {
                "name": "Change Lab der Smarten Region W\u00fcrzburg",
                "streetNo": "Sanderstr. 4",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.789575879185,
                "lng": 9.9299637078911
            },
            "description": {
                "short": "Wie transparent ist die W\u00fcrzburger Stadtverwaltung? Begeben wir uns auf eine Reise durch die \u0022offenen Daten\u0022 der Stadt W\u00fcrzburg! Bei unserem Pub-Quiz entdecken wir unsere Stadt in Zahlen und entwickeln neue Ideen f\u00fcr eine noch transparentere Stadt!",
                "long": "Schon einmal vom W\u00fcrzburger Transparenzportal, dem Statistikatlas oder dem Geostadtplan geh\u00f6rt? Nein? Dann m\u00fcssen wir das \u00e4ndern! Kommt zu unserem Smart City Pub-Quiz und findet heraus, welche nicht-personenbezogenen Daten die Stadt W\u00fcrzburg zum jetzigen Zeitpunkt zur Verf\u00fcgung stellt! Um euch Einblicke aus Sicht von Expertinnen und Experten geben zu k\u00f6nnen, wird Dr. Manfred Plagens, Leiter der Fachabteilung Statistik, den W\u00fcrzburger Statistikatlas und Frau Annett Heusinger, Leiterin der Fachabteilung Geodaten und Vermessung, den Geostadtplan vorstellen.\r\n\r\nDoch was bedeutet Open Data \u00fcberhaupt? Und warum ist eine transparente Verwaltung so wichtig? Diesen Fragen werden sich Johanna Gramlich und Tilman Hampl aus dem Smarte Region Team widmen und gemeinsam mit euch in das Transparenzportal der Stadt W\u00fcrzburg eintauchen.\r\n\r\nUm eure grauen Zellen in Schwung zu bringen, machen wir aus dem Event ein Pub-Quiz. Das hei\u00dft: Smartphones in den Flugmodus schalten und mitr\u00e4tseln! Wir werden im Laufe der Veranstaltung Fragen rund um das Thema Zahlen, Fakten und Daten in W\u00fcrzburg stellen. Die Gewinnerinnen und Gewinner erhalten nat\u00fcrlich auch ein kleines Goodie von uns.\r\n\r\nDoch nicht nur hier ist euer K\u00f6pfchen gefragt! Wir freuen uns auf all eure Fragen und Anregungen zum Thema Open Data und Smart City und sind gespannt auf eure Ideen, wie wir unsere Region smarter gestalten k\u00f6nnen.\r\n\r\nF\u00fcr kleine Snacks und Getr\u00e4nke ist nat\u00fcrlich gesorgt! Anmeldungen sind nicht n\u00f6tig, ihr k\u00f6nnt einfach vorbeikommen!"
            },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 612,
            "start": "2022-10-27T16:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T18:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4663,
                "name": "Stadtb\u00fccherei W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Die Stadtb\u00fccherei ist Lernort f\u00fcr alle B\u00fcrger:innen in Stadt und Landkreis W\u00fcrzburg. Wir bieten Zugang zu Wissen und Information. So auch zu Wissen rund um die digitale Gesellschaft und digitalisiertes Leben.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63330c455b0ba.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.stadtbuecherei-wuerzburg.de",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/stadtbuecherei.wuerzburg/",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/user/StaBueWuerzburg",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/stabue_wuerzburg"
                }
            },
            "title": "3D Scanner ausprobieren",
            "location": {
                "name": "Stadtb\u00fccherei W\u00fcrzburg Falkenhaus",
                "streetNo": "Marktplatz 9",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.795040563703,
                "lng": 9.9300683629917
            },
            "description": {
                "short": "Experimental Workshop mit dem 3D Scanner",
                "long": "Objekte einfach scannen und die Datei von einem 3D-Drucker reproduzieren lassen: Als Erg\u00e4nzung zu unserem 3D-Drucker verf\u00fcgen wir\r\nbrandneu \u00fcber einen 3D-Scanner, mit dem man kleine Gegenst\u00e4nde einscannen und in Druckdateien verwandeln kann. Wir experimentieren\r\ngemeinsam und sammeln unsere Erfahrungen. Welche M\u00f6glichkeiten ergeben sich daraus f\u00fcr Reparaturen und nachhaltige Nutzung von Ger\u00e4ten?\r\n\r\nWer Lust auf ein technisches Experimentieren und Fachsimpeln hat, ist hier richtig. Der 3D Scanner soll in unserem Level3 zuk\u00fcnftig frei zur Verf\u00fcgung stehen.\r\n\r\nDie  Teilnahme ist kostenfrei. Wir bitten aber um eine Anmeldung unter 0931 37 3425 oder medienpaedagogik@stadt.wuerzburg.de"
            },
            "links": { "event": "medienpaedagogik@stadt.wuerzburg.de" },
            "channel": { "id": 4, "name": "Nachhaltigkeit" }
        },
        {
            "id": 692,
            "start": "2022-10-27T16:45:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T17:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 165,
                "name": "W\u00fcrth Industrie Service GmbH \u0026 Co. KG",
                "infotext": "Die W\u00fcrth Industrie Service GmbH \u0026 Co. KG ist f\u00fcr die Belieferung von produzierenden Industriekunden mit modular aufgebauten C-Teile-Management-L\u00f6sungen verantwortlich und am Standort Bad Mergentheim mit \u00fcber 1.700 Mitarbeitern t\u00e4tig.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5f6248db00521.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://www.wuerth-industrie.com/web/de/wuerthindustrie/wuerthindustrie_cteilepartner.php",
                    "jobs": "https://www.wuerth-industrie.com/web/de/karriere_jobboerse/karriere_wuerth_industrie_service.php",
                    "facebook": "https://de-de.facebook.com/Wuerth.Industrie.Service.Jobworld",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCpafCP9eDwDSA5E9_9cUGxw",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/wuerth_industrie_service",
                    "xing": "https://www.xing.com/company/wuerth-industrie-service",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/w-rth-industrie-service-gmbh-\u0026-co.-kg"
                }
            },
            "title": "The future of smart warehouses",
            "location": {
                "name": "W\u00fcrth Industrie Service GmbH \u0026 Co. KG",
                "streetNo": "John-Skilton-Str. 2",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.78792471528,
                "lng": 9.9784846739931
            },
            "description": {
                "short": "Autonome mobile Roboter in der Logistik: Welchen Einfluss haben sie? Und sind sie die lang erwartete L\u00f6sung?",
                "long": "In diesem Vortrag werden wir einen Blick auf die verschiedenen Aspekte der Integration eines autonom fahrenden Roboters werfen, ob sich ein solcher Roboter an seine Umgebung anpassen kann und vor welchen Herausforderungen Unternehmen bei der Integration stehen.\r\n\r\nIm Anschluss laden wir Euch noch herzlich zum pers\u00f6nlichen Austausch bei Snacks und Getr\u00e4nken ein.\r\n\r\n\r\nGerne k\u00f6nnt Ihr auch an unserer vorherigen Veranstaltung \u0022Kreativ die Zukunft gestalten\u0022 teilnehmen."
            },
            "links": { "event": "https://events.wuerth-industrie.com/wuerzburgerwebweek" },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 567,
            "start": "2022-10-27T17:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T18:00:00+02:00",
            "cancelled": true,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4471,
                "name": "Kreativstudio Meine Nische",
                "infotext": "\u0022Das Kreativstudio \u0022Meine Nische\u0022 ist ein Veranstaltungsraum mit einem besonderen Ambiente in W\u00fcrzburg. Egal ob ein kreativer Workshop, entspannte Yogastunde oder inspirierendes Meetup \u2013 die Nische bietet den perfekten Platz f\u00fcr deine Veranstaltung.\u0022",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/632b171b26d7f.jpg",
                "links": { "host": "https://meine-nische.de", "instagram": "https://www.instagram.com/meine.nische/" }
            },
            "title": "Kreativ trotz Pinterest \u0026 Co.?",
            "location": {
                "name": "Kreativstudio Meine Nische",
                "streetNo": "Zinkhof 1",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.791526688668,
                "lng": 9.9280829428972
            },
            "description": {
                "short": "Eine Session f\u00fcr Ideensucher und unkreative K\u00f6pfe",
                "long": "Optimaler UX-Prototyp: braucht eine kreative Idee.\r\nNeues Logo-Design: braucht eine kreative Idee.\r\nEffizienter Algorithmus: braucht eine kreative Idee.\r\n\r\nFazit: Kreativit\u00e4t steckt \u00fcberall. Aber in unserer schnellen und digitalen Welt hat es die Kreativit\u00e4t gar nicht so leicht. Viel zu oft verschwindet eine Idee zwischen E-Mails und Chat-Fenstern. Und auch kreative Plattformen wie Pinterest oder Instagram helfen da nicht weiter. Denn die Fluten an perfekten Bildern sorgen daf\u00fcr, dass die eigene Idee schnell untergeht.\r\n\r\nAber was ist eigentlich Kreativit\u00e4t und welche Methoden helfen, um aus einem kleinen Gedanken eine z\u00fcndende Idee zu machen? In dieser Session wollen wir \u00fcber den Tellerrand schauen und Kreativit\u00e4t greifbar machen. Und wir besch\u00e4ftigen uns damit, was Kreativt\u00e4t eigentlich ausmacht und weshalb jeder von uns kreativ ist.\r\n\r\nDie Anmeldung erfolgt per E-Mail an hallo@meine-nische.de. Die Mindestteilnehmerzahl ist 4 Personen."
            },
            "links": { "event": "hallo@meine-nische.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 575,
            "start": "2022-10-27T17:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T18:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4509,
                "name": "Daily Marketing Agentur",
                "infotext": "Daily Marketing ist deine Online Marketing Agentur aus W\u00fcrzburg. Wir bieten sowohl SEO und Google Ads als auch Webdesign an.\r\n\r\n\u2714\ufe0f Erhalte mehr kaufbereite Kundenanfragen\r\n\u2714\ufe0f Gewinne planbar Neukunden\r\n\u2714\ufe0f Steigere deinen (Online) Umsatz",
                "links": {
                    "host": "https://daily-marketing.de/",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCwMgghtkXHc3kAqr3ScYjYw",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/dailymarketing_agentur/",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/75591227/"
                }
            },
            "title": "Regional sichtbar werden",
            "description": {
                "short": "Werde zum Platzhirsch in deiner Stadt - wie du mit regionalem Marketing mehr Neukunden findest. \r\nIn der Veranstaltung zeigen wir dir m\u00f6gliche online Marketingwege, wie du als lokales Unternehmen in deiner Region sichtbar wirst.",
                "long": "In den aktuellen Zeiten ist es so wichtig wie noch nie auch als lokal-ans\u00e4ssiges Unternehmen auf Onlinevertriebskan\u00e4le zu setzen. Im Vortrag erf\u00e4hrst du, welche online Marketingma\u00dfnahmen f\u00fcr regionale Unternehmen Sinn machen und wie du sie nutzen kannst. Wir stellen dir verschiedene Onlinevertriebskan\u00e4le vor, zeigen dir Erfolgsbeispiele und geben dir Tipps, wie du am besten \u0026 kosteng\u00fcnstig startest. Du wirst mit Sicherheit einige neue Erkenntnisse f\u00fcr dich mitnehmen k\u00f6nnen \u2013 egal ob du selbst ein Unternehmen f\u00fchrst, im Marketing arbeitest oder einfach nur Interesse am Thema hast.\r\n\r\nHier geht es zur Online Veranstaltung \u00fcber Microsoft-Teams: \r\n\r\n\r\nTitel: Marketing f\u00fcr regionale Unternehmen\r\nZeit: Donnerstag, 27. Oktober 2022 17:00:00 Mitteleurop\u00e4ische Sommerzeit\r\n\r\nDer Besprechung \u00fcber Ihren Computer oder eine mobile App beitreten\r\nhttps://teams.microsoft.com/l/meetup-join/19%3ameeting_OTJiNjI0MDQtZDU4ZC00NjhlLWFiOGMtMDAxMTE0NzQ0MGQw%40thread.v2/0?context=%7b%22Tid%22%3a%22136f53f5-23bc-4764-915d-77e393c8ef4f%22%2c%22Oid%22%3a%22f094abfa-0e8b-4443-90a3-a91feddec0c6%22%7d"
            },
            "links": { "event": "info@daily-marketing.de" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 655,
            "start": "2022-10-27T17:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T19:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4577,
                "name": "WITTENSTEIN SE",
                "infotext": "Die WITTENSTEIN SE entwickelt kundenspezifische Produkte, Systeme und L\u00f6sungen f\u00fcr hochdynamische Bewegung, pr\u00e4ziseste Positionierung und intelligente Vernetzung in der mechatronischen Antriebstechnik. \r\n\r\nIm Zentrum unserer Forschungs- und Entwicklungsaktivit\u00e4ten steht die digitale Transformation, die Entwicklung von smarten Produkten und Services und einer smarten Produktion mithilfe von Softwareentwicklung, Datenanalyse und Sensorik.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6332e2428c2c7.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.wittenstein.de/de-de",
                    "jobs": "https://www.wittenstein.de/de-de/unternehmen/karriere/stellenangebote/?tx_udgjobs_pi1%5Baudience%5D=QWJzb2x2ZW50ZW4gdW5kIEJlcnVmc2VyZmFocmVuZQ%3D%3D\u0026cHash=c44ade2ea2b86cc66bedeef1739b57a7",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/wittenstein.de",
                    "xing": "https://www.xing.com/pages/wittensteinse",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/wittenstein-group/mycompany"
                }
            },
            "title": "Moving. Digital. Together.",
            "location": {
                "name": "WITTENSTEIN SE",
                "streetNo": "Walter-Wittenstein-Str. 1",
                "zipcode": "97999",
                "city": "Igersheim-Harthausen",
                "lat": 49.534148635877,
                "lng": 9.8562455172942
            },
            "description": {
                "short": "Erleben Sie in unserer Innovationsfabrik, wie wir die digitale Transformation gemeinsam vorantreiben. Wir zeigen neue Entwicklungen aus den Bereichen Smart Factory, Smart Products and Data Diven Services, Software, Digital Twin und KI.",
                "long": "Auf unserer letzten Veranstaltung an unserem Firmenhauptsitz haben wir gezeigt, wie wir die Weichen f\u00fcr die digitale Transformation stellen. Seitdem hat sich trotz pandemiebedingten Herausforderungen einiges getan. Wir stehen f\u00fcr hochdynamische Bewegung, pr\u00e4ziseste Positionierung und intelligente Vernetzung in der mechatronischen Antriebstechnik und haben diese Kernkompetenzen und Leistungsangebote konsequent und fokussiert weiter ausgebaut.\r\n \r\nDieses Jahr liegt der Fokus unseres Events auf dem \u0022Together\u0022. \r\nAngelehnt an das Motto der W\u00fcrzburg Web Week 2022 \u0022Digitalisieren. Lernen. Vernetzen.\u0022 zeigen wir praxisnah an verschiedenen Stationen in unserer Innovationsfabrik und in der talent arena, wie wir gemeinsam bei WITTENSTEIN, gemeinsam mit verschiedenen Fachbereichen und insbesondere gemeinsam mit unseren Kunden die digitale Transformation vorantreiben. Wir zeigen neue Entwicklungen aus den Bereichen Smart Factory, Smart Products and Data Diven Services, Software, Digital Twin und KI.\r\n \r\nNutzen Sie die Gelegenheit, Ihre eigenen Erfahrungen untereinander und nat\u00fcrlich auch mit uns als Gastgeber auszutauschen. Wir freuen uns auf einen spannenden und inspirierenden Abend \u2013 mit Ihnen gemeinsam.\r\n \r\nHinweis: Wir \u00fcbernehmen Verantwortung und m\u00f6chten f\u00fcr uns alle ein sicheres Event veranstalten - deshalb wird in unseren R\u00e4umen Maskenpflicht bestehen."
            },
            "links": { "event": "https://wittenstein.yve-tool.de/public_registration/16703" },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 630,
            "start": "2022-10-27T17:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T20:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 49,
                "name": "viteamin b",
                "infotext": "Coaching | Training | Beratung - Vitale, leistungsf\u00e4hige Teams in denen sich jeder mit seinen individuellen St\u00e4rken bestm\u00f6glich einbringt und\r\nalle erfolgreich und fokussiert zusammenarbeiten.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e45a1727476f.jpeg",
                "links": { "host": "https://viteamin-b.de/", "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/viteamin-b" }
            },
            "title": "Wie Innovationen gelingen",
            "location": {
                "name": "Mayflower GmbH",
                "streetNo": "Landsteinerstra\u00dfe 4",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.789550453134,
                "lng": 9.9459028243473
            },
            "description": {
                "short": "Wie schafft man eine Innovationskultur und verankert diese nachhaltig im Unternehmen?\r\nMit LEGO Serious Play wollen wir hierf\u00fcr gemeinschaftlich konkrete L\u00f6sungsans\u00e4tze erarbeiten. Ein kreativer Austausch unter Gleichgesinnten.",
                "long": "Prozessoptimierung, Innovation und Digitalisierung sind f\u00fcr die meisten Unternehmen entscheidend, um am Markt zu bestehen und nachhaltig erfolgreich zu sein. Die besten Impuls- und Ideengeber sind h\u00e4ufig die eigenen Mitarbeitenden. Diese brauchen den passenden Rahmen, um sich aktiv einbringen zu k\u00f6nnen. Daf\u00fcr braucht es eine passende Innovationskultur. Doch wie schafft und verankert man eine solche Kultur nachhaltig im Unternehmen?\r\n\r\nGanz kreativ wollen wir an diesem Nachmittag unter Gleichgesinnten konkrete L\u00f6sungsans\u00e4tze erarbeiten. Dazu bedienen wir uns der Methode \u201cLEGO Serious Play.\u201d\r\n\r\nDieser spielerische und gleicherma\u00dfen effiziente Ansatz ist ideal daf\u00fcr geeignet, um zu neuen Einsichten zu gelangen. Die bearbeiteten Bereiche werden dabei nicht nur visualisiert, sondern im wahrsten Sinne des Wortes \u0022begreifbar\u0022 gemacht. Daf\u00fcr nutzen wir die Erfahrungen und Perspektiven aller Beteiligten. Durch die so entstehenden Synergien entstehen neue und konkrete L\u00f6sungsans\u00e4tze, die anschlie\u00dfend in den Arbeitsalltag \u00fcbertragen werden k\u00f6nnen.\r\n\r\nAnmeldung per Email: info@viteamin-b.de\r\n\r\nEin Event in Zusammenarbeit mit dem IT Verband Mainfranken.\r\n\r\nIhre Facilitator f\u00fcr dieses Event:\r\n- Jana Fiaccola, Collaboration \u0026 Leadership Coach mit einer Passion f\u00fcr Innovation \u0026 Gamification Formate\r\n- Joachim Kl\u00fchspies, Agile(r) Coach mit einem Faible f\u00fcr LEGO\u00ae Serious Play\u00ae"
            },
            "links": { "event": "info@viteamin-b.de" },
            "channel": { "id": 6, "name": "(New) Work/HR" }
        },
        {
            "id": 523,
            "start": "2022-10-27T18:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T19:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 1360,
                "name": "polypoly",
                "infotext": "polypoly, das ist ein neues und revolution\u00e4res Wirtschaftssystem f\u00fcr Daten, das insbesondere durch seinen dezentralen Ansatz die Nutzung von Daten erm\u00f6glicht, ohne pers\u00f6nliche Rechte zu verletzen. Dabei setzt die technologische Basis \u2013 der polyPod \u2013 auf dem Edge-Computing Prinzip auf, ein Modell bei dem die notwendigen Rechenprozesse direkt auf dem Endger\u00e4t des:der Nutzer:in stattfinden. Damit ist der technologische Ansatz von polypoly hoch skalierbar, kosteneffizient und sicher.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/61712c023b8cf.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://polypoly.coop",
                    "twitter": "https://twitter.com/polypolyCOOP",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCZ-0gc9uEBgcQRTa4xTcrvw",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/polypoly-polyverse"
                }
            },
            "title": "Datennutzung, aber nachhaltig!",
            "description": {
                "short": "Intransparent \u2013 verschwenderisch \u2013 umweltsch\u00e4dlich: Wir brauchen eine L\u00f6sung f\u00fcr das Daten-Desaster!",
                "long": "Mit Daten werden innovative L\u00f6sungen entwickelt. Sie helfen in der Forschung, der Wissenschaft, kurbeln unsere Wirtschaft an. Wir brauchen sie f\u00fcr administrative Zwecke und ja, um Produkte zu verkaufen. Das Credo lautet: Sammeln, sammeln, sammeln! \r\n\r\nAlso sammeln wir Daten ohne R\u00fccksicht auf die Konsequenzen und die wiegen schwer: Nicht nur unsere Privatsph\u00e4re wird verletzt, auch die \u00f6kologischen und \u00f6konomischen Konsequenzen sind immens!\r\n\r\nWussten Sie, dass allein 2020 neun Millionen Tonnen CO2 f\u00fcr die Speicherung unn\u00fctzer Daten verschwendet wurden? Experten gehen davon aus, dass 85% der gesammelten Daten wertlos sind. Wir m\u00fcssen dringend umdenken! Was es braucht, ist ein neues Konzept f\u00fcr den Umgang mit Daten: Datennachhaltigkeit - Transparent, Effizient, Gr\u00fcn.\r\n\r\nWie man dieses Konzept umsetzen kann, erl\u00e4utert Jessica Dittmar in dieser Zoom-Veranstaltung.\r\n\r\nZoom: https://us02web.zoom.us/j/84127082173?pwd=QlFya2U4Y2NmL2ZJbUptRGVFaDlMdz09\r\nCode: 269551\r\nMeeting-ID: Meeting-ID: 841 2708 2173"
            },
            "channel": { "id": 4, "name": "Nachhaltigkeit" }
        },
        {
            "id": 526,
            "start": "2022-10-27T18:00:00+02:00",
            "end": null,
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4232,
                "name": "Gesellschaft f\u00fcr Informatik (GI) - Regionalgruppe W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Die Gesellschaft f\u00fcr Informatik e.V. (GI) ist die gr\u00f6\u00dfte und wichtigste Fachgesellschaft f\u00fcr Informatik im deutschsprachigen Raum. Sie vertritt die Interessen der Informatikerinnen und Informatiker in Wissenschaft, Wirtschaft, \u00f6ffentlicher Verwaltung, Gesellschaft und Politik. Ihre Regionalgruppen sind \u201eInformatik vor Ort\u201c. Sie organisieren den Kontakt zwischen Informatikerinnen und Informatikern in Anwendung, Forschung oder Lehre.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/630c469a75f79.jpg",
                "links": { "host": "https://rg-wuerzburg.gi.de" }
            },
            "title": "Metaverse-sind wir schon drin?",
            "location": {
                "name": "FHWS - Hochschule f\u00fcr angewandte Wissenschaften W\u00fcrzburg-Schweinfurt",
                "streetNo": "Sanderheinrichsleitenweg 20",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.777694254503,
                "lng": 9.9634373187746
            },
            "description": {
                "short": "Eine wissenschaftliche Reise vom Buzzword \u00fcber die Bubble zur Disruption.",
                "long": "Was ist das (oder ein?) Metaverse? Und welche Relevanz hat es jetzt und in der Zukunft? Prof. Dr. Philipp A. Rauschnabel geh\u00f6rt zu den wenigen Metaverse-Experten in Deutschland, die seit Jahren wissenschaftlich an diesen Themen forschen. Er nimmt Sie mit auf eine wissenschaftliche Achterbahnfahrt von den nostalgischen Beginnen des Internets bis zur Vision eines dreidimensionalen und hochimmersiven Internets. Er zeigt, wie wenig wir dar\u00fcber wissen und welche Herausforderungen wir zu meistern haben.\r\n\r\nReferent:\r\nProf. Dr. Philipp A. Rauschnabel ist Professor f\u00fcr Digitales Marketing an der Universit\u00e4t der Bundeswehr M\u00fcnchen und Forscher an der Otto-Friedrich-Universit\u00e4t Bamberg. Seit vielen Jahren erforscht er das Nutzerverhalten und \u00f6konomische Potenziale in virtuellen und hybriden Welten. Mittlerweile geh\u00f6rt er zu den meistzitierten Forschern in diesem Bereich. In seiner Forschung kooperiert er regelm\u00e4\u00dfig mit Unternehmen, Verb\u00e4nden und der Politik. Website/Blog: www.philipprauschnabel.com"
            },
            "links": { "event": "https://rg-wuerzburg.gi.de/veranstaltung/metaverse-sind-wir-schon-drin" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 599,
            "start": "2022-10-27T18:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T20:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4644,
                "name": "Caf\u00e9 dom@in - Jugendzentrum",
                "infotext": "Das Caf\u00e9 dom@in ist eine offene Einrichtung der kirchlichen Jugendarbeit der Di\u00f6zese W\u00fcrzburg Kd\u00f6R.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6332e9aa4b73b.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://cafe-domain.de",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/domain.w\u00fcrzburg/",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/cafe_domain/"
                }
            },
            "title": "Fifa-Turnier (PS5)",
            "location": {
                "name": "Caf\u00e9 dom@in im Kilianeum - Haus der Jugend",
                "streetNo": "Ottostr. 1",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.790330796909,
                "lng": 9.9363908171654
            },
            "description": {
                "short": "Digitales Fu\u00dfballturnier im Konsolenspiel FiFa auf der PS5",
                "long": "Das Caf\u00e9 dom@in - Jugendzentrum veranstaltet regelm\u00e4\u00dfig unterschiedliche Turniere. \r\nAn diesem Termin steht ein Fifa-Turnier auf der PS5 auf dem Plan.\r\nAb ca. 17:45 Uhr starten wir mit der Auslosung des Turnierplans mit allen anwesenden Spieler*innen. Gespielt wird ab 18 Uhr, voraussichtlich nach dem Doppel K.O. Prinzip. Unser Angebot richtet sich grunds\u00e4tzlich an jugendliche Teilnehmer*innen! Interessierte Erwachsene sind an diesem Tag aber auch willkommen ;).\r\n\r\n1. Platz: Einkaufsgutschein (10 \u20ac)\r\n2. und 3. Platz: Verzehrgutscheine aus dem Caf\u00e9 dom@in"
            },
            "links": { "event": "https://www.cafe-domain.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 625,
            "start": "2022-10-27T18:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T21:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 96,
                "name": "Verena Ullmann be content Branding und Online-Marketing",
                "infotext": "Positionierung, Personal-Branding-, Produkt- und Unternehmens-Branding, Online-Marketing, Meetups in W\u00fcrzburg und Dettelbach, Vortr\u00e4ge, Workshops und Seminare, Kurzcoachings oder Branding-Langzeitbegleitung. Verena Ullmann ist  Inhaberin der be content Branding und Onlinemarketing aus G\u00fcntersleben. Wir arbeiten als Partner auf Augenh\u00f6he mit Webdesignern, UX und UI-Spezialisten, Programmierern, Fotografen, Filmemachern, Grafikern, Rhetorikern, Social-Media und Ads-Spezialisten f\u00fcr Deinen Erfolg.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e5e99160ab32.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://be-content.de/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/becontentbrandingundonlinemarketing",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/verena-ullmann-becontentbranding/"
                }
            },
            "title": "Female Founders @WueWW2022",
            "location": {
                "name": "Cube, Zentrum f\u00fcr Digitale Innovation Mainfranken",
                "streetNo": "Hublandplatz 1",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.789735159634,
                "lng": 9.969806671088
            },
            "description": {
                "short": "Triff rund 50 digitale und nicht-direkt-digitale Gr\u00fcnderinnen, Investoren und Start-up-Enthusiasten zur Female Founders@WueWW2022 im Cube des ZDI Mainfranken in W\u00fcrzburg zur Diskussion, Exhibition, Networking und Support von Gr\u00fcnderinnen.",
                "long": "GR\u00dcNDERINNEN, DAS IST F\u00dcR EUCH:\r\nFEMALE FOUNDERS @WUEWW2022\r\n\r\n27. Oktober 2022, Cube am ZDI, Hublandplatz 1, 97074 W\u00fcrzburg, 18- 21 Uhr.\r\n\r\nGenie\u00dfe ein Event nur f\u00fcr Gr\u00fcnderinnen voller toller Learnings, Networking und Inspiration.\r\n\r\nMein Name ist Verena Ullmann und zusammen mit dem ZDI Mainfranken veranstalte ich dieses Event nur f\u00fcr digitale Gr\u00fcnderinnen.\r\n\r\nDas erwartet dich:\u00a0\r\nPodiumsdiskussion mit 5 absolut inspirierenden Gr\u00fcnderinnen (Lineup folgt!)\r\nNetworking\r\nviel neues Wissen\r\n\r\nDas Ziel:\u00a0\r\nWir wollen dich supporten, dein Mindset st\u00e4rken, dich ermutigen zu gr\u00fcnden, dir bei Problemen bei deiner Gr\u00fcndung oder des aktuellen Business helfen."
            },
            "links": { "event": "https://be-content.de/female-founderswueww2022/" },
            "channel": { "id": 5, "name": "Gr\u00fcnden/Start-up" }
        },
        {
            "id": 637,
            "start": "2022-10-27T18:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T19:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4311,
                "name": "tech11 GmbH",
                "infotext": "Wir sind tech11! Unser Ziel ist es, der Versicherungswirtschaft neue M\u00f6glichkeiten mit der tech11 Insurance Platform zu er\u00f6ffnen.\r\n\r\nUnsere Vision:\r\nBecome the Leading Core Insurance Platform across Europe\r\n\r\nDie tech11 Insurance Platform wird entwickelt mit Leidenschaft, Know-How und Best-in-Class-Technologien vom besten Team der Welt!",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63189a2e1f41d.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://tech11.com/de/",
                    "jobs": "https://tech11.com/de/jobs/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/companyTech11",
                    "twitter": "https://twitter.com/companytech11",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/_tech11_/",
                    "xing": "https://www.xing.com/pages/tech11gmbh",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/company-tech11/"
                }
            },
            "title": "Be a Manager!",
            "location": {
                "name": "tech11 GmbH",
                "streetNo": "Beethovenstr. 1a",
                "zipcode": "97080",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.79753446696,
                "lng": 9.9449041485786
            },
            "description": {
                "short": "In der Session wollen wir euch einen Einblick geben, wie wir bei tech11 versuchen, Organisationsstrukturen aufzubauen und u.a. anhand von Erfahrungsberichten mit euch teilen, wie wir diese mit unseren Managern weiterentwickeln.",
                "long": "Folgende Themen wollen wir in dieser Session mit euch beleuchten:\r\n\r\n\u2022\tWas ist ein Manager?\r\n\u2022\tWie sehen Organisationsstrukturen aus, um Teams / Unternehmen zu strukturieren?\r\n\u2022\tWie werde ich ein Manager? (Leadership Development)\r\n\u2022\tWie gestaltet sich \u201emanagen\u201c bei tech11?\r\n\r\nWir versuchen euch einen Einblick zu geben, wie wir Skalierungsherausforderungen in einem wachsenden IT-Unternehmen begegnen.\r\nBeispielsweise haben wir bei tech11 einen Managerpfad bereits f\u00fcr Young Professionals erm\u00f6glicht!\r\nUm die Session abwechslungsreich zu gestalten, werden einige unsere Manager einen kurzen Einblick in ihren Arbeitsalltag geben und kurz berichten, was sie an der Managerrolle anspricht.\r\n\r\nDie Anmeldung erfolgt bitte unter dem untenstehenden LinkedIn Event. F\u00fcr euer leibliches Wohl ist gesorgt. Damit wir richtig kalkulieren k\u00f6nnen, freuen wir uns \u00fcber m\u00f6glichst viele verbindliche Zusagen auf LinkedIn."
            },
            "links": {
                "event": "https://www.linkedin.com/events/wuerzburgwebweek2022-beamanager6981228695654932481/comments/"
            },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 654,
            "start": "2022-10-27T18:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T20:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 1040,
                "name": "lauterbach kreativbetreuung e.K.",
                "infotext": "Die lauterbach kreativbetreuung e.K. ist eine auf strategisches und operatives Marketing spezialisierte Unternehmensberatung mit Sitz in der Universit\u00e4ts- und Residenzstadt W\u00fcrzburg. Dar\u00fcber hinaus sind wir als Gro\u00dfeventveranstalter t\u00e4tig. Unsere Aufgabe ist es, f\u00fcr unsere Kunden innovative und nachvollziehbare Marketing-Strategien zu entwickeln und tausenden Besuchern unserer Veranstaltungen mit interessanten, \u00fcberregionalen Formaten ein besonderes Erlebnis zu bieten.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6150ad5ddeb6d.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.kreativbetreuung.de",
                    "jobs": "https://www.kreativbetreuung.de/wir/#jobs",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/lauterbachkreativbetreuung",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/user/kreativbetreuung",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/kreativbetreuung",
                    "xing": "https://www.xing.com/profile/Frank_Lauterbach2/cv",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/16169640/"
                }
            },
            "title": "\ud83d\udd25\ud83d\udc0f  Kunden aus der H\u00f6lle  \ud83d\ude08\ud83c\udf78",
            "location": {
                "name": "Uni Caf\u00e9",
                "streetNo": "Neubaustr. 2",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.790210342464,
                "lng": 9.9296048283577
            },
            "description": {
                "short": "Manche Kunden kommen aus der H\u00f6lle. Kommt vorbei, um von den schlimmsten und witzigsten Kunden zu h\u00f6ren. Eigene Horrorstorys sind gerne gesehen! Am\u00fcsiere dich mit einem Drink, kn\u00fcpfe Kontakte und genie\u00dfe einen unwidderstehlichen Abend. \ud83d\udc0f",
                "long": "\u23f0 5 Minuten vor Druckschluss einen vollst\u00e4ndigen Flyer gestalten? Eine \u201ekleine\u201c Website mit 120 Unterseiten einrichten, bestenfalls im Tausch gegen gute Mundpropaganda? Manche Kunden kommen direkt aus der H\u00f6lle \u2013 aber wenigstens sorgen sie f\u00fcr gute Geschichten. \r\n\r\n\ud83e\udd2a Du hast auch schon die verr\u00fccktesten und bemerkenswertesten Kundensituationen erlebt? Du sehnst dich schon seit l\u00e4ngerer Zeit danach, deine kuriosesten Geschichten mit deinesgleichen zu besprechen? Wir bieten dir die einmalige M\u00f6glichkeit dich mit uns in einer geselligen Runde auszutauschen!\r\n\r\n\ud83c\udf78 Am\u00fcsiere dich mit einem (oder mehreren) Drinks oder bestelle dir etwas zu essen, h\u00f6re dir zeitgleich die lustigsten, verst\u00f6rendsten oder auch die kuriosesten Kundengeschichten an und teile uns auch deine Erfahrungen mit. Mach dir einen unvergesslichen, sowie unwidderstehlichen Abend und genie\u00dfe die Zeit mit uns.\r\n\r\n\ud83d\udccdTrefft uns in der Lounge im 1. OG im Unicaf\u00e9, um zusammen Freuden- und Mitleidstr\u00e4nen zu teilen. Eigene Horrorstorys sind gerne gesehen und absolut erw\u00fcnscht \u2013 Kunden m\u00fcssen aber leider drau\u00dfen bleiben \ud83d\ude09\r\n\r\n\r\nDie Teilnahme kostet nur die Seele der Kunden \ud83d\ude08 MUAHAHA \r\n\r\n\ud83d\udce7 Schreibt uns einfach eine kurze E-Mail, dann geben wir euch Bescheid, ob noch Pl\u00e4tze frei sind. Also melde dich schnell an: anmeldung@kreativbetreuung.de \r\n\r\n\r\n\ud83d\udda4 Veranstalter: lauterbach kreativbetreuung e.K.  |  www.kreativbetreuung.de  |  0931 - 780 123 30"
            },
            "links": { "event": "anmeldung@kreativbetreuung.de" },
            "channel": { "id": 7, "name": "Surprise" }
        },
        {
            "id": 659,
            "start": "2022-10-27T18:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T20:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4708,
                "name": "Vogel Communications Group GmbH \u0026 Co",
                "infotext": "Die Vogel Communications Group (VCG) ist mit 700 Mitarbeiter:innen und rund 100 Mio. Umsatz ein f\u00fchrender Anbieter von Fachkommunikation und Fachinformation. Die VCG bietet f\u00fcr professionelle und erfolgreiche Unternehmenskommunikation 250+ Services, 100+ digitale Plattformen und Communities sowie 300+ Business-Events pro Jahr.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/633694a10e7dc.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.vogel.de/",
                    "jobs": "https://recruitingapp-5619.de.umantis.com/Jobs/1?lang=ger",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/vogelcommunicationsgroup/",
                    "twitter": "https://twitter.com/VCG_GSchunk",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/vogelcommunicationsgroup/",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/vogel-communications-group"
                }
            },
            "title": "Werde zum Jeopardy-Star!",
            "location": {
                "name": "VCC Vogel Convention Center (Raum: Schreinerei)",
                "streetNo": "Max-Planck-Str. 7/9",
                "zipcode": "97082",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.796507929475,
                "lng": 9.9004197120276
            },
            "description": {
                "short": "Komm zu uns und messe in einem Team dein K\u00f6nnen \u2013 tritt gegen andere in einem bunt gemischten Fragekatalog an in dem Kampf um die Jeopardy-Krone.",
                "long": "Jeopardy ist ein bekanntes Quiz-Spiel, in dem man Fragen aus unterschiedlichen Kategorien und mit unterschiedlichen Schwierigkeitsstufen beantwortet. Wenn Dir nicht nach Raten zumute ist, dann setze Dich entspannt in den Zuschauerbereich und fiebere beim Wettbewerb mit. Dabei kannst Du es dir auf unserer Trib\u00fcne in der Schreinerei gem\u00fctlich machen.\r\n\r\nKeine Angst, hier gibt es nichts zu verlieren und nur zu gewinnen - Ansehen, neue Kontakte, coole Erfahrungen und vielleicht einen kleinen Preis.\r\nGetr\u00e4nke, eine lustige Moderation und die Location stellen wir \u2013 nur was die Teilnehmer:innen angeht, seid Ihr gefragt. \r\n\r\nSolltest Du technisch interessiert sein oder schon die ersten Programmiererfahrungen haben, dann ist vielleicht auch unser Hackathon am 24.10 was f\u00fcr Dich, in dem wir die Jeopardy-Software f\u00fcr dieses Event gemeinsam umsetzen."
            },
            "links": { "event": "wuewebweek@vogel.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 700,
            "start": "2022-10-27T18:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T19:00:00+02:00",
            "cancelled": true,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4735,
                "name": "ososoft GmbH",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/634acf1c34229.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://ososoft.de",
                    "jobs": "https://ososoft.de/jobs-karriere",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/ososoftGmbH",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/ososoft_gmbh",
                    "xing": "https://www.xing.com/pages/ososoftgmbh",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/ososoft"
                }
            },
            "title": "Megatrend Consulting:Der Check",
            "location": {
                "name": "ososoft GmbH",
                "streetNo": "Geibelstra\u00dfe 1",
                "zipcode": "97072",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.777707297001,
                "lng": 9.9391527609987
            },
            "description": {
                "short": "Wie tragen Consultants aktiv zur Digitalisierung in Unternehmen bei?\r\nWie wirst du Consultant?\r\nWie sieht deine Ausbildung aus?\r\nWir reden Klartext und r\u00e4umen mit den Vorurteilen auf!\r\nLeben Consultants wirklich aus dem Auto?\r\nAlles nur Anzugstr\u00e4ger?",
                "long": "Gemeinsam mit dir sprechen wir \u00fcber das Berufsbild Consultant am 27. Oktober um 18:00Uhr in unserem Firmengeb\u00e4ude. \r\nGanz konkret sprechen wir mit dir unter anderem \u00fcber folgende Punkte:\r\nWelche Karrierem\u00f6glichkeiten gibt es Consultant?\r\nWie tragen Consultants zur Digitalisierung bei?\r\nWelche Themen sind aktuell Trendthemen?\r\nWie sieht der Berufsalltag aus? Wie kann dieser in Zukunft aussehen?\r\nWie sieht deine Ausbildung konkret aus?\r\nWir freuen uns auf den Austausch mit dir. \r\nF\u00fcr dein leibliches Wohl sorgen wir nat\u00fcrlich.\r\n\r\nFalls du lieber online dabei sein m\u00f6chtest, kein Problem.\r\nTeil uns w\u00e4hrend deiner Anmeldung mit, ob du online oder live dabei sein m\u00f6chtest."
            },
            "links": { "event": "https://marketing-b8307.gr8.com" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 573,
            "start": "2022-10-27T18:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T21:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 30,
                "name": "Nerd2Nerd e.V.",
                "infotext": "Der Nerd2Nerd e.V. betreibt das FabLab W\u00fcrzburg und setzt sich grenz\u00fcberschreitend f\u00fcr Informationsfreiheit ein und besch\u00e4ftigt sich mit den Auswirkungen von Technologien auf die Gesellschaft, das einzelne Lebewesen und die Natur im Allgemeinen",
                "links": { "host": "https://www.nerd2nerd.org" }
            },
            "title": "Digital Self Defense",
            "location": {
                "name": "FabLab W\u00fcrzburg",
                "streetNo": "Veitsh\u00f6chheimer Str. 14",
                "zipcode": "97080",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.801851545342,
                "lng": 9.9230521917343
            },
            "description": {
                "short": "Wo hinterlassen wir eigentlich \u00fcberall Datenspuren? Und wer kann was aus diesen herauslesen? Was hei\u00dft es, wenn wir Nachrichten verschl\u00fcsseln und sind wir dann wirklich \u0022sicher\u0022? Und wovor eigentlich?",
                "long": "Beim Nerd2Nerd Stammtisch geht es diesmal um das Thema digitale Selbstverteidigung.\r\n\r\nWo hinterlassen wir eigentlich \u00fcberall Datenspuren? Und wer kann was aus diesen herauslesen? Was hei\u00dft es, wenn wir Nachrichten verschl\u00fcsseln und sind wir dann wirklich \u0022sicher\u0022? Und wovor eigentlich?\r\n\r\nWelchen Diensten kann ich vertrauen und von welchen sollte ich besser die Finger lassen? Der Nerd2Nerd e.V. gibt in diesem Vortrag einen \u00dcberblick und unterst\u00fctzen Dich dabei, Deinen eigenen digitalen Fu\u00dfabdruck besser zu kontrollieren."
            },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 604,
            "start": "2022-10-27T18:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T21:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4657,
                "name": "B2B Design e.K.",
                "infotext": "Hallo, wir sind B2B Design\r\nBranding, Webdesign \u0026 Marketing\r\nWir schaffen Marken, die Menschen lieben - auch in einer sich schnell ver\u00e4ndernden digitalen Welt.\r\n\r\nWir steigern die Sichtbarkeit von Unternehmen und Produkten.\r\nWir \u00fcberzeugen durch die Kombination von bildgewaltigem Storytelling, klarer Positionierung und innovativer Technologie.",
                "links": {
                    "host": "https://b2bdesign.de/de",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/b2bdesign2017",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCOyMQ8GywgDAvFhodpaJk7Q",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/b2bdesign2017/"
                }
            },
            "title": "Generationswechsel",
            "location": {
                "name": "Zelantic GmbH, P8",
                "streetNo": "Pleicherkirchgasse 8",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.797180514725,
                "lng": 9.9280035495758
            },
            "description": {
                "short": "Viele Unternehmen in Mainfranken unterliegen derzeit dem Generationswechsel. Wir besprechen die wichtigsten Themen wie Branding, Webseite, Mitarbeitergewinnung und Digitalisierung und wie Neues mit Altem verbinden k\u00f6nnen und so durchstarten.",
                "long": "In Ihrem Unternehmen steht ein Generationswechsel bevor? Dann geht es Ihnen wie vielen Unternehmen in Mainfranken. Das Wichtigste bei einem Generationswechsel ist es, das Bew\u00e4hrte zu behalten und es mit neuem frischen Wind zu kombinieren. Vor allem die Firmenidentit\u00e4t wie Logo, Branding und Webseite profitieren von diesem Ansatz, aber auch Digitalisierung und die Gewinnung von neuen Mitarbeiter stellen bei der \u00dcbernahme einer Firma Unternehmer vor eine gro\u00dfe Herausforderung.\r\n\r\nB2B Design e.K und die Zelantic GmbH bieten Ihnen einen Workshop, in dem wir angefangen vom Branding \u00fcber den Relaunch der Webseite bis hin zur Mitarbeitergewinnung und Digitalisierung Wege aufzeigen, wie ein Generationswechsel ohne gro\u00dfe Stolpersteine und ohne Identit\u00e4tsverlust vonstattengehen kann."
            },
            "links": { "event": "https://www.eventbrite.de/e/generationswechsel-tickets-427787262217" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 629,
            "start": "2022-10-27T18:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T21:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4691,
                "name": "BARC GmbH",
                "infotext": "BARC ist ein Forschungs- und Beratungsinstitut f\u00fcr Unternehmenssoftware mit Fokus auf BI/Analytics, Datenmanagement, ECM, CRM und ERP.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63359dc2ce28e.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://barc.de",
                    "jobs": "https://barc.de/karriere-barc",
                    "xing": "https://www.xing.com/pages/barc-businessapplicationresearchcenter",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/811216/admin/"
                }
            },
            "title": "DATA \u0026 ANALYTICS Meetup",
            "location": {
                "name": "Ideenlabor des ZDI Mainfranken",
                "streetNo": "Rottendorfer Str. 71",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.79029389221,
                "lng": 9.9687552451542
            },
            "description": {
                "short": "Du m\u00f6chtest erfahren, was Unternehmen aus dem W\u00fcrzburger Raum im Bereich Analytics, Data Science und Digital antreibt, Ideen austauschen und dich vernetzten? Dann komm zu unserem Meetup.",
                "long": "Dieser Meetup ist f\u00fcr alle Interessierte an Analytics/Business Intelligence und Datenmanagement - egal ob Anwender, Consultant, Softwareanbieter oder Student. Es wird geleitet von Dr. Carsten Bange (BARC GmbH), Tobias Riedner (Danone) und Ralf S\u00e4ugling (Inics).\r\nWir treffen uns regelm\u00e4\u00dfig in lockerer Atmosph\u00e4re, um voneinander zu lernen, Erfahrungen zu teilen und uns kennenzulernen.\r\nEs geht sowohl um die fachlichen als auch technischen Aspekte der Nutzung von Daten, insbesondere ihrer Integration, Speicherung, Aufbereitung, Visualisierung und Analyse. Und nat\u00fcrlich um die Frage, wie all das auch wirklich Nutzen stiftet.\r\nEs warten zwei spannende Vortr\u00e4ge auf euch. \r\nAgenda:\r\n18:30 Begr\u00fc\u00dfung \r\n18:40 Vortrag: Data \u0026 Analytics bei s.Oliver\r\nDas W\u00fcrzburger Modeunternehmen mit Sitz in Rottendorf treibt seine Analytics-Initiative voran. Frederike von Seydlitz, Head of Data \u0026 Analytics, berichtet \u00fcber die Strategie und Challenges im Alltag.\r\n19:00 Vortrag: Time Series Prediction zur Unterst\u00fctzung der Unternehmensplanung durch HUBSTER.S mit Tobias Dietz\r\nUnternehmensplanung kann ein zeitaufwendiger Prozess sein. Wie kann ich Time Series Prediction f\u00fcr Planung und Forecasting nutzen z.B., um den Aufwand zu reduzieren, die Qualit\u00e4t zu erh\u00f6hen oder neue Erkenntnisse zu schaffen?\r\nPers\u00f6nlicher Austausch\r\nAufgrund der maximalen Kapazit\u00e4t von 30 Personen bitten wir um eine verbindliche Anmeldung bis Mittwoch, den 26. Oktober 2022."
            },
            "links": { "event": "mmack@barc.de" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 668,
            "start": "2022-10-27T19:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-27T19:15:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4659,
                "name": "Main-Post",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6335b47d9a940.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://mainpost.de",
                    "jobs": "https://www.mediengruppe-mainpost.de/berufkarriere/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/mainpost",
                    "twitter": "https://twitter.com/mainpost",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/c/mainpost",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/mainpost.de/",
                    "xing": "https://www.xing.com/pages/mediengruppemain-post",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/mainpost"
                }
            },
            "title": "future journalism @mainpost",
            "description": {
                "short": "True-Crime- Podcast, Familien-Newsletter, Livestream in Klassenzimmer: Die Main-Post ist da, wo ihre Leserinnen und Leser auch sind. In kurzen Insta-Lives zeigen wir euch, wie die Main-Post in die Zukunft geht.",
                "long": "Wie entstehen moderne Inhalte in einem Medienhaus? Das zeigen wir euch an f\u00fcnf Abenden in f\u00fcnf Instagram Livestreams: Wir stellen euch die K\u00f6pfe hinter den neuen Formaten der Main-Post vor. Wie entstehen Inhalt, welche Rolle spielen dabei Nutzerinnen und Nutzer und wie wird man \u00fcberhaupt Journalist oder Journalistin?"
            },
            "links": { "event": "https://www.instagram.com/mainpost.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 670,
            "start": "2022-10-28T09:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-28T12:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4728,
                "name": "UserMind GmbH",
                "infotext": "Die UserMind GmbH ist in den Bereichen Webentwicklung (Schwerpunkt WordPress), Online Marketing und Conversion Optimierung t\u00e4tig.\r\n\r\nAls Full-Service-Dienstleister betreut die UserMind GmbH Unternehmen von der Planung und Umsetzung ihres Online-Auftrittes, bis hin zu effizienten Ma\u00dfnahmen f\u00fcr mehr Reichweite sowie einen erfolgreichen Conversion-Optimierungs-Prozess.",
                "links": {
                    "host": "https://www.user-mind.de",
                    "jobs": "https://www.user-mind.de/jobs",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/UserMindAgency"
                }
            },
            "title": "\u2764\ufe0f Website mit WordPress \u2764\ufe0f",
            "location": {
                "name": "UserMind GmbH im Mondelli Fotostudio",
                "streetNo": "Pleicherkirchpl. 15",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.797597191941,
                "lng": 9.9281466007096
            },
            "description": {
                "short": "Online professionell auftreten, egal ob mit einer einfachen Visitenkarte, einer aussagekr\u00e4ftigen Unternehmensseite, einem erfolgreichen Onlineshop oder einer umfangreichen Individuall\u00f6sung. Mit WordPress ist (fast) alles m\u00f6glich.",
                "long": "WordPress ist das bekannteste CMS der Welt. Dies kommt nicht von ungef\u00e4hr und ist mitunter zahlreichen Vorteilen zu verdanken, welche mit WordPress einhergehen.\r\n\r\nPhillip Groschup von UserMind zeigt Ihnen:\r\n\r\n- Wie Sie Ihre WordPress-Website in der Basis einrichten\r\n- Was es mit Plugins \u0026 Themes auf sich hat\r\n- Den aktuellen Editor von WordPress (Gutenberg)\r\n- Alternative Systeme zur Seitenbearbeitung wie \u0022Elementor\u0022\r\n- Komplexe Erweiterungsm\u00f6glichkeiten von WordPress\r\n\r\nDieser Workshop soll zum Mitmachen einladen.\r\nAlle Teilnehmer erhalten im Rahmen des Workshops eine WordPress-\u00dcbungswebsite zum Klicken und Testen. Bitte bringen Sie dazu Ihren eigenen Laptop mit.\r\n\r\nAnmeldung via https://www.user-mind.de/anmeldung-wueww-2022/\r\nDie Teilnehmerzahl ist auf 12 Teilnehmer begrenzt."
            },
            "links": { "event": "https://www.user-mind.de/anmeldung-wueww-2022/" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 621,
            "start": "2022-10-28T10:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-28T11:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 22,
                "name": "ISO-Gruppe",
                "infotext": "Der Standort W\u00fcrzburg der ISO-Gruppe ist Digitalisierungspartner f\u00fcr den Mittelstand in der Region Mainfranken. Wir bieten die passenden L\u00f6sungen f\u00fcr die gro\u00dfen Herausforderungen \u2013 IT-Personal, IT-Infrastrukturen und digitale L\u00f6sungen. Mit unseren Produkten und Prozessen vereinen wir die Vorteile eines gro\u00dfen Dienstleisters mit der Individualit\u00e4t und Flexibilit\u00e4t eines kleinen IT-Partners.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e43cd7a6920d.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://www.iso-gruppe.com/de/iso-mainfranken",
                    "jobs": "https://www.iso-gruppe.com/de/iso-mainfranken/jobs",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/isomainfranken/",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/iso_mainfranken/?hl=de",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/iso-mainfranken/"
                }
            },
            "title": "Employee Involvement",
            "description": {
                "short": "Social-Media-Recruiting mit Employee-Involvement und Influencer-Team. Der Turbo f\u00fcr die organische Reichweite im Recruiting.",
                "long": "Wie erreicht man heute noch gute Fachkr\u00e4fte, die eigentlich nicht suchen? Mit authentischen Botschafter:innen aus dem eigenen Team! Wie das organisatorisch und technisch geht, stellen wir in diesem Workshop praxisnah vor.\r\n\r\n- Vorstellung eines ganzheitlichen Konzepts aus Website, Corporate Social-Media-Accounts und pers\u00f6nlichen Accounts von unternehmenseigenen Influencern\r\n- Organisation und Motivation eines unternehmensinternen Influencer-Teams f\u00fcr das Recruiting\r\n- Strategie f\u00fcr die eigene Karriereseite im Zusammenspiel mit den Corporate-Accounts bei XING und LinkedIn\r\n- Tracken und Messen von Social-Media-Ma\u00dfnahmen"
            },
            "links": {
                "event": "https://www.iso-gruppe.com/de/iso-mainfranken/events/detail/41/social-media-recruiting-mit-employee-involvement-und-influencer-team"
            },
            "channel": { "id": 6, "name": "(New) Work/HR" }
        },
        {
            "id": 676,
            "start": "2022-10-28T10:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-28T16:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4734,
                "name": "Bayerischer Forschungsverbund ForDemocracy",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6336c7e960f85.jpg",
                "links": { "host": "https://www.fordemocracy.de" }
            },
            "title": "Zukunft der Demokratie",
            "location": {
                "name": "NOVUM Conference \u0026 Events",
                "streetNo": "Schweinfurter Str. 11",
                "zipcode": "97080",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.79921191363,
                "lng": 9.9474344470582
            },
            "description": {
                "short": "DEMOKRATIE - wie kann das gehen?\r\nUnd wie sieht es aus, wenn verschiedene Forschungsdisziplinen\r\nzusammen mit Akteur*innen aus der Praxis dazu forschen?",
                "long": "Vier Jahre lang hat der Bayerische Forschungsverbund ForDemocracy zur Entwicklung demokratischer Verfahren und zu demokratietheoretischen Fragen gearbeitet: vom Demokratiecaf\u00e9 \u00fcber die Regionalw\u00e4hrung des Chiemgauer zu einem B\u00fcrgerbuch f\u00fcr ein demokratisches Mediensystem. Von Beir\u00e4ten junger Frauen in der Kommunalpolitik \u00fcber demokratische Verfahren in der Wirtschaft zum Blick auf Demokratie aus der Perspektive von Migrant*innen. Und welche Bilder haben wir von Demokratie im Kopf?\r\n\r\nIn vier unterschiedlichen Konferenzteilen m\u00f6chten wir die Ergebnisse, Einsichten und Erkenntnisse aus dem gemeinsamen Forschungsprozess der interessierten Fach\u00f6ffentlichkeit vorstellen und dazu ins Gespr\u00e4ch kommen. Dabei geht es sowohl um die inhaltlichen Ergebnisse zu Theorie und Praxis der Demokratie als auch um unsere Erkenntnisse aus dem inter- und transdisziplin\u00e4ren Forschungsprozess selbst.\r\n\r\nAls G\u00e4ste auf dem Podium haben wir unterschiedliche Expert*innen zur Frage, wie Wissen geschaffen wird: in der Stadtbibliothek (Eva Eichhorn), in neuen Formen von Forschungsinstitutionen (Wilhelm Krull), durch partizipatives Forschen (Hella von Unger) und mit transdisziplin\u00e4ren Methoden (Ulli Vilsmaier). Wir begr\u00fc\u00dfen ganz besonders auch die Wissenschaftler*innen, die den Forschungsverbund kritisch begleitet haben und alle Mitglieder des Verbunds.\r\n\r\nAnmeldungen unter: https://www.fordemocracy.de/dialog/abschlusskonferenz"
            },
            "links": { "event": "https://www.fordemocracy.de/dialog/abschlusskonferenz" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 627,
            "start": "2022-10-28T12:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-28T12:20:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 692,
                "name": "Remindfully",
                "infotext": "Remindfully steht f\u00fcr gute Gef\u00fchle im Alltag. Mit unserer App verhelfen wir Menschen auf einer t\u00e4glichen Basis zu mehr Achtsamkeit, Menschlichkeit und Wertsch\u00e4tzung. Diskrete und unkomplizierte Impulse per Push-Benachrichtigung bringen User vom Hier ins Jetzt - ganz ohne Yogamatte, Schneidersitz oder Klangschale. Im B\u00fcro, am Wickeltisch, auf der Baustelle, am Herd. Mit Remindfully kann jede Person einen bewussten und gesunden Lebensstil erlernen.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6124b7b87d2cd.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.remindfully.app",
                    "jobs": "https://www.remindfully.app/ueber-uns",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/Remindfully",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/remindfully",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/remindfully"
                }
            },
            "title": "MINDS AND MINUTES",
            "description": {
                "short": "Entschleunige deine Mittagspause mit Alexandra Andersen \u0026 Remindfully",
                "long": "Kleine \u00dcbung, gro\u00dfe Wirkung! Du nimmst dir ein paar Minuten Zeit f\u00fcr dich und deine Gedanken \u2013 wir bringen dir mentale Ruhe und frische Energie f\u00fcr deine zweite Tagesh\u00e4lfte. Suche dir am besten einen ruhigen Ort aus, an dem du die kleine Achtsamkeits\u00fcbung bewusst mitmachen kannst.\r\n\r\nMINDS AND MINUTES findet per Zoom statt. Den Link erh\u00e4ltst du vor Beginn, wenn du dich formlos per Mail \u00fcber achtsam@remindfully.app anmeldest. Wir freuen uns auf dich!"
            },
            "channel": { "id": 7, "name": "Surprise" }
        },
        {
            "id": 643,
            "start": "2022-10-28T13:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-28T13:45:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 165,
                "name": "W\u00fcrth Industrie Service GmbH \u0026 Co. KG",
                "infotext": "Die W\u00fcrth Industrie Service GmbH \u0026 Co. KG ist f\u00fcr die Belieferung von produzierenden Industriekunden mit modular aufgebauten C-Teile-Management-L\u00f6sungen verantwortlich und am Standort Bad Mergentheim mit \u00fcber 1.700 Mitarbeitern t\u00e4tig.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5f6248db00521.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://www.wuerth-industrie.com/web/de/wuerthindustrie/wuerthindustrie_cteilepartner.php",
                    "jobs": "https://www.wuerth-industrie.com/web/de/karriere_jobboerse/karriere_wuerth_industrie_service.php",
                    "facebook": "https://de-de.facebook.com/Wuerth.Industrie.Service.Jobworld",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCpafCP9eDwDSA5E9_9cUGxw",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/wuerth_industrie_service",
                    "xing": "https://www.xing.com/company/wuerth-industrie-service",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/w-rth-industrie-service-gmbh-\u0026-co.-kg"
                }
            },
            "title": "Das Kind im Algorithmus",
            "description": {
                "short": "Mit Hilfe von Methoden des Unsupervised Learning Lernprozesse durchlaufen und Kundenanfragen bearbeiten - Use Case bei der W\u00fcrth Industrie Service",
                "long": "Kinder k\u00f6nnen anhand weniger Beispielen erlernen, Objekte \u2013 wie z. B. eine Katze \u2013 zu erkennen. Dabei w\u00e4hlen sie instinktiv die wichtigsten Merkmale, die eine Katze ausmachen.\r\n\r\nMit Hilfe von Methoden des Unsupervised Learning wie Clustering oder Dimensionsreduktion (bspw. PCA oder UMAP) ist es Systemen m\u00f6glich, einen \u00e4hnlichen Lernprozess zu durchlaufen. Somit ist f\u00fcr die Umsetzung von Anwendungsf\u00e4llen ein deutlich kleinerer Trainingsdatensatz notwendig.\r\n\r\nEin solcher Use Case stellt bei W\u00fcrth die Kategorisierung von Kundenanfragen dar. Ich m\u00f6chte zeigen, wie wir durch entsprechende NLP-Verfahren wie TF-IDF oder Transformer-Modelle unter anderem unser Kategorienschema, die Klassifizierung sowie das Monitoring der Anfragen verbessern k\u00f6nnen.\r\n\r\n\r\nDer Zugangslink wird kurz vor der Veranstaltung per Mail verschickt."
            },
            "links": {
                "event": "https://teams.microsoft.com/l/meetup-join/19%3ameeting_ZmRjZDk0YTctNDI5ZC00ZmE5LWJiZjQtYWRkZTI1NzIxZTRj%40thread.v2/0?context=%7b%22Tid%22%3a%2245de56ea-e505-43a5-bd60-4957c8afc438%22%2c%22Oid%22%3a%220e5ff9e3-7fcd-4a95-8c53-ee7c0550c04a%22%7d"
            },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 682,
            "start": "2022-10-28T14:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-28T15:30:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": true,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 1156,
                "name": "Bayerisches Zentrum f\u00fcr Kultur- und Kreativwirtschaft",
                "infotext": "Das Bayerische Zentrum f\u00fcr Kultur- und Kreativwirtschaft (bayernkreativ) ist Hauptanlaufstelle f\u00fcr die Kultur- und Kreativwirtschaft in Bayern.\r\nbayernkreativ vernetzt, informiert, qualifiziert und inspiriert Kultur- und Kreativschaffende in Bayern. Das Bayerische Zentrum f\u00fcr Kultur- und Kreativwirtschaft wird gef\u00f6rdert durch das Staatsministerium f\u00fcr Wirtschaft, Landesentwicklung und Energie und getragen von der Bayern Innovativ GmbH.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/615af8b88cd1c.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://bayern-kreativ.de/",
                    "jobs": "https://www.bayern-innovativ.de/ueber-uns/karriere/seite/stellen",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/bayernkreativ",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCMtYvlZYkV_V25K8kMIpGUg",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/bayern.kreativ/"
                }
            },
            "title": "How-to F\u00f6rdermittel",
            "location": {
                "name": "Ideenlabor des ZDI Mainfranken",
                "streetNo": "Rottendorfer Str. 71",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.790358538544,
                "lng": 9.9687337874821
            },
            "description": {
                "short": "bayernkreativDURCHBLICK I How-to F\u00f6rdermittel\r\nDeine Projektidee ist genial, aber im F\u00f6rderdschungel tappst du im Dunkeln. Wir erkl\u00e4ren dir die wichtigsten Grundlagen, einfach kostenfrei anmelden \ud83d\ude0a",
                "long": "Du hast eine \u00fcberzeugende Projektidee. Was dir fehlt, sind die passenden F\u00f6rdermittel und Finanzhilfen. Wir zeigen dir, wie du am besten vorgehst und erkl\u00e4ren dir die wichtigsten Grundlagen. Zum Beispiel den Unterschied zwischen Projektf\u00f6rderung und Billigkeitsleistung. Oder was genau \u201evorzeitiger Ma\u00dfnahmenbeginn\u201c bedeutet. Au\u00dferdem erf\u00e4hrst du bei unserer Infoveranstaltung bayernkreativDURCHBLICK, wie du mit Richtlinien umgehst und wo du nach geeigneten F\u00f6rdermitteln suchen kannst \u2013 aber auch, welche Alternativen fernab von F\u00f6rdermitteln f\u00fcr dich in Frage kommen k\u00f6nnten.\r\n\r\nMaximale Teilnehmerzahl: 30 Personen"
            },
            "links": { "event": "https://bayern-kreativ.de/termine/wueww-how-to-foerdermittel/" },
            "channel": { "id": 5, "name": "Gr\u00fcnden/Start-up" }
        },
        {
            "id": 597,
            "start": "2022-10-28T14:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-28T16:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 112,
                "name": "Regina Hahn von Mondelli Studio",
                "infotext": "Das Mondelli Studio ist ein Fotostudio f\u00fcr professionelle Produktfotografie. Zudem fungiert es auch als Veranstaltungslocation f\u00fcr Meetups und Vortr\u00e4ge. Die Facebook-/Linkedin Gruppe \u0022Selbstst\u00e4ndige in W\u00fcrzburg\u0022 wird geleitet von der Inhaberin Regina Hahn und der Fotografin Madlen Kehr. Unser Ziel ist es, neue Kontakte zu kn\u00fcpfen, uns gegenseitig neue Ideen zu geben und einander zu helfen. Die Business Meetups sollen euch einen gem\u00fctlichen Abend in lockerer Atmosph\u00e4re zum Netzwerken bieten.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63359a1755749.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.mondelli-studio.com/wueww-2022",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/groups/selbststaendigewuerzburg/",
                    "xing": "https://www.xing.com/profile/Regina_Hahn13/cv",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/regina-hahn-mondelli-studio/"
                }
            },
            "title": "E-Commerce Produktfotografie",
            "location": {
                "name": "Mondelli Studio",
                "streetNo": "Pleicherkirchplatz 15",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.797592575043,
                "lng": 9.9279955029488
            },
            "description": {
                "short": "Ein Einblick in unser Fotostudio f\u00fcr professionelle Produktfotografie \ud83d\udcf8",
                "long": "Du \u00fcberlegst, dein Produkt \u00fcber einen eigenen Onlineshop oder andere digitale Marktpl\u00e4tze wie eBay, Amazon und Co. zu verkaufen? Oder tust es sogar schon? \r\n\r\nDer digitale Handel \u00fcber Onlineshops und externe Marktpl\u00e4tze w\u00e4chst immer weiter. Gerade f\u00fcr die Inhaber eines station\u00e4ren Handels ist es eine n\u00fctzliche und vor allem \u00fcberregionale zus\u00e4tzliche Einnahmequelle, die Ware auch online zu verkaufen. \r\n\r\nIm station\u00e4ren Handel hast du dir regional schon einen Namen gemacht und \u00fcberzeugst mit deiner kundennahen Beratung. Doch was bewegt den Online-Kunden zum Kauf? \r\n\r\nWenn ein potenzieller Neukunde auf Dich und dein Produkt im Internet st\u00f6\u00dft, kauft er nach Ersteindruck und nicht, ob Du im Vergleich die qualitativ beste Ware verkaufst. Deshalb ist es im Onlinebereich so wichtig, einen professionellen und wertigen Eindruck zu hinterlassen. Mit ansprechenden Produktfotos kann dir das gelingen!   \r\n\r\nBei uns im Studio haben wir viele M\u00f6glichkeiten, aus deinem Produkt das bestm\u00f6gliche fotografisch herauszuholen: \r\n\t- verschiedene Arten der Textilfotografie\r\n\t- Fotografie von Produkt-Freistellern\r\n\t- Werbeaufnahmen / Content-Creation\r\n\t- Model Shootings \r\n\t- 360\u00b0 Rundum-Ansicht eines Produkts\r\n\t- 3D-Visualisierung von Hintergr\u00fcnden oder kompletten Produkten\r\n\t- Fotografie und Grafikerstellung f\u00fcr Amazon H\u00e4ndler\r\n\t- Businessfotografie von dir und deinem Unternehmen\r\n\r\nDas alles kannst Du am 28.10.2022 von 14:30 - 16:00 live erleben! \r\nWir f\u00fchren dich durch unser kreatives Studio im Herzen von W\u00fcrzburg und zeigen dir auf, wie wir dort f\u00fcr Kunden aus ganz Deutschland arbeiten.\r\nDich erwartet bei uns weder ein theoretischer Vortrag noch eine Werbeveranstaltung. Eher eine lockere F\u00fchrung durch die Stationen der professionellen Produktfotografie und ein Austausch auf Augenh\u00f6he. Denn wir verraten dir auch ein paar Tipps \u0026 Tricks, die du genauso auf dein Heimstudio anwenden kannst und beraten dich nat\u00fcrlich gerne ab wann es sich lohnt, professionelle Produktfotografen zu engagieren (und vor allem zu welchem Preis). \r\n\r\nWir freuen uns auf alle, die sich f\u00fcr E-Commerce und/oder Fotografie interessieren!"
            },
            "links": { "event": "contact@mondelli-studio.com" },
            "channel": { "id": 3, "name": "Business" }
        },
        {
            "id": 609,
            "start": "2022-10-28T14:30:00+02:00",
            "end": "2022-10-28T16:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4663,
                "name": "Stadtb\u00fccherei W\u00fcrzburg",
                "infotext": "Die Stadtb\u00fccherei ist Lernort f\u00fcr alle B\u00fcrger:innen in Stadt und Landkreis W\u00fcrzburg. Wir bieten Zugang zu Wissen und Information. So auch zu Wissen rund um die digitale Gesellschaft und digitalisiertes Leben.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/63330c455b0ba.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://www.stadtbuecherei-wuerzburg.de",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/stadtbuecherei.wuerzburg/",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/user/StaBueWuerzburg",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/stabue_wuerzburg"
                }
            },
            "title": "Lern` Dein Smartphone kennen",
            "location": {
                "name": "Stadtb\u00fccherei W\u00fcrzburg Zweigstelle Heidingsfeld",
                "streetNo": "Rathausplatz 2",
                "zipcode": "97084",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.764246940325,
                "lng": 9.9492866343462
            },
            "description": {
                "short": "Vortrag und Beratung f\u00fcr Senior:innen zu Smartphone und Tabletnutzung.",
                "long": "Referent: Bernd Keller\r\nInternet \u2013 Von Senioren f\u00fcr Senioren e.V.\r\n\r\nerl\u00e4utert Funktion, Apps und Nutzung von Smartphones und Tablets und geht auf individuelle Fragen der Teilnehmenden ein.\r\n\r\nVoraussetzung: eigenes Smartphone oder Tablet mitbringen\r\n(Android- und Apple-Ger\u00e4te), kein Kostenbeitrag\r\nNur mit vorheriger Anmeldung unter Tel. 372444,"
            },
            "links": { "event": "medienpaedagogik@stadt.wuerzburg.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 675,
            "start": "2022-10-28T15:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-28T16:00:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 50,
                "name": "Mayflower GmbH",
                "infotext": "Mayflower ist der Projektdienstleister, der mit eingespielten Teams individuelle Software entwickelt. Mit unserer ausgewogenen Mischung aus Strategie, Wissen, Talenten, Umsetzungs- und Methodenkompetenz tragen wir so dazu bei, dass unsere Kunden aktiv auf die steigende Dynamik am Markt reagieren k\u00f6nnen. Mit Consulting und Training stellen wir zus\u00e4tzlich sicher, dass Sie Ihre Kompetenzen dabei optimal ausspielen.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e459fc29eb39.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://mayflower.de",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/mayflowergmbh",
                    "twitter": "https://twitter.com/mayflowergmbh",
                    "xing": "https://www.xing.com/companies/mayflowergmbh",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/mayflower-gmbh"
                }
            },
            "title": "Pattern Dojo, Pt. 5",
            "location": {
                "name": "Mayflower GmbH",
                "streetNo": "Landsteinerstr. 4",
                "zipcode": "97074",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.787665333281,
                "lng": 9.9676056342287
            },
            "description": {
                "short": "Design Pattern sind gut \u2013 aber was bedeuten sie f\u00fcr die Praxis? In unserem Pattern Dojo stellen wir euch die Gang of 4 vor und zeigen, welche Auswirkungen sie auf die Softwareentwicklung haben.",
                "long": "Pattern sind in der Software-Entwicklung und der Lehre weit verbreitet \u2013 sie helfen nicht nur dabei, ein gemeinsames Verst\u00e4ndnis \u00fcber ein Problem (oder eine L\u00f6sung) zu schaffen, sondern geben auch noch eine abstrakte L\u00f6sung vor, an der man sich orientieren kann. So weit, so gut. \r\n\r\nDoch was bedeutet das in der Realit\u00e4t? Wie lassen sich Konstrukte, die man in der Ausbildung oder im Studium lernt, in der Realit\u00e4t anwenden? Und sind sie wirklich sinnvoll?\r\n\r\nWir stellen euch die g\u00e4ngigsten Design Pattern vor, zeigen euch, wie sie in der echten Welt Anwendung finden und in welchem Kontext sie sinnvoll sind. Und weil es so viele gibt, werden wir euch jeden Tag zwei bis drei neue Pattern vorstellen. Welche das sind, verraten wir euch bei Snacks und Getr\u00e4nken ins unserem Office."
            },
            "channel": { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" }
        },
        {
            "id": 579,
            "start": "2022-10-28T16:00:00+02:00",
            "end": null,
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 68,
                "name": "Computy GmbH \u0026 Co. KG",
                "infotext": "Warum sollten Sie Ihre etablierten Arbeitsprozesse an die Prozesse einer fertigen Software anpassen? Software von Computy passt sich an Ihre Prozesse an. Wie ein Ma\u00dfanzug. So behalten Sie Ihre Individualit\u00e4t und sparen sich Umstrukturierungen, teure Schulungen, lange Einarbeitungszeiten, Handb\u00fccher und vor allem Zeit und Nerven.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/5e4edcdad9b85.jpeg",
                "links": {
                    "host": "https://computy.de",
                    "jobs": "https://www.computy.de/jobs",
                    "xing": "https://www.xing.com/profile/Florian_Gress",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/in/florian-gre%C3%9F-90169a207"
                }
            },
            "title": "Bits und Spiele",
            "location": {
                "name": "Computy GmbH \u0026 Co. KG",
                "streetNo": "Antonie-Werr-Str. 7",
                "zipcode": "97082",
                "city": "W\u00fcrzburg"
            },
            "description": {
                "short": "Ganz W\u00fcrzburg ist am Ende der Webweek ersch\u00f6pft. Ganz W\u00fcrzburg? Nein! Ein von unbeugsamen Nerds bev\u00f6lkertes B\u00fcro h\u00f6rt nicht auf, dem Ernst des Lebens Widerstand zu leisten.  Denn der Mensch ist nur da ganz Mensch, wo er spielt. Heute in analog.",
                "long": "Ich sehe was, was Du nicht siehst, und das ist tabu! Das findest Du kniffelig? Wird Dir da Mau-Mau im Magen? Dann ist das vielleicht Lampenfieber\u2026\r\n\r\nZum Ausklang am Ende einer langen Webweek laden wir wieder zur geselligen Runde ein - und gestalten mit Euch einen bunten Abend voller \u00dcberraschungen, Spiele und Quizzes rund um die Themen IT, Entwicklung und Nachhaltigkeit - also alles, was die Computy betrifft. Wenn Du Dich vorbereiten m\u00f6chtest - dann hol Deine Romm\u00e9-Karten aus dem Schrank, kalibrier Dein Oxymomometer, polier den Zauberw\u00fcrfel, schmink Dir ein schwarzes Auge und lies in einem Witzebuch alle Seiten r\u00fcckw\u00e4rts. \r\n\r\nWillkommen sind nicht nur Entwickler*innen, sondern alle Menschen mit Freude an der IT und der Webweek. \r\n\r\nDie Anzahl der Pl\u00e4tze ist begrenzt, deswegen bitten wir um zeitnahe Anmeldung per E-Mail an wueww@computy.de. \r\nDie Veranstaltung findet nicht in den B\u00fcror\u00e4umen in der Antonie-Werr-Stra\u00dfe statt!\r\nAchtung: die Veranstaltung findet extern statt, nicht im Computy-B\u00fcro! N\u00e4here Infos stehen in der Mail, die wir Dir senden."
            },
            "channel": { "id": 7, "name": "Surprise" }
        },
        {
            "id": 559,
            "start": "2022-10-28T17:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-28T18:30:00+02:00",
            "cancelled": true,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 4471,
                "name": "Kreativstudio Meine Nische",
                "infotext": "\u0022Das Kreativstudio \u0022Meine Nische\u0022 ist ein Veranstaltungsraum mit einem besonderen Ambiente in W\u00fcrzburg. Egal ob ein kreativer Workshop, entspannte Yogastunde oder inspirierendes Meetup \u2013 die Nische bietet den perfekten Platz f\u00fcr deine Veranstaltung.\u0022",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/632b171b26d7f.jpg",
                "links": { "host": "https://meine-nische.de", "instagram": "https://www.instagram.com/meine.nische/" }
            },
            "title": "Besser sprechen im Podcast",
            "location": {
                "name": "Kreativstudio Meine Nische",
                "streetNo": "Zinkhof 1",
                "zipcode": "97070",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.791523571942,
                "lng": 9.9280700683266
            },
            "description": {
                "short": "Deine Stimme als Marke: Wirkung von Stimme im Podcast",
                "long": "Genau wie jeder Fingerabdruck, ist auch jede Stimme einmalig \u2013 das zeigen sogenannte Voice Prints. Und obwohl nat\u00fcrlich die Stimme beim Podcast im Fokus steht, geht es um viel mehr. Etwa um Pr\u00e4senz, um deutliche Aussprache und um K\u00f6rpersprache. Denn klar ist, dass neben dem Was vor allem das Wie entscheidend ist.\r\n\r\nIn diesem Workshop geht es um die Frage: Wie kann deine Stimme deine Marke im Podcast authentisch repr\u00e4sentieren? Wie kannst du deine H\u00f6rer:innen stimmlich und sprecherisch abholen? Geplant ist Input aus dem Bereich Stimm- und Sprechtraining sowie erste \u00dcbungen.\r\n\r\nDie Referentin ist Carolin Hasenauer. Sie ist Sprecherzieherin (DGSS) und Journalistin in W\u00fcrzburg (https://www.sprechtraining-wuerzburg.de/). \r\n\r\nDie Anmeldung erfolgt per Mail an hallo@meine-nische.de. Die maximale Teilnehmerzahl ist 10 Personen."
            },
            "links": { "event": "hallo@meine-nische.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 669,
            "start": "2022-10-28T19:00:00+02:00",
            "end": "2022-10-28T19:15:00+02:00",
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": true,
            "host": {
                "id": 4659,
                "name": "Main-Post",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6335b47d9a940.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://mainpost.de",
                    "jobs": "https://www.mediengruppe-mainpost.de/berufkarriere/",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/mainpost",
                    "twitter": "https://twitter.com/mainpost",
                    "youtube": "https://www.youtube.com/c/mainpost",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/mainpost.de/",
                    "xing": "https://www.xing.com/pages/mediengruppemain-post",
                    "linkedIn": "https://de.linkedin.com/company/mainpost"
                }
            },
            "title": "future journalism @mainpost",
            "description": {
                "short": "True-Crime- Podcast, Familien-Newsletter, Livestream in Klassenzimmer: Die Main-Post ist da, wo ihre Leserinnen und Leser auch sind. In kurzen Insta-Lives zeigen wir euch, wie die Main-Post in die Zukunft geht.",
                "long": "Wie entstehen moderne Inhalte in einem Medienhaus? Das zeigen wir euch an f\u00fcnf Abenden in f\u00fcnf Instagram Livestreams: Wir stellen euch die K\u00f6pfe hinter den neuen Formaten der Main-Post vor. Wie entstehen Inhalt, welche Rolle spielen dabei Nutzerinnen und Nutzer und wie wird man \u00fcberhaupt Journalist oder Journalistin?"
            },
            "links": { "event": "https://www.instagram.com/mainpost.de" },
            "channel": { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" }
        },
        {
            "id": 705,
            "start": "2022-10-28T19:00:00+02:00",
            "end": null,
            "cancelled": false,
            "highlight": false,
            "onlineOnly": false,
            "host": {
                "id": 5067,
                "name": "Wuerzburg Web Week",
                "infotext": "Die Wuerzburg Web Week bringt alle zusammen, die sich in Mainfranken mit den Themen Digitalisierung und Innovation besch\u00e4ftigen. Ziel ist zu zeigen, was in der Region alles passiert: eine ganze Menge.",
                "logo": "https://backend.timetable.wueww.de/logos/6358fee2262ba.jpg",
                "links": {
                    "host": "https://wueww.de",
                    "facebook": "https://www.facebook.com/WueWebWeek",
                    "twitter": "https://twitter.com/wueww",
                    "instagram": "https://www.instagram.com/wueww",
                    "linkedIn": "https://www.linkedin.com/company/wuerzburg-web-week/",
                    "fediverseUrl": "https://wue.social/web/@wueww"
                }
            },
            "title": "WueWW-Kneipe",
            "location": {
                "name": "Chambinzky",
                "streetNo": "Valentin-Becker-Stra\u00dfe 2",
                "zipcode": "97072",
                "city": "W\u00fcrzburg",
                "lat": 49.790761589494,
                "lng": 9.9438832023225
            },
            "description": {
                "short": "Die WueWW-Kneipe ist w\u00e4hrend der ersten Wuerzburg Web Week 2018 entstanden. Nach jedem Veranstaltungstag trafen sich damals Leute, um von ihren Eindr\u00fccken des Tages zu berichten, in entspannter Runde bei einem k\u00fchlen Getr\u00e4nk.",
                "long": "Diese Tradition m\u00f6chten wir fortf\u00fchren.\r\n\r\nWir treffen uns zum Abschluss der inzwischen f\u00fcnften WueWW am Freitag, 28.10. ab 19:00 Uhr, um auf die Web Week anzusto\u00dfen, die abgelaufene Woche Revue passieren zu lassen oder um \u00fcber ganz andere Dinge zu sprechen.\r\n\r\nSag bitte kurz Bescheid, ob du vorbei kommst, damit wir gen\u00fcgend Platz haben: kontakt@wueww.de.\r\n\r\nWir freuen uns auf zahlreiche Besucherinnen und Besucher."
            },
            "links": { "event": "kontakt@wueww.de" },
            "channel": { "id": 7, "name": "Surprise" }
        }
    ],
    "channels": [
        { "id": 1, "name": "Digitale Gesellschaft" },
        { "id": 2, "name": "Science \u0026 Tech" },
        { "id": 3, "name": "Business" },
        { "id": 4, "name": "Nachhaltigkeit" },
        { "id": 5, "name": "Gr\u00fcnden/Start-up" },
        { "id": 6, "name": "(New) Work/HR" },
        { "id": 7, "name": "Surprise" }
    ]
}
